<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_1">
			<Prefix>Etéreo</Prefix>
			<Suffix>Mão - Esquerda</Suffix>
			<Desc>Um corpo secreto criado usando a Essência Etérea como núcleo. Pratique ao extremo e uma vez que o True Qi é gerado, o braço pode se tornar invisível e deixar o inimigo indefeso.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta moderadamente a precisão do ataque do corpo secreto.\n Aumenta moderadamente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta fundamentalmente o poder do corpo secreto em uma quantidade moderada.\n Aumenta fundamentalmente a resistência do corpo secreto em uma quantidade moderada.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Terceira camada</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Aumenta moderadamente a chance de supressão do artefato do corpo secreto.\n Aumenta moderadamente a taxa de penetração da barreira Qi do corpo secreto.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_1_1">
			<Prefix>Etéreo</Prefix>
			<Suffix>Mão - Direita</Suffix>
			<Desc>Um corpo secreto básico para cultivadores físicos, fácil de alcançar com componentes bem balanceados e potencial de desenvolvimento considerável.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta drasticamente a precisão do ataque do corpo secreto.\n Aumenta drasticamente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta fundamentalmente o poder do corpo secreto em uma quantidade moderada.\n Aumenta fundamentalmente a resistência do corpo secreto em uma quantidade moderada.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Terceira camada</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Aumenta moderadamente a chance de supressão do artefato do corpo secreto.\n Aumenta moderadamente a taxa de penetração da barreira Qi do corpo secreto.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_2">
			<Prefix>Chama Divina</Prefix>
			<Suffix>Palma - Esquerda</Suffix>
			<Desc>Um corpo secreto que extrai energia do coração e gera um Qi Verdadeiro extremamente quente, que as barreiras normais do Qi são completamente incapazes de afastar de forma eficaz.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Fundamentalmente aumenta o poder do corpo secreto em uma quantidade moderada.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Fundamentalmente aumenta o poder do corpo secreto em uma grande quantidade.\n Aumenta moderadamente a taxa de penetração da barreira de Qi do corpo secreto.</Levels.1.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_3">
			<Prefix>Alma Congelada</Prefix>
			<Suffix>Palma - Direita</Suffix>
			<Desc>Um corpo secreto que extrai energia dos rins e gera Qi Verdadeiro extremamente frio. Excelência na supressão de artefatos.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Fundamentalmente aumenta o poder do corpo secreto em uma quantidade moderada.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Fundamentalmente aumenta o poder do corpo secreto em uma grande quantidade.\n Aumenta moderadamente a taxa de penetração da barreira de Qi do corpo secreto.</Levels.1.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_4">
			<Prefix>Captador da Lua</Prefix>
			<Suffix>Mãos</Suffix>
			<Desc>Remolda os músculos da mão com Essência Lunar para torná-los ágeis como espectros que nada pode penetrar.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta fundamentalmente a resistência do corpo secreto em uma quantidade moderada.\n Aumenta moderadamente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta moderadamente a chance de supressão do artefato do corpo secreto.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Terceira Camada</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Fundamentalmente aumenta a resistência do corpo secreto em uma quantidade moderada.\n Aumenta moderadamente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.\n Aumenta moderadamente a chance de supressão do artefato do corpo secreto.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_5">
			<Prefix>Perseguidor do Sol</Prefix>
			<Suffix>Pernas</Suffix>
			<Desc>Um lendário corpo secreto usado por um antigo cultivador físico sábio. Diz a lenda que o sábio se tornou tão rápido quanto um raio depois de alcançar o corpo secreto e perseguir o sol.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta moderadamente a precisão do ataque do corpo secreto.\n Aumenta moderadamente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta drasticamente a precisão do ataque do corpo secreto.\n Aumenta drasticamente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.\n Aumenta drasticamente a esquiva global do cultivador físico.</Levels.1.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_6">
			<Prefix>Ilusão</Prefix>
			<Suffix>Corpo</Suffix>
			<Desc>Remolda o corpo com Essência Etérea para efetivamente interromper o movimento do atacante.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta drasticamente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.\n Aumenta drasticamente a chance de supressão do artefato do corpo secreto.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta drasticamente a esquiva global do cultivador físico.</Levels.1.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_7">
			<Prefix>Granular</Prefix>
			<Suffix>Armas</Suffix>
			<Desc>Remolda a carne dos braços em uma forma mutante que pode estender tecidos de granulação para estrangular objetos estranhos próximos. Extremamente mau e estranho.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta drasticamente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.\n Aumenta drasticamente a chance de supressão do artefato do corpo secreto.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta drasticamente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.\n Aumenta drasticamente a chance de supressão do artefato do corpo secreto.\n Aumenta drasticamente a chance de supressão do artefato dos corpos secretos do cultivador físico.\n Reduz drasticamente o carisma.</Levels.1.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_8">
			<Prefix>Percepção</Prefix>
			<Suffix>Corpo</Suffix>
			<Desc>Remolda toda a carne em uma forma mutante que faz crescer numerosos olhos estranhos para perceber qualquer mudança ao seu redor, deixando o inimigo sem chance de atacar.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta moderadamente a precisão do ataque dos corpos secretos do cultivador físico.\n Aumenta moderadamente a taxa de sucesso de defesa dos corpos secretos do cultivador físico.\n Aumenta moderadamente a chance de supressão de artefatos dos corpos secretos do cultivador físico.\n Reduz drasticamente o carisma.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta drasticamente a precisão do ataque dos corpos secretos do cultivador físico.\n Aumenta drasticamente a taxa de sucesso de defesa dos corpos secretos do cultivador físico.\n Aumenta drasticamente a chance de supressão de artefatos dos corpos secretos do cultivador físico.\n Reduz muito o carisma.</Levels.1.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_9">
			<Prefix>Ossudo</Prefix>
			<Suffix>Concha</Suffix>
			<Desc>Muda todos os ossos para torná-los capazes de romper a pele e cobrir todo o corpo com uma casca óssea para resistir a danos quando necessário.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Fundamentalmente aumenta a resistência do corpo secreto em uma quantidade moderada.\n Aumenta a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto em uma quantidade enorme.</Levels.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_10">
			<Prefix>Transcendente</Prefix>
			<Suffix>Coração</Suffix>
			<Desc>Remolda o coração com objetos do verdadeiro mal e faz com que gere estranho Qi Verdadeiro. Usar este remold pode efetivamente aumentar o resultado. Se este método for usado para remodelar o coração, ele pode sofrer mutações e desenvolver potencial para a evolução de toda a carne.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Adquirir Feitiço de Remodelagem: Remodelagem do Rejeitado</Levels.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_5_11">
			<Prefix>Rejeitado</Prefix>
			<Suffix>Corpo</Suffix>
			<Desc>Remolda a coluna vertebral com objetos do mal verdadeiro e faz com que ela gere estranho Qi Verdadeiro. Gerar este tipo de Qi Verdadeiro pode acelerar o metabolismo de todo o corpo, aumentar drasticamente a taxa de consumo ao longo da vida e adquirir algumas habilidades especiais.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aprenda Milagre: Vida Efêmera</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aprenda o Milagre: Vida Falsa</Levels.1.Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>