<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_1">
			<Prefix>Veneno Demoníaco</Prefix>
			<Suffix>Presas</Suffix>
			<Desc>Remolda ambas as presas para dar-lhes energia tóxica e corroída. Excelente em quebrar a barreira do Qi dos cultivadores.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta ligeiramente o desempenho do ataque secreto do corpo.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta moderadamente a precisão do ataque secreto do corpo.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Terceira camada</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Fundamentalmente aumenta o poder do corpo secreto em uma quantidade moderada.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_2">
			<Prefix>Assassino das Sombras</Prefix>
			<Suffix>Cauda</Suffix>
			<Desc>Remolda a cauda longa até ficar ágil como um braço e pode matar tudo em um piscar de olhos. Excelência na supressão de artefatos.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta ligeiramente o desempenho do ataque secreto do corpo.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta moderadamente a chance de supressão do artefato do corpo secreto.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Terceira camada</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Fundamentalmente aumenta o poder do corpo secreto em uma quantidade moderada.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_3">
			<Prefix>Ruptura do Vazio</Prefix>
			<Suffix>Garra</Suffix>
			<Desc>Remolda as quatro garras para torná-las incrivelmente afiadas. Uma vez alcançado, pode romper o vazio e ninguém pode escapar de seus ataques alternativos.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta moderadamente a precisão do ataque secreto do corpo.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta drasticamente a precisão do ataque do corpo secreto.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Terceira camada</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Fundamentalmente aumenta o poder do corpo secreto em uma quantidade moderada.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_4">
			<Prefix>Peak</Prefix>
			<Suffix>Step</Suffix>
			<Desc>A powerful secret body that remolds the body with energy of both Yin and Yang. Legend has it that an ancient Yaoguai sage once used it to ascend above the peak and step over all immortals, thus the name Peak Step.</Desc>
			<Levels.0.Title>First Layer</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Fundamentally increases the secret body power by a moderate amount.</Levels.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_5">
			<Prefix>Resplendor Demoníaco</Prefix>
			<Suffix>Cerdas</Suffix>
			<Desc>Remolda as cerdas no pescoço com técnicas e as estimula a disparar como mil raios de luz prateada, especialmente usados para penetrar no Qi de proteção.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta ligeiramente a penetração da barreira secreta do Qi do corpo.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta moderadamente a penetração secreta da barreira do Qi do corpo.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Terceira camada</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Aumenta drasticamente a penetração da barreira secreta do Qi do corpo.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_6">
			<Prefix>Bonerust</Prefix>
			<Suffix>Vento</Suffix>
			<Desc>Remolda as asas com técnicas para gerar Qi Verdadeiro extremamente corrosivo. Excelente na penetração da barreira do Qi.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta ligeiramente a penetração da barreira secreta do Qi do corpo.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta ligeiramente a penetração da barreira secreta do Qi do corpo.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Terceira camada</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Aumenta ligeiramente a penetração da barreira secreta do Qi do corpo.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_7">
			<Prefix>Caótico</Prefix>
			<Suffix>Casco</Suffix>
			<Desc>Remolda todas as penas e peles em um todo para proteger o corpo de danos.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto em uma quantidade extremamente grande.</Levels.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_8">
			<Prefix>Escudo demoníaco</Prefix>
			<Suffix>Escala</Suffix>
			<Desc>Evolui o músculo do corpo em algo que se assemelha a escamas de dragão. Excelente em resistir a fortes impactos.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta fundamentalmente a resistência secreta do corpo em uma quantidade moderada.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta drasticamente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.</Levels.1.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_9">
			<Prefix>Impermanência</Prefix>
			<Suffix>Pena</Suffix>
			<Desc>Um lendário corpo secreto usado pelo sábio pavão Yaoguai para proteção. Remolda as penas com força de impermanência.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Fundamentalmente aumenta a resistência do corpo secreto em grande quantidade.\n Aumenta drasticamente a chance de supressão do artefato do corpo secreto.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Fundamentalmente aumenta a resistência do corpo secreto em uma grande quantidade.\n Aumenta drasticamente a chance de supressão do artefato do corpo secreto.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Terceira camada</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Aumenta drasticamente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_10">
			<Prefix>Ilusão</Prefix>
			<Suffix>Vai</Suffix>
			<Desc>Usa o poder supremo de Yaoguai para remodelar o cérebro e congelar a Vontade Ilusória. Usar esta Ilusão em Remold pode efetivamente aumentar o resultado. Se este método for usado para remodelar o cérebro, ele pode sofrer mutações e desenvolver potencial para a evolução de todos os órgãos.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Adquirir Feitiço de Remold: Remold de Ilusão</Levels.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_11">
			<Prefix>Bestial</Prefix>
			<Suffix>Respiração</Suffix>
			<Desc>Um corpo secreto criado pela combinação das técnicas de respiração secretas de todas as feras. Usado para aumentar drasticamente a recuperação do True Qi.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta ligeiramente a taxa de recuperação do Qi verdadeiro do corpo secreto.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta moderadamente a taxa de recuperação do Qi verdadeiro do corpo secreto.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Terceira camada</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Aumenta drasticamente a taxa de recuperação do Qi verdadeiro do corpo secreto.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_3_12">
			<Prefix>Astral</Prefix>
			<Suffix>Cauda</Suffix>
			<Desc>Um corpo secreto pouco ortodoxo. Remodela a cauda com técnicas especiais para lhe dar o poder de convocar todas as estrelas e melhorar drasticamente o equilíbrio do cultivador físico, aumentando assim a precisão global.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta drasticamente a precisão do ataque dos corpos secretos do cultivador físico.\n Aumenta drasticamente a taxa de sucesso de defesa dos corpos secretos do cultivador físico.\n Aumenta drasticamente a chance de supressão de artefatos dos corpos secretos do cultivador físico.\ n Aumenta drasticamente a esquiva global do cultivador físico.</Levels.0.Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>