<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_1">
			<Prefix>Elemento misto</Prefix>
			<Suffix>Braço - Esquerda</Suffix>
			<Desc>Um corpo secreto básico que é popular entre os cultivadores físicos, fácil de alcançar com componentes bem balanceados e potencial de desenvolvimento considerável.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta ligeiramente o desempenho do corpo secreto.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta moderadamente a precisão do ataque secreto do corpo.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Terceira camada</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Fundamentalmente aumenta o poder do corpo secreto em uma pequena quantidade.</Levels.2.Desc>
			<Levels.3.Title>Quarta camada</Levels.3.Title>
			<Levels.3.Desc>Aumenta moderadamente a chance de supressão do artefato do corpo secreto.</Levels.3.Desc>
			<Levels.4.Title>Quinta Camada</Levels.4.Title>
			<Levels.4.Desc>Fundamentalmente aumenta o poder do corpo secreto em uma quantidade moderada.</Levels.4.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_1_1">
			<Prefix>Elemento misto</Prefix>
			<Suffix>Braço - Direita</Suffix>
			<Desc>Um corpo secreto básico que é popular entre os cultivadores físicos, fácil de alcançar com componentes bem balanceados e potencial de desenvolvimento considerável.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta ligeiramente o desempenho do corpo secreto.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta moderadamente a precisão do ataque secreto do corpo.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Terceira camada</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Fundamentalmente aumenta o poder do corpo secreto em uma pequena quantidade.</Levels.2.Desc>
			<Levels.3.Title>Quarta camada</Levels.3.Title>
			<Levels.3.Desc>Aumenta moderadamente a chance de supressão do artefato do corpo secreto.</Levels.3.Desc>
			<Levels.4.Title>Quinta Camada</Levels.4.Title>
			<Levels.4.Desc>Fundamentalmente aumenta o poder do corpo secreto em uma quantidade moderada.</Levels.4.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_2">
			<Prefix>Concordância direcional</Prefix>
			<Suffix>Medir</Suffix>
			<Desc>Usa ambos os braços como núcleo e cintura como eixo, fundindo os três elementos Yin Metal, Água e Lua no braço esquerdo e os três elementos Yang Madeira, Fogo e Sol no braço direito, e os combina em um só. Excelente em suprimir o artefato do inimigo.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta drasticamente a chance de supressão do artefato do corpo secreto.</Levels.0.Desc>
			</Texto>
			<Text Name="SuperPart_Gong_1_3">
			<Prefix>Os Cinco Elementos</Prefix>
			<Sufixo>Punhos</Sufixo>
			<Desc>Usa a energia dos Cinco Elementos dentro dos órgãos para conduzir ambos os punhos e ataques com cinco formas diferentes. Excelente em atacar o ponto fraco da barreira do Qi.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta ligeiramente a penetração da barreira secreta do Qi do corpo.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta moderadamente a penetração secreta da barreira do Qi do corpo.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Terceira camada</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Aumenta drasticamente a penetração da barreira secreta do Qi do corpo.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_4">
			<Prefix>Urso Águia</Prefix>
			<Suffix>Formulário de combinação</Suffix>
			<Desc>A habilidade secreta mais avançada no Primordial Unity Body. Refina o músculo das costas ao extremo para que se assemelhe às asas de uma águia. Refina os ombros ao extremo para que se assemelhe ao torso de um urso. Exerce o poder da cintura e do esterno, trabalha a coluna como um dragão e afasta todos os atacantes com os dois ombros.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta fundamentalmente o poder do corpo secreto em uma grande quantidade.\n Aumenta drasticamente a precisão do ataque do corpo secreto.\n Aumenta drasticamente a penetração da barreira de Qi do corpo secreto.</Levels.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_5">
			<Prefix>Lustro de Yang</Prefix>
			<Sufixo>Coração</Sufixo>
			<Desc>Usa energia Yang extrema para remodelar o coração para aumentar drasticamente o poder do cultivador físico.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta moderadamente a taxa de remodelação do cultivador físico.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta drasticamente a taxa de melhoria de habilidade durante o furioso berserk do cultivador físico.</Levels.1.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_6">
			<Prefix>Esmalte de Yin</Prefix>
			<Sufixo>Coração</Sufixo>
			<Desc>Usa energia Yin extrema para remodelar o coração para aumentar drasticamente a bênção do cultivador físico.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta moderadamente a taxa de esquiva do cultivador físico.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Reduz drasticamente a taxa de consumo de True Qi do cultivador físico de supressão de artefato.</Levels.1.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_7">
			<Prefix>Dragão Celestial</Prefix>
			<Suffix>Coluna</Suffix>
			<Desc>Imita o dragão e usa a cabeça, a coluna e a pelve como núcleo para conectar todos os ossos, de modo que todo o corpo seja controlado pelo movimento da coluna. Aumenta efetivamente a capacidade de ataque do corpo.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta o poder do corpo secreto do cultivador físico em 5%.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta o poder do corpo secreto do cultivador físico em 5%.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Terceira camada</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Aumenta o poder do corpo secreto do cultivador físico em 5%.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_8">
			<Prefix>Céu e Terra</Prefix>
			<Suffix>Fornalha</Suffix>
			<Desc>Um método secreto de treinamento corporal criado seguindo a teoria da cópula do dragão para moldar a essência usada por cultivadores com um Núcleo Dourado. Extrai energia do coração e dos rins com técnicas e as converge no estômago, que é usado como uma fornalha para aumentar drasticamente o consumo de alimentos e a geração de resistência. Pratique ao extremo para aprender a Respiração da Baleia, que pode gerar rapidamente a essência do nada.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta moderadamente o bônus de consumo de comida do cultivador físico.\n Aumenta moderadamente o bônus de reabastecimento de resistência do cultivador físico.\n Aumenta ligeiramente o apetite do cultivador físico.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta moderadamente a taxa de aquisição de essência ao devorar itens.\n Aumenta moderadamente a quantidade de essência obtida ao devorar itens.\n Aumenta moderadamente o apetite do cultivador físico.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Terceira camada</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Aumenta drasticamente o bônus de consumo de comida do cultivador físico.\n Aumenta drasticamente o bônus de reabastecimento de resistência do cultivador físico.\n Aumenta drasticamente o apetite do cultivador físico.</Levels.2.Desc>
			<Levels.3.Title>Quarta camada</Levels.3.Title>
			<Levels.3.Desc>Aumenta drasticamente a taxa de aquisição de essência ao devorar itens.\n Aumenta drasticamente a quantidade de essência obtida ao devorar itens.\n Aumenta enormemente o apetite do cultivador físico.</Levels.3.Desc>
			<Levels.4.Title>Quinta Camada</Levels.4.Title>
			<Levels.4.Desc>Desbloqueie o Milagre: Respiração de Baleia</Levels.4.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_9">
			<Prefix>Raiz de Estreleira</Prefix>
			<Sufixo>Pernas</Sufixo>
			<Desc>Um corpo secreto básico para cultivadores físicos, fácil de conseguir remodelando ambas as pernas com energia da Madeira e espalhando raízes no solo enquanto a Madeira é contra-atacada com a Terra. Usar este corpo secreto se assemelha a uma velha árvore profundamente enraizada que não pode ser movida.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta ligeiramente o desempenho do corpo secreto.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta moderadamente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Terceira camada</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Fundamentalmente aumenta a resistência secreta do corpo em uma pequena quantidade.</Levels.2.Desc>
			<Levels.3.Title>Quarta camada</Levels.3.Title>
			<Levels.3.Desc>Aumenta moderadamente a chance de supressão do artefato do corpo secreto.</Levels.3.Desc>
			<Levels.4.Title>Quinta Camada</Levels.4.Title>
			<Levels.4.Desc>Fundamentalmente aumenta o poder do corpo secreto em uma quantidade moderada.</Levels.4.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_10">
			<Prefix>Tartaruga Negra</Prefix>
			<Suffix>Concha</Suffix>
			<Desc>Imita o casco de uma tartaruga escura e usa as costelas como núcleo para fundir os músculos da cintura, costas, peito e estômago em um todo que se assemelha ao casco da tartaruga. Contra-ataca todos os tipos de ataque.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta fundamentalmente a resistência secreta do corpo em uma quantidade moderada.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta moderadamente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Terceira camada</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Aumenta fundamentalmente a resistência secreta do corpo em grande quantidade.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_11">
			<Prefix>Captura de trovão anulado</Prefix>
			<Suffix>Mão - Esquerda</Suffix>
			<Desc>Usa uma técnica secreta para remodelar ambas as mãos em ossos ocos e as infunde com Qi Verdadeiro que concede extrema agilidade para capturar trovões e relâmpagos no vazio.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta ligeiramente a precisão do ataque do corpo secreto.\n Aumenta ligeiramente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta ligeiramente a precisão do ataque do corpo secreto.\n Aumenta ligeiramente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Terceira camada</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Aumenta ligeiramente a precisão do ataque do corpo secreto.\n Aumenta ligeiramente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.</Levels.2.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SuperPart_Gong_1_11_1">
			<Prefix>Captura de trovão anulado</Prefix>
			<Suffix>Mão - Direita</Suffix>
			<Desc>Usa uma técnica secreta para remodelar ambas as mãos em ossos ocos e as infunde com Qi Verdadeiro que concede extrema agilidade para capturar trovões e relâmpagos no vazio.</Desc>
			<Levels.0.Title>Primeira Camada</Levels.0.Title>
			<Levels.0.Desc>Aumenta ligeiramente a precisão do ataque do corpo secreto.\n Aumenta ligeiramente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.</Levels.0.Desc>
			<Levels.1.Title>Segunda Camada</Levels.1.Title>
			<Levels.1.Desc>Aumenta ligeiramente a precisão do ataque do corpo secreto.\n Aumenta ligeiramente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.</Levels.1.Desc>
			<Levels.2.Title>Terceira camada</Levels.2.Title>
			<Levels.2.Desc>Aumenta ligeiramente a precisão do ataque do corpo secreto.\n Aumenta ligeiramente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.</Levels.2.Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>