<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="BaseExpect1">
			<DisplayName>Acalmando-se do susto</DisplayName>
			<Desc>Vários dias em fuga realmente deixa alguém exausto, mas é melhor do que estar morto...</Desc>
			<StoryDesc>Escapar daquele desastre foi um golpe de sorte</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BaseExpect2">
			<DisplayName>Longe do Caos</DisplayName>
			<Desc>Mesmo que não haja nada aqui, mas é muito melhor do que o caos lá fora.</Desc>
			<StoryDesc>Sentindo-se seguro, pois está longe desse caos</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BaseExpect3">
			<DisplayName>Uma nova vida</DisplayName>
			<Desc>Parece que todos vocês passaram a gostar deste lugar. Não há guerra nem impostos, e embora as coisas sejam um pouco difíceis, mas a situação é suportável. Seria este um novo começo? Todos estão cheios de esperança.</Desc>
			<StoryDesc>não é incomum esperar secretamente um novo começo</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect1">
			<DisplayName>Habitação cruel</DisplayName>
			<Desc>Este lugar é mesmo adequado para os humanos viverem?</Desc>
			<StoryDesc>Sentindo que Esses tipos de condições fazem os ânimos se inflamarem facilmente</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect2">
			<DisplayName>Habitação assustadora</DisplayName>
			<Desc>Esse ambiente é no mínimo assustador. Dormir na natureza provavelmente seria mais confortável.</Desc>
			<StoryDesc>não é difícil reclamar de tais condições de vida</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect3">
			<DisplayName>Moradia Horrível</DisplayName>
			<Desc>Essas condições são basicamente boas apenas para se proteger do vento e da chuva.</Desc>
			<StoryDesc>é fácil não ser feliz tendo que aturar condições tão cruas</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect4">
			<DisplayName>Um quarto típico</DisplayName>
			<Desc>Este quarto é bastante padrão em todos os sentidos.</Desc>
			<StoryDesc>pensando em como esta sala poderia ser melhorada</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect5">
			<DisplayName>Quarto melhor que a média</DisplayName>
			<Desc>O quarto não é ruim.</Desc>
			<StoryDesc>Sentindo que Este quarto é bastante confortável</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect6">
			<DisplayName>Quarto requintado.</DisplayName>
			<Desc>Quem projetou e organizou este quarto realmente pensou um pouco nele.</Desc>
			<StoryDesc>Sentindo que Este quarto é realmente muito bom</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect7">
			<DisplayName>Quarto Resplandecente</DisplayName>
			<Desc>Eles realmente arrasaram com este quarto.</Desc>
			<StoryDesc>Sentindo que Este quarto é fantástico!</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect8">
			<DisplayName>Quarto Necessário</DisplayName>
			<Desc>Eu preciso de um quarto!</Desc>
			<StoryDesc>sentindo fácil ficar chateado quando você nem tem um quarto para o seu nome</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="IndependentRoomNeed">
			<DisplayName>Convivendo com os Discípulos Exteriores</DisplayName>
			<Desc>Os discípulos externos estão provando ser mais uma distração do que qualquer outra coisa... Espero sair desta situação de vida em breve.</Desc>
			<StoryDesc>Sentir que viver com os discípulos externos é irritante</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="LiveWithBadMan">
			<DisplayName>Coabitação Incômoda</DisplayName>
			<Desc>[TXT] e eu realmente não sou capaz de conduzir a prática na mesma sala.</Desc>
			<StoryDesc>Envolver-se na prática em uma sala com alguém que não se conhece é irritante</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomFengShuiExpect1">
			<DisplayName>Deficiente Feng Shui</DisplayName>
			<Desc>O Feng shui onde moro não é nem de longe o ideal.</Desc>
			<StoryDesc>Sentir que a falta de Feng shui pode realmente dar nos nervos</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomFengShuiExpect2">
			<DisplayName>Domicílio azarado</DisplayName>
			<Desc>Este lugar onde eu moro simplesmente não tem sorte, é realmente certo viver aqui?</Desc>
			<StoryDesc>Sentindo que há algo errado com o Feng shui aqui e está colocando tudo fora de ordem</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomFengShuiExpect3">
			<DisplayName>Domicílio inabitável</DisplayName>
			<Desc>O Feng shui aqui é tão ruim que esta sala é inabitável.</Desc>
			<StoryDesc>Sentindo que há algo tão errado com o Feng shui aqui que deixa de qualquer maneira a sala chateada</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomFengShuiExpect4">
			<DisplayName>Bom Feng Shui</DisplayName>
			<Desc>O Feng shui no meu quarto não é tão ruim assim.</Desc>
			<StoryDesc>Sentir que o bom Feng shui realmente eleva o espírito</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomFengShuiExpect5">
			<DisplayName>Auspicioso</DisplayName>
			<Desc>O Feng Shui no meu quarto é muito bom, quem organizou esta sala realmente sabia o que estava fazendo.</Desc>
			<StoryDesc>Sentindo que uma sala com ótimo Feng shui é agradável para todos</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect9">
			<DisplayName>Quarto Apertado</DisplayName>
			<Desc>Cara, este quarto é tão apertado!</Desc>
			<StoryDesc>Sentindo que Um quarto apertado pode realmente dar nos nervos</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect10">
			<DisplayName>Quarto Estéril</DisplayName>
			<Desc>Este quarto está simplesmente desolado.</Desc>
			<StoryDesc>Sentindo que Um quarto estéril precisa ser consertado</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="ClosedRoom">
			<DisplayName>Não pode sair</DisplayName>
			<Desc>Onde está a porta!? Estou preso!!!</Desc>
			<StoryDesc>Perceber que uma sala não tem porta faz com que a pessoa se enfureça de raiva</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="ClothesExpect1">
			<DisplayName>Roupas Terríveis</DisplayName>
			<Desc>Eu realmente não tenho nenhuma roupa melhor do que esta? (Qualidade inferior a 30)</Desc>
			<StoryDesc>sentindo difícil estar satisfeito com roupas tão terríveis</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="ClothesExpect2">
			<DisplayName>Roupas Adequadas</DisplayName>
			<Desc>Essa roupa realmente combina comigo.</Desc>
			<StoryDesc>Sentindo que uma roupa tão adequada realmente coloca um sorriso no rosto do usuário</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="ClothesExpect3">
			<DisplayName>Roupas Magníficas</DisplayName>
			<Desc>Este conjunto de roupas não é apenas confortável, mas parece ótimo para inicializar.</Desc>
			<StoryDesc>Sentir que usar roupas tão finas realmente adiciona um brilho ao rosto do usuário</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BeautyExpect1">
			<DisplayName>Ambiente Cruel</DisplayName>
			<Desc>Esse ambiente é horrível. Nem mesmo um mendigo estaria disposto a ficar aqui.</Desc>
			<StoryDesc>Sentindo que um ambiente tão atroz facilmente coloca um olhar de nojo em qualquer rosto</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BeautyExpect2">
			<DisplayName>Ambiente imundo</DisplayName>
			<Desc>Como esse lugar é tão bagunçado e imundo?</Desc>
			<StoryDesc>Sentindo que um ambiente tão imundo realmente dá nos nervos</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BeautyExpect3">
			<DisplayName>Cenário Comum</DisplayName>
			<Desc>O cenário aqui não é tão ruim.</Desc>
			<StoryDesc>Sentindo que um cenário tão comum pelo menos não é desconfortável</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BeautyExpect4">
			<DisplayName>Cenário único</DisplayName>
			<Desc>Esse cenário reconfortante é realmente uma festa para os olhos.</Desc>
			<StoryDesc>sentindo fácil se perder em um cenário tão único</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BeautyExpect5">
			<DisplayName>Paisagem incrível</DisplayName>
			<Desc>Cenário tão bonito é difícil de encontrar neste mundo.</Desc>
			<StoryDesc>é difícil não apreciar um cenário tão incrível</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BeautyExpect6">
			<DisplayName>Céu na Terra</DisplayName>
			<Desc>Isto é o céu?</Desc>
			<StoryDesc>Sentindo que esta paisagem celestial encanta qualquer um que a encontre</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="NeedFabao">
			<DisplayName>Artefato necessário</DisplayName>
			<Desc>Como prosseguir pela Lei para a Imortalidade sem um artefato?</Desc>
			<StoryDesc>Sentir que não ter um artefato deixa a pessoa insatisfeita</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="NeedWeapon">
			<DisplayName>Arma necessária</DisplayName>
			<Desc>Preciso de uma arma para me proteger.</Desc>
			<StoryDesc>Sentindo que não ter uma arma é inseguro</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Jingguai_HappyHuman">
			<DisplayName>Manifestado em Humano</DisplayName>
			<Desc>Eu... eu me tornei um humano? Finalmente me tornei humano!!</Desc>
			<StoryDesc>Sentindo aquele prazer por ter se transformado em humano</StoryDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>