<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Magic_FenShenZhiShu">
			<DisplayName>Divisão de Espírito</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Divisão de Espírito\nManipule seu Espírito Primordial, forçando-o a se dividir para obter um subespírito adicional. Você perderá Max Qi neste processo e envelhecerá rapidamente. Quanto mais vezes você fizer a divisão, maior será o preço pago.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_FengshuiItemOpen">
			<DisplayName>Identificação do Feng Shui</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda o milagre: identificação do Feng Shui\nConsuma pedras espirituais para ativar uma relíquia e identificar sua característica.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_GanLingShu">
			<DisplayName>Chuva Oportuna</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda o milagre: chuva pontual\n Evoque chuva em uma determinada área, extinguindo incêndios e aumentando ligeiramente a taxa de crescimento das plantas.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_KongZhi1">
			<DisplayName>Encantamento de Consonância</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Encantamento da Consonância\n Tente persuadir o oponente a se juntar ao seu lado comunicando-se com ele usando a espiritualidade. Quanto maior a sua Realização, e quanto maior a diferença entre o seu estado e a percepção do seu oponente, mais fácil será ter sucesso. O controle reverso pode ocorrer se a diferença for muito grande. Alvo com experiência de Cultivo deve estar inconsciente. Só pode ser usado uma vez em cada destino.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_KongZhi2">
			<DisplayName>Canto de Ressonância</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Canto da Ressonância\n Conecte-se e ressoe com a mente um do outro na tentativa de persuadir o oponente a se juntar ao seu lado. Quanto maior a sua Realização e quanto maior a diferença entre o seu estado e o do seu oponente, mais fácil será ter sucesso. O controle reverso pode ocorrer se a diferença for muito grande. A taxa de sucesso é significativamente maior se ambos os lados tiverem características semelhantes na idade adulta ou parentes de sangue. Alvo com experiência de Cultivo deve estar inconsciente. Esta é uma magia muito arriscada. Se falhar, o alvo morrerá e você será ferido.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_KongZhi3">
			<DisplayName>Dança do Demônio Celestial</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Dança do Demônio Celestial\n Faça uma dança de um demônio celestial e converta o alvo para o seu lado. O controle reverso pode ocorrer se a diferença for muito grande. Conforme o tempo passa, a possibilidade de alvo acordar aumenta. Quanto maior a diferença entre o seu estado e o carisma do seu oponente, menor a possibilidade de acordar. Alvo com experiência de Cultivo deve estar inconsciente. A mente do alvo é danificada toda vez que essa mágica é realizada.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_KongZhi4">
			<DisplayName>Cinco Marcas Espirituais</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Cinco Impressões Espirituais\n Faça uma lavagem cerebral no alvo com uma magia esmagadora, convertendo-o para o seu lado por um período de tempo. O controle reverso pode ocorrer se a diferença for muito grande. Quanto maior a diferença entre o seu estado e a inteligência do seu oponente, mais tempo durará. Alvo com experiência de Cultivo deve estar inconsciente. O tempo de duração da magia aumenta a cada vez que é realizada, mas causará danos irreparáveis ​​à Percepção do alvo.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_BuildMine">
			<DisplayName>Maravilha da Terra Primitiva</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Modelagem de Montanha\n Consuma uma grande quantidade de poder psíquico para extrair minerais das profundezas do subsolo. \nAprenda Milagre: Modelagem de Lago\n Faça um milagre e transforme uma área em uma área de águas rasas. \nAprenda Milagre: Modelagem de Terra\n Faça um milagre e transforme uma área em uma área de terra.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_BuildMine_KaiHu">
			<DisplayName>Moldagem de lago</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda o milagre: moldar o lago\n Faça um milagre e transforme uma área em uma área de águas rasas.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_BuildMine_ZaoLu">
			<DisplayName>Moldagem do terreno</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Modelagem de Terreno\n Faça um milagre e transforme uma área em um terreno.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_RebornSelf">
			<DisplayName>Renascimento do devaneio</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquira a seguinte receita de elixir: \nPílula do Renascimento\nAprenda Milagre: Renascimento em Devaneio\nTécnica secreta exclusiva da Seita Taiyi. Usando a Soul Pearl como catalisador, esta técnica destrói o próprio cultivo e queima o Golden Core. Assim, o caminho da criação é revertido e um será reencarnado como um mortal.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_JieHuiDaoPowerUp">
			<DisplayName>Refinamento do Tao</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Milagre aprendido: Refinamento de Tao\nConsuma um Tribulation Ashe e use em um item, concedendo a chance de aumentar o nível do item em 1.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_SoulCrystalYouPowerUp">
			<DisplayName>Refinamento de espectro</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Refinamento de Espectro\nConsuma uma Gema da Alma Angústia e use em um item, concedendo a chance de aumentar o nível do item em 1.[/color][/size] </EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_SoulCrystalLingPowerUp">
			<DisplayName>Refinamento Espiritual</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Refinamento Espiritual\nConsuma um Âmbar Espiritual e use em um item, concedendo a chance de aumentar a Taxa de Contenção de Qi do item (se o item for um artefato, Capacidade de Qi é aumentado).[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_MakeSoulCrystal">
			<DisplayName>Canto da Alma</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Soul Chant\nUse em um personagem inculto, personagem moribundo ou Espíritos Sentientes para coletar sua Joia da Alma. Só pode ser usado uma vez em cada destino.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_MakePuppet">
			<DisplayName>Domínio da Alma</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Domínio da Alma\nUse em um cadáver para despertá-lo. O corpo desperto pode realizar trabalho físico simples, com qualidade relacionada ao seu estado de cultivo enquanto estava vivo.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_BuidPuppet">
			<DisplayName>Enalma</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Alma\nLibere um recipiente para dotá-lo de uma alma. A embarcação com alma pode realizar trabalho físico simples, com qualidade relacionada ao seu nível quando trabalhada.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="SeachSoul">
			<DisplayName>Pedido de Alma</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Investigação da Alma\nUse em um personagem moribundo e você terá uma certa chance de obter seu manual secreto ou outro conhecimento. Realizá-lo em um local com Feng Shui maligno pode aumentar a chance de obter informações.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_ClosedDoor_1">
			<DisplayName>Meditação</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Meditação\nEntre em um estado meditado para se autocultivar. Consome rapidamente a vida útil e a resistência de uma pessoa. Ganhe Cultivo rapidamente e aumente o Qi máximo.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbLing_Aoe_1">
			<DisplayName>Canto da Respiração Espiritual</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Canto da Respiração Espiritual\nVá para o local designado para absorver o Qi do ambiente.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbLing_Live_1">
			<DisplayName>Caminho do Ceifador</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Caminho do Ceifador\nUse em um ser vivo sem experiência de cultivo, consumindo sua vida útil para aumentar seu Qi.[/color][/size]</EffectDesc >
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbLing_Body_1">
			<DisplayName>Absorção Sanguínea</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Absorção Sanguínea\nRefine um corpo e transforme-o em seu Qi. Quanto maior o estado do corpo quando ele estava vivo, mais Qi você ganha.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbLing_Thing_1">
			<DisplayName>Um com Montanha</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Um com Montanha\nUse em construções, plantas e minerais no mapa para absorver seu Qi. Quanto mais Qi o alvo possuir e quanto maior for o seu Qi máximo, mais rápida será a sua velocidade de absorção.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbLing_Item_1">
			<DisplayName>Palma da Absorção</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Palma da Absorção\nAbsorva o Qi dentro de um item.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_Damage_1">
			<DisplayName>Panaceia</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Panaceia\nColoque seu poder em movimento para curar as Lesões Internas de um alvo.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_BuildBody_1">
			<DisplayName>Reconstrução</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Reconstrução\nRegenere o membro de um alvo, reforjando todas as partes do corpo perdidas.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_RobBodyLow_1">
			<DisplayName>Possessão do Deus Yin</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Possessão Menor\nTécnica de possessão de baixo nível. Pegue o corpo de um ser vivo sem experiência de cultivo. No entanto, grande parte da experiência de cultivo do usuário será perdida, causando incompatibilidade de alma como resultado.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_RobBodyHigh_1">
			<DisplayName>Possessão do Deus Yang</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Posse Maior\nTécnica de possessão avançada. Agarre completamente o corpo de um ser vivo sem experiência de cultivo, mas uma grande parte da experiência de cultivo do usuário será perdida.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_1_1">
			<DisplayName>Caldeirão de Absorção de Qi</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Caldeirão de Absorção de Qi\nAbsorva a vida útil de um ser vivo sem experiência de cultivo, aumentando sua própria experiência de cultivo e inspiração. Mais eficaz em alvos com melhor físico.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_2_1">
			<DisplayName>Ilusão sedutora</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Ilusão Sedutora\nCrie um reino ilusório para seduzir um ser vivo da mesma raça do usuário sem experiência de cultivo do sexo oposto, absorvendo sua expectativa de vida para aumentar a própria experiência e ganhando inspiração. Mais eficaz em alvos com maior Carisma.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_3_1">
			<DisplayName>Ladrão de Almas</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Soul Snatcher\nTome o corpo de um ser vivo sem experiência de cultivo, transmute e aproveite seu poder para aumentar sua própria experiência de cultivo enquanto ganha inspiração. Mais eficaz com alvos de maior inteligência.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_4_1">
			<DisplayName>Encarnação do Demônio Celestial</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Demonização\nComunique-se com o reino dos demônios de sua própria consciência para obter uma velocidade de cultivo mais rápida que a média. Mas, ao mesmo tempo, sua alma estaria sujeita a uma queima constante e sem fim pelo fogo demoníaco, com a única maneira de aliviá-la sendo torturar outros seres vivos, apaziguando assim a mente demoníaca. \nAprenda Milagre: Fundição de Almas\nRealize torturas de derretimento de almas em um ser vivo sem experiência de cultivo da mesma raça que o usuário, causando uma enorme dor neles. e tem grande prazer nisso.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_5_1">
			<DisplayName>Exploração de Prazeres Externos</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprender Milagre: Exploração de Prazeres Externos\nVise um ser vivo sem experiência de cultivo da mesma raça que o usuário. Se o alvo estiver em um estado de espírito extremo (barra de humor acima de 160 ou abaixo de 40), ganhe inspiração e experiência de cultivo com ele. Uma vez realizado o milagre, seu efeito persistirá indefinidamente. Quanto mais extremo for o Humor do alvo, mais forte será o efeito do milagre. \nPara cada alvo em que você o executa, o valor básico de seu próprio Estado Mental e Humor é reduzido, e seu alvo se torna mais propenso à raiva. Você pode parar de realizar o milagre reutilizando-o no mesmo destino.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_6_1">
			<DisplayName>Infecção da Alma</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Infecção da Alma\nLibere em um ser inculto do mesmo tipo que o seu, prenda um fio de seu espírito primordial nele e converta a Fundação do alvo infectado em seu Cultivo e Inspiração de número equivalente todos os dias às 0:00. \nPara cada unidade que você infectar, sua mente será danificada e sua alma dividida, e o alvo ficará enfraquecido devido ao parasita. Você pode parar de realizar o milagre reutilizando-o no mesmo destino.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_7_1">
			<DisplayName>Oferta de sacrifício</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Oferta Sacrificial\nOfereça um ser vivo sem experiência de cultivo da mesma raça que o usuário como sacrifício à alma demoníaca, que levará vários órgãos aleatórios e conceder ao usuário uma grande quantidade de experiência e inspiração em troca. Quanto mais fortes forem os Cinco Atributos do alvo, maiores serão os efeitos do sacrifício.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_8_1">
			<DisplayName>Encantamento da Limpeza da Mente</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Encantamento de Limpeza da Mente\nLance um feitiço e conceda um ser vivo sem experiência de cultivo da mesma raça que o usuário com um estatus de humor positivo.[/color] [/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PlantGrowUp_1">
			<DisplayName>Domínio do Canto da Madeira</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Canto de Domínio da Madeira\nConcentre seu Qi primitivo e infunda-o em uma planta alvo, aumentando significativamente sua taxa de crescimento. Dura 1 dia. Menos eficaz em plantas de níveis mais altos. Este método é extremamente prejudicial ao seu Qi primitivo, use com cuidado.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_9_1">
			<DisplayName>Caminho do Coração Celestial</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Caminho do Coração Celestial\nConsuma 10 anos da vida do usuário para melhorar suas habilidades por um curto período de tempo e recuperar o Qi.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_9_2">
			<DisplayName>Demônios Interiores Livres</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Inner Demons Unchained\nConsuma Lifespan para melhorar suas habilidades e recuperar Qi por um curto período de tempo.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_10_1">
			<DisplayName>Desapego Sábio</DisplayName>
			<Desc>Um coração treinado nos caminhos do esquecimento pode eliminar todos os pensamentos perturbadores. Ao cultivar este método, você adquire o Desapego Sábio Milagroso, que também lhe permite utilizar esses pensamentos e direcioná-los para um novo subespírito.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Desapego Sábio\nLance um feitiço em um ser vivo sem experiência de cultivo, removendo todo o seu estado de humor temporário. \n\nGanha um subespírito.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_LingStoneMake_1">
			<DisplayName>Refinamento da Pedra do Espírito</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Refinamento de Pedra Espiritual\nCondense Qi em pedras espirituais.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_LingCrystalMake_1">
			<DisplayName>Refinamento do Cristal Espiritual</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Refinamento de Cristal Espiritual\nCondense Qi em Cristal Espiritual.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Prophesy_1">
			<DisplayName>Previsão Universal</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda o milagre: cálculo cíclico\nTente prever o que pode acontecer no local da seita nos próximos dias.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Prophesy_MapStory_1">
			<DisplayName>Cálculo derivado</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda o milagre: cálculo derivado\nTente prever o que pode acontecer em determinado local no futuro.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_LiuRenShensuan">
			<DisplayName>Previsão Astrológica</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Previsão Astrológica\nSelecione um personagem para tentar descobrir seu paradeiro. Quanto maior a sua Realização e mais informações você tiver, maior será a taxa de sucesso do paradeiro do alvo de aprendizado.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForRain_1">
			<DisplayName>Fazendo chuva</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Dança da Chuva\nFaça uma chuva através de um milagre. No entanto, esse curso de ação interfere nos caminhos do céu e diminuirá a vida útil da pessoa.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForSun_1">
			<DisplayName>Canto de Dissipação de Nuvens</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Canto de Dissipação de Nuvens\nTraga o tempo ensolarado por meio de um milagre. No entanto, esse curso de ação interfere nos caminhos do céu e diminuirá a vida útil da pessoa.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForRainstorm">
			<DisplayName>Tempestade</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Dança da Tempestade\nFaça uma tempestade através de um milagre durante o inverno e o verão. No entanto, esse curso de ação interfere nos caminhos do céu e diminuirá a vida útil da pessoa.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForFohn">
			<DisplayName>Vento Foehn</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Vento Foehn\nConvoque uma rajada de vento foehn através do milagre durante o verão e o outono. No entanto, esse curso de ação interfere nos caminhos do céu e diminuirá a vida útil da pessoa.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForDustStorm">
			<DisplayName>Demônio de Pó</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Dust Devil\nTraga uma tempestade de poeira através de um milagre durante o inverno e a primavera. No entanto, esse curso de ação interfere nos caminhos do céu e diminuirá a vida útil da pessoa.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForMiasma">
			<DisplayName>Miasma Tóxico</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Miasma Tóxico\nTraga uma nuvem de miasma por meio de milagre durante a primavera e o verão. No entanto, esse curso de ação interfere nos caminhos do céu e diminuirá a vida útil da pessoa.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForLightningStorm">
			<DisplayName>Tempestade</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Trovoada\nFaça uma tempestade através de um milagre durante o verão e o outono. No entanto, esse curso de ação interfere nos caminhos do céu e diminuirá a vida útil da pessoa.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForWeather">
			<DisplayName>Oração da Escritura do Céu</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda o Milagre: Canto Dissipador de Nuvens\nAprenda o Milagre: Dança da Tempestade\nAprenda o Milagre: Vento Foehn\nAprenda o Milagre: Demônio da Poeira\nAprenda o Milagre: Miasma Tóxico\nAprenda o Milagre: Trovoada[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_Physique_1">
			<DisplayName>Desinfecção da medula</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Sanitização de Medula\nFaça uma limpeza completa de um ser vivo sem experiência de cultivo, aumentando sua Constituição em pelo menos 20%. Quanto menor o valor inicial, maior será o efeito. Só pode ser executado uma vez em um alvo durante sua vida útil.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_Intelligence_1">
			<DisplayName>Despertar Iluminado</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Despertar Iluminado\nIlumine completamente um ser vivo sem experiência de cultivo, aumentando sua Inteligência em pelo menos 20%. Quanto menor o valor inicial, maior será o efeito. Só pode ser executado uma vez em um alvo durante sua vida útil.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_Charisma_1">
			<DisplayName>Carismático</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Carismático\nReconstrua o corpo e o espírito de um ser vivo sem experiência de cultivo, aumentando seu Carisma em pelo menos 20%. Quanto menor o valor inicial, maior será o efeito. Só pode ser executado uma vez em um alvo durante sua vida útil.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_Perception_1">
			<DisplayName>Terceiro Olho</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Terceiro Olho\nAtive o Terceiro Olho em um ser vivo sem experiência de cultivo, aumentando sua Percepção em pelo menos 20%. Quanto menor o valor inicial, maior será o efeito. Só pode ser executado uma vez em um alvo durante sua vida útil.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_FenShenZhiShu_1">
			<DisplayName>Divisão de Espírito</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Divisão de Espírito\nPermite que você obtenha um subespírito.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>