<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="DanFang_1">
			<DisplayName>Formulas das Verdadeiras Pilulas</DisplayName>
			<Desc>Estes são os clássicos que contêm receitas para as pílulas e elixires mais comuns usados pelos cultivadores.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as Receitas:\nElixir de Fundação\nElixir da Corte Amarela\nElixir de broto amarelo\nPó de Limpeza de pulso\nPílula de Recuperação Interna dos cinco caminhos\nPó do rejuvenescimento\nResina de Sangue do Dragão\nPó dos mil Espírito</EffectDesc>
		</Text>
<Text Name="DanFang_2">
			<DisplayName>Manual básico de alquimia</DisplayName>
			<Desc>Uma coleção das receitas mais básicas para alquimistas iniciantes.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as Receitas:\nElixir da Felicidade\nPílula Bigu\nPílula Inedia\nElixir Calmente do coração\nElixir de modelagem corporal\nElixir do corpo grande</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="DanFang_3">
			<DisplayName>Livro das Cinco Pilulas Imperiais</DisplayName>
			<Desc>Este livro contém receitas que foram criadas com base nos cinco medicamentos imortais dos tempos antigos.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as Receitas:\nPílula Neutralizante de Metal\nPílula Verde da Primavera\nPó Purgador dos Céus\nPilula do Verdadeiro Fogo\nMistura de estabilização da terra\nPílula de Recuperação Interna das Cinco Formas \ nPílula do Sangue Viridescente</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="DanFang_4">
			<DisplayName>Manual das Pilulas proeminentes (parcial)</DisplayName>
			<Desc>Uma parte do antigo manual de alquimia que contém várias receitas sobre o refinamento de certas substâncias médicas.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as Receitas:\nElixir do Sol Purpura\nElixir da Corte Amarela\nElixir de broto amarelo\nResina de Sangue do Dragão</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="DanFang_5">
			<DisplayName>Registros de inspiração divina</DisplayName>
			<Desc>Diz-se que assim que o autor desta obra a terminou, ele foi imediatamente morto por uma tribulação celestial.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as Receitas:\nPílula de ligação da alma\nPilula reforjadora de ouro</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="DanFang_6">
			<DisplayName>Coleçao da Logevidade Dourada</DisplayName>
			<Desc>Este conjunto de pergaminhos contém receitas alquímicas para aumentar a vida útil de uma pessoa.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as Receitas:\nElixir da longevidade\nPó da Continuidade do Espirito do Vale\nElixir espiritual das cinco extremidades\nPilula reforjadora de ouro\nElixir da fênix</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="DanFang_7">
			<DisplayName>Evite roubo</DisplayName>
			<Desc>Comprimidos deixados por imortais desconhecidos espalhados na Mansão da Caverna Imortal da Montanha Yuelun. Os autores morreram de velhice após acabarem o livro.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as Receitas:\nElixir da longevidade\nPílula para evasão da tribulação \nPílula firme</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="DanFang_8">
			<DisplayName>Receitas Perdidas</DisplayName>
			<Desc>Uma coleção há muito perdida de receitas alquímicas.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as Receitas:\nPilula de entrada nos Ceus\nPílula da Depressao Terrestre\nPílula do Lazer Imortal\nPílula da mente limpa\nPílula de Bênção da Divindade \nPilula divina dos cinco venenos e energias</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="DanFang_9">
			<DisplayName>Segredos da Alma</DisplayName>
			<Desc>Um conjunto de receitas alquímicas transmitidas desde tempos irrecordaveis. Contém métodos para refinar os cristais da alma em elixires divinos.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Desbloqueia as Receitas:\nElixir da Lágrima Divina \nElixir da compreensão profunda \nElixir de âmbar coagulado \nElixir ardente da alma[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_1_2">
			<DisplayName>Guia do viajante: Planícies Centrais</DisplayName>
			<Desc>Um guia mortal para viajantes que contém os locais mais populares das Planícies Centrais.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações: \nPlanaltos centrais - Vila Cinco Ervas \nPlanaltos centrais- Vila Junco Verde \nPlanaltos centrais - Montanha Flattop \nPlanaltos centrais - Pico da Alquimia \ nPlanaltos centrais - Montanha plataforma da nuvem</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_1_3">
			<DisplayName>Guia do viajante: Beira do rio</DisplayName>
			<Desc>Um guia mortal para viajantes que contém os locais mais populares da área da beira do rio.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações: \nCampos Ferteis- Montanha Lu \nCampos Ferteis - Montanha Laurel \nCampos Ferteis - Vila da montanha chilli \nCampos Ferteis - Vila do arroz cheiroso \nCampos Ferteis - Vila por do sol </EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_2_1">
			<DisplayName>Viagens de Yu Fengzi: primeiro volume</DisplayName>
			<Desc>O imortal viajante Yu Fengzi é conhecido por seu amor por pontos de referência famosos. Este diário contém algumas das histórias que ele registrou durante suas viagens. O primeiro volume registra sua estadia nas Planícies Centrais.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações:\nPlanaltos centrais - Montanha plataforma da nuvem\nPlanaltos centrais - Montanha Flattop\nPlanaltos centrais - Pico Alquimico\nMontanha dragao tigre - Cachoeira do Fluxo Voador\nMontanha dragao tigre - Floresta Madeira divina\nMontanha dos cinco Lotus- Lagoa celestial</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_2_2">
			<DisplayName>Viagens de Yu Fengzi: segundo volume</DisplayName>
			<Desc>O imortal viajante Yu Fengzi é conhecido por seu amor por pontos de referência famosos. Este diário contém algumas das histórias que ele registrou durante suas viagens. O segundo volume registra sua jornada para a região noroeste.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações: \nGrande Deserto- Planície de Areia Ilusória\nPico Celestial do fim - Fluxo de nuvem voadora\nPico Celestial do fim - Caminho Celestial do Fim\nMontanha negra - Floresta dos mil espinhos</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_2_3">
			<DisplayName>Viagens de Yu Fengzi: terceiro volume</DisplayName>
			<Desc>O imortal viajante Yu Fengzi é conhecido por seu amor por pontos de referência famosos. Este diário contém algumas das histórias que ele registrou durante suas viagens. O terceiro volume registra suas viagens na região oeste.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações: \nMontanha Kunlun - Caverna veia do dragao\nMontanha Kunlun - Plataforma Kunlun\nMontanha Sinkhole - Buraco sem fundo\nMontanha dos cem insetos - Buraco das cobras miriades\nMontanha dos cem insetos - Caverna dos mil corpos</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_2_4">
			<DisplayName>Viagens de Yu Fengzi: quarto volume</DisplayName>
			<Desc>O imortal viajante Yu Fengzi é conhecido por seu amor por pontos de referência famosos. Este diário contém algumas das histórias que ele registrou durante suas viagens. O quarto volume registra sua ascensão na montanha Shu.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações: \nMontanha Shu- Penhasco Ningbi\nMontanha Shu - Caverna rugido do trovao \nMontanha Shu - Caverna Primavera de Jade\nMontanha Shu - Tumba da espada\nMontanha Shu - Caverna Canxia t/EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_2_5">
			<DisplayName>Viagens de Yu Fengzi: quinto volume</DisplayName>
			<Desc>O imortal viajante Yu Fengzi é conhecido por seu amor por pontos de referência famosos. Este diário contém algumas das histórias que ele registrou durante suas viagens. O quinto volume registra sua ascensão na montanha Jiuhua.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações: \nMontanha Jiuhua - Vila Jiuhua \nMontanha Jiuhua - Lago escondido do dragao\nMontanha Jiuhua - Penhasco da Fénix</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_2_6">
			<DisplayName>Viagens de Yu Fengzi: sexto volume</DisplayName>
			<Desc>O imortal viajante Yu Fengzi é conhecido por seu amor por pontos de referência famosos. Este diário contém algumas das histórias que ele registrou durante suas viagens. O sexto volume registra suas viagens na Floresta do Sul.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações: \nFloresta do Sul - Vale dos Insetos \nFloresta do Sul- Floresta do pessego podre</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_2_7">
			<DisplayName>Viagens de Yu Fengzi:volume</DisplayName>
			<Desc>O imortal viajante Yu Fengzi é conhecido por seu amor por pontos de referência famosos. Este diário contém algumas das histórias que ele registrou durante suas viagens. O sétimo volume registra sua viagem ao Mar do Leste.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações: \nIlha Acacia - Mar do Ódio esquecido\nIlha Acacia - Lago do dragao venenoso</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_3">
			<DisplayName>Montanhas e Mares anuais</DisplayName>
			<Desc>Uma coleção de histórias peculiares sobre mortais que encontram imortais. É muito popular no mundo mortal.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações: \nMontanha Kunlun - Plataforma Kunlun\nMontanha dos cinco lotus - Floresta tropical da lotus braca</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_4_1">
			<DisplayName>Locais secretos: primeiro volume</DisplayName>
			<Desc>Diz-se que este livro foi escrito por um erudito imortal. Ele registra alguns lugares desconhecidos.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações: \nMontanha da nuvem vermelha - Percipicio da nuvem vermelha\nMontanha da nuvem vermelha - Lago dos cinco dragoes\nMontanha dos cinco lotus - Lagoa celestial</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_4_2">
			<DisplayName>Locais secretos: segundo volume</DisplayName>
			<Desc>Dizem que este livro foi escrito por um erudito imortal. Ele registra alguns lugares desconhecidos.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações: \nMontanha Shu - Caverna rugido do trovao\nMontanha Shu - Caverna Canxia\nMontanha Shu - Caverna Primavera de Jade</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_4_3">
			<DisplayName>Locais secretos: terceiro volume</DisplayName>
			<Desc>Diz-se que este livro foi escrito por um erudito imortal. Ele registra alguns lugares desconhecidos.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações: \nMontanha Jiuhua - Penhasco da Fénix\nMontanha Jiuhua - Lago escondido do dragao\nIlha Acacia - Lago do dragao venenoso</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_5">
			<DisplayName>Aventuras imortais</DisplayName>
			<Desc>Uma coleção de histórias e rumores transmitidos desde os tempos antigos. Ele registra alguns mistérios antigos que até mesmo os cultivadores acharão maravilhosos. É impossível verificar se alguma delas é verdadeira.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações: \nSecreto - Terraço do dragao\nSecreto - Fratura de outro mundo\nSecreto - Remanescente do Palácio de São</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_6_1">
			<DisplayName>Mistérios acima das nuvens: borda externa</DisplayName>
			<Desc>Várias histórias estranhas e anedotas peculiares compiladas em um livro por um daoísta imortal. Este volume contém alguns segredos da Floresta do Sul e da Fonte do Grande Rio.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações: \nFloresta do sul - Tumba do emperador do mal\nSecreto - Fonte do grande rio</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_6_3">
			<DisplayName>Mistérios acima das nuvens: grande campo de neve</DisplayName>
			<Desc>VVárias histórias estranhas e anedotas peculiares compiladas em um livro por um daoísta imortal. Este volume contém algumas pistas que apontam para locais existentes no Grande Campo de Neve.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações: \nGrande Campo de Neve - Vale Dialidae\nGrande campo de neve - Planícies de nevasca</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_6_4">
			<DisplayName>Mistérios acima das nuvens: grande deserto</DisplayName>
			<Desc>Várias histórias estranhas e anedotas peculiares compiladas em um livro por um daoísta imortal. Este volume contém algumas pistas que apontam para locais existentes dentro do Grande Deserto.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações: \nGrande deserto - Palácio do Demônio Miríade\nGrande Deserto - Cavernas de fogo</EffectDesc>
			</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Bible">
			<DisplayName>Chant of Animal</DisplayName>
			<Desc>Técnica secreta para treinar feras ferozes do Monte Cem Insetos(Mt. Hundred Insects), gravou alguns elixires exclusivos para induzir a senciência em animais selvagens.</Desc>
			<EffectDesc>Learn Elixir Recipe: \nIntelligence Elixir\nSpring Elixir\nSummer Elixir\nAutumn Elixir\nWinter Elixir\nEarth Elixir\nMiracle: Qi of Genesis</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Emotion_Bible">
			<DisplayName>Chant of Phenomena</DisplayName>
			<Desc>Some immortal has recorded various scenes of different emotions that he experienced on the Law of cultivation within it. It allows different animals to relive these scenes with an immersive experience.</Desc>
			<EffectDesc>Learn Miracle: \nUnderstanding: Resentment\nUnderstanding: Joy\nUnderstanding: Thoughts\nUnderstanding: Fear\nUnderstanding: Anxiety</EffectDesc>
		</Text>							 												
		<Text Name="NanGongYiCe">
			<DisplayName>Lendas Antigas: Primeiro volume</DisplayName>
			<Desc>Este trabalho registra feitos de lendários Imortais dos tempos antigos. Este pergaminho contém registros de dois Imortais - Nangong Hong e Yuan Ruoxue. \nRumores dizem que Nangong Hong era o filho do destino amado pelos Céus. Muitos cultivadores se juntaram a eles como pássaros por milhares de anos. \nYuan Ruoxue foi condenado por seu Núcleo Dourado de nível mais baixo, mas foi contra os Céus e o refinou até o nível mais alto, tornando-se um lendário Imortal.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações: \nSecreto - Palacio de Jade - residência de Nangong Hong\nSecreto - Caverna de Jade Preciosa na Gruta Eerie</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="QunXianLu_2">
			<DisplayName>Lendas Antigas: segundo volume</DisplayName>
			<Desc>Esta obra registra feitos de lendários imortais dos tempos antigos.Este livro registra os feitos de Immortal Qinglian viajou quando ele era jovem. \nHá rumores de que o Imortal Qinglian é o renascimento da estrela Taibai no céu e nasce com o corpo de Gengjin. Antes da iluminação, ele viveu em reclusão no Mar da China Meridional por vários anos, depois voltou para a montanha Shu e subiu na caverna Feilei. Seu último eremitério não foi encontrado por milhares de anos.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações: \nSecreto - Montanha Verdejante de Lótus no Mar do Sul</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="QunXianLu_3">
			<DisplayName>Lendas Antigas: terceiro volume</DisplayName>
			<Desc>Esta obra registra feitos de lendários imortais dos tempos antigos. Este volume contém registros sobre o progenitor do Ultimate Heaven Palace e suas viagens após o estabelecimento da seita. \nSegundo a lenda, o Ultimate Heaven Progenitor estabeleceu uma gruta imortal nas montanhas do norte e logo partiu para vagar pelo mundo mortal. Dizem que ele protegeu secretamente os discípulos de sua seita durante seu treinamento no mundo. Ele há muito desapareceu na névoa da história, deixando para trás muitos segredos e lendas, e um dos mais misteriosos deles é o segredo de seu destino final.</Desc>
			<EffectDesc>Misterio do Começo: \nTalismã Celestial Antigo</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="ShangGuYiWen_1">
			<DisplayName>Mistérios Antigos: Primeiro volume</DisplayName>
			<Desc>Este livro contém rumores e lendas de tempos antigos., Este volume registra os segredos do Dragon Terrace, um lugar proibido para a antiga raça do dragão. \n Há rumores de que, no passado, os dragões esconderam milhares de tesouros no Terraço do Dragão e impuseram inúmeros selos proibidos. Agora que os anos se passaram, juntamente com o impacto da maré espiritual do milênio, a maioria dessas proibições falhou, e muitas pessoas se aventuraram em Dragon Terrace em busca de oportunidades.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações: \nSecreto - Terraço do dragao</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="ShangGuYiWen_2">
			<DisplayName>Mistérios Antigos: segundo volume</DisplayName>
			<Desc>Este livro contém rumores e lendas dos tempos antigos. O segundo volume registra várias histórias em torno do Campo de Batalha da Guerra dos Imortais. \nNo final dos tempos antigos, o mundo espiritual gradualmente deu origem à distinção entre o bem e o mal. À medida que a disputa se intensificava, os antigos monges estouraram em uma batalha decisiva nas terras devastadas do sul. Esta batalha durou mais de um mês, e o mundo foi lutado e a terra foi dilacerada. O caminho do yin e yang entre o céu e a terra foi interrompido aqui, e a verdadeira forma do dragão da vela apareceu no mundo. Zhulong estava com raiva, Lu Shenhaisheng, Kyushu entrou em colapso, terminando a primeira batalha do demônio fada. Esta também é a origem das terras áridas do sul hoje.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia as localizações: \nSecreto - Campo de batalha da guerra dos imortais</EffectDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>