<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Magic_MakeHorse_1">
			<DisplayName>Selar Contrato</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Selar Contrato\nLance-o para um Demônio de estado inferior e sele-o em um contrato espiritual.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_WanWuTongLing1">
			<DisplayName>Gênese da Alma Sombria</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Gênese da Alma Sombria\nCusto de 7 Gemas da Alma Angustiada e 3 Gemas da Alma, tente se comunicar e iluminar o item alvo através do poder psíquico. O resultado da iluminação levará algum tempo para aparecer. O item não pode ser iluminado com poder psíquico novamente durante uma sessão de iluminação. Quanto maior o alcance do lançador de feitiços e quanto mais vezes o item for iluminado, mais fácil será para o item ser iluminado com sucesso.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_WanWuTongLing2">
			<DisplayName>Gênese da Força Vital</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Gênese da Força Vital\nCusto de 10 anos de Expectativa de Vida e 1 Gema da Alma Primordial, tente se comunicar e iluminar o edifício alvo através do poder psíquico. O resultado da iluminação levará algum tempo para aparecer. O edifício não pode ser iluminado com poder psíquico novamente durante uma sessão de iluminação. Quanto maior a conquista do lançador de feitiços e quanto mais vezes o prédio foi iluminado, mais fácil será para o prédio ser iluminado com sucesso.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_ZaoHuaSuTi">
			<DisplayName>Corpo de Gênese</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Corpo de Gênese\nCuste 1 Semente da Fortuna, rejuvenesça o alvo de volta ao status quando tinha 14 anos e restaure todas as partes do corpo perdidas.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_YuanLing">
			<DisplayName>Canto Reparador do Céu</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Canto Reparador do Céu\nCusto 1 Gema da Alma Primordial. Use na incubação de um artefato legado para atender às condições de ativação imediatamente.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>