<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Gong1_LvUpEsoterica_1">
			<DisplayName>Rainchant</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Rainchant\nInvoque as energias Qi que flutuam pelo céu e pela terra e infunda-as na planta alvo para aumentar ligeiramente sua taxa de crescimento por 7 dias. Menos eficaz em plantas de níveis mais altos.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong1_LvUpEsoterica_2">
			<DisplayName>Infusão Arcana</DisplayName>
			<Desc>Utilize a força arcana para assimilar a si mesmo e manipular os fluxos naturais de Qi para restaurar uma grande quantidade de Qi para todos os personagens amigáveis. Uma habilidade poderosa, mas que leva tempo para ser preparada.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquirir Habilidade: Infusão Arcana[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong1_LvUpEsoterica_3">
			<DisplayName>Reflexão Zen</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquirir Habilidade: Reflexão Zen\nUm método misterioso de meditação registrado pela primeira vez na Lei dos Dezesseis Passos Supremos. Visualize um espelho de água dentro de um reino espiritual e suba para uma camada mais profunda de meditação que gera Vigor rapidamente consumindo Lifespan. Nesse estado, o espírito do praticante entra no vazio. Como tal, até seus pensamentos são interrompidos; portanto, o Cultivo não é aumentado durante esse período.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong1_LvUpEsoterica_4">
			<DisplayName>Vetor de vento</DisplayName>
			<Desc>Esta habilidade ensina como se pode sincronizar com a direção do vento, tornando-se um com seus movimentos e aumentando muito a velocidade de vôo.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta enormemente a velocidade de vôo em aventuras.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong1_LvUpEsoterica_5">
			<DisplayName>Chamada do Oceano</DisplayName>
			<Desc>Como todos os rios deságuam no mar, seu espírito é o oceano para o qual todos os fluxos de Qi se fundem. Praticar esta habilidade aumenta significativamente o Qi Sense.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente o Qi Sense.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong1_LvUpEsoterica_6">
			<DisplayName>Qi Aquasphere</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Qi Aquasphere\nUtilize magia poderosa para colocar uma aquasfera dentro da área designada, diminuindo a temperatura em todo o mapa. Aumenta significativamente a resiliência natural e a taxa de recuperação de Qi de todos os personagens amigáveis. Apenas um campo pode existir por vez.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong1_LvUpEsoterica_7">
			<DisplayName>Amálgama</DisplayName>
			<Desc>Uma técnica secreta que absorve e combina Qi positivo e negativo do mundo mortal e dos Céus.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o poder mágico.\nAumenta o Qi máximo.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong1_LvUpEsoterica_8">
			<DisplayName>Amálgama</DisplayName>
			<Desc>Uma técnica secreta que absorve e combina Qi positivo e negativo do mundo mortal e dos Céus.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente o poder mágico.\nAumenta significativamente o Qi máximo.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong1_LvUpEsoterica_9">
			<DisplayName>Feng Shui Focado</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda o Milagre: Feng Shui Focado\nConcentre suas energias vitais internas na forma física e transforme um item em uma Relíquia do Feng Shui. No entanto, como não resistiu ao teste do tempo, a Relíquia gerada por essa habilidade é relativamente fraca e não pode se tornar Relíquias Espirituais.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_LvUpEsoterica_1">
			<DisplayName>Espada de Dubhe</DisplayName>
			<Desc>Aproveite o poder da estrela da Grande Carruagem Dubhe, convertendo seu poder em uma Aura de Espada que permite romper os limites da esgrima.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Compreenda o verdadeiro significado de Sword Mastery e ultrapasse seu limite em 1 nível.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_LvUpEsoterica_2">
			<DisplayName>Espada de Merak</DisplayName>
			<Desc>Aproveite o poder da estrela da Grande Carruagem Merak, convertendo seu poder em uma Aura de Espada que permite romper os limites da esgrima.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Compreenda o verdadeiro significado de Sword Mastery e ultrapasse seu limite em 1 nível.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_LvUpEsoterica_3">
			<DisplayName>Espada de Phegda</DisplayName>
			<Desc>Aproveite o poder da estrela da Grande Carruagem Phegda, convertendo seu poder em uma Aura de Espada que permite romper os limites da esgrima.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Compreenda o verdadeiro significado de Sword Mastery e ultrapasse seu limite em 1 nível.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_LvUpEsoterica_4">
			<DisplayName>Espada de Megrez</DisplayName>
			<Desc>Aproveite o poder da estrela da Grande Carruagem Megrez, convertendo seu poder em uma Aura de Espada que permite romper os limites da esgrima.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Compreenda o verdadeiro significado de Sword Mastery e ultrapasse seu limite em 1 nível.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_LvUpEsoterica_5">
			<DisplayName>Espada de Alioth</DisplayName>
			<Desc>Aproveite o poder da estrela da Grande Carruagem Alioth, convertendo seu poder em uma Aura de Espada que permite romper os limites da esgrima.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Compreenda o verdadeiro significado de Sword Mastery e ultrapasse seu limite em 1 nível.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_LvUpEsoterica_6">
			<DisplayName>Espada de Mizar</DisplayName>
			<Desc>Aproveite o poder da estrela da Grande Carruagem Mizar, convertendo seu poder em uma Aura de Espada que permite romper os limites da esgrima.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Compreenda o verdadeiro significado de Sword Mastery e ultrapasse seu limite em 1 nível.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_LvUpEsoterica_7">
			<DisplayName>Espada de Alkaid</DisplayName>
			<Desc>Aproveite o poder da estrela da Grande Carruagem Alkaid, convertendo seu poder em uma Aura de Espada que permite romper os limites da esgrima.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Compreenda o verdadeiro significado de Sword Mastery e ultrapasse seu limite em 1 nível.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_LvUpEsoterica_8">
			<DisplayName>Fatebreak Incantation</DisplayName>
			<Desc>Tome o destino em suas próprias mãos em vez de aceitar as cartas que lhe foram dadas e aumente ainda mais os Cinco Atributos.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta cinco atributos em 20%.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_LvUpEsoterica_9">
			<DisplayName>Grande Chariot Bladezone</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Grand Chariot Bladezone\nUtilize magia poderosa para colocar uma bladezone dentro da área designada, aumentando significativamente o Poder do Artefato de todos os personagens aliados no mapa. Apenas um campo pode existir por vez.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_LvUpEsoterica_10">
			<DisplayName>Grand Chariot Ultimate (Northsword Ultima)</DisplayName>
			<Desc>Uma habilidade com poder incomparável, é a maior técnica da Lei da Luta.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente o Poder do Artefato.\n Adquira Movimento Secreto: Possessed Northsword[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_LvUpEsoterica_11">
			<DisplayName>Grand Chariot Ultimate (Blade Unity)</DisplayName>
			<Desc>Uma habilidade com poder incomparável, é a maior técnica da Lei da Luta.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o número de artefatos em 1.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_LvUpEsoterica_12">
			<DisplayName>Artefato Legado: Espada de Dubhe</DisplayName>
			<Desc>Artefato Legado Gravado: Receita de criação de Ursae Dubhe Claw.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquira o método de criação de artefatos legados: \nSword of Dubhe[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_LvUpEsoterica_13">
			<DisplayName>Artefato Legado: Espada de Merak</DisplayName>
			<Desc>Artefato Legado Gravado: Receita de criação da Ursae Merak Claw.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquira o método de criação de artefatos legados: \nSword of Merak[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_LvUpEsoterica_14">
			<DisplayName>Artefato Legado: Espada de Phegda</DisplayName>
			<Desc>Artefato Legado Gravado: Receita de criação da Ursae Phecda Claw.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquira o método de criação de artefatos legados: \nSword of Phegda[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_LvUpEsoterica_15">
			<DisplayName>Artefato Legado: Espada de Megrez</DisplayName>
			<Desc>Artefato Legado Gravado: Receita de criação de Ursae Megrez Claw.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquira o método de criação de artefatos legados: \nSword of Megrez[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_LvUpEsoterica_16">
			<DisplayName>Artefato Legado: Espada de Alioth</DisplayName>
			<Desc>Artefato Legado Gravado: Receita de criação de Ursae Alioth Claw.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquira o método de criação de artefatos legados: \nSword of Alioth[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_LvUpEsoterica_17">
			<DisplayName>Artefato Legado: Espada de Mizar</DisplayName>
			<Desc>Artefato Legado Gravado: Receita de criação da Ursae Mizar Claw.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquira o método de criação de artefatos legados: \nSword of Mizar[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_LvUpEsoterica_18">
			<DisplayName>Artefato Legado: Espada de Alkaid</DisplayName>
			<Desc>Artefato Legado Gravado: Receita de criação de Ursae Elkeid Claw.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquira o método de criação de artefatos legados: \nSword of Alkaid[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_LvUpEsoterica_1">
			<DisplayName>Revitalização Botânica</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Revitalização Botânica\nUtilize o Qi do Elemento de Madeira puro e refinado para revigorar uma planta, aumentando significativamente sua taxa de crescimento por 1 dia. Menos eficaz em plantas de níveis mais altos.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_LvUpEsoterica_2">
			<DisplayName>Pílula Nirvana</DisplayName>
			<Desc>Um elixir criado pelo aproveitamento de energias que ressoam de ciclos de reencarnação. Consumi-lo permite renascer em um novo corpo, mantendo toda a inspiração anterior.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquira a seguinte receita de elixir: \nNirvana Pill[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_LvUpEsoterica_3">
			<DisplayName>Alívio da singularidade</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Alívio da Singularidade\nUsando o Caldeirão, aproveite as energias que ressoam dos ciclos de reencarnação, ganhando força. Isso permite que a pessoa absorva com mais eficiência a vida útil das formas de vida não cultivadas, aumentando seu próprio Cultivo e ganhando Inspiração. Mais eficaz em alvos com melhor físico.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_LvUpEsoterica_4">
			<DisplayName>Espírito Iluminado</DisplayName>
			<Desc>Combinar em uma as memórias de mil gerações, alcançando um estado mental iluminado. Praticar este método pode conceder uma forma permanente de iluminação, enquanto melhora significativamente a velocidade de lançamento de feitiços e a velocidade de lançamento.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o estado mental ao máximo.\nDiminui significativamente o tempo de espera do lançamento de feitiços.\nAumenta significativamente a velocidade mágica.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_LvUpEsoterica_5">
			<DisplayName>Ciclo reverso - Segredo</DisplayName>
			<Desc>Uma vez que você compreendeu completamente seu mistério, você pode utilizar o poder dos ciclos de reencarnação, restaurando significativamente o Qi para o personagem amigável cujo Qi é o mais baixo.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquirir Habilidade: Ciclo Reverso - Segredo[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_LvUpEsoterica_6">
			<DisplayName>Formulário sagrado - Nível II</DisplayName>
			<Desc>Transformar o corpo em um ser celestial, aumentando significativamente a vida útil e a resiliência natural.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente a vida útil.\nAumenta significativamente a resiliência natural.\nAumenta o poder mágico.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_LvUpEsoterica_7">
			<DisplayName>True Form - Nível II</DisplayName>
			<Desc>Através da canalização do Qi que é liberado durante a reencarnação, pode-se treinar para aperfeiçoar a forma física. Melhora muito o Max Qi.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta muito o Qi Máximo.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_LvUpEsoterica_8">
			<DisplayName>Formulário Supremo - Nível II</DisplayName>
			<Desc>Aproveite o conhecimento prévio e os poderes de Qi para se transformar em um ser maior, melhorando significativamente a capacidade de combate.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o nível da Habilidade de Batalha em 20.\nAumenta significativamente o Poder do Artefato.\nAumenta significativamente o Poder Mágico.\nAumenta significativamente a eficácia do Qi Shield.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_LvUpEsoterica_9">
			<DisplayName>Forma Sagrada - Nível III</DisplayName>
			<Desc>Transforme seu corpo no corpo de um ser celestial, aumentando significativamente o poder mágico.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente o poder mágico.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_LvUpEsoterica_10">
			<DisplayName>True Form - Nível III</DisplayName>
			<Desc>Através da canalização do Qi que é liberado durante a reencarnação, pode-se treinar para aperfeiçoar a forma física. Melhora muito o Max Qi.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta muito o Qi Máximo.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_LvUpEsoterica_11">
			<DisplayName>Formulário Supremo - Nível III</DisplayName>
			<Desc>Aproveite o conhecimento prévio e os poderes de Qi para se transformar em um ser maior, melhorando significativamente a capacidade de combate.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Compreenda o verdadeiro significado da Batalha e ultrapasse seus limites em 5 níveis.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong10_LvUpEsoterica_1">
			<DisplayName>Chama visceral</DisplayName>
			<Desc>Imbue seus Cinco Órgãos com os poderes do Espírito Fervoroso para aprimorar suas funções, causar um aumento nos Cinco Atributos e aumentar muito as taxas de conversão de Vigor.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta cada um dos Cinco Atributos em 5%.\nAumenta significativamente a Taxa de Conversão de Vigor.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong10_LvUpEsoterica_2">
			<DisplayName>Chama visceral</DisplayName>
			<Desc>Imbue seus Cinco Órgãos com os poderes do Espírito Fervoroso para aprimorar suas funções, causar um grande aumento nos Cinco Atributos e aumentar enormemente as taxas de conversão de Vigor.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta cada um dos Cinco Atributos em 10%.\nAumenta enormemente a Taxa de Conversão de Vigor.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong10_LvUpEsoterica_3">
			<DisplayName>Astroflare</DisplayName>
			<Desc>Aproveite as energias do Qi que são dispersas pela luz do sol para aumentar muito o Poder Mágico.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquirir habilidade: Astroflare[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong10_LvUpEsoterica_4">
			<DisplayName>Qi Ignosphere</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Qi Ignosphere\nUtilize magia poderosa para colocar uma Qi Ignosphere dentro da área designada, aumentando a temperatura em todo o mapa. Aumenta significativamente o Poder Mágico para todos os personagens aliados. Apenas um campo pode existir por vez.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong10_LvUpEsoterica_5">
			<DisplayName>Innerfire</DisplayName>
			<Desc>Acenda uma chama de Qi no fundo de sua mente que queima continuamente para reduzir significativamente os intervalos e custos de lançamento.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Diminui significativamente o tempo de espera do lançamento de feitiços.\nDiminui o consumo de Qi dos feitiços.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong10_LvUpEsoterica_6">
			<DisplayName>Infernoform</DisplayName>
			<Desc>Incorpore um fogo feroz ao atrair energias ígneas que permeiam as terras entre o céu e a terra.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente a Tolerância à Temperatura.\nGanhe a capacidade de curar uma certa quantidade de Lesões Internas sustentadas.\nAumenta significativamente o Poder Mágico.[/color][/size]</EffectDesc >
		</Text>
		<Text Name="Gong10_LvUpEsoterica_7">
			<DisplayName>Esplendor Celestial</DisplayName>
			<Desc>Torne-se um com os infernos dos Céus, pois o mundo abaixo está unido como um. Cultive essa habilidade para aumentar muito a Sorte.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta a Sorte em 20%.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_LvUpEsoterica_1">
			<DisplayName>Forma Lunar Menor</DisplayName>
			<Desc>Refine sua forma física usando uma forma menor da energia Yin Qi que emana da luz da lua. Resulta na inversão de gênero se o cultivador que a pratica for do sexo masculino.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Transforme as energias dentro do seu corpo para se tornarem as do Yin Menor.\nAumenta fundamentalmente o Qi Máximo.\nAumenta fundamentalmente o Poder do Artefato.[/color][/size]</EffectDesc >
		</Text>
		<Text Name="Gong11_LvUpEsoterica_2">
			<DisplayName>Formulário Lunarfrost</DisplayName>
			<Desc>Refine a forma física usando a energia Yin Qi que emana da luz da lua apenas nas noites mais frias. Resulta na inversão de gênero se o cultivador que a pratica for do sexo masculino.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Transforme as energias do seu corpo para se tornarem Yin puro e gelado.\nAumenta fundamentalmente o Qi Máximo.\nCompreenda o verdadeiro significado de Domínio de Artefatos e supere sua limites em 3 níveis.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_LvUpEsoterica_3">
			<DisplayName>Velocidade repentina</DisplayName>
			<Desc>Mova-se com uma velocidade incrível, como se o mundo tivesse diminuído abaixo de você e você percorresse um quilômetro e meio a cada passo.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente a velocidade de vôo em aventuras.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_LvUpEsoterica_4">
			<DisplayName>Forja do Espírito Etéreo</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Forja do Espírito Etéreo\nAproveite as forças do Nether para invocar a alma de uma forma de vida inculta, aumentando assim o próprio Cultivo e ganhando Inspiração. Mais eficaz com alvos de maior inteligência.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_LvUpEsoterica_5">
			<DisplayName>Void Aegis</DisplayName>
			<Desc>Um manual secreto que detalha como as forças terrestres podem ser usadas para cultivar um escudo de Qi.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente a eficácia do Qi Shield.\nAdquirir Movimento Secreto: Void Aegis[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_LvUpEsoterica_6">
			<DisplayName>Rocha Lunar Menor</DisplayName>
			<Desc>Uma habilidade de espada que se origina das profundezas do Netherworld. Acumule energias Yin menores dentro de sua Aura de Espada, aprimorando muito suas habilidades ofensivas de repulsão enquanto estiver em Bladeriding.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente os efeitos ofensivos de Knockback do Artefato.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_LvUpEsoterica_7">
			<DisplayName>Ponto Congelado Lunar</DisplayName>
			<Desc>Uma habilidade de espada que se origina das profundezas do Netherworld. Acumule energias Yin geladas em sua Aura de Espada, aumentando o número de Artefatos que você pode controlar.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o número de artefatos em 1.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_LvUpEsoterica_8">
			<DisplayName>Investida Abissal</DisplayName>
			<Desc>Uma habilidade de espada que se origina das profundezas do Netherworld. Aqueles que praticam essa habilidade podem compreender o verdadeiro significado de Domínio de Artefato, aumentando significativamente seu limite de habilidade.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Compreenda o verdadeiro significado do Domínio do Artefato e ultrapasse seus limites em 7 níveis.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_LvUpEsoterica_9">
			<DisplayName>Qi terrestre</DisplayName>
			<Desc>Refine um punhado de Qi antigo da Terra para conceder a si mesmo um aumento incrível em seu próprio Qi Máximo.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o Qi máximo em 30.000.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_LvUpEsoterica_10">
			<DisplayName>Qi terrestre</DisplayName>
			<Desc>Refine um punhado de Qi antigo da Terra para conceder a si mesmo um aumento incrível em seu próprio Qi Máximo.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o Qi máximo em 60.000.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_LvUpEsoterica_11">
			<DisplayName>Qi terrestre</DisplayName>
			<Desc>Refine um punhado de Qi antigo da Terra para conceder a si mesmo um aumento incrível em seu próprio Qi Máximo.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o Qi máximo em 120.000.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_LvUpEsoterica_12">
			<DisplayName>Unus</DisplayName>
			<Desc>Talvez a maior lâmina que emergiu do Submundo. Alguns dizem que seu poder é tal que, uma vez desembainhado, é necessário apenas um golpe; nunca houve um segundo.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o Poder do Artefato em uma quantidade significativa.\nDiminui muito o Qi Máximo do Artefato.\nDiminui muito a Taxa de Recuperação do Qi do Artefato.\nVocê só pode controlar 1 Artefato.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_LvUpEsoterica_13">
			<DisplayName>Artefato legado: Unus</DisplayName>
			<Desc>Artefato Legado Gravado: Receita de fabricação de Unus.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquira o método de criação de Artefatos Legados: \nUnus[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong2_LvUpEsoterica_1">
			<DisplayName>Canto de condicionamento</DisplayName>
			<Desc>Uma parte essencial do treinamento básico dado em Mt. Sunshade. Condicione seu corpo, temperando e reforçando sua força natural.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta a Percepção em 5%.\nAumenta a Constituição em 5%.\nAumenta levemente o Qi Máximo.\nAumenta levemente a taxa de sucesso da criação de artefatos.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong2_LvUpEsoterica_2">
			<DisplayName>Canto de condicionamento</DisplayName>
			<Desc>Uma parte essencial do treinamento básico dado em Mt. Sunshade. Condicione seu corpo, temperando e reforçando sua força natural.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta a Percepção em 5%.\nAumenta a Constituição em 5%.\nAumenta levemente o Qi Máximo.\nAumenta levemente a taxa de sucesso da criação de artefatos.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong2_LvUpEsoterica_4">
			<DisplayName>Canto de condicionamento</DisplayName>
			<Desc>Uma parte essencial do treinamento básico dado em Mt. Sunshade. Condicione seu corpo, temperando e reforçando sua força natural.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta a Percepção em 10%.\nAumenta a Constituição em 10%.\nAumenta o Qi Máximo.\nAumenta a Taxa de Sucesso na criação de artefatos.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong2_LvUpEsoterica_5">
			<DisplayName>Energias Purificadas</DisplayName>
			<Desc>Aproveite o Qi primordial e cultive-o, acumulando uma reserva de energia pura. Melhora o sentido de Qi.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o Qi Sense em 5 níveis.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong2_LvUpEsoterica_6">
			<DisplayName>Um com Fogo - Fúria Cármica</DisplayName>
			<Desc>Combine seu espírito com os fogos dos ciclos cármicos, tornando-se um com o fogo.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente o poder mágico.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong2_LvUpEsoterica_7">
			<DisplayName>Um com Fogo - Força Primitiva</DisplayName>
			<Desc>Combine seu espírito com as energias originárias de uma chama primordial, tornando-se um com o fogo.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente a taxa de sucesso na criação de Grandes Artefatos.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong2_LvUpEsoterica_8">
			<DisplayName>One with Fire - Mindblast</DisplayName>
			<Desc>Combine seu espírito com as chamas que queimam profundamente em sua mente, tornando-se um com o fogo.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente o Qi Máximo.\nAumenta o Carisma em 20%.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_LvUpEsoterica_1">
			<DisplayName>Intenção de eliminação</DisplayName>
			<Desc>Um requisito elementar para embarcar na Espada do Sete Abate. Aceite a finalidade da morte e aumente o Poder do Artefato.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Melhora o estado mental.\nAumenta bastante o Poder do Artefato.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_LvUpEsoterica_2">
			<DisplayName>Intenção de eliminação</DisplayName>
			<Desc>Um requisito elementar para embarcar na Espada do Sete Abate. Aceite a finalidade da morte e aumente o Poder do Artefato.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Melhora o estado mental.\nAumenta bastante o Poder do Artefato.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_LvUpEsoterica_3">
			<DisplayName>Controle de Espada</DisplayName>
			<Desc>Uma habilidade fundamental de maestria de artefato registrada na Espada do Sete Massacre. Empunhar artefatos por meio desse método pode permitir estimular a atividade de seus meridianos.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o multiplicador de recuperação de Qi do artefato.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_LvUpEsoterica_4">
			<DisplayName>Controle de Espada</DisplayName>
			<Desc>Uma habilidade fundamental de maestria de artefato registrada na Espada do Sete Massacre. Empunhar artefatos por meio desse método pode permitir estimular a atividade de seus meridianos.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o multiplicador de recuperação de Qi do artefato.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_LvUpEsoterica_5">
			<DisplayName>Espada-espada</DisplayName>
			<Desc>Reúna uma Aura Demoníaca para invocar um espírito de espada, aumentando o número de artefatos que você pode controlar. Também pode ser utilizado como catalisador para separar um novo subespírito.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta em 1 o número de Artefatos controláveis.\nGanha um subespírito.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_LvUpEsoterica_6">
			<DisplayName>Espada Ultima II</DisplayName>
			<Desc>Você dedica sua existência à espada, na medida em que nada mais importa. Isso aumenta significativamente o Poder do Artefato.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente o Poder do Artefato.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_LvUpEsoterica_7">
			<DisplayName>Selfsword II</DisplayName>
			<Desc>O método final de combinar o espírito primitivo com o da espada. Aumenta significativamente o Poder do Artefato.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente o Poder do Artefato.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_LvUpEsoterica_8">
			<DisplayName>Espada Ultima III</DisplayName>
			<Desc>Você dedica sua existência à espada, na medida em que nada mais importa. Quando treinado ao extremo, aumenta o número de artefatos que se pode controlar.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o número de artefatos em 1.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_LvUpEsoterica_9">
			<DisplayName>Selfsword III</DisplayName>
			<Desc>O método final de combinar o espírito primitivo com o da espada. Quando treinado ao extremo, aumenta o número de artefatos que se pode controlar.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o número de artefatos em 1.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_LvUpEsoterica_10">
			<DisplayName>Artefato Legado: Matador Imortal</DisplayName>
			<Desc>Artefato Legado Gravado: Receita de criação do Immortal Slayer.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquira o método de criação de artefatos legados: \nImmortal Slayer[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_LvUpEsoterica_1">
			<DisplayName>Soulsmite</DisplayName>
			<Desc>Emitir um feixe de luz incrivelmente rápido criado através da manipulação de campos magnéticos. Embora a habilidade consuma uma grande quantidade de Qi, é rápida e de grande poder.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquirir habilidade: Soulsmite[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_LvUpEsoterica_2">
			<DisplayName>Meditação Astral</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquirir Habilidade: Meditação Astral\nUm método secreto de meditação registrado na Lei Imortal da Pureza de Jade. Permite que o espírito viaje para o Reino Primordial de onde a terra e os céus começaram. Mais eficiente do que as técnicas regulares de meditação e menos desgastante para a vida.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_LvUpEsoterica_3">
			<DisplayName>Revisão meticulosa</DisplayName>
			<Desc>Reexamine completamente e compreenda tudo o que você aprendeu e testemunhou em seus esforços para resolver os mistérios dos Céus. Reduz a obtenção sem afetar a força real.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Diminui a obtenção em 15.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_LvUpEsoterica_4">
			<DisplayName>Revisão meticulosa</DisplayName>
			<Desc>Reexamine completamente e compreenda tudo o que você aprendeu e testemunhou em seus esforços para resolver os mistérios dos Céus. Reduz a obtenção sem afetar a força real.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Diminui a obtenção em 20.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_LvUpEsoterica_5">
			<DisplayName>Revisão meticulosa</DisplayName>
			<Desc>Reexamine completamente e compreenda tudo o que você aprendeu e testemunhou em seus esforços para resolver os mistérios dos Céus. Reduz a obtenção sem afetar a força real.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Diminui a obtenção em 30.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_LvUpEsoterica_6">
			<DisplayName>Consciência Divina - Absolvição</DisplayName>
			<Desc>Cultivar suas capacidades cognitivas, aumentando a Percepção e aumentando significativamente o poder do Artefato.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta a Percepção em 10%.\nAumenta significativamente o Poder do Artefato.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_LvUpEsoterica_7">
			<DisplayName>Carvalho Celestial - Absolvição</DisplayName>
			<Desc>Instile na mente de alguém a resiliência de carvalhos lendários, com fama de possuir seiva que concede imortalidade, aumentando a constituição e prolongando significativamente a vida útil.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta a Constituição em 10%.\nProlonga significativamente a vida útil.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_LvUpEsoterica_8">
			<DisplayName>Cascata Sagrada - Absolvição</DisplayName>
			<Desc>O Qi de alguém flui com a força da Cascata Sagrada, águas dentro de um canal sagrado que remonta ao início dos tempos. Aumenta o Carisma e o Qi Máximo.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o Carisma em 10%.\nAumenta significativamente o Qi Máximo.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_LvUpEsoterica_9">
			<DisplayName>Espírito Fervoroso - Absolvição</DisplayName>
			<Desc>Abrace as forças do Espírito Fervoroso, concedendo a você clareza e poder para aumentar a Inteligência e o Poder Mágico.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta a inteligência em 10%.\nAumenta significativamente o poder mágico.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_LvUpEsoterica_10">
			<DisplayName>Terraforce - Absolvição</DisplayName>
			<Desc>Dentro da terra existe uma força que remonta à antiguidade que protege aqueles que utilizam seu poder, concedendo boa sorte e fortalecendo os escudos de Qi.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta a Sorte em 10%.\nAumenta significativamente o Efeito Barreira Qi.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_LvUpEsoterica_11">
			<DisplayName>Artefato Legado: Banner Amarelo Damasco</DisplayName>
			<Desc>Um dos Vastos Estandartes empunhados pelo Senhor do Início Primordial no Vazio de Jade. Seus herdeiros conseguiram encontrar uma maneira de fazer uma imitação com base em suas características e registraram o método aqui.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquira o método de criação de Artefatos Legados: Banner de Damasco Amarelo\n[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong5_LvUpEsoterica_1">
			<DisplayName>Restaurar Juventude</DisplayName>
			<Desc>Manifeste um Corpo de Obscuridade, manipule os caminhos dos Céus e recupere uma aparência jovem não arrebatada pela passagem do tempo. Melhore o potencial como resultado.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta ligeiramente o Potencial.\nAumenta o Carisma em 20%.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong5_LvUpEsoterica_2">
			<DisplayName>Restaurar Sentidos</DisplayName>
			<Desc>Manifeste um Corpo de Obscuridade, manipule os caminhos dos Céus e rejuvenesça os sentidos para suas habilidades completas. Melhore o potencial como resultado.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta ligeiramente o Potencial.\nAumenta a Percepção em 20%.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong5_LvUpEsoterica_3">
			<DisplayName>Restaurar Sanidade</DisplayName>
			<Desc>Manifeste um Corpo de Obscuridade, manipule os caminhos dos Céus e recupere a paz de espírito e a inteligência afiada. Melhore o potencial como resultado.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta ligeiramente o Potencial.\nAumenta a Inteligência em 20%.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong5_LvUpEsoterica_4">
			<DisplayName>Restaurar Fortuna</DisplayName>
			<Desc>Manifeste um Corpo de Obscuridade, manipule os caminhos dos Céus e experimente uma fortuna aprimorada em tudo o que fizer. Melhore o potencial como resultado.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta ligeiramente o Potencial.\nAumenta a Sorte em 20%.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong5_LvUpEsoterica_5">
			<DisplayName>Corpo de Obscuridade</DisplayName>
			<Desc>Tendo alcançado as quatro restaurações da juventude, sentido, sanidade e fortuna, e manifestando plenamente o Corpo da Obscuridade em sua forma completa.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente o Qi Máximo.\nAumenta significativamente a eficiência de absorção de Qi.\nAumenta significativamente a taxa de consumo de alimentos.\nAumenta significativamente o Potencial.[/color][/size]</EffectDesc >
		</Text>
		<Text Name="Gong5_LvUpEsoterica_6">
			<DisplayName>Escudo de coagulação</DisplayName>
			<Desc>Uma proteção fundada por cultivadores de tempos passados, culminando em suas experiências em inúmeras batalhas. Acumule suas energias internas para formar uma força vital, irradiando Qi para fornecer proteção física por um curto período de tempo.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquirir Habilidade: Escudo Coagula[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong5_LvUpEsoterica_7">
			<DisplayName>Truque de Helios</DisplayName>
			<Desc>Tendo explorado os caminhos dos Céus, manipule também o movimento do Sol; retardando a diminuição do tempo de vida de alguém.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Reduz a taxa de redução da vida útil.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong5_LvUpEsoterica_8">
			<DisplayName>Artefato Legado: Agulhas da Tribulação</DisplayName>
			<Desc>Artefato Legado Gravado: Receita de criação de Needles of Tribulation.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquira o método de criação de Artefatos Legados: \nAgulhas da Tribulação[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_LvUpEsoterica_1">
			<DisplayName>Físico Revitalizado</DisplayName>
			<Desc>Invoca as partículas remanescentes de medicamentos que permanecem no corpo e ativam suas habilidades restauradoras. Revitaliza completamente a forma física para aumentar o Qi máximo e a eficiência da absorção de Qi.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o Qi Máximo.\nAumenta a eficiência da Absorção de Qi.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_LvUpEsoterica_2">
			<DisplayName>Impermeável</DisplayName>
			<Desc>Um resultado dos extensos estudos e pesquisas da Seita do Sábio do Elixir sobre o corpo humano. Melhore a resiliência natural e prolongue a vida útil.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Reduz a taxa de redução da vida útil.\nAumenta significativamente a resiliência natural.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_LvUpEsoterica_3">
			<DisplayName>Coração Taoísta</DisplayName>
			<Desc>Um método taoísta definitivo. Cultive sua moralidade e seus códigos éticos com perfeição e alcance uma tranquilidade no coração e na alma. Dominar essa habilidade permite manter um estado mental puro e iluminado.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente o valor base do estado mental.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_LvUpEsoterica_4">
			<DisplayName>Forjamento do corpo (velocidade)</DisplayName>
			<Desc>Uma técnica secreta da Seita Sábia do Elixir. A pessoa toma seu corpo como um elixir e o refina rapidamente para evocar seu potencial interior. No entanto, essa prática é altamente perigosa, pois consome força vital e acelera o envelhecimento.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente o Potencial.\nAumenta a taxa de redução da vida útil.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_LvUpEsoterica_5">
			<DisplayName>Forjamento de corpo (bom)</DisplayName>
			<Desc>Uma técnica secreta da Seita Sábia do Elixir. A pessoa toma seu corpo como um elixir e o refina meticulosamente para evocar seu potencial interior. No entanto, essa prática é altamente perigosa, pois consome força vital e acelera o envelhecimento.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente o Potencial.\nAumenta a taxa de redução da vida útil.[/color][/size]</EffectDesc>
			</Text>
		<Text Name="Gong6_LvUpEsoterica_6">
		<DisplayName>Forja do Corpo (Espiritual)</DisplayName>
			<Desc>Uma técnica secreta da Seita Sábia do Elixir. A pessoa toma seu corpo como um elixir, refinando seu espírito para evocar seu potencial interior. No entanto, essa prática é altamente perigosa, pois consome força vital e acelera o envelhecimento.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente o Potencial.\nAumenta a taxa de redução da vida útil.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_LvUpEsoterica_7">
			<DisplayName>Artefato Legado: Caldeirão da Colheita</DisplayName>
			<Desc>Artefato Legado Gravado: Receita de criação do Caldeirão da Colheita.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquira o método de criação de Artefatos Legados: \nCaldeirão da Colheita[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_LvUpEsoterica_8">
			<DisplayName>Artefato Legado: Banner de Chamas Crescentes</DisplayName>
			<Desc>Um dos Vastos Estandartes empunhados por Elixir Sage. Seus herdeiros conseguiram encontrar uma maneira de fazer uma imitação com base em suas características e registraram o método aqui.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquira o método de criação de Artefatos Legados: \nBandeira de Chamas Subjantes[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong7_LvUpEsoterica_1">
			<DisplayName>Jejum Mental</DisplayName>
			<Desc>Uma forma de ascetismo mental na qual a pessoa restringe seus pensamentos, o que pode melhorar os valores básicos do humor e acelerar o cultivo.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o valor de humor base.\nAumenta a velocidade de cultivo.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong7_LvUpEsoterica_2">
			<DisplayName>Jejum Mental</DisplayName>
			<Desc>Uma forma de ascetismo mental na qual a pessoa restringe seus pensamentos, o que pode melhorar os valores básicos do humor e acelerar o cultivo.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o valor de humor base.\nAumenta a velocidade de cultivo.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong7_LvUpEsoterica_3">
			<DisplayName>Reino Ilusório</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aprenda Milagre: Reino Ilusório\nCrie um reino ilusório para seduzir uma forma de vida inculta do sexo oposto e da mesma espécie que você. Absorva o tempo de vida deles para aumentar seu próprio Cultivo e ganhe Inspiração. Mais eficaz em alvos com maior Carisma.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong7_LvUpEsoterica_4">
			<DisplayName>Canto de Longevidade</DisplayName>
			<Desc>Um tomo maravilhoso transmitido de geração em geração, uma vez escrito por antigos imortais. Pode ajudar a desenvolver o potencial de vários pontos meridianos ao redor do corpo, prolongando muito a vida e aumentando o potencial.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente o Potencial.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong7_LvUpEsoterica_5">
			<DisplayName>Sagely Stoic</DisplayName>
			<Desc>Abrace a torrente de emoções que emana do mundo ao seu redor até que você se torne tolerante com elas, e elas não o subjuguem mais. Veja este plano mortal com um coração inflexível e ganhe a aceitação de todos ao seu redor.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Melhora todas as habilidades de forma abrangente.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong7_LvUpEsoterica_6">
			<DisplayName>Auraforce Blade</DisplayName>
			<Desc>A habilidade suprema ensinada no 'Caminho do Esquecimento' dos Sábios do Elixir. Encontre o seu verdadeiro eu, ao cortar todos os laços com o mundo mortal. Cultive uma Aura de Espada suprema que divide tudo em sua Lei, permitindo que você mate o inimigo mais fraco diante do poder de sua mente.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquirir habilidade: Auraforce Blade[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong7_LvUpEsoterica_7">
			<DisplayName>Artefato Legado: Pena da Agilidade</DisplayName>
			<Desc>Artefato Legado Gravado: Receita de criação da Pena da Agilidade.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquira o método de criação de artefatos legados: \nFeather of Agility[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong12_LvUpEsoterica_1">
			<DisplayName>Talismã da Espada Divina</DisplayName>
			<Desc>Talisman que pode melhorar de forma abrangente suas habilidades de domínio da espada. Pode ser desenhado com Qi cultivado estudando a Lei dos Símbolos Primordiais.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia talismãs: \nDivinesword Talisman\nSpiritsword Talisman\nSacredsword Talisman</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong12_LvUpEsoterica_2">
			<DisplayName>Talismã Armadura Celestial</DisplayName>
			<Desc>Talisman que pode melhorar de forma abrangente suas habilidades de proteção. Pode ser desenhado com Qi cultivado estudando a Lei dos Símbolos Primordiais.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia talismãs: \nDaroth Talisman\nMetalarmor Talisman\nWoodarmor Talisman\nWaterarmor Talisman\nFirearmor Talisman\nEartharmor Talisman</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong12_LvUpEsoterica_3">
			<DisplayName>Talismã da Maldição Divina</DisplayName>
			<Desc>Talisman que pode melhorar suas habilidades de feitiço de forma abrangente. Pode ser desenhado com o Qi cultivado a partir da Lei dos Símbolos Primordiais.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia talismãs: \nTalismã da Maldição Divina\nTalismã da Maldição do Espírito\nTalismã da Maldição Sagrada</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong12_LvUpEsoterica_4">
			<DisplayName>Talismã Encoberto do Céu</DisplayName>
			<Desc>Talisman com qualidades mágicas de espíritos e divindades, sendo capaz de enganar até certo ponto os caminhos do céu.</Desc>
			<EffectDesc>Desbloqueia talismãs: \nHeavenshrouding Talisman\nLatent Talismã</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong12_LvUpEsoterica_5">
			<DisplayName>Livro dilacerante de Eastwood</DisplayName>
			<Desc>Técnica secreta de separação de almas transmitida pelo East Wood Palace. Quando cultivado ao extremo, pode dividir um total de dez subespíritos. Muito milagroso.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Ganha dois subespíritos.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong12_LvUpEsoterica_6">
			<DisplayName>Livro dilacerante de Eastwood</DisplayName>
			<Desc>Técnica secreta de separação de almas transmitida pelo East Wood Palace. Quando cultivado ao extremo, pode dividir um total de dez subespíritos. Muito milagroso.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Ganha três subespíritos.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong12_LvUpEsoterica_7">
			<DisplayName>Livro dilacerante de Eastwood</DisplayName>
			<Desc>Técnica secreta de separação de almas transmitida pelo East Wood Palace. Quando cultivado ao extremo, pode dividir um total de dez subespíritos. Muito milagroso.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Ganha quatro subespíritos.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>