<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_Dan">
			<DisplayName>Receita do Elixir de Batalha</DisplayName>
			<Desc>Um livro de receitas para preparar os elixires mantidos em segredo pela Seita Wudang Nimbus.</Desc>
			<EffectDesc>Adquira as seguintes receitas de elixires:\nPílula de Jejum de Qi\nPílula de Essência Trimerosa</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_Fabao1">
			<DisplayName>Manual de Conquista</DisplayName>
			<Desc>Um precioso livro para criar a espada do Imperador Guerreiro Perfeito, um manual mantido em segredo pela Wudang.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquira o método de criação do Artefato Legado:\nEspada do Guerreiro Perfeito[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_Fabao2">
			<DisplayName>Pergaminho das Nuvens dos Taos</DisplayName>
			<Desc>Um precioso livro para criar o Artefato Legado da seita, um manual mantido em segredo pela Wudang.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquira o método de criação do Artefato Legado:\nMedida da Nuvem Roxa[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_1">
			<DisplayName>Visão de Revitalização</DisplayName>
			<Desc>Visualize a cena de ascensão do Qi claro. Melhora o Estado Mental e a Eficiência de Absorção de Qi, mas desestabiliza a fundação e diminui o Max Qi e a Percepção de Qi.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Melhora o Estado Mental.\nAumenta a eficiência da Absorção de Qi.\nDiminui a Percepção de Qi.\nDiminui o Max Qi.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_2">
			<DisplayName>Feitiço da Impureza</DisplayName>
			<Desc>Visualize a cena de condensação de Qi impuro. Melhora a fundação, aumenta o Max Qi e a Percepção de Qi, mas afeta o Estado Mental e diminui a Eficiência de Absorção de Qi.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta a Percepção de Qi.\nAumenta o Max Qi.\nDiminui o Estado Mental.\nDiminui a Eficiência de Absorção de Qi.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_3">
			<DisplayName> evolução da Paisagem</DisplayName>
			<Desc>Visualize uma paisagem de Qi claro e impuro. Altera o talento, aumentando significativamente o Potencial, os Cinco Atributos e o Limite do Caldeirão Interno.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta os Cinco Atributos em 30%.\nAumenta significativamente o Potencial.\nAumenta significativamente o Limite do Caldeirão Interno.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_4">
			<DisplayName>Canção da Chama Solar</DisplayName>
			<Desc>Ajusta o Qi primordial no Dantian Médio e o transforma em chamas invisíveis para queimar impurezas ao redor. Aumenta significativamente a Velocidade de Cultivo, mas diminui a Maestria do Artefato e as Habilidades Mágicas.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente a Velocidade de Cultivo.\nDiminui a Habilidade de Maestria do Artefato em 5 níveis.\nDiminui a Habilidade Mágica em 5 níveis.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_5">
			<DisplayName>Pergaminho do Talismã Yin</DisplayName>
			<Desc>Observe o caminho dos céus e execute desejos divinos. Pratique com este livro para manipular as intenções de matar entre o céu e a terra para batalhas. Aumenta a Maestria do Artefato e as Habilidades Mágicas, mas diminui a Velocidade de Cultivo.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta a Habilidade de Maestria do Artefato em 5 níveis.\nAumenta a Habilidade Mágica em 5 níveis.\nDiminui significativamente a Velocidade de Cultivo.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_6">
			<DisplayName>Registros Infinitos</DisplayName>
			<Desc>Absorva o fogo de Yang e expulse a energia Yin, com o corpo como o universo primordial. Pratique com este livro para ajustar Yin e Yang e romper ligeiramente os limites de habilidade da Maestria do Artefato e Magia.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Compreenda o verdadeiro significado da Maestria do Artefato, rompa seu limite em 3 níveis.\nCompreenda o verdadeiro significado da Magia e rompa seu limite em 3 níveis.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_7">
			<DisplayName>Osmose de Chamas</DisplayName>
			<Desc>Refine o corpo com o poder puro de Yang em um corpo de Yang supremo. Aumenta a Habilidade de Batalha ao seu limite, mas também remove a percepção da arte, deixando uma pessoa irritada e diminuindo significativamente o Estado Mental.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta a Habilidade de Batalha em 20 níveis.\nDiminui a Habilidade de Artesanato em 20 níveis.\nDiminui significativamente o Estado Mental.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_8">
			<DisplayName>Meridianos Profundos de Yin</DisplayName>
			<Desc>Refine o corpo com o poder puro de Yin em um corpo de Yin profundo. Aumenta a Habilidade de Artesanato ao seu limite, melhora significativamente o Estado Mental, mas também deixa a pessoa extremamente cansada de batalhas.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta a Habilidade de Artesanato em 20 níveis.\nMelhora significativamente o Estado Mental.\nDiminui a Habilidade de Batalha em 20 níveis.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_9">
			<DisplayName>Corpo Imortal da Dualidade</DisplayName>
			<Desc>Funda os poderes de Yin e Yang juntos e refina o Corpo Imortal da Dualidade. Aumenta significativamente a Percepção de Qi e rompe o limite de habilidade de Proteção.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente a Percepção de Qi.\nCompreenda o verdadeiro significado da Proteção, rompa o limite de habilidade de Proteção em 3 níveis.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_10">
			<DisplayName>Espíritos Nimbus Primordiais</DisplayName>
			<Desc>Modele dois Espíritos Nimbus Primordiais com a Lei da Conquista Nimbus. Os Espíritos Nimbus Primordiais usam espadas e lançam feitiços ao mesmo tempo que o cultivador.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Adquira Espíritos Nimbus Primordiais.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_11">
			<DisplayName>Respiração Celestial</DisplayName>
			<Desc>Inspire o ar dos céus com um método especial de respiração. Pratique para aumentar o Max Qi, mas também faz com que o Qi primordial se dissipe e diminui significativamente a Longevidade.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o Max Qi.\nDiminui significativamente a Longevidade.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_12">
			<DisplayName>Respiração Primeval</DisplayName>
			<Desc>Controle o fluxo de Qi e transforme o corpo em seu estado primeval. Pratique o método para aumentar significativamente a Longevidade, mas também condense o Qi primeval e diminui o Max Qi.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Diminui o Max Qi.\nAumenta significativamente a Longevidade.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_13">
			<DisplayName>Manual Optimus</DisplayName>
			<Desc>Compreenda os segredos dentro e fora do corpo. Pratique o método para ganhar proteção e aumentar a Redução de Dano dos Cinco Elementos.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta a Redução de Dano dos Cinco Elementos.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_14">
			<DisplayName>Positividade Pura Yang</DisplayName>
			<Desc>Congele a energia pura Yang dentro do corpo para aumentar fundamentalmente o Max Qi, mas também diminui significativamente o Estado Mental.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta fundamentalmente o Max Qi.\nDiminui significativamente o Estado Mental.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_15">
			<DisplayName>Fluxo Supremo Yin</DisplayName>
			<Desc>Limpe o coração com a Respiração Lunar para melhorar significativamente o Estado Mental, mas diminui fundamentalmente o Max Qi.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Melhora significativamente o Estado Mental.\nDiminui fundamentalmente o Max Qi.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_16">
			<DisplayName>Chant do Fluxo de Qi</DisplayName>
			<Desc>Movimento e quietude, força e suavidade, ascensão e queda, eles são intercambiáveis. O canto fala sobre a natureza intercambiável de todas as criações. Pratique para diminuir significativamente a Realização.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Diminui significativamente a Realização.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_17">
			<DisplayName>Essência da Criatividade</DisplayName>
			<Desc>Condense tudo o que é engenhoso em um só. Pratique este método para melhorar a Compatibilidade com todas as Leis.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Melhora a Compatibilidade com todas as Leis.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_18">
			<DisplayName>Espada do Esquecimento</DisplayName>
			<Desc>Medite sobre o vazio e mantenha silêncio. Pratique este método para aumentar significativamente o Poder do Artefato, mas diminui a Capacidade de Qi do Artefato.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o Poder do Artefato.\nDiminui a Capacidade de Qi do Artefato.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_19">
			<DisplayName>Espada da Majestade</DisplayName>
			<Desc>Um método de maestria de artefatos que contém um enorme poder. Pratique para aumentar significativamente o Qi do Artefato, mas diminui o Poder do Artefato.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o Qi do Artefato.\nDiminui o Poder do Artefato.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_20">
			<DisplayName>Espada da Reencarnação</DisplayName>
			<Desc>Um estilo de espada que foca nos aspectos rudimentares. Aumenta o Multiplicador de Recuperação de Qi do Artefato e faz com que se rompa o limite de habilidade da Maestria de Artefato.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o Multiplicador de Recuperação de Qi do Artefato.\nCompreende o verdadeiro significado da Maestria de Artefato, e rompe seu limite em 3 níveis.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_21">
			<DisplayName>Espada da Verdade</DisplayName>
			<Desc>Empunhe a espada com os poderes Yin e Yang para aumentar o número de Artefatos que se pode controlar, mas diminui a Alma Primordial do Feitiço, pois a mente está completamente focada na espada.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o número de Artefatos em 2.\nDiminui a Alma Primordial do Feitiço em 2.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_22">
			<DisplayName>Feitiço da Verdade</DisplayName>
			<Desc>Conjure feitiços com os poderes Yin e Yang para aumentar o número de Almas Primordiais de Feitiço, mas diminui o número de Artefatos que se pode controlar, já que a mente está completamente focada nos feitiços.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta a Alma Primordial do Feitiço em 2.\nDiminui o número de Artefatos em 2.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_23">
			<DisplayName>Caminho da Verdade</DisplayName>
			<Desc> Siga a regra de Yin e Yang na prática para aumentar imensamente a Velocidade de Aprendizado e a Velocidade de Cultivo.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]aumenta imensamente a velocidade de aprendizado\n aumenta imensamente a velocidade de prática[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_24">
			<DisplayName>Canto Ecoante</DisplayName>
			<Desc>Observe repetidamente o ciclo da vida e da morte. Pratique este método para aumentar significativamente o Poder do Feitiço, mas também aumentar o Custo do Feitiço.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta o Poder do Feitiço.\nAumenta o Custo do Feitiço.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_25">
			<DisplayName>Feitiço da Gênese</DisplayName>
			<Desc>Expulse distrações e concentre-se. Pratique este método para diminuir significativamente o Custo do Feitiço, mas também diminui o Poder do Feitiço.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Diminui o Poder do Feitiço.\nDiminui o Custo do Feitiço.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_26">
			<DisplayName>Feitiço da Integração</DisplayName>
			<Desc>Assegure-se de fundir seu corpo e espírito. Pratique este método para aumentar fundamentalmente o Poder do Feitiço e romper o limite de habilidade do Feitiço.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente o Poder do Feitiço.\nCompreende o verdadeiro significado do Feitiço, rompe seu limite em 3 níveis.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_27">
			<DisplayName>Passos da Ascensão</DisplayName>
			<Desc>Dizem que é o método de evasão deixado pelo Imperador Guerreiro Perfeito quando ascendeu, apenas seis passos para ir a qualquer lugar que desejar. Pratique para aumentar a Vel. de Movimento, mas atrair a atenção das pessoas, pois é ostentoso e chamativo.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente a Vel. de Movimento.\nDiminui significativamente a Furtividade.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_28">
			<DisplayName>Nuvem Etérea</DisplayName>
			<Desc>Um método único que faz a forma se misturar com o ar. Pratique este método para diminuir significativamente a Vel. de Movimento, mas esconder a própria presença dos outros.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Diminui significativamente a Vel. de Movimento.\nAumenta significativamente a Furtividade.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_29">
			<DisplayName>Evasão Espiritual Cardinal</DisplayName>
			<Desc>Um método de evasão que faz com que alguém ande sobre o vento com as energias Yin e Yang e chegue ao destino em um instante.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta significativamente a Velocidade de Voo em aventuras.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_30">
			<DisplayName>Técnica Infinita Pura Yang - Ortodoxa</DisplayName>
			<Desc>Praticar a Técnica Infinita Pura Yang aumenta fundamentalmente o máximo de Qi.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Aumenta fundamentalmente o máximo de Qi significativamente.[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_31">
			<DisplayName>Técnica Infinita Pura Yang - Reversa</DisplayName>
			<Desc>Praticar a Habilidade Infinita Pura Yang Reversa pode diminuir a Realização, mas causará caos interno no Dantian.</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Diminui o Nível de Cultivo\nQi interno no Dantian está caótico[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>