<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="BQLabel_LOST">
			<DisplayName>Item perdido</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv0_Base">
			<DisplayName>Tag</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Special1">
			<DisplayName>Espinha do Fogo</DisplayName>
			<Desc>Remolda a coluna com uma Lei secreta especial para transformá-la fundamentalmente.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta consideravelmente a capacidade de remodelação óssea do cultivador físico.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Special2">
			<DisplayName>Cérebro Ilusório</DisplayName>
			<Desc>Remolda o cérebro com uma Lei secreta especial para transformá-lo fundamentalmente.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta consideravelmente o limite de remodelação do órgão do cultivador físico.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Special3">
			<DisplayName>Coração Transcendente</DisplayName>
			<Desc>Remolda o coração com uma Lei secreta especial para transformá-lo fundamentalmente.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta consideravelmente o limite de remodelação da carne do cultivador físico.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv0_Base_Organ">
			<DisplayName>Órgão temperado</DisplayName>
			<Desc>Revigora os órgãos através da remodelação. O processo pode ser acelerado usando Essência da Vida para mudar o destino e remodelar o corpo. Taxa de recuperação de Qi ligeiramente.\n Aumenta ligeiramente a força física do cultivador físico.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv0_Base_Bone">
			<DisplayName>Osso Temperado</DisplayName>
			<Desc>Reforça os ossos através da remodelação. O processo pode ser acelerado usando Essência da Vida para mudar o destino e remodelar o corpo.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta fundamentalmente o poder secreto do corpo em uma quantidade moderada.\n Aumenta fundamentalmente a resistência secreta do corpo em uma quantidade moderada.\n Aumenta o limite máximo de Qi Verdadeiro do cultivador físico em uma pequena quantidade.\n Aumenta ligeiramente a taxa de consumo de Qi Verdadeiro do corpo secreto.\n Aumenta ligeiramente a força física do cultivador físico.\n Aumenta ligeiramente a vida útil do cultivador físico .\n Aumenta ligeiramente o apetite do cultivador físico.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv0_Base_Flesh">
			<DisplayName>Carne Temperada</DisplayName>
			<Desc>Exercita a carne através da remodelagem. O processo pode ser acelerado usando Essência da vida para mudar o destino e remodelar o corpo.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta fundamentalmente o poder secreto do corpo em uma pequena quantidade.\n Aumenta fundamentalmente a resistência secreta do corpo em uma pequena quantidade.\n Aumenta fundamentalmente a precisão do ataque do corpo secreto em uma pequena quantidade.\n Aumenta fundamentalmente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto em uma pequena quantidade.\n Aumenta o Qi Verdadeiro máximo do cultivador físico em uma pequena quantidade.\n Aumenta ligeiramente o consumo de Qi Verdadeiro do corpo secreto.\n Aumenta ligeiramente a força física do cultivador físico.\n Aumenta ligeiramente o tempo de vida do cultivador físico.\n Aumenta ligeiramente o apetite do cultivador físico.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv0_Spine">
			<DisplayName>Coluna Temperada</DisplayName>
			<Desc>Reforça a coluna através da remodelação. O processo pode ser acelerado usando Essência da vida para mudar o destino e remodelar o corpo.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta fundamentalmente o poder secreto do corpo em uma pequena quantidade.\n Aumenta fundamentalmente a resistência secreta do corpo em uma pequena quantidade.\n Aumenta o Qi Verdadeiro máximo do cultivador físico em uma pequena quantidade.\n Aumenta ligeiramente o consumo de Qi Verdadeiro do corpo secreto.\n Aumenta ligeiramente a força física do cultivador físico.\n Aumenta ligeiramente a vida útil do cultivador físico.\ n Aumenta ligeiramente o apetite do cultivador físico.\n Aumenta a tampa de remodelação óssea do cultivador físico em uma pequena quantidade.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv0_Brain">
			<DisplayName>Cérebro temperado</DisplayName>
			<Desc>Melhora a função básica do cérebro através da remodelação. O processo pode ser acelerado usando Essência da vida para mudar o destino e remodelar o corpo.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta o número máximo de memórias dolorosas em uma pequena quantidade.\n Aumenta a duração do processo o furioso berserk do cultivador físico em uma pequena quantidade.\n Aumenta ligeiramente a taxa de consumo de Qi Verdadeiro do corpo secreto.\n Aumenta bastante a resistência à dor do cultivador físico.\n Aumenta a tampa de remodelação do órgão do cultivador físico em uma pequena quantidade.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv0_Eye">
			<DisplayName>Olhos temperados</DisplayName>
			<Desc>Melhora a função básica dos olhos através da remodelação. O processo pode ser acelerado usando Essência da vida para mudar o destino e remodelar o corpo.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta a esquiva global do cultivador físico em uma pequena quantidade.\n Aumenta a precisão do ataque do os corpos secretos do cultivador físico em uma pequena quantidade.\n Aumenta a taxa de sucesso de defesa dos corpos secretos do cultivador físico em uma pequena quantidade.\n Aumenta a chance de supressão de artefato dos corpos secretos do cultivador físico em uma pequena quantidade.\n Aumenta o físico. o raio de percepção do cultivador em uma pequena quantidade.\n Aumenta ligeiramente a taxa de consumo de Qi verdadeiro do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv0_Ear">
			<DisplayName>Ouvidos temperados</DisplayName>
			<Desc>Melhora a função básica das orelhas através da remodelação. O processo pode ser acelerado usando Essência da vida para mudar o destino e remodelar o corpo.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta a esquiva global do cultivador físico em uma pequena quantidade.\n Aumenta a precisão do ataque do os corpos secretos do cultivador físico em uma pequena quantidade.\n Aumenta a taxa de sucesso de defesa dos corpos secretos do cultivador físico em uma pequena quantidade.\n Aumenta a chance de supressão de artefato dos corpos secretos do cultivador físico em uma pequena quantidade.\n Aumenta o segredo taxa de consumo corporal Qi Verdadeiro ligeiramente.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv0_Nose">
			<DisplayName>Nariz temperado</DisplayName>
			<Desc>Melhora a função básica do nariz através da remodelação. O processo pode ser acelerado usando Essência da vida para mudar o destino e remodelar o corpo. eficiência respiratória em uma pequena quantidade.\n Aumenta ligeiramente a taxa de consumo de Qi verdadeiro do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv0_Mouth">
			<DisplayName>Boca temperada</DisplayName>
			<Desc>Melhora a função básica da boca através da remodelagem. O processo pode ser acelerado usando Essência da vida para mudar o destino e remodelar o corpo.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta o nível máximo de itens a serem devorados pelo cultivador físico em uma pequena quantidade.\ n Aumenta a chance de ganhar essência ao devorar itens em uma pequena quantidade.\n Aumenta a quantidade de essência obtida ao devorar itens em uma pequena quantidade.\n Aumenta ligeiramente a taxa de consumo de Qi Verdadeiro do corpo secreto.[/color][/size ]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv0_Throat">
			<DisplayName>Pescoço Temperado</DisplayName>
			<Desc>Melhora a função básica do pescoço através da remodelagem. O processo pode ser acelerado usando Essência da vida para mudar o destino e remodelar o corpo. eficiência respiratória em uma pequena quantidade.\n Aumenta ligeiramente a taxa de consumo de Qi verdadeiro do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Texto>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv0_Heart">
			<DisplayName>Coração temperado</DisplayName>
			<Desc>Melhora a função básica do coração através da remodelação. O processo pode ser acelerado usando Essência da vida para mudar o destino e remodelar o corpo. a taxa de remodelação do cultivador físico em uma pequena quantidade.\n Aumenta a tampa de remodelação da carne do cultivador físico em uma pequena quantidade.\n Aumenta ligeiramente a taxa de consumo de Qi Verdadeiro do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv0_Liver">
			<DisplayName>Fígado Temperado</DisplayName>
			<Desc>Melhora a função básica do fígado através da remodelação. O processo pode ser acelerado usando Essência da vida para mudar o destino e remodelar o corpo.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta a taxa de remodelação do cultivador físico em uma pequena quantidade.\n Aumenta a quantidade de essência adquirida de devorar itens em uma pequena quantidade.\n Aumenta ligeiramente a taxa de consumo de Qi Verdadeiro do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv0_Spleen">
			<DisplayName>Baço Temperado</DisplayName>
			<Desc>Melhora a função básica do baço através da remodelação. O processo pode ser acelerado usando Essência da vida para mudar o destino e remodelar o corpo.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta a taxa de autocura do cultivador físico em uma pequena quantidade.\n Aumenta o corpo secreto Taxa de consumo de Qi verdadeiro ligeiramente.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv0_Lung">
			<DisplayName>Pulmões temperados</DisplayName>
			<Desc>Melhora a função básica dos pulmões através da remodelação. O processo pode ser acelerado usando Essência da vida para mudar o destino e remodelar o corpo. eficiência respiratória em uma pequena quantidade.\n Aumenta ligeiramente a taxa de consumo de Qi verdadeiro do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv0_Kidney">
			<DisplayName>Rins temperados</DisplayName>
			<Desc>Melhora a função básica dos rins através da remodelação. O processo pode ser acelerado usando Essência da vida para mudar o destino e remodelar o corpo. Limite de Qi verdadeiro em uma pequena quantidade.\n Aumenta moderadamente a taxa de aquisição de vigor do cultivador físico.\n Aumenta ligeiramente a taxa de consumo de Qi verdadeiro do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv0_Stomach">
			<DisplayName>Estômago temperado</DisplayName>
			<Desc>Melhora a função básica do estômago através da remodelação. O processo pode ser acelerado usando Essência da vida para mudar o destino e remodelar o corpo.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta ligeiramente o nível máximo de itens a serem devorados pelo cultivador físico.\n Aumenta ligeiramente o nível máximo de itens a serem devorados pelo cultivador físico. chance de ganhar essência ao devorar itens em uma pequena quantidade.\n Aumenta a quantidade de essência obtida ao devorar itens em uma pequena quantidade.\n Aumenta moderadamente o bônus de consumo de comida do cultivador físico.\n Aumenta moderadamente a taxa de aquisição de resistência do cultivador físico. \n Aumenta ligeiramente a taxa de consumo de Qi Verdadeiro do corpo secreto.\n Aumenta bastante o apetite do cultivador físico.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv0_Intestines">
			<DisplayName>Intestinos temperados</DisplayName>
			<Desc>Melhora a função básica dos intestinos através da remodelação. O processo pode ser acelerado usando Essência da vida para mudar o destino e remodelar o corpo.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta o nível máximo de itens a serem devorados pelo cultivador físico em uma pequena quantidade.\ n Aumenta a chance de ganhar essência ao devorar itens em uma pequena quantidade.\n Aumenta a quantidade de essência obtida ao devorar itens em uma pequena quantidade.\n Aumenta moderadamente o bônus de consumo de comida do cultivador físico.\n Aumenta a aquisição de resistência do cultivador físico taxa moderadamente.\n Aumenta ligeiramente a taxa de consumo de Qi Verdadeiro do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv0_Genitals">
			<DisplayName>Falo Temperado</DisplayName>
			<Desc>Melhora a função básica do falo através da remodelação. O processo pode ser acelerado usando Essência da vida para mudar o destino e remodelar o corpo. Taxa de consumo de Qi ligeiramente.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv1_F01_All">
			<DisplayName>Carne Abençoada</DisplayName>
			<Desc>Abençoa a carne e a torna mais flexível e ágil, o que tem mais chance de acontecer durante a remodelação normal da carne, e o refinamento com a Essência Abençoada do Feng Shui aumentará ainda mais a chance drasticamente.[size=10][color=# D06508]\n Aumenta fundamentalmente a precisão do ataque do corpo secreto em uma pequena quantidade.\n Aumenta fundamentalmente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto em uma pequena quantidade.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv1_B01_All">
			<DisplayName>Osso Afiado</DisplayName>
			<Desc>Afia os ossos e os torna mais agressivos, o que tem mais chance de acontecer durante a remodelação normal dos ossos, e refinar com Essência Amaldiçoada de Feng Shui aumentará ainda mais a chance drasticamente.[size=10][color=#D06508] \n Aumenta ligeiramente o poder do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv1_B02_All">
			<DisplayName>Osso de Aço</DisplayName>
			<Desc>Metaliza os ossos e os torna mais resistentes a danos, o que tem mais chance de acontecer durante a remodelação normal dos ossos, e o refinamento com a Essência do Feng Shui Amaldiçoado aumentará ainda mais a chance drasticamente.[size=10][color=# D06508]\n Aumenta ligeiramente a resistência secreta do corpo.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv1_O01_All">
			<DisplayName>Função vitalizada</DisplayName>
			<Desc>Revigora os órgãos para fornecer ao cultivador físico mais Qi Verdadeiro, o que tem mais chance de acontecer durante a remodelação normal dos órgãos, e o refinamento com a Essência Abençoada do Feng Shui aumentará ainda mais a chance drasticamente.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta ligeiramente o limite de Qi verdadeiro do cultivador físico.[/color][/size]</Desc>
		</Texto>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_F01_All">
			<DisplayName>Carne Aprimorada</DisplayName>
			<Desc>Faz a carne crescer mais forte e se transformar em músculos, o que tem uma chance de acontecer durante a remodelação normal da carne, e refinar com Essência do Feng Shui Amaldiçoado aumentará ainda mais a chance drasticamente.[size=10][color=#D06508 ]\n Aumenta moderadamente a resistência secreta do corpo.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_F02_All">
			<DisplayName>Sangue Corrosivo</DisplayName>
			<Desc>Torna o sangue mais corrosivo e flui mais rápido enquanto o cultivador físico ataca, o que tem chance de acontecer durante a remodelação normal da carne, e refinar com Essência do Feng Shui Amaldiçoado aumentará ainda mais a chance drasticamente.[size=10][ color=#D06508]\n Aumenta moderadamente o poder do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_B01_All">
			<DisplayName>Osso Maligno</DisplayName>
			<Desc>Amaldiçoa os ossos e os torna penetrantes enquanto ataca, o que tem chance de acontecer durante a remodelação normal dos ossos, e refinar com Essência Maldita de Feng Shui aumentará ainda mais a chance drasticamente.[size=10][color=#D06508 ]\n Aumenta fundamentalmente a chance de penetração da barreira secreta de Qi do corpo em uma quantidade moderada.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_O01_All">
			<DisplayName>Respiração Vazia</DisplayName>
			<Desc>Cria energia milagrosa nos órgãos e gera Qi Verdadeiro do nada, o que tem uma chance de acontecer durante a remodelação normal dos órgãos, e o refinamento com a Essência Abençoada do Feng Shui aumentará ainda mais a chance drasticamente.[size=10] [color=#D06508]\n Aumenta moderadamente a taxa de recuperação do Qi Verdadeiro do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_F01_All">
			<DisplayName>Carne Vitalizada</DisplayName>
			<Desc>Vitaliza a carne e faz com que ela se estique sob ameaça, o que tem uma pequena chance de acontecer durante a remodelação normal da carne, e refinar com a Essência Abençoada do Feng Shui aumentará ainda mais a chance drasticamente.[size=10][color= #D06508]\n Aumenta fundamentalmente a chance de supressão do artefato do corpo secreto em uma pequena quantidade.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_B01_All">
			<DisplayName>Osso Psíquico</DisplayName>
			<Desc>Abençoa os ossos e os torna mais flexíveis, o que tem uma pequena chance de acontecer durante a remodelação normal dos ossos, e o refinamento com a Essência Abençoada do Feng Shui aumentará ainda mais a chance drasticamente.[size=10][color=#D06508 ]\n Aumenta fundamentalmente a precisão do ataque do corpo secreto em uma pequena quantidade.\n Aumenta fundamentalmente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto em uma pequena quantidade.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_O01_All">
			<DisplayName>Potencial terrível</DisplayName>
			<Desc>Ativa o potencial dos órgãos e o usa em uma situação terrível, que tem uma pequena chance de acontecer durante a remodelação normal dos órgãos, e refinar com a Essência do Feng Shui Amaldiçoado aumentará ainda mais a chance drasticamente.[size=10] [color=#D06508]\n Reduz ligeiramente a duração do estado enfraquecido do cultivador físico após a exaustão do Qi Verdadeiro.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_O02_All">
			<DisplayName>Restauração Inata</DisplayName>
			<Desc>Integra a energia inata nos órgãos para gerar continuamente Qi Verdadeiro, o que tem uma pequena chance de acontecer durante a remodelação normal dos órgãos, e refinar com a Essência Abençoada do Feng Shui aumentará ainda mais a chance drasticamente.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta moderadamente a taxa de recuperação do True Qi do cultivador físico.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv4_F01_All">
			<DisplayName>Retrocesso Ancestral</DisplayName>
			<Desc>Desperta o sangue ancestral e fortalece substancialmente a carne, o que tem uma chance muito pequena de acontecer durante a remodelagem normal dos órgãos.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta fundamentalmente a precisão do ataque secreto do corpo por um grande quantidade.\n Aumenta fundamentalmente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto em uma grande quantidade.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv4_B01_All">
			<DisplayName>Retrocesso Ancestral</DisplayName>
			<Desc>Desperta o sangue ancestral e fortalece substancialmente os ossos, o que tem uma chance muito pequena de acontecer durante a remodelação normal dos órgãos.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta drasticamente o poder secreto do corpo.\n Aumenta drasticamente a resistência secreta do corpo.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv4_O01_All">
			<DisplayName>Retrocesso Ancestral</DisplayName>
			<Desc>Desperta o sangue ancestral e fortalece substancialmente os ossos, o que tem uma chance muito pequena de acontecer durante a remodelação normal dos órgãos.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta drasticamente o limite de Qi Verdadeiro do cultivador físico. [/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv1_A01_Jin">
			<DisplayName>Bênção do Metal</DisplayName>
			<Desc>Imbui o corpo com energia Metal para fornecer-lhe o efeito Metal, que tem uma pequena chance de acontecer durante a remodelação normal do corpo, e refinar com Metal Essence aumentará ainda mais a chance drasticamente.[size=10][color= #D06508]\n Aumenta fundamentalmente a chance de penetração da barreira de Qi do corpo secreto em uma pequena quantidade.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv1_A01_Mu">
			<DisplayName>Bênção da Madeira</DisplayName>
			<Desc>Imbui o corpo com energia de Madeira para fornecer efeito de Madeira, que tem uma pequena chance de acontecer durante a remodelação normal do corpo, e refinar com Essência de Madeira aumentará ainda mais a chance drasticamente.[size=10][color= #D06508]\n Aumenta fundamentalmente a precisão do ataque do corpo secreto em uma pequena quantidade.\n Aumenta fundamentalmente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto em uma pequena quantidade.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv1_A01_Shui">
			<DisplayName>Bênção da Água</DisplayName>
			<Desc>Imbui o corpo com energia da Água para fornecer o efeito da Água, que tem uma pequena chance de acontecer durante a remodelação normal do corpo, e refinar com a Essência da Água aumentará ainda mais a chance drasticamente.[size=10][color= #D06508]\n Aumenta ligeiramente a taxa de recuperação do True Qi do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv1_A01_Huo">
			<DisplayName>Bênção do Fogo</DisplayName>
			<Desc>Imbui o corpo com energia de Fogo para fornecer efeito de Fogo, que tem uma pequena chance de acontecer durante a remodelação normal do corpo, e refinar com Essência de Fogo aumentará ainda mais a chance drasticamente.[size=10][color= #D06508]\n Aumenta ligeiramente o poder do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv1_A01_Tu">
			<DisplayName>Bênção da Terra</DisplayName>
			<Desc>Imbui o corpo com energia da Terra para fornecer o efeito da Terra, que tem uma pequena chance de acontecer durante a remodelação normal do corpo, e refinar com a Essência da Terra aumentará ainda mais a chance drasticamente.[size=10][color= #D06508]\n Aumenta ligeiramente a resistência secreta do corpo.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_F01_Chun">
			<DisplayName>Sangue Regenerativo</DisplayName>
			<Desc>O sangue é até certo ponto regenerativo que pode reduzir o custo do Qi Verdadeiro durante o uso, o que tem mais chance de acontecer ao refinar a carne com Essência de Germinação.[size=10][color=#D06508]\n Reduz o corpo secreto Taxa de consumo de Qi verdadeiro moderadamente.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_B01_Chun">
			<DisplayName>Restoring Bone</DisplayName>
			<Desc>The bones to some extent can restore themselves to reduce the cost of True Qi during use, which has more chance of happening when refining the bones with Germination Essence.[size=10][color=#D06508]\n Reduces the secret body True Qi consumption rate moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_O01_Chun">
			<DisplayName>Função Metabólica</DisplayName>
			<Desc>O metabolismo dos órgãos ajuda a gerar mais Qi Verdadeiro, o que tem mais chance de acontecer ao refinar os órgãos com Essência de Germinação.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta moderadamente a taxa de recuperação do Qi Verdadeiro do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_F01_Xia">
			<DisplayName>Sangue Fluindo</DisplayName>
			<Desc>Sangue fluindo mais rápido torna o corpo mais ágil, o que tem mais chance de acontecer ao refinar a carne com Blossom Essence.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta ligeiramente a precisão do ataque secreto do corpo.\n Aumenta ligeiramente. ligeiramente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_B01_Xia">
			<DisplayName>Osso em desenvolvimento</DisplayName>
			<Desc>Cresce ainda mais os ossos para melhorar sua força, o que tem mais chance de acontecer ao refinar os ossos com Blossom Essence.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta ligeiramente o poder do corpo secreto.\n Aumenta o resistência corporal secreta ligeiramente.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_O01_Xia">
			<DisplayName>Activated Function</DisplayName>
			<Desc>Activates the function of the organs for better performance at a critical moment, which has more chance of happening when refining the organs with Blossom Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the ability improvement rate during the physical cultivator's furious berserk slightly.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_F01_Qiu">
			<DisplayName>Sangue em decomposição</DisplayName>
			<Desc>Torna o sangue corrosivo, mas enquanto isso, sua corrosividade afetará negativamente a resistência a danos. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar os órgãos com Withering Essence.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta ligeiramente a chance de penetração da barreira de Qi do corpo secreto.\n Reduz ligeiramente a resistência do corpo secreto.[/color ][/size]</Desc>
			</Texto>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_B01_Qiu">
			<DisplayName>Osso Cortante</DisplayName>
			<Desc>Muda a estrutura óssea para aumentar seu poder instantâneo, mas enquanto isso, alguma resistência a dano será perdida. Essa mudança tem mais chance de acontecer ao refinar os órgãos com Withering Essence.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta moderadamente o poder do corpo secreto.\n Reduz ligeiramente a resistência do corpo secreto.[/color][/ size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_O01_Qiu">
			<DisplayName>Função suave</DisplayName>
			<Desc>Ativa a função total dos órgãos, mas também usará muita energia do corpo secreto e afetará negativamente a resistência a danos. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar os órgãos com Withering Essence.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta drasticamente a taxa de recuperação do Qi Verdadeiro do corpo secreto.\n Reduz ligeiramente a resistência do corpo secreto.[/color ][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_F01_Dong">
			<DisplayName>Sangue em repouso</DisplayName>
			<Desc>Retarda o fluxo sanguíneo e reduz a velocidade de reação, mas o poder instantâneo será aumentado em um momento crítico. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar os órgãos com Reversion Essence.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta moderadamente o poder do corpo secreto.\n Reduz ligeiramente a resistência do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_B01_Dong">
			<DisplayName>Osso recuando</DisplayName>
			<Desc>Muda a estrutura óssea para reduzir um pouco de sua força, mas o poder instantâneo será aumentado em um momento crítico. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar os órgãos com Reversion Essence.[size=10][color=#D06508]\n Reduz ligeiramente o poder do corpo secreto.\n Reduz ligeiramente a resistência do corpo secreto.\n Aumenta a melhoria da habilidade taxa durante o furioso berserk do cultivador físico moderadamente.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_O01_Dong">
			<DisplayName>Função revertida</DisplayName>
			<Desc>Restringe a função dos órgãos e reduz a eficiência da geração de Qi Verdadeiro, mas a potência instantânea será aumentada em um momento crítico. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar os órgãos com a Essência de Reversão.[size=10][color=#D06508]\n Reduz moderadamente a taxa de recuperação do True Qi do corpo secreto.\n Aumenta a taxa de melhoria da habilidade durante a fúria do cultivador físico berserk moderadamente.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_F01_DaYaoYuanJing">
			<DisplayName>Carne Bestial</DisplayName>
			<Desc>A carne sofre mutações após ser corroída pelo poder de Yaoguai, o que aumenta drasticamente a velocidade de reação, mas também torna mais difícil de controlar. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar os órgãos com Yaoguai Essence.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta moderadamente a precisão do ataque do corpo secreto.\n Reduz ligeiramente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.[/color ][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_B01_DaYaoYuanJing">
			<DisplayName>Osso Bestial</DisplayName>
			<Desc>Os ossos sofrem mutações após serem corroídos pelo poder de Yaoguai, o que aumenta drasticamente o poder, mas também torna mais difícil de se mover. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar os órgãos com a Essência Yaoguai.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta ligeiramente a chance de penetração da barreira do Qi do corpo secreto.\n Aumenta ligeiramente a taxa de consumo do Qi Verdadeiro do corpo secreto. [/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_O01_DaYaoYuanJing">
			<DisplayName>Órgão Bestial</DisplayName>
			<Desc>Os órgãos sofrem mutações após serem corroídos pelo poder de Yaoguai, o que aumenta drasticamente sua capacidade, mas também danifica a fonte. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar os órgãos com a Essência Yaoguai.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta moderadamente a taxa de recuperação do Qi Verdadeiro do corpo secreto.\n Reduz moderadamente o limite do Qi Verdadeiro do cultivador físico.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_F02_DaYaoYuanJing">
			<DisplayName>Sangue Desequilibrado</DisplayName>
			<Desc>A carne sofre mutações após ser corroída pelo poder de Yaoguai e torna-se imbuída de poder. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar os órgãos com Yaoguai Essence.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta moderadamente o poder do corpo secreto.\n Reduz ligeiramente a precisão do ataque do corpo secreto.\n Reduz o segredo taxa de sucesso de defesa do corpo ligeiramente.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_B02_DaYaoYuanJing">
			<DisplayName>Osso Desarticulado</DisplayName>
			<Desc>Os ossos sofrem mutações após serem corroídos pelo poder de Yaoguai e se tornam imbuídos de poder. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar os órgãos com Yaoguai Essence.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta moderadamente o poder do corpo secreto.\n Reduz ligeiramente a precisão do ataque do corpo secreto.\n Reduz o segredo taxa de sucesso de defesa do corpo ligeiramente.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_O02_DaYaoYuanJing">
			<DisplayName>Função Desequilibrada</DisplayName>
			<Desc>Os órgãos sofrem mutação após serem corroídos pelo poder de Yaoguai e agora podem criar True Qi mutante que é extremamente agressivo. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar os órgãos com Yaoguai Essence.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta moderadamente o poder do corpo secreto.\n Reduz ligeiramente a precisão do ataque do corpo secreto.\n Reduz o segredo taxa de sucesso de defesa do corpo ligeiramente.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_F01_GuShouJingXue">
			<DisplayName>Carne desenfreada</DisplayName>
			<Desc>A carne sofre mutações e ganha consciência instintiva, o que diminui o controle e reduz o poder e a resistência secretos do corpo, mas também ajuda o corpo a reagir apropriadamente a diferentes situações. Essa mudança tem mais chance de acontecer ao refinar a carne com Ancient Beast Essence.[size=10][color=#D06508]\n Reduz o poder do corpo secreto moderadamente.\n Reduz moderadamente a resistência do corpo secreto.\n Aumenta o segredo a precisão do ataque corporal drasticamente.\n Aumenta drasticamente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.\n Aumenta drasticamente a chance de supressão do artefato do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_B01_GuShouGuFen">
			<DisplayName>Osso Selvagem</DisplayName>
			<Desc>Os ossos sofrem mutações e crescem como uma besta selvagem antiga, que é muito difícil de controlar para um cultivador físico normal, mas o poder aumentado é verdadeiramente magnífico. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar a carne com Ancient Beast Essence.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta drasticamente o poder do corpo secreto.\n Reduz moderadamente a precisão do ataque do corpo secreto.\n Reduz o taxa de sucesso de defesa do corpo secreto moderadamente.\n Reduz moderadamente a chance de supressão do artefato do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_F01_SiHunZhiXi">
			<DisplayName>Inativando carne</DisplayName>
			<Desc>A carne sofre mutações e gera Qi Verdadeiro que inativa as funções. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar a carne com Wraith Breath.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta moderadamente o poder do corpo secreto.\n Aumenta ligeiramente a chance de penetração da barreira de Qi do corpo secreto.[/color ][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_F01_SiHunZhiXi">
			<DisplayName>Músculo sanguinário</DisplayName>
			<Desc>A carne sofre mutações e os capilares sanguíneos estão mortos, então os músculos ficam ansiosos para tirar sangue de fora e, portanto, incrivelmente agressivos. Essa mudança tem mais chance de acontecer ao refinar a carne com Wraith Breath.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta moderadamente o poder do corpo secreto.\n Aumenta moderadamente a precisão do ataque do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_F02_SiHunZhiXi">
			<DisplayName>Pele sem sentido</DisplayName>
			<Desc>A superfície da carne é queratinizada e perdeu a maioria dos sentidos, o que torna a barreira mais forte e resistente a danos normais. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar a carne com Wraith Breath.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta moderadamente a resistência do corpo secreto.\n Aumenta moderadamente a chance de supressão do artefato do corpo secreto.[/color] [/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_B01_SiHunZhiXi">
			<DisplayName>Osso Cinzento</DisplayName>
			<Desc>Os ossos são corroídos pelos mortos e se tornam cinza, o que pode ativar o Qi Verdadeiro com poder fraco. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar os ossos com Wraith Breath.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta moderadamente a resistência do corpo secreto.\n Aumenta ligeiramente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.[/color] [/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_B01_SiHunZhiXi">
			<DisplayName>Osso oco</DisplayName>
			<Desc>Os ossos sofrem mutações e ficam ocos por dentro, o que aumenta drasticamente a agilidade. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar os ossos com Wraith Breath.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta moderadamente a precisão do ataque do corpo secreto.\n Aumenta moderadamente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.[/color ][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_O01_SiHunZhiXi">
			<DisplayName>Órgão podre</DisplayName>
			<Desc>Os órgãos sofrem de mutação necrotizante que pode gerar Qi Verdadeiro extremamente corrosivo. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar os ossos com Wraith Breath.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta moderadamente a chance de penetração da barreira Qi do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_O01_SiHunZhiXi">
			<DisplayName>Respiração Vazia</DisplayName>
			<Desc>Os órgãos sofrem mutações após resistirem à corrosão dos mortos e podem fornecer a si mesmos uma misteriosa energia gerada a partir do vazio. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar os órgãos com Wraith Breath.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta moderadamente a taxa de recuperação do True Qi do cultivador físico.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_F01_WuHuiJingHua">
			<DisplayName>Tecidos mutantes</DisplayName>
			<Desc>A carne sofre mutações sob forte estimulação e desenvolve muitos tecidos de granulação anexados. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar a carne com Filth Essence.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta drasticamente a chance de supressão do artefato do corpo secreto.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_F01_WuHuiJingHua">
			<DisplayName>Olhos de parasita</DisplayName>
			<Desc>A carne sofre mutações sob forte estimulação e desenvolve muitos olhos perspicazes. Essa mudança tem mais chance de acontecer ao refinar a carne com Filth Essence.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta drasticamente a precisão do ataque do corpo secreto.\n Aumenta drasticamente a taxa de sucesso da defesa do corpo secreto.[/color ][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_B01_WuHuiJingHua">
			<DisplayName>Padrão Demoníaco</DisplayName>
			<Desc>Os ossos sofrem mutações sob forte estimulação e desenvolvem muitos padrões demoníacos e estranhos, o que aumenta drasticamente a tolerância durante o berserk. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar os ossos com Filth Essence.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta ligeiramente a duração do furioso berserk do cultivador físico.[/color][/size]</Desc >
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_B01_WuHuiJingHua">
			<DisplayName>Devorando Osso</DisplayName>
			<Desc>Os ossos sofrem mutações sob forte estimulação e ficam famintos por energia, que são mais difíceis de controlar, mas também podem enfraquecer melhor a barreira de Qi do inimigo. Esta mudança tem mais chance de acontecer ao refinar os ossos com Filth Essence.[size=10][color=#D06508]\n Aumenta drasticamente a chance de penetração da barreira secreta do Qi do corpo.\n Aumenta moderadamente a taxa de consumo do Qi Verdadeiro do corpo secreto. [/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_B02_WuHuiJingHua">
			<DisplayName>External Deformity</DisplayName>
			<Desc>The bones mutate under harsh stimulation, break through the flesh and form distorted external structures, which affect the controls but also drastically increases the power. This change has more chance of happening when refining the bones with Filth Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body endurance drastically.\n Reduces the secret body attack accuracy moderately.\n Reduces the secret body defense success rate moderately.\n Reduces the secret body's artifact suppression chance moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv2_O01_WuHuiJingHua">
			<DisplayName>Internal Deformity</DisplayName>
			<Desc>The organs mutate under harsh stimulation and grows tissues that generate True Qi reactively. This change has more chance of happening when refining the organs with Filth Essence.[size=10][color=#D06508]\n Reduces the duration of the physical cultivator's weakened state after the exhaustion of True Qi slightly.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_O01_WuHuiJingHua">
			<DisplayName>Split Organ</DisplayName>
			<Desc>The organs mutate under harsh stimulation and split into multiple parts, which are more demanding for the body but can drastically increases its resistance to damage. This change has more chance of happening when refining the organs with Filth Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body endurance moderately.\n Increases the secret body True Qi consumption rate moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_F01_WuXingZhiJing">
			<DisplayName>Invisible Flesh</DisplayName>
			<Desc>The flesh gradually transform into something invisible, which reduces the power but makes it hard for others to notice the details of the body movement. This change has more chance of happening when refining the flesh with Ethereal Essence.[size=10][color=#D06508]\n Reduces the secret body power moderately.\n Increases the secret body attack accuracy moderately.\n Increases the secret body defense success rate moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_B01_WuXingZhiJing">
			<DisplayName>Shapeshifting Bone</DisplayName>
			<Desc>The bones gradually become pliant and able to change forms at will, which reduce the power but help to accomplish more difficult skills. This change has more chance of happening when refining the bones with Ethereal Essence.[size=10][color=#D06508]\n Reduces the secret body power moderately.\n Increases the secret body Qi barrier penetration chance moderately.\n Increases the secret body's artifact suppression chance moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_O01_WuXingZhiJing">
			<DisplayName>Elusive Energy</DisplayName>
			<Desc>The organs mutate and produce invisible and elusive energy surrounding themselves. This change has more chance of happening when refining the organs with Ethereal Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the physical cultivator's global dodge slightly.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_F01_JiaoLongYuanJing">
			<DisplayName>Dragon Scaling</DisplayName>
			<Desc>The flesh mutates and grows dragonesque scales. This change has more chance of happening when refining the flesh with Flood Dragon Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body endurance drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_B01_JiaoLongYuanJing">
			<DisplayName>Dragonesque Bone</DisplayName>
			<Desc>The bones mutate and form patterns that look like dragon horns. This change has more chance of happening when refining the bones with Flood Dragon Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body power drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_O01_JiaoLongYuanJing">
			<DisplayName>Thunderstruck Breath</DisplayName>
			<Desc>The organs mutate and become able to generate True Qi that is merged with the strong, numbing power of thunder. This change has more chance of happening when refining the organs with Flood Dragon Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body's artifact suppression chance drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_F01_XiongFengYuanJing">
			<DisplayName>Blazing Blood</DisplayName>
			<Desc>The flesh mutates and becomes blazingly hot and aggressive as if merged with phoenix blood. This change has more chance of happening when refining the flesh with Phoenix Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body attack accuracy drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_B01_XiongFengYuanJing">
			<DisplayName>Imperishable Bone</DisplayName>
			<Desc>The bones mutate and become as firm but light and airy as those of a phoenix. This change has more chance of happening when refining the bones with Phoenix Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body defense success rate drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_O01_XiongFengYuanJing">
			<DisplayName>Firestruck Breath</DisplayName>
			<Desc>The organs mutate and generate mysterious True Qi that can continuously burn the target like fire. This change has more chance of happening when refining the bones with Phoenix Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body Qi barrier penetration chance drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_F01_ZhuLongYuanJing">
			<DisplayName>Phantom Blood</DisplayName>
			<Desc>The blood mutates and becomes dark as ink after merging with icy Yin energy. This change has more chance of happening when refining the flesh with Torch Dragon Essence.[size=10][color=#D06508]\n Reduces the secret body endurance moderately.\n Increases the secret body defense success rate drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_F02_ZhuLongYuanJing">
			<DisplayName>Luminous Muscle</DisplayName>
			<Desc>The muscles mutate and become luminous with True Qi as stimulus after merging with pure Yang energy. This change has more chance of happening when refining the flesh with Torch Dragon Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body endurance drastically.\n Reduces the secret body defense success rate moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_B01_ZhuLongYuanJing">
			<DisplayName>Infernal Bone</DisplayName>
			<Desc>The bones mutate and amass the energy of evil souls that can burst out when necessary. This change has more chance of happening when refining the bones with Torch Dragon Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body power drastically.\n Reduces the secret body attack accuracy moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_B02_ZhuLongYuanJing">
			<DisplayName>Benevolent Bone</DisplayName>
			<Desc>The bones mutate and nurture kindness inside, which loses some forceful power but gains the merit of stability. This change has more chance of happening when refining the bones with Torch Dragon Essence.[size=10][color=#D06508]\n Reduces the secret body power moderately.\n Increases the secret body attack accuracy drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_O01_ZhuLongYuanJing">
			<DisplayName>Yin-Yang Rotation</DisplayName>
			<Desc>The organs mutate and thus generate two forms of True Qi that rotate between Yin and Yang and sustain for a very long period, but it will be hard to recover once it is exhausted. This change has more chance of happening when refining the organs with Torch Dragon Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the physical cultivator's True Qi recovery rate.\n Increases the duration of the physical cultivator's weakened state after the exhaustion of True Qi drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_O02_ZhuLongYuanJing">
			<DisplayName>Good and Evil</DisplayName>
			<Desc>The organs mutate and generate both good and evil energies, which continue to clash with each other and keep the organ functions overloaded. This change has more chance of happening when refining the organs with Torch Dragon Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body True Qi consumption rate drastically.\n Increases the secret body True Qi recovery rate drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_F01_YongJiJingSui">
			<DisplayName>Rejected Flesh</DisplayName>
			<Desc>The flesh is strangely mutating and being rejected by the other parts of the body, thus causing localized tissue necrosis. This change has more chance of happening when refining the flesh with Everlasting Essence.[size=10][color=#D06508]\n Reduces the performance of the secret body slightly.\n Increases the physical cultivator's flesh remolding cap slightly.\n Postpones the next Heavenly Tribulation moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_B01_YongJiJingSui">
			<DisplayName>Rejected Bone</DisplayName>
			<Desc>The bones are strangely mutating and being rejected by the other parts of the body, thus causing localized tissue necrosis. This change has more chance of happening when refining the bones with Everlasting Essence.[size=10][color=#D06508]\n Reduces the performance of the secret body slightly.\n Increases the physical cultivator's bone remolding cap slightly.\n Postpones the next Heavenly Tribulation moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_O01_YongJiJingSui">
			<DisplayName>Rejected Power</DisplayName>
			<Desc>The organs are strangely mutating and being rejected by the other parts of the body, thus causing localized tissue necrosis. This change has more chance of happening when refining the organs with Everlasting Essence.[size=10][color=#D06508]\n Reduces the performance of the secret body slightly.\n Increases the physical cultivator's organ remolding cap slightly.\n Postpones the next Heavenly Tribulation moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_F01_EXJin">
			<DisplayName>Thunderous Flesh</DisplayName>
			<Desc>The flesh transforms with heavenly Metal energy, which has more chance of happening when refining the flesh with Innate Metal Essence.[size=10][color=#D06508]\n Fundamentally increases the secret body attack accuracy by a small amount.\n Fundamentally increases the secret body defense success rate by a small amount.\n Increases the secret body Qi barrier penetration chance drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_B01_EXJin">
			<DisplayName>Metalized Bone</DisplayName>
			<Desc>The bones transform with heavenly Metal energy, which has more chance of happening when refining the bones with Innate Metal Essence.[size=10][color=#D06508]\n Fundamentally increases the secret body power by a small amount.\n Fundamentally increases the secret body endurance by a small amount.\n Increases the secret body Qi barrier penetration chance drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_O01_EXJin">
			<DisplayName>Ironside Organ</DisplayName>
			<Desc>The organs transform with heavenly Metal energy, which has more chance of happening when refining the organs with Innate Metal Essence.[size=10][color=#D06508]\n Weakens the Wood damage received by the secret body moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_F01_EXMu">
			<DisplayName>Tendril Flesh</DisplayName>
			<Desc>The flesh transforms with heavenly Wood energy, which has more chance of happening when refining the flesh with Innate Wood Essence.[size=10][color=#D06508]\n Fundamentally increases the secret body attack accuracy by a small amount.\n Fundamentally increases the secret body defense success rate by a small amount.\n Increases the secret body attack accuracy drastically.\n Increases the secret body defense success rate drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_B01_EXMu">
			<DisplayName>Ligneous Bone</DisplayName>
			<Desc>The bones transform with heavenly Wood energy, which has more chance of happening when refining the bones with Innate Wood Essence.[size=10][color=#D06508]\n Fundamentally increases the secret body power by a small amount.\n Fundamentally increases the secret body endurance by a small amount.\n Increases the secret body attack accuracy drastically.\n Increases the secret body defense success rate drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_O01_EXMu">
			<DisplayName>Elm Organ</DisplayName>
			<Desc>The organs transform with heavenly Wood energy, which has more chance of happening when refining the organs with Innate Wood Essence.[size=10][color=#D06508]\n Weakens the Earth damage received by the secret body moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_F01_EXShui">
			<DisplayName>Tidal Blood</DisplayName>
			<Desc>The flesh transforms with heavenly Water energy, which has more chance of happening when refining the flesh with Innate Water Essence.[size=10][color=#D06508]\n Fundamentally increases the secret body attack accuracy by a small amount.\n Fundamentally increases the secret body defense success rate by a small amount.\n Increases the secret body True Qi recovery rate drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_B01_EXShui">
			<DisplayName>Cloudburst Bone</DisplayName>
			<Desc>The bones transform with heavenly Water energy, which has more chance of happening when refining the bones with Innate Water Essence.[size=10][color=#D06508]\n Fundamentally increases the secret body power by a small amount.\n Fundamentally increases the secret body endurance by a small amount.\n Increases the secret body True Qi recovery rate drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_O01_EXShui">
			<DisplayName>Equable Organ</DisplayName>
			<Desc>The organs transform with heavenly Water energy, which has more chance of happening when refining the organs with Innate Water Essence.[size=10][color=#D06508]\n Weakens the Fire damage received by the secret body moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_F01_EXHuo">
			<DisplayName>Fervid Blood</DisplayName>
			<Desc>The flesh transforms with heavenly Fire energy, which has more chance of happening when refining the flesh with Innate Fire Essence.[size=10][color=#D06508]\n Fundamentally increases the secret body attack accuracy by a small amount.\n Fundamentally increases the secret body defense success rate by a small amount.\n Increases the secret body power drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_B01_EXHuo">
			<DisplayName>Burnished Bone</DisplayName>
			<Desc>The bones transform with heavenly Fire energy, which has more chance of happening when refining the bones with Innate Fire Essence.[size=10][color=#D06508]\n Fundamentally increases the secret body power by a small amount.\n Fundamentally increases the secret body endurance by a small amount.\n Increases the secret body power drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_O01_EXHuo">
			<DisplayName>Ardent Organ</DisplayName>
			<Desc>The organs transform with heavenly Fire energy, which has more chance of happening when refining the organs with Innate Fire Essence.[size=10][color=#D06508]\n Weakens the Metal damage received by the secret body moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_F01_EXTu">
			<DisplayName>Dust Flesh</DisplayName>
			<Desc>The flesh transforms with heavenly Earth energy, which has more chance of happening when refining the flesh with Innate Earth Essence.[size=10][color=#D06508]\n Fundamentally increases the secret body attack accuracy by a small amount.\n Fundamentally increases the secret body defense success rate by a small amount.\n Increases the secret body endurance drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_B01_EXTu">
			<DisplayName>Rockbound Bone</DisplayName>
			<Desc>The bones transform with heavenly Earth energy, which has more chance of happening when refining the bones with Innate Earth Essence.[size=10][color=#D06508]\n Fundamentally increases the secret body power by a small amount.\n Fundamentally increases the secret body endurance by a small amount.\n Increases the secret body endurance drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_O01_EXTu">
			<DisplayName>Stoneshield Organ</DisplayName>
			<Desc>The organs transform with heavenly Earth energy, which has more chance of happening when refining the organs with Innate Earth Essence.[size=10][color=#D06508]\n Weakens the Water damage received by the secret body moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_F01_TaiYangJingHua">
			<DisplayName>Sunray Blood</DisplayName>
			<Desc>The blood mutates and radiates glowing beams of light. This change has more chance of happening when refining the flesh with Solar Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the physical cultivator's remolding rate moderately.\n Increases the secret body attack accuracy drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_B01_TaiYangJingHua">
			<DisplayName>Ablaze Bone</DisplayName>
			<Desc>The bones mutate and emit blazing energy from within, as if burning with invisible flames. This change has more chance of happening when refining the bones with Solar Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the physical cultivator's remolding rate moderately.\n Increases the secret body power drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_O01_TaiYangJingHua">
			<DisplayName>Solar Breath</DisplayName>
			<Desc>A cavity is created inside the organs, which generates energy like a micro sun to provide strong and powerful True Qi for berserk. This change has more chance of happening when refining the organs with Solar Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the physical cultivator's remolding rate moderately.\n Increases the ability improvement rate during the physical cultivator's furious berserk drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_F01_TaiYinJingHua">
			<DisplayName>Lunafrost Flesh</DisplayName>
			<Desc>The flesh evolves and becomes glittering and translucent as if basking in moonlight. This change has more chance of happening when refining the flesh with Lunar Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the physical cultivator's global dodge moderately.\n Increases the secret body defense success rate drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_B01_TaiYinJingHua">
			<DisplayName>Icebound Bone</DisplayName>
			<Desc>The bones evolve and emit cold air from within as if the marrow has turned into ice. This change has more chance of happening when refining the bones with Lunar Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the physical cultivator's global dodge moderately.\n Increases the secret body endurance drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv3_O01_TaiYinJingHua">
			<DisplayName>Lunar Breath</DisplayName>
			<Desc>A cavity is created inside the organs, which generates True Qi that can pacify blazing energy. This change has more chance of happening when refining the organs with Lunar Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the physical cultivator's global dodge moderately.\n Weakens the elemental damage received by the secret body moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv4_A01_JieMieJingHua">
			<DisplayName>Force of Destruction</DisplayName>
			<Desc>The body mutates with the Creed of Heaven energy and destroys everything without mercy. This change has more chance of happening when refining the body with Tribulation Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body power by a huge amount.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv4_A02_JieMieJingHua">
			<DisplayName>Force of Creed</DisplayName>
			<Desc>The body mutates with the Creed of Heaven energy and morphs into justice itself that intimidates all evils. This change has more chance of happening when refining the body with Tribulation Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body endurance by a huge amount.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv4_A03_JieMieJingHua">
			<DisplayName>Heavenly Unison</DisplayName>
			<Desc>The body mutates with the Creed of Heaven energy and merges with the light of heaven and dust of earth. This change has more chance of happening when refining the body with Tribulation Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the physical cultivator's breathing efficiency drastically.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv4_F01_JiuYangZhenHua">
			<DisplayName>Firebringer Blood</DisplayName>
			<Desc>The blood blends with combined Yang energy and becomes crimson red and thick like cream. This change has more chance of happening when refining the flesh with Ignis Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body performance moderately.\n Fundamentally increases the secret body attack accuracy moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv4_B01_JiuYangZhenHua">
			<DisplayName>Igneous Bone</DisplayName>
			<Desc>The bones transform with Greater Yang energy and every inch is surrounded by nine holy flames. This change has more chance of happening when refining the bones with Ignis Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body performance moderately.\n Fundamentally increases the secret body power moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv4_O01_JiuYangZhenHua">
			<DisplayName>Furnace Breath</DisplayName>
			<Desc>The organs experience a drastic change within and refine True Qi as if forging copper into steel in a huge furnace. This change has more chance of happening when refining the organs with Ignis Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body performance moderately.\n Fundamentally increases the secret body Qi barrier penetration chance moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv4_F01_XuanYueZhenJing">
			<DisplayName>Crystalline Flesh</DisplayName>
			<Desc>The flesh merges with combined Yin energy and becomes crystal-like. This change has more chance of happening when refining the flesh with Aqualuna Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body performance moderately.\n Fundamentally increases the secret body defense success rate moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv4_B01_XuanYueZhenJing">
			<DisplayName>Emerald Bone</DisplayName>
			<Desc>The bones transform with Greater Yin energy and become emerald and jade-like with spiral patterned light spots. This change has more chance of happening when refining the bones with Aqualuna Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body performance moderately.\n Fundamentally increases the secret body endurance moderately.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv4_O01_XuanYueZhenJing">
			<DisplayName>Occult Breath</DisplayName>
			<Desc>The internal structure of the organs transforms and creates nine cavities with true Yin energy that generate resistible True Qi. This change has more chance of happening when refining the organs with Aqualuna Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body performance moderately.\n Fundamentally increases the secret body's artifact suppression chance.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv4_A01_TaiXuJingHua">
			<DisplayName>Void Force</DisplayName>
			<Desc>The body is mysteriously connected to the origin of time, Divine Void, and thus a wave of Void Force is blended into the True Qi inside. This change has more chance of happening when refining the body with Illusion Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body performance moderately.\n Increases the power of the physical cultivator's secret bodies slightly.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv4_A02_TaiXuJingHua">
			<DisplayName>Acupoint Force</DisplayName>
			<Desc>The body is mysteriously connected to the origin of space, Earth Points, and thus a wave of Acupoint Force is blended into the True Qi inside. This change has more chance of happening when refining the body with Illusion Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body performance moderately.\n Increases the endurance of the physical cultivator's secret bodies slightly.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv4_A03_TaiXuJingHua">
			<DisplayName>Impermanence Force</DisplayName>
			<Desc>The body is mysteriously connected to the force of chaos and thus gains a little ability to form elements and creatures. This change has more chance of happening when refining the body with Illusion Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body performance moderately.\n Increases the artifact suppression chance of the physical cultivator's secret bodies slightly.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv4_A01_XuanTianZiQi">
			<DisplayName>Astral Force</DisplayName>
			<Desc>The body is mysteriously connected to all the stars in the universe and thus a gleam of starlight is blended into the True Qi inside. This change has more chance of happening when refining the body with Nimbus Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body performance moderately.\n Increases the attack accuracy of the physical cultivator's secret bodies slightly.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv4_A02_XuanTianZiQi">
			<DisplayName>Enclosure Force</DisplayName>
			<Desc>The body is mysteriously connected to the Three Enclosures, i.e., Purple Forbidden, Supreme Palace and Heavenly Market, and thus a wave of Enclosure Force is blended into the True Qi inside. This change has more chance of happening when refining the body with Nimbus Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body performance moderately.\n Increases the defense success rate of the physical cultivator's secret bodies slightly.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="QuenchingLabel_Lv4_A03_XuanTianZiQi">
			<DisplayName>Insulation Force</DisplayName>
			<Desc>The body is mysteriously connected to the force of chaos and thus gains a little ability to separate from all elements and creatures. This change has more chance of happening when refining the body with Nimbus Essence.[size=10][color=#D06508]\n Increases the secret body performance moderately.\n Increases the Qi barrier penetration chance of the physical cultivator's secret bodies slightly.[/color][/size]</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>