<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="Building_Geothermy" sParam="Building">
			<ThingName>Fiery Chasm</ThingName>
			<Desc>Um abismo a rachar até ao núcleo da terra. O vento escaldante continua a soprar para fora.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Building_ColdHole" sParam="Building">
			<ThingName>Frozen Furnace</ThingName>
			<Desc>Um antigo sábio tentou aqui inventar um elixir que inverte o destino, mas a sua criação é devastada por uma heavenly tribulation. O fogo da fornalha foi invertido em gelo que não derrete, mesmo após centenas de séculos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Building_OuterWorld" sParam="Building">
			<ThingName>Otherworld Rift</ThingName>
			<Desc>O espaço aqui foi destruído devido a uma batalha entre sábios poderosos, e transformou-se, ao longo dos anos, numa Otherworld Rift, permitindo que itens ou cultivadores de outros planos o passassem de tempos em tempos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Building_YinYang" sParam="Building">
			<ThingName>Yin Yang Stela</ThingName>
			<Desc>Uma estranha pedra criada durante a troca de Yin e Yang que contém o segredo do céu e da terra. Quanto mais alto é o Estado do discípulo, mais profunda é a revelação. Mas a meditação da estela de pedra provocará sempre fenómenos astronómicos anormais.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Building_DiMu" sParam="Building">
			<ThingName>Earthmother Shrine</ThingName>
			<Desc>Um santuário deixado por um antigo culto de adoração à Earthmother. Pode-se fazer um desejo ao remanescente da vontade da Earthmother’s oferecendo-o com Spirit Stones, embora isto possa trazer desastres naturais.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingShu" sParam="Building">
			<ThingName>Illumitree</ThingName>
			<Desc>Uma planta curiosa que pode transformar solo próximo em spiritual soil. No entanto, o pólen que liberta pode causar blocked meridians e suppressed Qi.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Feel</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Feel the Qi around Illumitree.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>