<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="Wall" sParam="Building">
			<ThingName>Wall</ThingName>
			<Desc>Uma structure básica que pode ser utilizada para criar uma closed room. A sala deve estar dentro de 3-400 grids.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Barrier2" sParam="Building">
			<ThingName>Fence</ThingName>
			<Desc>Um simples gradeamento de stone ou de metal utilizado para separar diferentes áreas. Não pode formar um room.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Barrier" sParam="Building">
			<ThingName>Fence</ThingName>
			<Desc>Um simples gradeamento de wood utilizado para separar diferentes áreas. Não pode formar um room.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Door" sParam="Building">
			<ThingName>Door</ThingName>
			<Desc>Uma structure básica utilizada para entrar ou sair de uma sala. \n(As portas de ligação viradas para a mesma direcção serão vistas como um door.)</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Door_SpringFestival" sParam="Building">
			<ThingName>Door</ThingName>
			<Desc>Uma structure básica utilizada para entrar ou sair de uma sala. O carácter de fortuna foi acrescentado ào door para dar boa sorte.. \n(As portas de ligação viradas para a mesma direcção serão vistas como um door.)</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Door_WanYao" sParam="Building">
			<ThingName>Door</ThingName>
			<Desc>Uma structure básica utilizada para entrar ou sair de uma sala. É esculpida com a cabeça de uma besta, adicionando-lhe alguma vibração sinistra. \n(As portas de ligação viradas para a mesma direcção serão vistas como uma porta.)</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Firecracker" sParam="Building">
			<ThingName>Firework (Dragon)</ThingName>
			<Desc>Pode trazer alegria às pessoas. Uma vez acendido, todos os outros fireworks dentro de três grids serão acesos. Diz-se que algo mágico acontecerá quando 9 fireworks forem acesos ao mesmo tempo sob um céu estrelado..</Desc>
		</Text>
		<Text Name="HideDoor" sParam="Building">
			<ThingName>Entrance</ThingName>
			<Desc>Apenas visível em Editar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AirWall" sParam="Building">
			<ThingName>Air Wall</ThingName>
			<Desc>Apenas visível em Editar.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>