<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="LingShouShitPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Local de Defecação de Pets</ThingName>
			<Desc>Selecione um local para os seus pets defecarem.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSEnemyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Área de Estágio de Inimigos</ThingName>
			<Desc>Os pets podem mover inimigos inconscientes para esta área, transportando os seus corpos. Os corpos transportados não são empilhados, e a área de transporte mais próxima do pet será escolhida.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSWaiCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Área de Estágio de Discípulos Exteriores</ThingName>
			<Desc>Os pets podem mover Discípulos Exteriores inconscientes para esta área, transportando os seus corpos. Os corpos transportados não são empilhados, e a área de transporte mais próxima do pet será escolhida.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSNeiCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Área de Estágio de Discípulos Interiores</ThingName>
			<Desc>Os pets podem mover Discípulos Interiores inconscientes para esta área, transportando os seus corpos. Os corpos transportados não são empilhados, e a área de transporte mais próxima do pet será escolhida.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSVistorCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Área de Estágio de Visitantes</ThingName>
			<Desc>Os pets podem mover Visitantes inconscientes para esta área, transportando os seus corpos. Os corpos transportados não são empilhados, e a área de transporte mais próxima do pet será escolhida.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSIncomingCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Área de Estágio de Convidados</ThingName>
			<Desc>Os pets podem mover Convidados inconscientes para esta área, transportando os seus corpos. Os corpos transportados não são empilhados, e a área de transporte mais próxima do pet será escolhida.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSEnemyBodyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Área de Estágio de Cadáveres de Inimigos</ThingName>
			<Desc>Os pets podem mover cadáveres inimigos para esta área, transportando-os. Os corpos transportados não são empilhados, e a área de transporte mais próxima do pet será escolhida.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSWaiBodyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Área de Estágio de Cadáveres de Discípulos Exteriores</ThingName>
			<Desc>Os pets podem mover os cadáveres dos Discípulos Exteriores para esta área, transportando-os. Os corpos transportados não são empilhados, e a área de transporte mais próxima do pet será escolhida.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSNeiBodyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Área de Estágio de Cadáveres de Discípulos Interiores</ThingName>
			<Desc>Os pets podem mover os cadáveres dos Discípulos Interiores para esta área, transportando-os. Os corpos transportados não são empilhados, e a área de transporte mais próxima do pet será escolhida.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSVistorBodyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Área de Estágio de Cadáveres de Visitantes</ThingName>
			<Desc>Os pets podem mover os cadáveres de visitantes para esta área, transportando-os. Os corpos transportados não são empilhados, e a área de transporte mais próxima do pet será escolhida.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSIncomingBodyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Área de Estágio de Cadáveres de Convidados</ThingName>
			<Desc>Os pets podem mover os cadáveres de visitantes para esta área, transportando-os. Os corpos transportados não são empilhados, e a área de transporte mais próxima do pet será escolhida.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSMortalBodyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Área de Estágio de Cadáveres de Mortais Estranhos</ThingName>
			<Desc>Os pets podem mover os cadáveres de mortais para esta área, transportando-os. Os corpos transportados não são empilhados, e a área de transporte mais próxima do pet será escolhida.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSMortalCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>Área de Estágio de Mortais Estranhos</ThingName>
			<Desc>Os pets podem mover mortais inconscientes para esta área, transportando os seus corpos. Os corpos transportados não são empilhados, e a área de transporte mais próxima do pet será escolhida.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LsDogHouse" sParam="Building">
			<ThingName>Cama de Pet</ThingName>
			<Desc>A cama de um pet.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LsDog_Carve" sParam="Building">
			<ThingName>Estátua do Cão Divino</ThingName>
			<Desc>Estátua de um Cão Divino. Pode ser usada para reanimar ou convocar o Cão Divino.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LsFox_Carve" sParam="Building">
			<ThingName>Estátua da Raposa Espiritual</ThingName>
			<Desc>Estátua de uma Raposa Espiritual. Pode ser utilizada para reanimar ou convocar a Raposa Espiritual.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LsDragon_Carve" sParam="Building">
			<ThingName>Estátua do Dragão Flutuante</ThingName>
			<Desc>Estátua de um Dragão Flutuante. Pode ser utilizado para reanimar ou convocar o Dragão Flutuante.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LsPhoenix_Carve" sParam="Building">
			<ThingName>Estátua da Fênix Negra</ThingName>
			<Desc>Estátua de uma Fênix Negra. Pode ser usada para reviver ou convocar a Fênix Negra.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>