<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="StarDustLake">
			<DisplayName>Starlit Lake</DisplayName>
			<Desc>"água de todas as direções converge aqui através de canais e então flui em direção a terras distantes, conectando o mundo aberto. Ate a Via Lactea converge aqui a noite." From 'Notes of the Six Laws'</Desc>
			<Effect>Politica: Aprenda form Nature unlocked.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="XiuXianCollege">
			<DisplayName>Universal Taoist School</DisplayName>
			<Desc>"A educação precisa ser feita em um lugar tranquilo e isolado, onde mesmo que os alunos estejam entediados, eles não tenham para onde ir. " From 'Notes of the Six Laws'</Desc>
			<Effect>Custo de construção reduzido em 20%.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="HugeToolCabin">
			<DisplayName>Ingenuity Pagoda</DisplayName>
			<Desc>"O Pagode da Ingenuidade não e um edifício comum. Cada ramo funciona por conta propria e pode fazer maravilhas que vão  além da imaginação. Use-o para fabricar tecidos, você tera o tecido mais confortavel. Use-o para fabricar armas, você tera laminas que cortam diamantes. " From 'Scroll of Creations'</Desc>
			<Effect>Two vessels gifted.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="CelestialCommercial">
			<DisplayName>Cloud Chamber of Commerce</DisplayName>
			<Desc>"Localizada nas montanhas, esta Camara de Comercio e protegida por uma enorme Formação de ultima geração e e a base para todas as transações entre imortais. Não sabemos por que todas as seitas não tem esta formação. " From 'Notes of the Six Laws'</Desc>
			<Effect>Pode comprar tudo de comerciantes e seitas com 20% de desconto.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="GreenBrothel">
			<DisplayName>Green Pagoda</DisplayName>
			<Desc>"Localizado em um lago, o Pagode Verde só parece uma pousada chique para a maioria dos mortais, mas para qualquer cultivador, eles oferecem serviços especiais que ajudam a limpar sua mente. Talvez este seja um dos motivos pelos quais as pessoas optam por se tornar cultivadores. " From 'Notes of the Six Laws'</Desc>
			<Effect>Adquira bom humor na aventura aqui.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="AppTower">
			<DisplayName>Pagoda of Grace</DisplayName>
			<Desc>"Que grande bondade e construir um lugar para as divindades passarem. " From 'Scroll of Creations'</Desc>
			<Effect>Todos os cultivadores de Shendao terão mais 1 área do Reino Divino.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="RiverDam">
			<DisplayName>River Weir</DisplayName>
			<Desc>"Pense em quantos tiranos desavergonhados são necessários para terminar um edifício gigantesco. Os imortais não podem descer e ajudar?" From 'Notes of the Six Laws'</Desc>
			<Effect>Todos os cultivadores de Shendao terão mais 1 área do Reino Divino.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="MountTemple">
			<DisplayName>Hillside Pagoda</DisplayName>
			<Desc>"Uma grande represa acabara se rompendo com o menor dano. As montanhas arranha-ceus combinadas podem se tornar uma fortaleza Inexpugnável que apenas a pessoa mais habilidosa, perspicaz e corajosa pode encontrar. " From 'Scroll of Creations'</Desc>
			<Effect>Todos os cultivadores de Shendao terão mais 1 área do Reino Divino.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="SanQingTemple">
			<DisplayName>Triple Purity Temple</DisplayName>
			<Desc>"Todo mundo quer um lugar para adorar os três puros. Mas e um trabalho tao dificil e insatisfatorio construi-lo no reino mortal. " From 'Notes of the Six Laws'</Desc>
			<Effect>Mais uma conexão com todas as seitas.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="TreeGrave">
			<DisplayName>Deadwood Sea</DisplayName>
			<Desc>"Na fronteira sul, as pessoas acreditam que as arvores são como animais; se não forem enterradas, elas convidarão ao ódio e as maldições. arvores antigas mortas são coletadas e transformadas em arvores vivas que parecem coletar o Qi de todas as criaturas. " From 'Scroll of Creations'</Desc>
			<Effect>Politica: Aprenda form Nature unlocked.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="GroundAlter">
			<DisplayName>Altar of Earth</DisplayName>
			<Desc>"Nas profundezas das montanhas remotas, um buraco octangular gigante e preenchido com a água do riacho que goteja das montanhas, com um enorme caldeirao localizado no meio. " From 'Notes of the Six Laws'</Desc>
			<Effect>Politica: Aprenda form Nature unlocked.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="WaterTemple">
			<DisplayName>Temple of Sumeru</DisplayName>
			<Desc>"Este templo e como um barco onde você pode senti-lo tremer, mas também sabe que e seguro e estável. Não posso deixar de me perguntar se stupa e um templo flutuando na água. " From 'Notes of the Six Laws'</Desc>
			<Effect>Estabilidade de formação aumentada em 20%.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="CelestialPalace">
			<DisplayName>Purple Cloud Palace</DisplayName>
			<Desc>"Purple Cloud Palace e um santuario celestial de longo alcance e conhecido por todos. " From 'Scroll of Creations'</Desc>
			<Effect>Mais uma conexão com todas as seitas.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="CircleTemple">
			<DisplayName>Pagoda of Enigma</DisplayName>
			<Desc>"Quanto maior o lugar, mais pessoas se reunem. O Pagode de Enigma tem uma praça sem precedentes, onde inumeros visitantes caminham lado a lado." From 'Notes of the Six Laws'</Desc>
			<Effect>Crencas / ódio se concentram aqui em uma taxa dobrada.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="CityMansion">
			<DisplayName>City Housing</DisplayName>
			<Desc>Moradia na cidade: Taxa de aumento da população em todas as localidades em 100%. “City Housing e uma nova forma de residencia que pode ser construida em quase qualquer lugar com poucos recursos necessários. Mas uma população maior não resolve o problema da fome."</Desc>
			<Effect>Taxa de aumento da população neste local gerado por 100%.</Effect>
		</Text>
		<Text Name="RedTombstone">
			<DisplayName>Red Stele Forest</DisplayName>
			<Desc>"A Floresta Stele mantem um registro da vida de muitas pessoas. De imperadores a pessoas comuns, a única coisa que eles tem em comum e que estão todos mortos. "De 'Notas das Seis Leis'" As estelas registram a origem de todas as mudanças na historia, contando historias de todos os sentimentos e desejos mundanos que surpreendem e humilham o leitor. Sera uma pena que as pessoas não consigam ir além do que foi registrado nas estelas e se tornarão apenas uma dessas historias. " From 'Scroll of Creations'</Desc>
			<Effect>Vê através de qualquer pessoa e descobre um de seus hobbies instantaneamente.</Effect>
		</Text>
	</List>
</Texts>