<Helps>
	<List>
		<Help Name="1">
			<Title>Introdução</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="2">
			<Title>Menu de personagens</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="3">
			<Title>Trabalho do discípulo externo</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="4">
			<Title>Edifícios &amp; Quartos</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="5">
			<Title>Cinco Elementos &amp; Feng Shui</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="6">
			<Title>Cultivo do Discípulo Interior</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="7">
			<Title>Guerra da Seita</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="8">
			<Title>Comércio &amp; Expandir</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="9">
			<Title>Lei de Shendao</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="10">
			<Title>Segredos &amp; Social</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="11">
			<Title>Criação pet</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="12">
			<Title>Mudança de forma animal</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="13">
			<Title>Treinamento &amp; Prática</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="14">
			<Title>Animismo Taoísta</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="P1">
			<Title>Outros sistemas</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="C1" Root="1">
			<Title>Conceito de jogo</Title>
			<Text><![CDATA[[img]ui/Help_en/002[/img]
			Amazing Cultivation Simulator é um jogo de simulação roguelike que combina elementos de vários gêneros de jogos, incluindo sobrevivência, RPG, estratégia e muito mais.
			
			Da perspectiva de Deus, os jogadores guiarão os personagens para sobreviver, produzir e, eventualmente, construir sua própria seita, após a qual eles avançam várias vezes e ascendem como imortais. Portanto, você só pode emitir [color=#2E589A]ordens gerais[/color] para os personagens, e os personagens concluirão seus pedidos de acordo com seu cronograma de trabalho. Na maioria das circunstâncias, você não pode pedir diretamente a um personagem para fazer uma tarefa específica.
			Monitorar as emoções e o humor de cada personagem como um [color=#2E589A]estrangeiro[/color] é onde está a alegria deste jogo.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="C2" Root="1">
			<Title>Controles</Title>
			<Text><![CDATA[
				[color=#9e6404]Ajustar câmera[/color]
					Use o botão do meio do mouse, as teclas W A S D ou as setas para mover a câmera.
				[img]ui/Help_en/003[/img]
				[color=#9e6404]Velocidade do jogo[/color]
					Use os botões no canto superior esquerdo para ajustar a velocidade do jogo. Os quatro botões são: Pausa (tecla de atalho: barra de espaço), 1x Velocidade, 2x Velocidade, 3x Velocidade. (Use a tecla Q para reduzir a velocidade do jogo e a tecla E para aumentá-la.)
				[img]ui/Help_en/004[/img] 
				[color=#9e6404]Selecionar e cancelar[/color]
					Clique com o botão esquerdo para selecionar um alvo. Clique com o botão direito do mouse para cancelar uma seleção.
				[img]ui/Help_en/005[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="C3" Root="1">
			<Title>Hotkeys</Title>
			<Text><![CDATA[[color=#9e6404]Ver teclas de atalho personalizadas no menu do sistema[/color]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="21" Root="2">
			<Title>Menu de personagens</Title>
			<Text><![CDATA[[img]ui\Help2_en\001[/img] 
				O painel de personagens contém informações sobre estatísticas de personagens. Você pode ver suas estatísticas básicas, como [color=#D06508]fome[/color], [color=#D06508]Qi[/color], [color=#D06508]humor[/color], etc.
				Os botões no canto superior esquerdo do painel de personagens são relacionados à batalha. Use-os para emitir ordens de ataque/fuga.
				Os botões no topo do painel de personagens são para interação direta. Use-os para emitir ordens específicas para interagir diretamente com os personagens.
				O painel do milagre ('feitiço' se estiver em uma batalha) está no lado direito do painel do personagem. Ver/Usar milagres ou feitiços que o personagem pode realizar ou lançar.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="22" Root="2">
			<Title>Estatísticas básicas</Title>
			<Text><![CDATA[
				Percepção: A habilidade de um personagem de explorar e reunir inteligência do mundo exterior. Afeta o campo de visão de um personagem e sua eficiência de trabalho fino.
				Constituição: A força do corpo de um personagem. Afeta a vida útil de um personagem, resistência ao frio e ao calor e eficiência quando se trata de trabalho físico.
				Carisma: A habilidade de um personagem de ganhar favores com os outros, não importando sua aparência ou disposição. Afeta a habilidade social de um personagem.
				Inteligência: A habilidade de um personagem de pensar. Afeta a velocidade de aprendizagem. Sorte: A medida em que um personagem é favorecido pelo Céu. Afeta estatísticas relacionadas ao acaso.
				Potencial: Um personagem mais jovem com Cinco Atributos melhores terá um potencial maior. Potencial afeta a velocidade do treinamento básico de um personagem.
				[img]ui/Help_en/006[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="23" Root="2">
			<Title>Humores &amp; Precisa</Title>
			<Text><![CDATA[
				De um modo geral, você pode entender as necessidades de um personagem através de seu humor. Se um personagem está "sentindo frio", isso significa que o personagem precisa de uma maneira mais eficaz de se manter aquecido.
				Você pode ver o humor de um personagem na guia [color=#2E589A]Humor e Social[/color] no painel do personagem.
				
				Você deve prestar atenção ao humor dos personagens. Se um personagem tiver muitas emoções negativas, isso causará uma série de problemas.
				Para os discípulos externos, estar de mau humor significa que eles [color=#2E589A]relaxar[/color] em seu trabalho, e também aumentará seu nível de insatisfação. Um alto nível de insatisfação pode levá-los a fugir.
				[img]ui/Help_en/007[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="24" Root="2">
			<Title>Relações sociais</Title>
			<Text><![CDATA[
				Um personagem construirá relacionamentos com outros da seita: amigos, amantes, rivais amorosos, etc.
				Os personagens terão interações diferentes entre si de acordo com seus relacionamentos: amigos e amantes geralmente conversam entre si, enquanto rivais e inimigos se insultam ou até se envolvem em brigas.
				Portanto, é muito importante manter os membros de sua seita em boas relações uns com os outros.
				
				Você pode ver as relações sociais de um personagem na guia [color=#2E589A]Humor e Social[/color] no painel do personagem.
				
				Personagens comendo juntos em uma mesa irão efetivamente melhorar seu relacionamento. Você pode usar este método para gerenciar as relações sociais entre os membros da seita.
				[img]ui/Help_en/007[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="25" Root="2">
			<Title>Saúde</Title>
			<Text><![CDATA[
				Você pode ver a saúde de um personagem na guia [color=#2E589A]Saúde[/color] no painel do personagem.
				[color=#9e6404]Ferido[/color]
				[img]ui\Help2_pt\032[/img]
				Quando um personagem está ferido e não há medicação adequada para isso, o personagem encarregado do tratamento médico virá automaticamente e tratará o ferido.
				
				A recuperação da ferida está relacionada à [color=#D06508]resiliência do ferido[/color], [color=#D06508]experiência médica do curador[/color] e [color=#D06508]medicação[/color]. Se a pessoa ferida não estiver se recuperando após ser curada, tente melhorar um ou mais deles.
				
			[color=#9e6404]Lesão Interna[/color]
				[img]ui\Help2_pt\033[/img]
				À medida que o jogo avança, os personagens podem ser feridos pela invasão de Qi alienígena. Um personagem não pode se recuperar de uma lesão causada pelo Qi alienígena. O ferimento só pode ser curado dando ao ferido o [color=#D06508]tipo certo de elixir[/color] refinado na fornalha de alquimia.
				A recuperação de um dano interno está relacionada à [color=#D06508]resiliência do ferido[/color] e ao [color=#D06508]efeito do elixir[/color]. Se a pessoa ferida não estiver se recuperando após ser curada, tente melhorar um ou mais deles.
				[color=#9e6404]Funções[/color]
				As informações relacionadas à Função estão na aba Saúde, na qual você pode ver se as funções de um personagem estão funcionando ou não. As funções afetam a eficiência de um personagem ao fazer algo relevante para essa função específica.
				
				Dor: O grau em que um personagem está sentindo dor, o que afeta a consciência de um personagem. Cada personagem tem uma tolerância diferente à dor. Analgésicos podem ser usados ​​para aliviar a dor.
				Consciência: A consciência de um personagem, afetada por qualquer tipo de lesão cerebral ou dor aguda.
				Meridianos: O fluxo dos meridianos de um personagem, que afeta o processo de cultivo do personagem e o Max Qi.
				Movimento: A habilidade de um personagem de se mover, afetada por qualquer lesão na perna ou na coluna. O movimento afeta a velocidade de movimento e a eficiência de um personagem para a maioria dos tipos de trabalho.
				Destreza: A habilidade de um personagem de realizar manobras, afetada por qualquer lesão no braço ou na coluna. Destreza afeta a eficiência de um personagem para a maioria dos tipos de trabalho.
				Observação: A habilidade de um personagem de perceber os mundos exteriores, afetada quando os olhos e ouvidos do personagem sofrem danos. A observação afeta a distância de visão e a eficiência para a maioria dos tipos de trabalho.
				[img]ui/Help_en/008[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="31" Root="3">
			<Title>Horário de trabalho</Title>
			<Text><![CDATA[
				Você pode usar o menu [color=#2E589A]trabalho[/color] no canto inferior direito para agendar o trabalho dos personagens.
				Os personagens terminarão seu trabalho de acordo com as prioridades listadas, descendo da esquerda para a direita. Se uma tarefa não for atribuída a um determinado personagem no menu de trabalho, o personagem não executará a tarefa.
				Portanto, um uso estratégico do cardápio de trabalho pode aumentar a eficiência de toda a seita.
				[img]ui/Help_en/009[/img]
			[color=#9e6404]Priorizado[/color]
				Os personagens terminarão sua tarefa priorizada antes de qualquer outra tarefa.
				[img]ui/Help_en/010[/img]
			[color=#9e6404]Cronograma do discípulo externo[/color]
				Um cronograma geral para as atividades diárias dos discípulos externos. Um cronograma adequado irá organizar os personagens para comer, beber e dormir antes de abrigar quaisquer emoções negativas devido à fome, sede ou privação de sono.
				[img]ui/Help_en/011[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="32" Root="3">
			<Title>Ordem de construção</Title>
			<Text><![CDATA[[img]ui/Help_en/012[/img]
				Você pode emitir uma ordem de construção no menu de construção no canto inferior esquerdo.
				À medida que o jogo avança, mais edifícios serão desbloqueados.
				Sinta-se à vontade para construir sua própria seita especial e única.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="33" Root="3">
			<Title>Ordem básica</Title>
			<Text><![CDATA[
				Você pode usar a linha de pedidos na parte inferior da tela para emitir pedidos básicos.
				Você pode emitir uma ordem de coleta de recursos direcionada a vários objetos desenhando uma caixa de seleção.
				
				Colheita: Colha produtos vegetais como frutas e grãos em uma área selecionada.
				Cortar: Cortar madeira em uma área selecionada.
				Mina: Minere minérios em uma área selecionada.
				Limpar: Limpe a vegetação em uma área selecionada.
				Demolir: Demolir edifícios em uma área selecionada.
				Explorar: Defina um destino para exploração. O personagem irá em direção ao local selecionado e dispersará qualquer neblina ao longo do caminho.
				Apague o fogo: Apague o fogo em uma área selecionada.
				Cancelar: Cancela todos os pedidos emitidos em uma área selecionada. [img]ui/Help_en/013[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="34" Root="3">
			<Title>Ordem de Fabricação</Title>
			<Text><![CDATA[
				Alguns edifícios podem ser usados para fabricar itens. Clique em 'Fabricar' no painel de interação do edifício para abrir o menu de fabricação.
				No menu de fabricação, clique com o botão esquerdo em um produto para adicioná-lo à fila de fabricação.
				[img]ui/Help_en/014[/img]
			[color=#9e6404]Selecione o material principal[/color]
				No menu de fabricação, clique com o botão direito do mouse no ícone de um produto para selecionar o principal material utilizado para confeccionar este item.
				[img]ui/Help_en/017[/img]
			[color=#9e6404]Repetir fabricação[/color]
				No menu de fabricação, clique com o botão esquerdo no botão 'Repetir' na fila de fabricação para selecionar um tipo de repetição para o produto.
				[img]ui/Help_en/016[/img]
			[color=#9e6404]Organizar fila[/color]
				No menu de fabricação, clique com o botão esquerdo no botão 'Prioridade máxima' na fila de fabricação para selecionar uma tarefa a ser priorizada.
				[img]ui/Help_en/015[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="35" Root="3">
			<Title>Ordem de interação</Title>
			<Text><![CDATA[
				Quando um personagem é selecionado, as ordens de interação que podem ser emitidas para esse personagem serão listadas no topo da barra de caracteres.
				Você pode selecionar uma ordem de interação e, em seguida, um alvo para emitir uma ordem de interação específica para o personagem.
				
				Os pedidos de interação incluem, mas não estão limitados ao seguinte:
				Comer: Tente comer um item.
				Equipar Item: Tente equipar um item.
				Ataque: Tente atacar uma criatura.
				Artefato de artesanato: Tente criar um item em um artefato.
				[img]ui/Help_en/018[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="36" Root="3">
			<Title>Planejamento de Area</Title>
			<Text><![CDATA[
				À medida que o jogo avança, você pode planejar três tipos de áreas, incluindo depósitos, campos e jardins de ervas.
				[color=#9e6404]Area de armazenamento[/color]
				[img]ui\Help2_pt\021[/img]
				Depois que uma área de armazenamento for planejada, os personagens responsáveis pelo transporte moverão qualquer item que atenda aos requisitos de armazenamento para a área de armazenamento.
				Você pode selecionar uma área de armazenamento e definir suas regras de filtro, que podem classificar os itens em diferentes categorias e torná-los mais fáceis de encontrar.
				
				[color=#9e6404]Campo e jardim de ervas[/color]
				[img]ui\Help2_pt\019[/img]
				Depois que um campo é planejado, os personagens responsáveis pelo plantio virão e realizarão a tarefa.
				Você pode selecionar um campo e escolher quais culturas serão plantadas na área. A criação de um ambiente adequado para as culturas pode acelerar o crescimento das culturas.
				[img]ui\Help2_pt\018[/img]
				[color=#9e6404]Expansão[/color]
				Você pode expandir uma área existente desenhando uma caixa de seleção sobreposta a ela.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="41" Root="4">
			<Title>Selecione o material principal</Title>
			<Text><![CDATA[
				Você pode selecionar diferentes [color=#2E589A]materiais principais[/color] para a construção de um edifício.
				Os principais materiais afetam a cor do edifício. Os edifícios herdarão o elemento do material principal e serão dotados de características específicas.
				[img]ui/Help_en/019[/img]
				
				[color=#9e6404]Por exemplo:[/color]
				Uma parede feita de ferro será imbuída do elemento Metal, o que a torna mais sólida e menos propensa a pegar fogo do que as paredes de madeira.
				Um móvel feito de pedras de jade será infundido com o elemento Terra, o que o torna menos durável, mas com maior atratividade.
				[img]ui/Help_en/020[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="42" Root="4">
			<Title>Pontos interativos de edifícios</Title>
			<Text><![CDATA[
				Alguns edifícios exigem que os personagens fiquem em um local designado para interagir com eles.
				Ao colocar edifícios, certifique-se de deixar espaço para pontos interativos.
				[img]ui/Help_en/021[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="43" Root="4">
			<Title>Quarto</Title>
			<Text><![CDATA[
				Uma sala é um espaço totalmente fechado por paredes e portas.
				Uma sala deve ter pelo menos [color=#2E589A]3[/color], mas menos de [color=#2E589A]400[/color] ladrilhos no total.
				Os quartos são classificados de acordo com seus tamanhos, listados a seguir:
				Estreito, não mais que 10 ladrilhos; Pequeno, 10-20 ladrilhos;
				Médio, 20-50 ladrilhos; Grandes, 50-100 ladrilhos;
				Enorme, mais de 100 vagas.
				
				As paredes podem funcionar como isolamento térmico para a sala. Controle a fonte de calor na sala para manter a temperatura ambiente confortável.
				
				Os quartos têm classificações diferentes. Veja o exemplo abaixo:
				[img]ui/Help_en/022[/img]
				Você pode melhorar a classificação da sala colocando o piso ou colocando móveis nela.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="51" Root="5">
			<Title>Cinco elementos</Title>
			<Text><![CDATA[
				Estabelecer uma seita desbloqueia o edifício: [color=#2E589A]Observatório[/color].
			[img]ui/Help_en/023[/img]
				Depois de construir um observatório, você pode ver o grau de concentração dos Cinco Elementos de uma área específica, a influência de uma unidade em seu entorno e o Feng Shui de um edifício.
				[color=#9e6404]Cinco Elementos[/color]
				Passe o mouse sobre um bloco específico e o Diagrama dos Cinco Elementos na parte superior da tela mostrará o respectivo grau de concentração dos Cinco Elementos.
			[img]ui/Help_en/024[/img]
			[color=#9e6404]Elemento de uma unidade[/color]
				Clique com o botão esquerdo e selecione uma unidade, por exemplo, um edifício, uma planta ou um item. Se esta unidade afetar a concentração do Elemento em seu entorno, um círculo que representa seu Elemento será mostrado ao redor da unidade. A cor do círculo indica o elemento, enquanto o raio mostra a área influenciada pela unidade.
				
				[color=#9e6404]Feng Shui de uma Unidade[/color] Verde significa que o prédio tem um bom Feng Shui. Uma cor mais opaca de verde significa Feng Shui melhor e mais auspicioso.
				Amarelo significa que o prédio tem Feng Shui ruim. A cor amarela mudará para vermelho quando o Feng Shui for ainda pior e mais sinistro.
				Um edifício sem qualquer cor (por exemplo, parede) significa que não tem efeito em termos de Feng Shui.
				Veja abaixo as interações entre os Cinco Elementos:
				[img]ui/Help_en/025[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="52" Root="5">
			<Title>Cultivo &amp; Cinco elementos</Title>
			<Text><![CDATA[
				O cultivo de um personagem está intimamente relacionado ao seu Elemento. De um modo geral, cada Lei de cultivo será atribuída com um atributo elemental.

				Se o atributo elemental do ambiente do personagem superar o da Lei de cultivo, o personagem experimentará grandes dificuldades durante seu cultivo, e até falhará, ficará ferido ou perecerá em um avanço.
				Em contraste, se o atributo elemental do ambiente de um personagem gerar aquele da Lei de cultivo, isso tornará o cultivo e o avanço mais fáceis do que o normal.
			[img]ui/Help_en/026[/img]
				[color=#9e6404]Tome a Lei dos Dezesseis Passos Supremos (Água) como exemplo: [/color]
				Porque a Terra supera a Água, esta Lei não é adequada para o cultivo em um ambiente imbuído do elemento Terra. Nesse caso, evite usar pedras para construir móveis no cômodo.
				Por outro lado, como o Metal gera a Água, esta Lei é adequada para o cultivo em um ambiente infundido com o elemento Metal. Assim, colocar mais móveis com um atributo elemental do Metal na sala ajudará no cultivo ao longo desta Lei.
				]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="53" Root="5">
			<Title>Feng Shui &amp; Cinco elementos</Title>
			<Text><![CDATA[
				O Feng Shui descreve a relação entre um edifício e seu ambiente, que é afetado pelas [color=#2E589A]interações entre os Cinco Elementos[/color]:
				Se o atributo elemental de um edifício não estiver de acordo com o do ambiente, ele terá um Feng Shui ruim; caso contrário, o Feng Shui será bom.
				
				[color=#9e6404]Tome uma mesa de madeira como exemplo:[/color]
				Se houver minérios de ferro colocados nas proximidades, o Feng Shui da mesa sofrerá com eles, pois o Metal supera a Madeira.
				[img]ui/Help_en/036[/img]
				Se um poço for construído ao lado da mesa, o Feng Shui se tornará bom porque a Água gera Madeira.
				[img]ui/Help_en/035[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="54" Root="5">
			<Title>Feng Shui de um edifício</Title>
			<Text><![CDATA[
			Existem dois tipos de edifícios:
			[color=#9e6404]1. Edifícios Decorativos[/color]
			De um modo geral, a maioria dos edifícios na [color=#2E589A]Decoração[/color], [color=#2E589A]Estrutura[/color] e [color=#2E589A]Floorboard[/color] podem ser classificados nesta categoria.
			Um edifício decorativo pode afetar o Elemento de seu entorno de acordo com o material principal usado para construí-lo.
			Feng Shui não se aplica a decorações. Eles são frequentemente usados ​​para alterar o Elemento de uma peça para ajustar o Feng Shui de um edifício funcional.
			[color=#9e6404]2. Edifício Funcional[/color]
			De um modo geral, a maioria dos edifícios classificados em [color=#2E589A]Life[/color], [color=#2E589A]Work[/color], [color=#2E589A]Sect[/color] e [color=#2E589A]Entertainment [/color] pertencem a esta categoria.
			Feng Shui aplica-se a edifícios funcionais. A frase "Edifício Feng Shui" é exibida nas dicas para qualquer edifício funcional (veja abaixo).
			O Feng Shui de um edifício funcional é afetado pela distribuição dos Cinco Elementos em sua localização. Quanto mais compatível for o atributo elemental do edifício com o de sua localização, melhor será o Feng Shui do edifício.
			[img]ui/Help_en/038[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="55" Root="5">
			<Title>Feng Shui de um quarto</Title>
			<Text><![CDATA[
			O Feng Shui de uma sala é afetado pelos seguintes fatores:
			I. O Feng Shui de todos os edifícios de Feng Shui na sala.
			II. A disposição da sala. (Estar apertado ou vazio prejudicará o Feng Shui.)
			III. Quando uma sala funcional está voltada para a direção certa, seu Feng Shui será bom.
				Virado a Sul: Quarto, Salão do Fundador.
				Voltado para o leste: Oficina, Pavilhão de Artefatos, Laboratório de Alquimia.
				Virado a Poente: Cozinha.
				
			Quartos vazios não têm Feng Shui.
			Quando uma sala é designada com múltiplas funções, seu Feng Shui é determinado pela menor das múltiplas pontuações de Feng Shui dadas de acordo com cada função. 
			
			Depois de construir um observatório, você pode ver os detalhes do Feng Shui no Painel Feng Shui de uma sala.
			[img]ui/Help_en/037[/img]
			
			Situações Especiais:
			Quando uma sala tem várias portas, seu Feng Shui é decidido de acordo com as seguintes regras:
				Qualquer sala sem atributo de Feng Shui é considerada externa.
				1. Se houver apenas uma porta que dê para o exterior, ela decidirá a orientação da sala.
				2. Se houver mais de duas portas que levam para o lado de fora, elas sofrerão um vazamento de Feng Shui, o que prejudicará imensamente a pontuação de Feng Shui da sala.
				3. Quando nenhuma porta leva ao exterior, o Feng Shui da sala será decidido pela porta que estiver mais próxima da direção certa.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="56" Root="5">
			<Title>Feng Shui de uma seita</Title>
			<Text><![CDATA[
			O Feng Shui de uma seita será decidido por todas as salas e outros edifícios separados da seita.
			O Feng Shui da seita afetará a sorte de todos os discípulos. Mesmo que tenha pouco efeito em sua vida diária, pode significar vida e morte em um momento crítico.
			Veja o Feng Shui da seita no menu da seita. Depois de construir um observatório, você pode visualizá-lo diretamente usando o Feng Shui Board no canto superior esquerdo.
			[img]ui/Help_en/039[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="61" Root="6">
			<Title>Cultivo</Title>
			<Text><![CDATA[
			Quando um personagem se torna um discípulo interno, você pode selecionar um comportamento para esse personagem alterando a configuração a seguir.
			[img]ui\Help_pt\028[/img]
			[color=#9e6404]1. Automático[/color]
			O personagem realizará um regime de cultivo completo em um padrão predefinido.
			[color=#9e6404]2. Pratique[/color]
			O objetivo do personagem será aumentar o estado de cultivo concentrando-se em treinar ao longo de uma Lei específica e progredir rapidamente.
			[color=#9e6404]3. Mente[/color]
			O objetivo do personagem será buscar a paz ajustando seu estado mental.
			[color=#9e6404]4. Trem[/color]
			O objetivo do personagem será treinar diferentes habilidades e ganhar rapidamente mais Inspiração.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="62" Root="6">
			<Title>Velocidade de Cultivo</Title>
			<Text><![CDATA[
			Você pode ver a velocidade de cultivo atual de um personagem no menu de cultivo. Preste atenção a qualquer coisa que afete a velocidade de cultivo, que pode ser melhorada para acelerar o cultivo.
			[color=#9e6404]1. Correspondência de Leis[/color]
			Quão bem as estatísticas principais do personagem e a Lei de cultivo combinam. Pode ser melhorado ajustando as estatísticas principais.
			[color=#9e6404]2. Correspondência de elementos[/color]
			Quão bem o Elemento do local de cultivo e o da Lei combinam. Pode ser melhorado escolhendo um local adequado.
			[color=#9e6404]3. Ensino[/color]
			Se o personagem for ensinado por um mestre com um estado superior ao deles, a velocidade de cultivo será melhorada. Melhorará drasticamente a velocidade se o mestre cultivar ao longo da mesma Lei.
			[color=#9e6404]4. Bônus Qi[/color]
			Quão bem a densidade de Qi no local de treinamento ajuda no cultivo. Pode ser melhorado escolhendo um local de treinamento adequado.
			[color=#9e6404]5. Bônus de conforto[/color]
			Como os móveis usados ​​no treinamento ajudam no cultivo. Pode ser melhorado usando material abençoado para construir os móveis.
			[color=#9e6404]6. Bônus de Temporada[/color]
			Quão bem a estação ajuda o cultivo. A madeira representa a primavera; O fogo representa o verão; Metal representa o outono, enquanto a água representa o inverno. O cultivo ao longo das Leis da Terra será o mais eficaz no final de cada estação.
			[color=#9e6404]7. Bônus de humor[/color]
			Quão bem o humor do personagem ajuda no cultivo. Pode ser melhorado atendendo às necessidades do personagem.
			[color=#9e6404]8. Bônus de estado mental[/color]
			Quão bem o estado mental do personagem ajuda no cultivo. Ele pode ser melhorado pela atenção.
			[img]ui/Help_en/027[/img]
			Depois que um personagem atinge o estado de Golden Core, a experiência de cultivo necessária para progredir para o próximo estado aumentará drasticamente. Aprenda a usar milagres como meditação para melhorar rapidamente a experiência.
			[img]ui/Help_en/040[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="63" Root="6">
			<Title>Vigor &amp; Cultivo</Title>
			<Text><![CDATA[
				Depois de se tornar um discípulo interno, o personagem começará a consumir um novo tipo de recurso chamado Virgor. Ao consumir Virgor, um personagem pode refinar o Qi e aumentar seu Qi máximo.
				O consumo de Virgor está relacionado com a velocidade de cultivo. A eficiência do refinamento do Qi está relacionada ao Potencial do personagem.
				
				Consumir comida pode fornecer Vigor a um personagem. Cada vez que um personagem consome uma certa quantidade de comida, ele reabastece o Virgor.
				À medida que o cultivo avança, a velocidade de consumo de alimentos será acelerada, mas o personagem terá a capacidade de obter energia da natureza. Isso é chamado de 'Absorção de Qi e Jejum'.
				Ajuste a velocidade de consumo de alimentos e a eficiência de absorção de Qi para manter o equilíbrio entre os recursos da seita e a velocidade de cultivo.
				
				Fora isso, alguns remédios ou tesouros raros podem ser usados diretamente para ganhar Vigor.
			[img]ui/Help_en2/030[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="64" Root="6">
			<Title>Estado mental</Title>
			<Text><![CDATA[
			A ideia de estado mental é muito importante para os discípulos internos.
			O estado mental de um discípulo interno os afeta em vários aspectos, incluindo:
				1. Prática;
				2. Descoberta;
				3. Alquimia;
				4. Criação de artefatos.
				Normalmente, um melhor estado mental significa um melhor resultado final.
				
				O humor de um discípulo interior desempenha um papel significativo na mudança de seu estado mental.
				Um mau humor fará com que o estado mental se deteriore mais rapidamente e retardará sua recuperação, mas um bom humor significa uma deterioração mais lenta e uma recuperação mais rápida.
				
				Se o humor de um discípulo interior estiver muito baixo, isso pode fazer com que ele caia para o lado demoníaco.
				Se um discípulo interior cair, você perderá o controle sobre o personagem.
				[img]ui/Help_en/028[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="65" Root="6">
			<Title>Avanço</Title>
			<Text><![CDATA[
			Quando um cultivador atinge um gargalo, será impossível progredir mais. Um avanço é necessário para continuar no próximo estado de cultivo.
			Um gargalo pode ser o seguinte:
			[color=#9e6404]1. Gargalo comum[/color]
			Selecione um local certo para avançar. Se as estatísticas do personagem e a condição do local selecionado atenderem ao requisito, o avanço terá uma chance de sucesso.
			[color=#9e6404]2. Gargalo da Aventura[/color]
			Esse tipo de avanço exige que o cultivador tenha uma aventura. Se as habilidades sociais do personagem forem suficientes, será um avanço fácil.
			[color=#9e6404]3. Gargalo do Vazio[/color]
			Uma vez iniciado, esse tipo de avanço não pode ser interrompido no meio do caminho. O cultivador perderá todos os seus poderes mágicos e se tornará um discípulo externo novamente. Eles precisarão recuperar sua intenção mais pura através do trabalho diário laborioso para avançar.
			[color=#9e6404]4. Gargalo do Núcleo Dourado[/color]
			Selecione um local certo para a modelagem do núcleo. Se as estatísticas do personagem e a condição do local selecionado atenderem ao requisito, a qualidade do núcleo moldado será ideal. Um Golden Core melhor significa um processo de cultivo mais fácil no futuro.
			[color=#9e6404]5. Trovão da Tribulação[/color]
			Selecione um local para sobreviver à tribulação antes que a contagem regressiva termine. O progresso do cultivador decidirá se ele pode sobreviver à tribulação.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="66" Root="6">
			<Title>Inspiração &amp; Atendimento</Title>
			<Text><![CDATA[
				Os personagens podem ganhar [color=#2E589A]Inspiração[/color] durante o cultivo. Em 'Inspiração' na aba Cultivo, você pode gastar a Inspiração de um personagem para permitir que ele estude um manual, o que melhorará sua habilidade.

				Cada vez que um personagem estuda um novo manual gastando Inspiração, ele se familiariza mais com o Credo do Céu. A Realização de um personagem aumentará à medida que ele estudar mais manuais.
				
				[color=#2E589A]Realização[/color] significa quanto conhecimento um personagem roubou do Céu. O cultivo não é um progresso natural. Um personagem com mais Conquistas atrairá mais atenção do Céu, e o custo de Inspiração para o novo aprendizado manual também aumentará.
			[img]ui/Help_en2/043[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="67" Root="6">
			<Title>Reconhecido como Mestre</Title>
			<Text><![CDATA[
			Quando uma seita tem um discípulo que entrou no [color=#2E589A]estado do Núcleo Dourado[/color], outros discípulos internos podem reconhecê-lo como seu mestre.
				Quando o estado de cultivo do mestre é superior ao do discípulo, o ensinamento facilitará o cultivo do discípulo. Se cultivarem na mesma Lei, facilitará ainda mais o cultivo do discípulo.
				Quando um discípulo está avançando, seu mestre irá protegê-lo e ajudá-lo, o que aumenta a chance de sucesso.
				
				Um mestre pode passar manuais aprendidos para seu discípulo. Como diz o velho ditado, o discípulo digno superará seus mestres.
			[img]ui/Help_en/029[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="68" Root="6">
			<Title>Artesanato mágico</Title>
			<Text><![CDATA[
			[color=#9e6404]Alquimia[/color]
			[img]ui/Help_en/030[/img]
			Se uma seita tiver um ou mais discípulos internos e fornalhas de alquimia, você pode clicar no botão interativo 'Alquimia' para inventar elixires. Desbloquear novos elixires requer novas receitas de elixir, que podem ser adquiridas em aventuras.
			
			[color=#9e6404]Criação de artefatos[/color]
			[img]ui/Help_en/031[/img]
			Se uma seita tem um ou mais discípulos internos e mesas de trabalho, você pode clicar no botão interativo 'Criação de Artefato' para criar artefatos. Qualquer item pode ser criado em um artefato. De acordo com as diferentes características físicas dos itens, os artefatos criados terão estatísticas diferentes. Um item de alto nível é mais difícil de ser transformado em um artefato, mas o produto final será mais poderoso. Se o item tiver uma grande quantidade de Qi, será mais fácil criar um artefato avançado.

			[color=#9e6404]Desenhe Talismã[/color]
			Se uma seita tem um ou mais discípulos internos, você pode clicar no botão interativo 'Desenhar Talismã' para desenhar um talismã. O desenho de talismã exigirá papel de talismã, que pode ser criado na mesa de desenho de talismã. Quanto melhor for o papel do talismã, mais forte será o efeito do talismã. Aprender novos padrões de desenho requer novos gráficos de talismãs, que podem ser adquiridos em aventuras. Um talismã acabado só é eficaz quando equipado em um personagem.
			
			[color=#9e6404]Smelt[/color]
			Se uma seita tiver um ou mais discípulos internos, você poderá fundir itens em Pedras Espirituais. O número de pedras espirituais ganhas será determinado pelo valor de Qi do item. Cada 500 Qi significa uma pedra espiritual gerada. Fundir um artefato sempre produzirá pedras espirituais. Fundir um artefato de nível superior resultará em mais pedras espirituais produzidas.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="69" Root="6">
			<Title>Milagre</Title>
			<Text><![CDATA[[img]ui/Help_en/032[/img] 
				À medida que um personagem atinge um estado mais elevado ao longo da Lei, ele aprenderá a realizar mais Milagres. Alguns deles podem ajudar no crescimento das plantas, alguns podem ser usados para possuir outros para o próprio cultivo, alguns podem prever o futuro, enquanto alguns podem fazer chover.
				Além destes, os cultivadores podem adquirir um Manual de Milagre durante a aventura, que pode ser usado para aprender um novo Milagre.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="610" Root="6">
			<Title>Aventura</Title>
			<Text><![CDATA[
			[img]ui/Help_en/033[/img] 
				Depois que uma seita tiver um ou mais discípulos internos, você pode clicar em 'Mundo' no canto inferior direito da tela para enviá-los para a aventura.
				Os cultivadores experimentarão vários eventos e ganharão recompensas e recursos durante a aventura.
				Conforme o jogo avança, mais locais serão desbloqueados para serem explorados pelos cultivadores. Levará mais tempo para os cultivadores se aventurarem em um lugar mais distante.
			[img]ui/Help_en2/007[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="611" Root="6">
			<Title>Seita</Title>
			<Text><![CDATA[
			[img]ui/Help_en/034[/img] 
			Depois que um personagem for bem sucedido no Treinamento da Fundação e se tornar um discípulo interno, você pode clicar em 'Seita' no canto inferior direito da tela para entrar no menu da seita e estabelecer uma seita.
			[color=#9e6404]1. Nível da Seita[/color]
				Uma seita pode progredir através de três níveis à medida que ganha mais reputação.
				Um nível de seita mais alto aumentará a população máxima da seita e desbloqueará mais construções de seitas e mecânicas de jogo.
			[color=#9e6404]2. Reputação da Seita e Dificuldade de Batalha[/color]
				Partir em aventuras pode melhorar a reputação da seita. Enquanto isso, os inimigos que atacam a seita se tornarão mais poderosos.
			[color=#9e6404]3. Gerenciamento de Seita[/color]
				Você pode expulsar um discípulo da seita no menu de membros da seita.
				Use a função 'Auto Cook' no menu da seita para ordenar que seus discípulos externos cozinhem automaticamente na hora das refeições.
			[color=#9e6404]4. Relação da Seita[/color]
				Vá em aventura e construa relações com outras seitas.
				À medida que a amizade cresce, os personagens podem ganhar mais recompensas de outras seitas visitando-as.
			
			[img]ui/Help_en2/006[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="612" Root="6">
			<Title>Estrutura da Seita</Title>
			<Text><![CDATA[
			A estrutura da seita será desbloqueada quando a seita se tornar a Morada Celestial (Nível 3). Você pode gerenciar sua seita em 'Estrutura da Seita' do menu da seita.
			[color=#9e6404]1. Nomear[/color]
				Um discípulo interno pode ser designado como líder de seita ou líder de ramo.
				Diferentes posições exigem diferentes níveis de habilidade. Por exemplo, o ramo de alquimia requer habilidades adequadas de alquimia, enquanto o ramo de criação requer habilidades adequadas de criação de artefatos.
				Um discípulo com melhores habilidades terá melhor desempenho na posição.
			[color=#9e6404]2. Area de Filial[/color]
				Você pode planejar uma área em 'Area de Ramificação' da guia de área no menu de construção.
				Após o planejamento de uma área, você pode atribuir essa área a uma filial específica.
				Um discípulo sob o ramo terá um bônus de estatísticas enquanto estiver nesta área.
			[color=#9e6404]3. Pressão, Distração e Habilidade do Líder da Seita[/color]
				Um personagem sentirá pressão ao gerenciar muitas tarefas.
				A pressão se transformará em distração, afetando o estado 	mental de um personagem, a velocidade de cultivo, etc.
				A habilidade de um líder de seita pode efetivamente reduzir sua própria pressão e a de outro líder de ramo.
			[color=#9e6404]4. Experiência de Filial e Habilidade do Líder de Filial[/color]
				Depois que uma seita tiver um ramo com uma especialização selecionada, os discípulos sob este ramo terão um bônus de estatísticas em relação à habilidade do líder do ramo.
				Os discípulos do ramo podem ter dois tipos de bônus de estatísticas.
					1. Bônus de Area: Concedido apenas em uma área atribuída à filial.
					2. Bônus Normal: Concedido enquanto o discípulo estiver sob este ramo.
			[color=#9e6404]5. Aposentadoria e Fadiga[/color] 
				Quando dispensado de todos os deveres, um personagem experimentará uma fadiga duradoura.
				A fadiga será decidida por quão exaustivo seu trabalho costumava ser.
				A duração da fadiga será decidida por quantos dias o personagem esteve de serviço. Se o personagem tiver vários deveres, o tempo de serviço será do início do primeiro dever até o final do último. (Mais curto: 14d; Mais longo: 84d)
				Nota: Não haverá fadiga se um personagem estiver em serviço apenas por um curto período de tempo antes de se aposentar.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="71" Root="7">
			<Title>Explore o mundo</Title>
			<Text><![CDATA[
			[color=#9e6404]1. Inserindo locais[/color]
				A maioria dos locais no jogo agora está disponível para seus cultivadores entrarem e explorarem.
				Você pode enviar um cultivador para um local acessível e clicar no botão "Entrar" para explorá-lo ainda mais.
				[img]ui/Help_en2/044[/img]
				Um Semi-Deus pode entrar em qualquer local instantaneamente. No entanto, os semi-deuses ainda estão sujeitos à sua Tribulação Celestial.
				Se houver tempo para uma Tribulação, um Semi-Deus explorando um local terá que reunir todo o seu espírito para combatê-lo, o que prejudica muito suas proezas de luta.
			[color=#9e6404]2. Explore a localização[/color]
				Existem vários tesouros, inimigos e mistérios escondidos nos mapas de localização.
				Depois de entrar em um local, um personagem pode se mover (tecla de atalho: V) para explorar a área e procurá-lo.
				[img]ui/Help_en2/045[/img]
				Seu cultivador pode encontrar unidades hostis ao explorar um local. Certifique-se de ficar de olho neles.
			[color=#9e6404]3. Interagir com objetos[/color]
				Você pode coletar itens em um mapa de localização clicando em 'Coletar' (F1) ao lado do painel de personagens. Observe que esta ação pode induzir a hostilidade de outros personagens.
				[img]ui/Help_en2/046[/img]
				Um cultivador pode levar no máximo 6 itens durante uma exploração. Você pode encontrar os itens coletados nos slots [Collected] do painel de equipamentos de um personagem. Você também pode descartar itens coletados lá.
				Sua seita não ganhará oficialmente esses itens até que os personagens que os carregam retornem à seita em segurança.
				[img]ui/Help_en2/047[/img]
				Há também objetos com interações especiais nos mapas de localização para você explorar.
				[img]ui/Help_en2/049[/img]
			[color=#9e6404]4. Ocultar[/color]
				Quando em um mapa de localização, um personagem pode usar o botão 'Ocultar' (tecla de atalho: F2) para se esgueirar.
				Ao se esgueirar, a chance de ser visto é determinada pela Constituição e Percepção do personagem, a distância entre eles e outros personagens, bem como a diferença entre seus Estados.
				É mais provável que um personagem furtivo seja visto quando estiver coletando itens raros (nível III ou superior), portanto, tome cuidado. 
				
				Você pode dizer a chance do seu personagem ser visto pela cor do ícone em forma de olho no personagem.
				[img]ui/Help_en2/050[/img]
				Se não houver um ícone em forma de olho no seu personagem, isso significa que ninguém presta atenção nas ações do seu personagem.
				Um ícone de olho branco significa que o personagem não será visto.
				Um ícone de olho amarelo significa que há uma pequena chance de seu personagem ser visto.
				Um ícone de olho vermelho significa que há uma grande chance de seu personagem ser visto.
				Se seu personagem for visto por um NPC amigável, nada acontecerá. No entanto, se um NPC hostil encontrar seu personagem, ele atacará imediatamente.
			[color=#9e6404]5. Guerras de Seitas[/color]
				Você pode declarar guerra a qualquer uma das 11 seitas NPC no jogo e vencê-las até a submissão. Depois de vencer, você pode saqueá-los à vontade e receber tributos anuais deles.
				Agora as seitas NPC irão interagir com o mundo assim como a sua seita, e reagir umas às outras. Seu poder também aumentará e diminuirá junto com o desenvolvimento da trama.
				O poder de um personagem NPC está positivamente associado ao poder de sua seita.
				Você pode verificar o poder de uma seita e suas relações diplomáticas clicando em seu nome no painel de localização.
				[img]ui/Help_en2/051[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="72" Root="7">
			<Title>Criação de artefatos legados</Title>
			<Text><![CDATA[
				[color=#9e6404]1. Obtain Schemes[/color]
					Você pode obter Manuais sobre os métodos de criação de Artefatos Legados através de vários meios. Após obter o esquema para um Artefato Legado, você pode criar um Artefato Legado usando o botão Criar Artefato no painel do personagem.
				[img]ui/Help_en2/052[/img]
				[color=#9e6404]2. Incubação[/color]
					Um Artefato de Legado recém-criado ainda é uma Incubação. Para ativar seu poder mágico, você terá que realizar uma série de ações designadas.
					[img]ui/Help_en2/053[/img]
				[color=#9e6404]3. Claiming Legacy Artifacts[/color]
					Após ser ativado, um Legacy Artifact precisa ser Reivindicado por um cultivador para ser colocado em uso. Você pode equipar o Legacy Artifact em um personagem e usá-lo clicando com o botão direito do mouse para reivindicá-lo.
					[img]ui/Help_en2/054[/img]
					Um Artefato Legado reivindicado só pode ser usado por seu mestre.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="73" Root="7">
			<Title>Subespíritos</Title>
			<Text><![CDATA[
			Depois de alcançar o Estado de Espírito Primordial, um cultivador pode dividir seu espírito em Sub-Espíritos.
			Sub-Espíritos são recursos importantes para um personagem do Estado do Espírito Primordial se fortalecer.
				[color=#9e6404]1. Espírito Dividido[/color]
					Um cultivador pode dividir seu espírito no máximo 64 vezes. Pode-se dividir o espírito em mais Sub-Espíritos Praticando, sobrevivendo às Tribulações Celestiais, consumindo pílulas ou estudando Leis Secretas.
				[color=#9e6404]2. Coloque Sub-Espíritos em Uso[/color]
					Depois de ser capaz de dividir o espírito, um cultivador pode anexar seus sub-espíritos a objetos para se fortalecer ainda mais.
					Quanto mais Sub-Espíritos Ligados, maior o Estado do Espírito Primordial do cultivador.
				[color=#9e6404]3. Anexar segmentos[/color]
					Um cultivador que possua Espírito Primordial pode anexar seus subespíritos na tela de Artefato de Ofício.
					[img]ui/Help_en2/055[/img]
					Anexar um Sub-Espírito a um equipamento significa infundir uma parte do poder do cultivador nele usando o Sub-Espírito como veículo.
					Após anexar um Sub-Espírito, enquanto perde parte de seu poder, o cultivador ganha espaço para explorar novos poderes.
					Quanto maior o Estado do Espírito Primordial de um cultivador, mais forte o poder pode ser anexado através dos Sub-Espíritos.
					[img]ui/Help_en2/056[/img]
				[color=#9e6404]4. Equipamento Espiritual[/color]
					As peças de equipamento Ligadas com Sub-Espíritos tornam-se Espirituais.
					Um equipamento Espiritual tem efeito incondicional quando equipado pelo cultivador que produziu o Sub-Espírito que nele reside.
					No entanto, outros cultivadores devem equipar várias peças de equipamentos espirituais para que eles realmente tenham efeito, e os subespíritos dentro deles devem vir do mesmo cultivador.
					Quanto mais forte o poder do equipamento espiritual, mais outros equipamentos são necessários para ativá-lo.
					[img]ui/Help_en2/057[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="74" Root="7">
			<Title>Desafio da Tribulação</Title>
			<Text><![CDATA[
				Depois de alcançar o Estado do Espírito Primordial, um cultivador pode assumir um Desafio da Tribulação da Vida ou Tribulação de Conquista no painel Cultivo.
				[img]ui/Help_en2/058[/img]
				Para cada 100 Conquistas que um personagem possui, ele pode enfrentar o Desafio da Conquista Tribulação pela primeira vez. Se forem bem-sucedidos, perderão a Realização e ganharão Sub-Espíritos.
				Para cada 1000 Lifespan que um personagem tem, ele pode enfrentar Challenge of Life Tribulation pela primeira vez. Se forem bem-sucedidos, eles ganharão Sub-Espíritos e prolongarão sua vida útil.
				Além disso, cada vez que um personagem sobrevive a uma tribulação para permanecer no plano físico, ele também ganhará Sub-Espíritos e muita Inspiração.
				
				Sobreviver às Tribulações Celestiais pode ser uma importante fonte de Sub-Espíritos, permitindo explorar novos poderes.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="75" Root="7">
			<Title>Formações</Title>
			<Text><![CDATA[
				Cultivadores agora podem formar formações para lutar contra seus inimigos.
				Ao formar Formações, cultivadores individuais são integrados em um todo com destino compartilhado. Além de compartilhar os danos uns dos outros, eles também podem usar artefatos poderosos e feitiços mágicos, que são poderosos demais para cultivadores individuais, para aniquilar seus inimigos.
				[color=#9e6404]1. Estrutura da Formação[/color]
					[img]ui/Help_en2/059[/img]
					Uma Formação típica consiste em um Pilar e vários Auxiliares.
					O Pilar é o coração e o cérebro das Formações, enquanto os Auxiliares formam o corpo da Formação e fornecem vários bônus.
					Através de Aventurando-se pelo mundo, você pode obter diversos Manuais sobre diferentes tipos de Pilares e Auxiliares, desbloqueando-os um a um.
				[color=#9e6404]2. Arranjo de Formação[/color]
					Após desbloquear pelo menos um tipo de Pilar e um de Auxiliares, você pode acessar a tela de Arranjo de Formação clicando no botão Formação no canto inferior direito.
					[img]ui/Help_en2/060[/img]
					Você deve criar um novo Plano quando entrar na tela de Arranjo de Formação pela primeira vez.
					[img]ui/Help_en2/061[/img]
					Nomeie um personagem como o Pilar para criar um novo Plano.
					[img]ui/Help_en2/062[/img]
					Após a nomeação de um Pilar, você pode verificar as classificações da Formação em formação. A Complexidade ou Poder de uma Formação não pode exceder a capacidade pessoal do Pilar.
					[img]ui/Help_en2/063[/img]
					Estabilidade indica se uma Formação pode operar de forma constante. Uma Formação não pode ser formada se sua Estabilidade cair abaixo de 0.
					O tamanho é determinado pelo número de Auxiliares em uma Formação. Uma formação superdimensionada sofrerá uma grande penalidade de estabilidade.
					Carga indica a complexidade de uma Formação. Se uma Formação se tornar excessivamente complicada, o custo para mantê-la aumentará bastante.

					Enquanto o Pilar aguentar, você pode colocar Pilares e Auxiliares à vontade para formar um Plano de Formação no lado direito da tela e uni-los usando Links.
					[img]ui/Help_en2/064[/img]
				[color=#9e6404]3. Links de formação[/color]
					Quando você estiver organizando sua formação, você descobrirá que os Pilares e Auxiliares são apresentados como hexágonos com diferentes etiquetas de palavras em algumas de suas bordas.
					Você vai contar com eles para formar Links entre Pilares e Auxiliares. Somente arestas com a mesma tag de palavra podem ser unidas e formar um Link.
					[img]ui/Help_en2/065[/img]
					Links diferentes têm efeitos diferentes. Escolha Auxiliares com o efeito mais desejado e planeje cuidadosamente sua Formação ideal.
					[img]ui/Help_en2/066[/img]
					Para que uma Formação funcione como esperado, todas as arestas marcadas devem ser unidas umas às outras, caso contrário a Formação não poderá funcionar devido a Links incompletos.
					[img]ui/Help_en2/067[/img]
					A tag "Null" pode ser vinculada a qualquer outra tag. Os links formados desta forma são desprovidos de quaisquer efeitos especiais, mas permitem que a Formação funcione normalmente.
					[img]ui/Help_en2/068[/img]
				[color=#9e6404]4. Atribuindo funções[/color]
					Quando tiver concluído o planejamento, você pode nomear sua formação clicando no botão "Configurações de formação" no canto inferior direito e entrar na tela Atribuição de função.
					Você pode atribuir caracteres a cada um dos Auxiliares e ao Pilar.
					Ao longo da rota de um Auxiliar para o Pilar, cada vez que o Elemento de um personagem gera o do próximo personagem, os Links do Auxiliar desse personagem desfrutarão de efeitos especiais amplificados. No entanto, se o Elemento de um personagem superar o do próximo personagem ao longo da rota, os efeitos especiais de seu Auxiliar sofrerão uma penalidade. Portanto, certifique-se de prestar atenção ao Elemento dos personagens em sua Formação!
					[img]ui/Help_en2/069[/img]
				[color=#9e6404]5. Atributos de Formação[/color]
					Cada Formação tem 9 atributos, determinando conjuntamente seu poder e efeito.
					Na tela Atribuição de Função, você pode verificar o significado de cada atributo passando o mouse sobre seus nomes e lendo as dicas de ferramentas exibidas.
					[img]ui/Help_en2/070[/img]
				[color=#9e6404]6. Complete sua formação[/color]
					Sua Formação é concluída após seguir as etapas mostradas acima.
					Você pode formar a Formação completa selecionando o personagem designado como Pilar e clicando no botão "Form Formation" que deve aparecer no painel de personagens. Se todos os personagens necessários para formar a Formação estiverem saudáveis ​​e na mesma área com o Pilar, eles formarão automaticamente a Formação designada.
					[img]ui/Help_en2/071[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="76" Root="7">
			<Title>Batalha de Formação</Title>
			<Text><![CDATA[
			Uma vez que a Formação é formada com sucesso, você pode usá-la para lutar contra seus inimigos. Algumas coisas precisam ser esclarecidas antes de correr para a batalha com suas formações recém-formadas.
			[color=#9e6404]1. Compartilhamento de danos[/color]
				Qualquer dano causado à Formação será compartilhado igualmente entre todos os personagens que a formam.
			[color=#9e6404]2. Equilíbrio do Qi[/color]
				De vez em quando, o Qi de todos os personagens que formam a Formação será proporcionalmente equilibrado.
				O intervalo do equilíbrio é determinado pelo poder geral da Formação.
			[color=#9e6404]3. Estabilidade de Formação[/color]
				A Estabilidade da Formação diminuirá à medida que o Qi do Pilar estiver sendo esgotado.
				Um Auxiliar violado reduzirá bastante a estabilidade.
				Um Pilar violado significa que a Estabilidade da Formação cairá para zero, o que levará ao colapso total da Formação.
			[color=#9e6404]4. Ponto fraco[/color]
				Cada vez que a Estabilidade da Formação cai, há chance de que um dos Auxiliares se torne o Ponto Fraco da Formação.
				Quanto menor a Estabilidade, maior a chance de um Ponto Fraco aparecer.
				O Compartilhamento de Dano não se aplica a um Auxiliar que se tornou um Ponto Fraco, o que o torna altamente vulnerável e permite aleijar toda a Formação.
				Uma vez que um ponto fraco aparece em sua formação, você pode ocultá-lo alterando sua formação]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="80" Root="8">
			<Title>Comércio da Seita</Title>
			<Text><![CDATA[
			Você pode caminhar com outras Seitas assim que estabelecer sua própria Seita.
			[color=#9e6404]1. Area Comercial[/color]
				Antes de negociar com NPC Sects, você deve planejar uma área de comércio. Apenas itens colocados em uma Area de Troca podem ser vendidos para outras Seitas. Itens que você obtém através da negociação também aparecerão aqui.
			[color=#9e6404]2. Visite seu parceiro comercial[/color]
				Você tem que fazer uma visita formal primeiro para negociar com uma Seita. Clique no ícone da Seita e clique em "Visitar" para fazê-lo. Os presentes devem ser preparados para formar uma parceria.
			[color=#9e6404]3. Comércio[/color]
				Clique em "Negociar" para abrir o Painel de Negociação. Os itens da Seita NPC para troca são mostrados no painel esquerdo, enquanto os seus são mostrados à direita. Itens coloridos em vermelho não estão à venda devido a insuficiente Favor da Seita. Clique em "Negociar" para ver se a Seita NPC está disposta a fazer um acordo. Assim que eles mostrarem disposição, clique em "Confirmar" para fechar o negócio.
			[color=#9e6404]4. Conexão[/color]
				Alguns itens de alto nível exigem alta conexão entre sua seita e o parceiro comercial para estar disponível no comércio.
			[color=#9e6404]5. Presente[/color]
				Clique em "Give Gift" para dar itens a uma NPC Sect. Você pode completar Missões da Seita ou simplesmente atender às necessidades do Líder da Seita enviando presentes.
			[color=#9e6404]6. Area restrita[/color]
				As áreas coloridas em vermelho no mapa são restritas. Você pode comprar autorização para entrar nessas áreas negociando com as Seitas correspondentes. Personagem que entrar na Area Restrita com autorização será penalizado depois de um tempo.
			[color=#9e6404]7. Favoritos[/color]
				Cada Líder da Seita tem seus presentes favoritos. Você ganhará Conexão e Favor de uma Seita depois de dar ao Líder da Seita seus itens Favoritos visitando e trocando. No entanto, um presente favorito funciona apenas na primeira vez que é dado.
			[color=#9e6404]8. Aluguel de artefatos[/color]
				Uma vez que você tenha alcançado um relacionamento amigável com uma Seita NPC, você pode alugar seus artefatos. Os Artefatos alugados serão devolvidos automaticamente no vencimento. Se um Artefato for danificado antes de ser devolvido, você perderá a Conexão e Favor da Seita que o aluga para você.
			[color=#9e6404]8. Buscando ajuda[/color]
				Uma vez que você tenha alcançado um relacionamento amigável com uma Seita NPC, você pode fazer com que eles enviem seus discípulos para suas seitas como reforços. O personagem enviado para sua Seita ficará por alguns dias. Você não pode controlar esses personagens, mas eles atacarão automaticamente seus inimigos. Os discípulos partirão depois de um período de tempo. Se um discípulo de uma Seita NPC morreu durante sua estadia, você perderá a Conexão e Favor da Seita.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="81" Root="8">
			<Title>Missão da Seita</Title>
			<Text><![CDATA[
			Vários eventos aleatórios ocorrerão em NPC Sects, e eles darão Quests para você. Alguns eventos também lhe darão Quests.
				[color=#9e6404]1. Missão de Presente[/color] 
					Clique em "Expandir" na tela do mundo para ver os itens necessários para completar a missão. Você ganhará recompensas após entregar itens da Missão.
				[color=#9e6404]2. Outras missões[/color]
					NPC Sects podem pedir para você matar um certo personagem em um dos locais editáveis. Você terá que entrar no mapa de localização para matá-los.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="83" Root="8">
			<Title>Negocie com Comerciantes Viajantes</Title>
			<Text><![CDATA[
			Mercadores Viajantes virão à sua Seita de vez em quando. Eles levam com uma variedade de itens à venda, e você pode ver o preço deles diretamente. No entanto, os itens vendidos pelos Comerciantes Viajantes geralmente são mais caros. Você também pode aprender com eles notícias sobre Leilões.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="84" Root="8">
			<Title>Participe de leilões</Title>
			<Text><![CDATA[
			Leia um Convite de Leilão para participar de um Leilão. Os leilões são realizados uma vez em vários dias.
			[color=#9e6404]1. Itens leiloados[/color]
				Todos os itens leiloados serão exibidos no início do Leilão.
			[color=#9e6404]2. Regras do Leilão[/color]
				Você pode clicar no preço mostrado abaixo do item para aumentar seu lance. Depois de desistir, você não pode mais dar lances neste item. No final do leilão, o maior lance ganha o item. Se o preço estiver colorido em vermelho, você não tem Pedra Espiritual suficiente para comprar o item. Lance por sua conta e risco.
			[color=#9e6404]3. Itens Desconhecidos[/color]
				Em alguns Leilões, você não sabe o que está oferecendo até ganhar o lance.
			[color=#9e6404]4. Resultados do leilão[/color]
				Os itens adquiridos neste Leilão serão listados nesta tela.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="85" Root="8">
			<Title>Expandir</Title>
			<Text><![CDATA[
			Você pode enviar Agentes para vários locais depois de estabelecer uma Seita.
			[color=#9e6404]1. Estabeleça Agências[/color]
				Clique em um local e selecione "Enviar" para enviar para lá um discípulo externo de sua Seita. O discípulo Externo que você selecionou chegará no local de sua escolha e se tornará seu Agente em sua Agência. Você pode gastar Influência para estabelecer uma Agência. As agências também irão gerar Influência.
			[color=#9e6404]2. Construção da agência[/color]
				Depois de estabelecer uma Agência, você pode abrir seu painel de Expansão. Você pode gastar recursos para construir vários edifícios em uma agência. Você pode atualizar seu salão principal quando tiver seguidores e recursos suficientes. Atualizar seu Salão Principal desbloqueia mais espaços de construção para sua Agência. Cada um dos prédios renderá produtos diferentes, que entrarão no seu Armazenamento.
			[color=#9e6404]3. Política[/color]
				Alguns dos Edifícios desbloquearão Políticas. Cada uma das Políticas tem seu custo, e resultará em Eventos diferentes.
			[color=#9e6404]4. Eventos de política[/color]
				Depois de selecionar uma Política para uma Agência, um Evento ocorrerá de vez em quando. Quando ocorrer um evento, você verá notificações coloridas em vermelho no lado esquerdo da tela e um ponto de exclamação vermelho no botão "Power" à direita. Os Eventos produzirão resultados diferentes dependendo da sua escolha.
			[color=#9e6404]5. Despache mais discípulos externos[/color]
				Você pode enviar mais discípulos externos para agências estabelecidas para um bônus de estatus para o agente. As estatísticas do agente afetarão as recompensas e os resultados dos eventos de política. Uma vez despachado, um discípulo Externo não poderá retornar à sua Seita.
			[color=#9e6404]6. Recrute Discípulos[/color]
				Selecione Spirit Master Hall e clique em "Recruit" para recrutar discípulos. Você pode enviar o discípulo recrutado para sua Seita ou qualquer uma das Agências.
			[color=#9e6404]7. Outras seitas[/color]
				Você também encontrará outro Agente da Seita em uma Agência. As Seitas NPC também atrairão seus Seguidores. Se você quiser conquistar seus seguidores, terá que usar alguma estratégia especial.
			[color=#9e6404]8. Maravilhas[/color]
				Você pode construir Maravilhas depois de atualizar seu Salão Principal para Salão Principal Avançado. Maravilhas concederão grandes bônus, mas você só pode construir uma Maravilha em um local. Também existem restrições em relação às Maravilhas que você pode construir dependendo da localização.
			[color=#9e6404]9. Desastres[/color]
				Diferentes desastres acontecerão em diferentes locais. Um desastre desbloqueará as opções de Assistência a Desastres para você. Uma quantidade diferente de recursos será gasta a cada dia para preencher o Medidor de Alívio de Desastres, dependendo da sua escolha. Outros Agentes da Seita também ajudarão com o Auxílio ao Desastre. Uma vez que o Medidor de Alívio de Desastres esteja completamente preenchido, o Desastre terminará. Por outro lado, se o Medidor não for enchido após um certo período de tempo, haverá sérias conseqüências.
			[color=#9e6404]10. Painel de energia[/color]
				Pressione K ou clique no botão "Power" para abrir o Power Panel. Você pode lidar com Eventos, transferir itens em Armazenamentos para sua Seita ou clicar no ícone de um local para abrir seu Painel Expandir.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="91" Root="9">
			<Title>Crença</Title>
			<Text><![CDATA[
			Uma vez que um personagem aprende sobre a Lei de Shendao, ele pode se tornar um cultivador de Shendao e embarcar em direção à Divindade. O cultivo ao longo da Lei de Shendao depende de um tipo especial de recurso chamado Crença.
			[color=#9e6404]1. Obter Crença[/color]
				A crença é o único recurso que está no cerne da Lei de Shendao. Você pode obter Crença pelos meios listados abaixo.
				1. Envie um discípulo cultivando ao longo da Lei de Shendao para a aventura. Você pode ganhar Crença através de eventos desencadeados durante sua aventura.
				2. Você pode obter Crença através de alguns Segredos e Eventos especiais.
				3. Um Cultivador Shendao pode ir à Agência de sua Seita para coletar Crenças acumuladas. Depois de estabelecer seu Reino Divino, você pode erguer Estátuas em suas Agências para coletar Crenças automaticamente.
				4. Seguidores de um Shendao Cultivator irão sustentá-los com Crença.
				5. Um Seguidor Principal fornecerá a um Cultivador Shendao inúmeras Crenças.
				Sempre que um Cultivador Shendao obtiver Crença, a quantidade de Crença obtida é positivamente associada ao seu Estado Mental e Nível de sua Relíquia Sagrada, e negativamente associada à sua Divindade e Angústia.
			[color=#9e6404]2. Coloque a Crença em Uso[/color]
				Como recurso essencial da Lei de Shendao, a Crença pode ser usada para:
				1. Reabasteça o Qi. Um cultivador Shendao pode consumir Crença para encher seu reservatório de Qi.
				2. Melhore o Cultivo. Um Shendao Cultivator pode realizar certos milagres para converter a Crença em seu Cultivo.
				3. Construa o Reino Divino. A crença será consumida ao construir o Reino Divino para um Shendao Cultivator.
				4. Conceda desejos. Ao ouvir seus seguidores através do Reino Divino, um Shendao Cultivator pode conceder seus desejos e ganhar novos seguidores.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="92" Root="9">
			<Title>Seguidores</Title>
			<Text><![CDATA[
			Seguidores são de vital importância para um cultivador Shendao. Existem dois tipos de seguidores: 
			[color=#9e6404]1. Seguidores comuns[/color]
				Você pode ganhar Seguidores ou Residentes Divinos pelos meios listados abaixo.
				1. Envie um discípulo cultivando ao longo da Lei de Shendao para a aventura. Você pode ganhar Seguidores através de eventos desencadeados durante sua aventura.
				2. Você pode ganhar Seguidores através de alguns Segredos e Eventos especiais.
				3. Após estabelecer seu Reino Divino, você pode erguer estátuas em suas Agências para ganhar Seguidores gradualmente.
				4. Ao ouvir seus Seguidores através do Reino, um Cultivador Shendao pode realizar seus desejos e ganhar um grande número de novos Seguidores.
			[color=#9e6404]2. Seguidores principais[/color]
				Um Seguidor Principal pode aprender a realizar Milagres enquanto você constrói seu Reino Divino. Um Shendao Cultivator pode tornar uma pessoa seu Core Follower por persuasão.
				A quantidade de Crença que um Seguidor Principal pode fornecer é determinada por sua Extensão de Crença.
				Uma vez que a extensão de crença de um seguidor do núcleo atinge 100%, ele pode ser nomeado como um guarda no altar da investidura, concedendo maior poder ao cultivador de Shendao.
				Você pode aumentar a extensão de crença de um seguidor principal ouvindo seus desejos e concedendo-os.
				O efeito da Persuasão de um seguidor e sua Extensão de Crença inicial estão positivamente associados à sua Predestinação com seu Cultivador, bem como à Dificuldade do Tópico da Conversão.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="93" Root="9">
			<Title>Sofrimento</Title>
			<Text><![CDATA[[color=#9e6404]Distress[/color] 
				Ao contrário de seus cultivadores comuns, o humor de um cultivador de Shendao sempre causará aflição, não importando o positivo ou negativo. Quanto mais humor um cultivador Shendao sente, mais angustiado ele fica.
				[color=#9e6404]Diminuir Angústia[/color]
				A Angústia de um personagem pode ser reduzida através dos seguintes meios:
					1. Realizando o Milagre "Jejum da Mente";
					2. Elevar a Divindade;
					3. Definir o comportamento do personagem para autodisciplina.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="94" Root="9">
			<Title>Shendao Estado Mental</Title>
			<Text><![CDATA[
			A Lei de Shendao é extremamente exigente quando se trata do Estado Mental. Somente a mente mais estável pode suportar a oração incessante dos numerosos Seguidores. Há sete estados mentais para um cultivador de Shendao. Um cultivador de Shendao deve atender a diferentes requisitos cada vez que avança para um estado mental superior.
			[color=#9e6404]1. Movendo[/color]
				Aumentando a velocidade: Quando o estado mental está 'em movimento', ele será naturalmente aumentado, pois um humor melhor significa um aumento mais rápido.
				Para avançar através deste estado, deve-se manter seu estado mental em 100 por 3 dias em auto-indulgência.
			[color=#9e6404]2. Calma[/color]
				Aumentando a velocidade: Quando o estado mental é 'Calma', ele será naturalmente elevado em um ritmo constante, não afetado por fatores externos.
				Para avançar através deste estado, deve-se manter seu Estado Mental em 200 e Distress abaixo de 50 ao realizar Mind Fasting por um período de tempo. Quanto maior a inteligência do personagem, mais tempo leva para atingir o estado mental.
			[color=#9e6404]3. Ainda[/color]
				Aumentando a velocidade: Quando o estado mental é 'Parado', ele só será aumentado se a angústia for inferior a 100. Uma angústia menor significa um aumento mais rápido. No entanto, uma vez que Distress exceder 100, seu Estado Mental começará a decair.
				Para avançar através deste estado, deve-se manter seu Estado Mental em 30 e Divindade acima de 20 sob Autodisciplina após alcançar o Reino Divino. Quanto maior a inteligência do personagem, mais tempo leva para atingir o estado mental.
			[color=#9e6404]4. Sagely[/color]
				Aumentando a velocidade: Quando o estado mental é 'Sagely', ele só será elevado se a divindade for superior a 50, pois uma divindade mais alta significa uma ascensão mais rápida. No entanto, uma vez que Distress exceder 100, seu Estado Mental começará a decair.
				Para avançar através deste estado, deve-se manter seu Estado Mental em 400 por um período de tempo. Quanto maior a inteligência do personagem, mais rápido ele alcançará o estado mental.
			[color=#9e6404]5. Sábio[/color]
				Velocidade crescente: Quando o estado mental é 'Sábio', ele só será aumentado se a inteligência for maior que 8, pois uma inteligência maior significa uma ascensão mais rápida. No entanto, uma vez que a Inteligência cai abaixo de 8, seu Estado Mental começará a decair.
				Para avançar através deste estado, deve-se manter seu Estado Mental em 500 e Distress abaixo de 10 ao realizar Mind Fasting por 10 dias após alcançar a Perfeição.
			[color=#9e6404]6. Vazio[/color]
				Aumentando a velocidade: Quando o estado mental está 'Vazio', ele só será aumentado se a angústia for inferior a 50, pois uma angústia menor significa um aumento mais rápido. No entanto, uma vez que seu Distress exceda 50, seu Estado Mental começará a decair.
				Para avançar através deste estado, deve-se manter seu Estado Mental em 600 e Humanidade acima de 60 em Auto-Indulgência por um período de tempo. Quanto maior a sorte do personagem, mais rápido ele alcança o estado mental.
			[color=#9e6404]7. Espírito[/color]
				Velocidade crescente: o estado mental perfeito.
				Nenhum outro requisito deve ser atendido para avançar ainda mais.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="95" Root="9">
			<Title>Comportamento</Title>
			<Text><![CDATA[
				Depois de se tornar um Shendao Cultivator, o personagem pode regular seu próprio comportamento para diferentes necessidades.
			[color=#9e6404]1. Equilibrado[/color]
				Um personagem com comportamento Equilibrado faz o que quiser.
			[color=#9e6404]2. Restringido[/color]
				Um personagem com comportamento Restringido restringirá seus próprios desejos, resultando em um aumento mais rápido da velocidade da Divindade.
				Quanto menor a sua Aflição, mais rápido a Divindade aumentará.
				Um personagem Restringido também receberá um bônus de Divindade de até 150% de sua Divindade normal.
				Eles também serão menos afetados pelos humores e geralmente precisarão de menos para sobreviver.
				Seu Estado Mental não cairá automaticamente nesse estado, e sua velocidade crescente terá um bônus de 50%.
			[color=#9e6404]3. Auto-indulgência[/color]
				Um personagem em Auto-Indulgência irá satisfazer seus próprios desejos, resultando em um aumento mais lento da velocidade da Divindade.
				Quanto maior a Aflição, menor a Divindade aumentará.
				Um personagem em Auto-Indulgência também sofrerá uma penalidade de Divindade de até 50% de sua Divindade normal.
				Eles também serão mais afetados pelos humores e geralmente precisarão de mais para sobreviver.
				Seu Estado Mental não aumentará automaticamente sob este estado, e sua velocidade de declínio receberá um bônus de 50%.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="96" Root="9">
			<Title>Humanidade e Divindade</Title>
			<Text><![CDATA[
				À medida que se avança ao longo da Lei de Shendao, eles gradualmente ganharão Divindade enquanto perdem Humanidade.
				É um processo quase irreversível, e só se pode recuperar sua Humanidade por meios limitados. Quando a Divindade de um personagem atingir 100, ele perderá automaticamente toda a Humanidade e acionará uma Tribulação de Crenças. Se a Tribulação sobreviver com sucesso, o Cultivador Shendao deixará seu corpo mortal para trás, se tornará uma Divindade e deixará o plano físico.
				A Divindade afetará o Cultivo ao longo da Lei de Shendao de várias maneiras:
				1. Quanto maior a Divindade de um personagem, mais forte é o seu domínio do poder divino e mais forte ele é na batalha.
				2. Quanto maior a Divindade de um personagem, mais difícil será para ele capturar os pensamentos fugazes de seus Seguidores, resultando em uma aquisição mais lenta de Fé.
				3. Quanto maior a Divindade de um personagem, menos ele será afetado pelos Moods.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="97" Root="9">
			<Title>Relíquia Sagrada</Title>
			<Text><![CDATA[
				Um Cultivador Shendao pode criar sua própria Relíquia Sagrada. Só pode haver uma Relíquia Sagrada para cada personagem.
				Um Cultivador Shendao pode aumentar o poder de sua Relíquia Sagrada gerenciando o Reino Divino. Eles podem:
					1. Aumente o Nível da Relíquia Sagrada.
					2. Adicione Traços à Relíquia Sagrada e mude sua Inclinação.
					3. Adicione afixos raros ao nome da Relíquia Sagrada e torne-a verdadeiramente única.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="98" Root="9">
			<Title>Reino Divino</Title>
			<Text><![CDATA[
				Uma vez que o Cultivador Shendao se torne bastante realizado, eles podem estabelecer seu próprio Reino Divino.
			[color=#9e6404]1. Estabeleça o Reino Divino[/color]
				O tamanho inicial de um Reino Divino está positivamente associado ao número de Seguidores do personagem, progresso do Estado Mental, Divindade, bem como sua localização quando estabelecido. O tamanho também está associado negativamente com a Angústia do personagem.
				O tamanho inicial de um Reino Divino pode ser de até 49 Domínios.
				Para expandir um Reino Divino, o Cultivador Shendao deve confrontar suas obsessões internas e desencadear uma Tribulação Celestial por iniciativa própria. Sobreviver à Tribulação subjugará as obsessões e expandirá o Reino Divino em 1 Domínio.
			[color=#9e6404]2. Construa o Reino Divino [/color]
				Vários edifícios podem ser construídos no Reino Divino. Ao construí-los, você pode aumentar as muitas estatísticas de um Shendao Cultivator.
				Algumas coisas precisam ser esclarecidas antes de construir o Reino Divino.
				1. Chapéu de Seguidor: Considera-se que os Seguidores de um Cultivador Shendao residem em seu Reino Divino. Ao construir o Reino, você pode aumentar o limite de sua população, permitindo que mais Seguidores habitem nele. Quando o número de Seguidores exceder o limite, os Seguidores excessivos ficarão desabrigados no Reino Divino, acumulando ódio. Quando o ódio atingir 100%, uma Tribulação Celestial será acionada.
				2. Seguidores sob Controle: A habilidade de responder às orações dos Seguidores é determinada pelo Estado Mental do Shendao Cultivator. Uma vez que o número de Seguidores exceda seu limite, eles não poderão respondê-los, resultando em acúmulo de Ódio. Quando o ódio atingir 100%, uma Tribulação Celestial será acionada.
				3. Demanda de Seguidores: As construções em um Reino Divino precisam de um certo número de orações de Seguidores para fazer efeito. Se a Demanda de Seguidores exceder o número atual de Seguidores, eles estarão trabalhando demais, resultando em acúmulo de Ódio. Quando o ódio atingir 100%, uma Tribulação Celestial será acionada.
				4. Limite de Seguidores Principais: Cada Cultivador Shendao só pode ter um número limitado de Seguidores Principais. Uma vez recebido, um Seguidor Principal não pode ser dispensado, então tenha cuidado ao escolhê-lo.
			[color=#9e6404]3. Guarda[/color]
				Ao construir o Guard's Temple, um Shendao Cultivator pode nomear os Core Followers como seus Guards. Diferentes Guardas podem conceder diferentes poderes a um Shendao Cultivator.
				À medida que um Shendao Cultivator avança pelos diferentes estados, mais Guardas serão desbloqueados. Fora isso, um Shendao Cultivator também pode ganhar novos Guardas através de eventos como Fortuitous Adventures.
				Quanto maior o grau do Templo da Guarda, mais forte o poder fornecido pelos Sacerdotes.
			[color=#9e6404]4. Shendao Milagres[/color]
				Alguns edifícios em um Reino Divino fornecerão ao Shendao Cultivator habilidades para realizar vários milagres. Alguns deles são especialmente únicos e poderosos.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="99" Root="9">
			<Title>Tribulação de Crenças</Title>
			<Text><![CDATA[
				Um Cultivador Shendao será submetido aos testes das Tribulações de Crenças durante seu cultivo.
				Cada vez que eles sobreviverem a uma Tribulação de Crenças, a próxima Tribulação se tornará mais feroz em poder.
				Existem 3 maneiras de desencadear uma Tribulação de Crenças:
				[color=#9e6404]1. Ascensão Divina[/color]
					Quando a Divindade de um Cultivador Shendao chegar a 100, uma Tribulação de Crenças será acionada. Depois de sobreviver com sucesso, eles deixarão seu corpo mortal para trás e ascenderão como uma divindade.
				[color=#9e6404]2. Erupção de ódio[/color]
					Uma vez que o ódio dos residentes de um Reino Divino atinja 100%, uma Tribulação de Crenças será acionada. Depois de sobreviver com sucesso, o ódio será zerado.
				[color=#9e6404]3. Confronto Obsessivo[/color]
					Um Cultivador Shendao pode escolher confrontar suas próprias obsessões internas a qualquer momento e desencadear uma Tribulação de Crenças. Sobreviver à Tribulação subjugará as obsessões e expandirá o Reino Divino em 1 Domínio.
					A intensidade da Tribulação das Crenças é determinada pelos seguintes fatores:
						1. Tribulações Sobrevividas: Quanto mais Tribulações de Crenças sobreviverem a este personagem, mais intensa será a próxima Tribulação.
						2. Virtude/Condenação: Quanto mais Condenação um personagem tiver, mais intensa será a Tribulação; por outro lado, quanto mais Virtude tiverem, menos intensa será.
						3. Bônus de popularidade: Se a Encarnação de um Cultivador Shendao obteve Seguidores e alcançou um certo grau de Atração, a intensidade da Tribulação será muito enfraquecida.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="101" Root="10">
			<Title>Segredos</Title>
			<Text><![CDATA[
				Ao tentar descobrir a verdade sobre a destruição da Seita Taiyi, você se deparará com vários Mistérios a serem decifrados. Para resolvê-los, você precisará descobrir o Participante e seus Motivos, bem como a Evidência de sua teoria.
			[color=#9e6404]1. Participante[/color]
				Quem possivelmente estava envolvido neste Mistério?
				Se você aprendeu o Participante por boatos, você deve obter as Provas correspondentes para torná-lo credível.
			[color=#9e6404]2. Motivo[/color]
				Geralmente, há uma razão pela qual alguém estava envolvido em um Segredo. Se você não conseguir descobrir o motivo, não poderá apontar o participante.
				Se você aprendeu o Motivo por ouvir dizer, você deve obter as Evidências correspondentes para torná-lo credível.
			[color=#9e6404]3. Evidência[/color]
				As evidências são usadas para dar crédito à sua teoria sobre quem estava envolvido e por que eles fizeram isso. Algumas Evidências cruciais podem fazer perceber o óbvio e revelar o Mistério instantaneamente.
				Uma vez que você tenha aprendido o Participante, o Motivo e a Evidência, o Mistério será Revelado.
				Revelar um Segredo trará mais Mysteries to be fathomed, or make the full story come out.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="102" Root="10">
			<Title>Personagens</Title>
			<Text><![CDATA[
				As informações das pessoas que você conhece serão gravadas na tela de personagens. Você pode descobrir o seguinte fato verificando as informações do personagem:
			[color=#9e6404]1. Mistério[/color]
				Informações secretas conhecidas por este personagem. Para aprender com eles sobre o Mistério, você deve conhecer o fato de que eles conhecem o Mistério através de outras pessoas.
			[color=#9e6404]2. Traços[/color]
				O paradeiro recente do personagem. Você pode encontrá-los nos locais indicados por ele.
			[color=#9e6404]3. Personalidade[/color]
				As qualidades inerentes de um personagem. Existem vários tipos diferentes de Personalidades:
					Fraco: Interrogação de Almas sempre fará com que eles se abram.
					Ingênuo: A comunicação amigável sempre fará com que eles se abram.
					Greedy: Eles serão abertos quando receberem itens favoritos.
					Difícil: Interrogação de Almas nunca fará com que eles se abram.
					Retirado: A comunicação amigável nunca os fará se abrir.
			[color=#9e6404]4. Fraqueza[/color]
				O ponto fraco do personagem. Depois de aprender sobre a Fraqueza de um personagem, você pode usá-lo para fazê-lo se abrir falando com ele no momento certo.
			[color=#9e6404]5. Aquisições[/color]
				Manuais que foram estudados pelo personagem. Após conhecer esta informação, poderá consultá-la nestes Manuais.
			[color=#9e6404]6. Favoritos[/color]
				Itens que o personagem gosta. Você pode dar a eles esses itens como presentes para aumentar muito o Favor deles.
				Ao fazer uma visita formal a um líder de seita, você pode dar a ele seus itens favoritos para ganhar conexões e uma grande quantidade de favores.
			[color=#9e6404]7. Não gosta[/color]
				Itens que o personagem não gosta. Você pode dar a eles esses itens como presentes para diminuir bastante o Favor deles.
			[color=#9e6404]8. Tesouro Pessoal[/color]
				Itens raros carregados pelo personagem.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="103" Root="10">
			<Title>Dica</Title>
			<Text><![CDATA[Quando você está tentando revelar um Mistério, os Participantes, seus Motivos e as Evidências de sua teoria são todas Pistas. Nem todas as pistas são úteis para sua investigação. Você tem que usar seu raciocínio para diferenciar pistas úteis de pistas falsas.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="104" Root="10">
			<Title>Interação social</Title>
			<Text><![CDATA[
				Cada personagem NPC agora tem seus próprios sentimentos, desejos e histórias. Você pode conhecê-los, perguntar a eles sobre as informações de que precisa e obter tesouros com a ajuda deles. Você pode interagir com um personagem NPC pelos seguintes meios:
			[color=#9e6404]1. Bate-papo[/color]
				Tenha uma conversa ocasional com o personagem. Você pode aprender com eles segredos ou alguma informação especial.
				Conversar com um personagem aumentará seu Favor antes de chegar a 30.
			[color=#9e6404]2. Discutir[/color]
				Discuta qualquer coisa mostrada no Painel Secreto com o personagem.
				Ao escolher cuidadosamente o seu tema, você pode obter informações úteis ou atingir um determinado objetivo em sua mente.
			[color=#9e6404]3. Interagir[/color]
				Faça algo com esse personagem. Você pode convidá-los para se juntarem à sua seita, ou dar-lhes algo como presente.
			[color=#9e6404]4. Adeus[/color]
				Se você se encontrar novamente, você sorrirá; se não, então esta despedida foi bem feita.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="111" Root="11">
			<Title>Introdução aos pet</Title>
			<Text><![CDATA[
			Pets, ou Animais de estimação espirituais, são um tipo especial de animal. De certa forma, eles são como Discípulos em sua posse de todo o conjunto de comportamentos. Ao mesmo tempo, uma vez que as estatísticas de um animal de estimação atingem um certo nível, eles desbloqueiam o acesso a milagres e feitiços mais fortes. Animais de estimação diferentes desbloqueiam diferentes milagres e feitiços. Os animais de estimação têm as seguintes características:
			[color=#9e6404]1. Treinamento[/color]
			Os jogadores podem afetar a mudança em seu comportamento usando treinamento, permitindo que eles desenvolvam animais de estimação de uma maneira ou direção específica.
			[color=#9e6404]2. Conduta[/color]
			Um animal de estimação escolherá como se comportar de acordo com seus fatores comportamentais.
			[color=#9e6404]3. Invocar[/color]
			Discípulos podem invocar mascotes assim que entrarem em outros mapas.
			[color=#9e6404]4. Morte e renascimento[/color]
			Os animais de estimação não morrerão apenas, uma vez que seu Qi esteja vazio, erga uma estátua e eles renascerão.
			[color=#9e6404]5. Substituir[/color]
			Os jogadores só podem ter um animal de estimação. Se alguém quiser substituir seu animal de estimação por outro, terá que erguer uma estátua para fazê-lo.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="112" Root="11">
			<Title>Estatísticas básicas</Title>
			<Text><![CDATA[
				Os animais de estimação têm as seguintes estatísticas básicas:
			[color=#9e6404]1. Crescimento[/color]
				Animais de estimação vão crescer lentamente ao longo do tempo. Um animal de estimação ainda é jovem até atingir 30% de crescimento, o que também significa que você não pode gerenciar suas dietas. De 30% a 100%, os pets vão crescer e sua velocidade de treinamento é bem rápida. Uma vez que um animal de estimação atingiu 100%, eles estão totalmente maduros.
			[color=#9e6404]2. Inteligência[/color]
				Afeta a velocidade de treinamento de um animal de estimação, ao mesmo tempo, desbloqueia mais comportamentos quanto mais alto ele fica.
			[color=#9e6404]3. Qi[/color]
				Afeta o Qi máximo de um animal de estimação, tornando mais difícil para eles morrerem, permitindo que eles usem mais Feitiços e também aumentando a quantidade de Qi para Núcleo Interno.
			[color=#9e6404]4. Proteção[/color]
				Afeta a habilidade da Barreira de Qi de um pet de absorver dano.
			[color=#9e6404]5. Feitiço[/color]
				Afeta o dano e o custo dos feitiços de um animal de estimação.
			[color=#9e6404]6. Núcleo[/color]
				Afeta o ataque do Núcleo Interno de um animal de estimação.
			[color=#9e6404]7. Abençoado/Amaldiçoado[/color]
				Abençoado ou Amaldiçoado é a combinação geral do bem e do mal associado a cada comportamento. Se um animal de estimação gosta de ajudar as pessoas, então ele tem um alto valor abençoado; por outro lado, se um animal de estimação gosta de matar, então ele tem um alto valor Amaldiçoado. Uma vez que um certo grau é alcançado, sua aparência externa mudará como resultado, assim como suas estatísticas. Um valor mais alto de Amaldiçoado leva à excelência no ataque, e um valor mais alto de Abençoado leva à excelência na defesa.
			[color=#9e6404]8. Obesidade[/color]
				A obesidade aumentará ou diminuirá com base nos alimentos ingeridos e no comportamento. Quanto mais magro for um animal de estimação, mais rápido será o tempo de recarga do feitiço. Por outro lado, quanto mais gordo for um animal de estimação, mais lenta será sua velocidade de movimento, mas maior será seu Qi.
			[color=#9e6404]9. Físico[/color]
				O físico aumentará ou diminuirá com base nos alimentos ingeridos e no comportamento. Quanto mais fino for um animal de estimação, mais fortes serão seus feitiços e mais fortes eles serão e, por sua vez, mais fortes serão seus núcleos.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="113" Root="11">
			<Title>Comportamento do pet</Title>
			<Text><![CDATA[
				Animais de estimação têm todos os tipos de comportamentos. Alguns comportamentos são mais benéficos para a construção de uma Seita, outros são benéficos para a batalha e outros ainda são apenas incomuns. Os jogadores podem afetar a mudança em seu comportamento usando treinamento, permitindo que eles desenvolvam os animais de estimação da maneira ou direção desejada. O incentivo pode dar maior importância a um comportamento específico; no entanto, opor-se a um comportamento pode diminuir o grau de importância ou levar um animal de estimação a não repetir um comportamento. Pet Behavior tem os seguintes tipos:
			[color=#9e6404]1. Comer [/color]
				Animais de estimação vão tentar comer diferentes tipos de alimentos. Você pode treiná-los para comer ou não comer certos tipos. Você também pode usar o menu de dieta para priorizar certos tipos de alimentos.
			[color=#9e6404]2. Defecar[/color]
				Depois que os animais de estimação tiverem uma certa quantidade de comida e tiver passado tempo suficiente, a natureza irá chamar. Animais de estimação PODEM ser treinados para se aliviarem em áreas específicas.
			[color=#9e6404]3. Ataque[/color]
				Animais de estimação podem atacar inimigos manualmente e também podem ser treinados para atacar automaticamente. Animais de estimação também têm feitiços que podem usar por vontade própria.
			[color=#9e6404]4. Lazer[/color]
				Uma vez que o Lazer de um animal de estimação esteja vazio, ele se divertirá.
			[color=#9e6404]5. Descansar[/color]
				Quando a energia de um animal de estimação estiver vazia, ele encontrará um lugar para dormir.
			[color=#9e6404]6. Ajuda[/color]
				Animais de estimação ajudarão os Discípulos Exteriores a completar todos os tipos de tarefas.
			[color=#9e6404]7. Ajuda avançada[/color]
				Os animais de estimação ajudarão os Discípulos Interiores a praticar, embora sua Inteligência precise ser bastante alta para fazê-lo.
			[color=#9e6404]8. Transporte[/color]
				Os animais de estimação transportarão todos os tipos de cadáveres de pessoas ou personagens inconscientes para um local escolhido, embora sua Inteligência tenha que ser bastante alta para fazê-lo.
			[color=#9e6404]9. Exercício[/color]
				Quando o lazer de um animal de estimação está cheio, eles podem tentar se exercitar. O exercício pode afetar todas as estatísticas e os efeitos podem ser melhorados com comida e bebida.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="114" Root="11">
			<Title>Dieta p/ pet</Title>
			<Text><![CDATA[
				Todos os itens de valor nutricional que um animal de estimação consumiu aparecerão aqui. O uso de diferentes itens de valor nutricional pode aumentar os efeitos do exercício, eles também podem ter um efeito positivo ou negativo no físico/obesidade do animal. Os tipos de alimentos são os seguintes:
			[color=#9e6404]1. Fruta[/color]
				Aumenta o crescimento da inteligência.
			[color=#9e6404]2. Comida Cozida[/color]
				Aumenta o crescimento da proteção.
			[color=#9e6404]3. Cogumelos[/color]
				Aumenta o crescimento do Qi
			[color=#9e6404]4. Tubérculos[/color]
				Aumenta o crescimento de feitiços.
			[color=#9e6404]5. Carne[/color]
				Impulsiona o crescimento do núcleo.
			[color=#9e6404]6. Medicina[/color]
				Inclui todos os tipos de Medicina. A medicina requer três dias para ser totalmente absorvida após o consumo. Outros medicamentos consumidos durante este período não terão efeito.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="121" Root="12">
			<Title>Sobre a mudança de forma</Title>
			<Text><![CDATA[
				Se um animal quer mudar de forma, existem três estágios envolvidos:
			[color=#9e6404]1. Despertar[/color]
				Os animais devem primeiro ter uma compreensão da Inteligência antes que possam ser treinados. Eles podem ser alimentados com Elixires específicos para iniciar sua iluminação. Eles podem ser capturados na natureza ou animais despertados podem ser comprados de seitas, mercadores e casas de leilões.
			[color=#9e6404]2. Metade da Metamorfose[/color]
				Animal Shapeshifting requer que o corpo seja capaz de suportar a intensidade da prática humana e que eles possuam Inteligência em um nível semelhante aos humanos, e é por isso que Virgor e Intelligence Shards são necessários. Um Fragmento de Inteligência requer Pensamento de cada tipo: Realização, Racionalidade e Percepção. Pensamento requer que 3 Fragmentos de Inteligência sejam ruminados (pelo Pensamento) para serem obtidos. Depois de ganhar fragmentos suficientes, ele pode despertar a inteligência, então se tornar inteligente e meio metamorfoseado.
			[color=#9e6404]3. Mudança de forma[/color]
				Depois de se tornar metade da Metamorfose, a Tribulação Celestial da Metamorfose deve ser passada. O tempo para a Tribulação Celestial da Mudança de Forma depende do número de Fragmentos de Inteligência, quanto mais houver, mais rápido será.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="122" Root="12">
			<Title>Int. &amp; Virgor</Title>
			<Text><![CDATA[
				Fragmentos de Inteligência são um recurso especial para animais que ainda não mudaram totalmente de forma. Esses fragmentos podem aumentar algumas de suas estatísticas, tornando-os extremamente valiosos. Se você quiser que o animal de estimação fique Metade da Metamorfose, uma quantidade suficiente de Virgor e Intelligence Shards será necessária. A resistência se acumula lentamente ao longo da digestão. Fragmento de Inteligência deve ser sintetizado através de três tipos de pensamento: (Realização/Racionalidade/Percepção)
			[color=#9e6404]1. Racionalidade[/color]
				Vermelho, representa o pensamento sobre as circunstâncias, seu Stat depende principalmente da Velocidade de Cultivo.
			[color=#9e6404]2. Percepção[/color]
				Azul, representa o pensamento sobre emoções, seu Stat depende principalmente de Stats Base, mas pode diminuir a resistência elementar.
			[color=#9e6404]3. Realização[/color]
				Verde, representa o pensamento sobre as coisas, seu Stat depende principalmente de todos os tipos de Habilidades.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="123" Root="12">
			<Title>Pensamento e reflexão</Title>
			<Text><![CDATA[
			Os animais produzirão Fragmentos de Pensamento ao longo do tempo que, uma vez cheios, devem ser sintetizados em Pensamento via Pensamento. Preste atenção aos seguintes pontos-chave se você deseja acelerar esse processo:
			[color=#9e6404]1. Conforto[/color]
			Os animais produzirão Fragmentos de Pensamento ao longo do tempo, e quanto maior seu nível de Conforto, mais rápido eles serão produzidos. Ao mesmo tempo, Fragmentos de Pensamento especiais também podem ser obtidos através da observação.
			[color=#9e6404]2. Contemplar[/color]
			Pensar permite que você pegue três Fragmentos de Pensamento do mesmo tipo e os sintetize em um Pensamento. Todos os fragmentos de pensamento serão esquecidos. Fragmentos de Pensamento podem ser colocados em Memórias para retê-los, de modo que eles só serão esquecidos depois de Pensar neles várias vezes. Se você deseja obter Pensamentos melhores, você tem que fazer bom uso das Memórias para salvar Pensamentos melhores, ou aqueles que você prefere guardar.
			[color=#9e6404]3. Observar[/color]
			A maioria dos Fragmentos de Pensamento podem ser obtidos através da Observação. Se você já obteve dois Fragmentos de Pensamento iguais, o terceiro pode ser obtido através da Observação.
			[color=#9e6404]4. Esqueça[/color]
			Tenha cuidado, pois ambos os pensamentos e memórias serão eventualmente esquecidos. Não tente esperar pelo fragmento ideal.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="131" Root="13">
			<Title>Obtendo Essência</Title>
			<Text><![CDATA[
			O treinamento físico requer o gasto de essência para remodelar seu corpo na(s) direção(ões) em que você está interessado. Existem dois métodos principais para obter essência do treinamento:
			[color=#9e6404]1. Respiração [/color]
			Através de um método especial de respiração, um cultivador físico pode usar seu corpo forte para extrair essência, que pode ser usada para remodelar o corpo. Respirar em diferentes lugares e por diferentes períodos de tempo produz diferentes essências.
			Os jogadores podem dar manualmente o Breath a um cultivador físico para que o Refresh seja realizado no local especificado.
			Os jogadores podem usar o plano de atualização para organizar o treinamento físico para atualizar automaticamente em um horário especificado.
			Os jogadores podem determinar automaticamente o local em que a Respiração é realizada colocando uma Almofada ou Cama e atribuí-los aos Cultivadores Físicos.
			[color=#9e6404]2. Devorar[/color]
			Aqueles que praticam treinamento físico se beneficiam de ter um trato digestivo forte, sua digestão não será mais simples como a de uma pessoa comum. Eles podem comer tudo e extrair essência para remodelar seus corpos enquanto o fazem.
			O Nível do Item que pode ser devorado tem a ver com o nível da habilidade de observação do treinamento físico. O treinamento físico pode continuar a aumentar a habilidade de observação consumindo itens repetidamente. Além disso, os jogadores também podem melhorar esse Stat remodelando os órgãos de seu sistema digestivo.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="132" Root="13">
			<Title>Remodelando seu corpo</Title>
			<Text><![CDATA[
			O treinamento físico obtém o Cultivo pela Remodelação do Corpo. À medida que o estado aumenta, as partes do corpo que podem ser remodeladas aumentam gradualmente.
			O treinamento físico levará a um crescimento diferente com base na parte do corpo remodelada.
			[color=#9e6404]1. Músculos e Sangue[/color]
			A remodelação dos músculos e do sangue aumenta a agilidade, a precisão do ataque e a taxa de sucesso da defesa.
			[color=#9e6404]2. Ossos[/color]
			A remodelação dos ossos aumenta a força e a resistência.
			[color=#9e6404]3. Órgão[/color]
			A remodelação de órgãos aumenta a capacidade de treinamento físico e o afetado depende do órgão remodelado.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="133" Root="13">
			<Title>Treinamento Corporal Secreto</Title>
			<Text><![CDATA[[color=#9e6404]1. Ativação do Corpo Secreto[/color]
			Se um cultivador físico atender a certos requisitos remodelando parte do corpo, o corpo secreto será ativado e os bônus de estatísticas serão obtidos.
			[color=#9e6404]2. Aplicação do Corpo Secreto [/color]
			Após a ativação, os efeitos não terão efeito, em vez disso, eles devem ser aplicados na Página de Equipamentos para realmente entrarem em vigor. Os Cultivadores Físicos tentarão atacar com seu Corpo Secreto Ofensivo e defender com seu Corpo Secreto Defensivo. O Corpo Secreto Efetivo não pode participar da batalha, mas apenas permanecerá em vigor.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="134" Root="13">
			<Title>Batalha de Cultivadores Físicos</Title>
			<Text><![CDATA[[color=#9e6404]1. Liberar ativamente o corpo secreto do ataque[/color]
			Uma vez que um cultivador físico se envolve em batalha, o jogador pode liberar manualmente qualquer um dos Corpos Secretos de Ataque ativados do cultivador. A liberação manual requer consumo adicional de True Qi, mas o ataque terá 100% de precisão e 300% de taxa de penetração da barreira de Qi.
			[color=#9e6404]2. Furioso Berserk[/color]
			Cultivadores físicos podem conter emoções negativas e depois liberá-las de uma vez por meio de Furioso Berserk para melhorar muito a proeza de combate durante a batalha.
			[color=#9e6404]3. Florescer[/color]
			Com um Ataque Secreto do Corpo é liberado manualmente, há uma chance de ativar Florescer. Uma vez acionado, ele redefine o CD do Corpo Secreto e permite lançamentos contínuos sem custo por um tempo.
			A chance de gatilho aumenta em 100% sob Furioso Berserk.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="141" Root="14">
			<Title>Métodos de iluminação</Title>
			<Text><![CDATA[
			Tudo na Terra é afetado pelas mudanças no cosmos, assim como pelas mentes dos mestres que abrem e trazem a Inteligência, assim também nascem os espíritos sencientes. Uma coisa pode ser iluminada nas seguintes situações:
			[color=#9e6404]1. Despertar por um Mestre[/color]
			Cultivadores com Realização profunda têm Epifanias sobre o céu e a terra que freqüentemente afetam aqueles ao seu redor. Com sorte suficiente, esse tipo de influência pode até levar à Inteligência.
			[color=#9e6404]2. Fenômenos Celestes[/color]
			Os fenômenos celestes naturais representam as mudanças tumultuosas nas regras do céu e da terra. Quando um acontece, há uma chance de resultar no nascimento da Inteligência.
			[color=#9e6404]3. Milagres[/color]
			Existem alguns milagres que podem forçar uma coisa a ser iluminada, mas não é fácil e normalmente requer esforço contínuo.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="142" Root="14">
			<Title>Espíritos &amp; Elementos</Title>
			<Text><![CDATA[
			Os humanos são naturalmente infundidos com todos os cinco elementos em equilíbrio; os espíritos sencientes não são. Durante a Gênese do Corpo, a proporção de Cinco Elementos que um espírito senciente possui influenciará os Cinco Atributos e talentos que seu corpo uma vez criou. Embora os Cinco Elementos sendo desiguais possam trazer deficiências, também podem forjar um Corpo de Elemento que nunca poderia ser alcançado em um corpo humano.
			Os Espíritos Sencientes ajustam a proporção dos Cinco Elementos que possuem comendo itens com diferentes quantidades de cada um dos Cinco Elementos para se preparar para a Mudança de Forma.
			Se a proporção dos Cinco Elementos for aceitável, o jogador pode realizar o Milagre “Body Genesis” para criar um corpo para o espírito senciente, o que fará com que ele se transforme em uma pessoa.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="143" Root="14">
			<Title>Talentos Espirituais</Title>
			<Text><![CDATA[
			O espírito senciente difere de seu corpo original e pode possuir propriedades poderosas. Este dom é difícil para outras criaturas compreenderem. É difícil para um objeto insensível ser iluminado e depois se transformar. Durante este processo, fica ainda mais difícil, pois a atenção e a ganância dos cultivadores podem ser atraídas para eles. Talvez esta seja a compensação pretendida exigida pelo Credo do Céu.
			As características dos espíritos sencientes são as seguintes:
			Comestível sensível: naturalmente possui alta capacidade de absorção de Qi e taxa de conversão de resistência.
			Elixir Sentiente: Não haverá Tolerância à Medicina produzida na primeira vez que você tomar uma pílula.
			Sentient Dark Soul Gem: Aumenta a taxa de sucesso de refinamento de espectro e refinamento espiritual em 100%.
			Sentient Pedra Espiritual: Naturalmente possui uma quantidade maior de Base Qi.
			Sentient Talisman: Permite o uso de um talismã adicional.
			Sentient Gear: Aumenta o efeito do equipamento equipado em 100%.
			Sentient Relic: Aumenta o efeito de Feng Shui Relics em 100%.
			Material Sensível: Pode crescer consumindo itens do mesmo tipo que o consumidor.
			Artefato Sensível: Melhora a capacidade de usar artefatos, tornando-os mais fáceis de usar.
			Edifício Sentiente: Pode restaurar rapidamente seções ausentes de seu corpo consumindo materiais de construção.
			Planta Sentiente: Tem crescimento indeterminado, ou seja, continua crescendo com o passar do tempo.
			Sentient Outras coisas: Possui uma Sorte extremamente alta.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="P11" Root="P1">
			<Title>Epílogo do Personagem</Title>
			<Text><![CDATA[
				Para cada personagem que ascendeu, foi expulso da Seita ou morreu, haverá um Epílogo de Personagem para eles.
				Os epílogos de personagens são categorizados de acordo com os jogos salvos. Você pode verificar o Epílogo de um personagem encontrando os jogos salvos de onde eles são.
				Acessar os Epílogos de Personagem pela tela de título mostrará automaticamente Epílogos de personagens do seu último jogo salvo.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="P12" Root="P1">
			<Title>Pavilhão Manual</Title>
			<Text><![CDATA[
			Novo edifício: Pavilhão Manual é adicionado. Agora você pode gravar e gerenciar seus Manuais através do Pavilhão de Manuais. Cada Prateleira tem sua Capacidade. Quanto mais Realização for necessária para estudar um Manual, mais espaço o Manual ocupará na Prateleira. Você pode gravar Manuais pelos seguintes meios:
			[color=#9e6404]1. Registro por Lei[/color]
				Registre todos os Manuais não avançados de uma Lei.
			[color=#9e6404]2. Gravar Manual Único[/color]
				Grave um único manual.
			[color=#9e6404]3. Gravar por aluno[/color]
				Registre todos os Manuais não avançados aprendidos por um único personagem.
			Quanto mais Manuais armazenados no Pavilhão do Manual, maior o bônus recebido por todos os seus discípulos na Seita. Eles precisarão de menos Realização para estudar um Manual.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="P13" Root="P1">
			<Title>Projeto de construção</Title>
			<Text><![CDATA[
				New Feature: Building Blueprint é adicionado.
				Agora você pode selecionar uma área não maior que 20 x 20 ladrilhos e salvar o layout como um Blueprint. O Blueprint salvo pode ser usado em todos os seus jogos salvos.
				Você também pode compartilhá-lo através do Workshop.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="P14" Root="P1">
			<Title>Mensagem &amp; Regras da Seita</Title>
			<Text><![CDATA[
			Os jogadores agora podem definir se querem que certos tipos de mensagens apareçam na página da Seita. O jogador pode optar por ignorar certos tipos de mensagem e evitar que apareçam.
			Os jogadores agora podem configurar as regras da seita na página da Seita. Discípulos tomarão decisões automaticamente de acordo com as regras da seita enquanto estiverem em Aventuras.]]></Text>
		</Help>
		
		<Help Name="P15" Root="P1">
			<Title>Contratos Espirituais</Title>
			<Text><![CDATA[
			Depois de equipado com um contrato de espírito, pode-se ganhar uma enorme quantidade de velocidade de aventura. Além disso, os personagens ganharão propriedades extras se atingirem estados mais altos. Depois de atingir o estado do núcleo dourado, eles ganharão Max Qi extra. Após o estado Primordial, eles ganharão diferentes habilidades especiais para diferentes contratos, conforme abaixo:
	    
			· Adicionado 12 contratos de espíritos diferentes
			Coelho: Velocidade de aventura extra.
			Frango: Percepção Extra.
			Lobo: Maestria Extra em Artefatos.
			Cobra: Feitiço Extra.
			Javali: Constituição Extra.
			Urso: Constituição Extra, Maestria de Artefato extra.
			Sapo: Sentido de Qi Extra.
			Tartaruga: Proteção Extra.
			Gato: Artesão Extra.
			Touro: Constituição Extra, Alquimia Extra.
			Tigre: Batalha Extra, Maestria de Artefato extra.
			Panda: Sorte Extra.[Nas profundezas da floresta de bambu]

			· Adicionado 2 contratos especiais de espírito
			Existem 2 contratos de espíritos especiais diferentes: contrato Lushu e Fei. Eles só podem ser comprados em leilões. Esses contratos não podem beneficiar as batalhas, mas podem permitir que os personagens usem o milagre original de Lushu e Fei para chamar chuva ou dissipar nuvens.·

			· Dezesseis Leis Supremas: Contrato de Selo
			Ele pode ser lançado em um monstro inconsciente em um estado inferior ao que você pode selar em um contrato espiritual. Quanto maior o estado do monstro, maior será o efeito do contrato.

			·Adicionado uma nova configuração: Spirit Fly (ao lado da cômoda consciente).
			Depois de marcado, esse personagem sempre seguirá o contrato enquanto se move.
			]]></Text>
		</Help>
	</List>
</Helps>