<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Talk_DanXia">
			<Hate.1>Você não é bem-vindo aqui.</Hate.1>
			<Hate.2>Fale.</Hate.2>
			<Hate.3>Como ousa! Eu te permiti olhar para mim?</Hate.3>
			<Normal.0>Posso te ajudar?</Normal.0>
			<Normal.1>O que você quer?</Normal.1>
			<Like.0>Como tem estado ultimamente? Acho que devemos conversar.</Like.0>
			<Submiss.0>Qual tesouro você prefere? O que você quiser.</Submiss.0>
			<ValueableTrade.0>O seu preço pelos recursos está muito alto, mas não mudarei minha opinião sobre você.</ValueableTrade.0>
			<ValueableTrade.1>Na verdade, você está perdendo nesse negócio, mas já que fizemos um acordo, está feito.</ValueableTrade.1>
			<TryOkTrade.0>Sim, podemos fazer esse acordo.</TryOkTrade.0>
			<TryOkTrade.1>Bom, aceito essa sugestão.</TryOkTrade.1>
			<NoTrade.0>Não.</NoTrade.0>
			<NoTrade.1>De jeito nenhum.</NoTrade.1>
			<NoTrade.2>Desculpe, mas não acho que seja possível.</NoTrade.2>
			<OkTrade.0>Espero negociar com você novamente.</OkTrade.0>
			<OkTrade.1>Este é um bom acordo.</OkTrade.1>
			<OkTrade.2>Acordo fechado.</OkTrade.2>
			<GiftLike.0>Isso é realmente um presente para mim? Eu queria isso há tantos anos.</GiftLike.0>
			<TaskNeed.0>Muito obrigado, mas isso não é o suficiente para nós.</TaskNeed.0>
			<TaskNeed.1>Essas coisas são realmente úteis, mas precisamos de mais.</TaskNeed.1>
			<Task.0>Isso veio na hora certa. Muito obrigado.</Task.0>
			<Task.1>Ótimo, isso resolveu nossa necessidade urgente.</Task.1>
			<Task.2>Que alívio. Isso é exatamente o que precisamos.</Task.2>
			<LowValueGift.0>Isso é completamente inútil. Não precisamos disso.</LowValueGift.0>
			<LowValueGift.1>Você não acha ofensivo nos dar isso?</LowValueGift.1>
			<MidValueGift.0>Este item é útil para cultivadores iniciantes. Mas eu não preciso disso.</MidValueGift.0>
			<MidValueGift.1>Obrigado, mas nossa seita não precisa disso.</MidValueGift.1>
			<HighValueGift.0>Eu não posso dizer não para um tesouro tão precioso. Mas seu entusiasmo excessivo não fará nada por mim.</HighValueGift.0>
			<NoEnoughFriendPoint.0>Eu não te devo nada. Você não pode ter isso.</NoEnoughFriendPoint.0>
			<NoEnoughFriendPoint.1>Os tesouros da nossa seita não podem ser comprados apenas com pedras espirituais.</NoEnoughFriendPoint.1>
			<NoEnoughFriendPoint.2>Você não pode facilmente comprar esse tipo de tesouro.</NoEnoughFriendPoint.2>
			<Invalid.0>Não acho que estamos em bons termos.</Invalid.0>
			<Invalid.1>Não, não vamos vender isso para você.</Invalid.1>
		</Text>
	</List>
</Texts>