<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Talk_BaiMan">
			<Hate.0>É você de novo?</Hate.0>
			<Hate.1>O que você quer aqui?  Implorando?</Hate.1>
			<Hate.2>Achei que tinha visto um porco, mas era você.</Hate.2>
			<Hate.3>Você ainda está vivo?</Hate.3>
			<Normal.0>Estou ocupado.  Você pode se apressar?</Normal.0>
			<Normal.1>Se apresse.  Não desperdice meu tempo.</Normal.1>
			<Like.0>oh! Você aqui.  O que você quer?  Fique à vontade.</Like.0>
			<Like.1>É você.  Aqui, sente-se.</Like.1>
			<Like.2>O que te traz aqui hoje?</Like.2>
			<Submiss.0>(Curva-se) Aqui está, senhor.  O que você quer?  Diga-me, e eu irei ajudar?</Submiss.0>
			<Submiss.1>O que você precisa?  Aqui, escolha o que quiser.  Podemos falar sobre o preço mais tarde.</Submiss.1>
			<Submiss.2>Aiyo, aqui está, senhor.  Bem-vindo.</Submiss.2>
			<ValueableTrade.0>Você é generoso demais. É muito mais alto do que o preço normal.</ValueableTrade.0>
			<ValueableTrade.1>Isso é muito.  Sinto que estou me aproveitando disso.</ValueableTrade.1>
			<TryOkTrade.0>Sim.  Acho que podemos negociar.</TryOkTrade.0>
			<TryOkTrade.1>OK.  Estou disposto a negociar.</TryOkTrade.1>
			<TryOkTrade.2>Hum, eu não posso dizer não a esse preço.</TryOkTrade.2>
			<NoTrade.0>Não, não vale tanto para mim.</NoTrade.0>
			<NoTrade.1>Eu não penso assim.</NoTrade.1>
			<NoTrade.2>Sem chance.</NoTrade.2>
			<NoTrade.3>Você sabe o quanto isso realmente vale, certo?</NoTrade.3>
			<OkTrade.0>Otimol.  O negócio está feito!</OkTrade.0>
			<OkTrade.1>Estou muito feliz em fazer o negócio.</OkTrade.1>
			<GiftLike.0>Muito bom.  Isto é exatamente o que eu quero.</GiftLike.0>
			<GiftLike.1>Você sabe que eu gosto disso?  Parece que temos uma conexão.</GiftLike.1>
			<Task.0>Hiya, você está na hora certa.</Task.0>
			<Task.1>estou salvo.  Muito obrigado.</Task.1>
			<TaskNeed.0>Isso é bom, mas precisamos de mais.  Você os tem?</TaskNeed.0>
			<TaskNeed.1>Muito obrigado. Pode ajudar um amigo? Eu estou quase lá.</TaskNeed.1>
			<LowValueGift.0>Que lixo é esse?</LowValueGift.0>
			<LowValueGift.1>O que?  Você não pode nem dar isso para um cachorro.</LowValueGift.1>
			<LowValueGift.2>(joga no chão) Vem cá, cachorrinho, você gosta disso?</LowValueGift.2>
			<MidValueGift.0>Tudo bem, mas não temos nenhum uso para isso agora.</MidValueGift.0>
			<MidValueGift.1>(acena com a cabeça) Nada mal, mas não espere que gostemos de você por causa disso.</MidValueGift.1>
			<MidValueGift.2>(Com um sorriso duro) Estes são bons.  Vou dá-los aos discípulos, mas para ser honesto, isso não muda a forma como penso de você.</MidValueGift.2>
			<MidValueGift.3>Você é uma boa pessoa!</MidValueGift.3>
			<HighValueGift.0>Que tesouro.  Mas você não ganhará mais nenhum favor meu.</HighValueGift.0>
			<HighValueGift.1>Como você é generoso.  Eu vou levá-lo com prazer.  HAHAHA.  Este é um tesouro raro, mas não é nada de especial para mim.</HighValueGift.1>
			<HighValueGift.2>Voce é muito generoso.  No entanto, um item raro como este, não tenho nenhum uso para isso.</HighValueGift.2>
			<NoEnoughFriendPoint.0>Não. Você não vale a pena.</NoEnoughFriendPoint.0>
			<NoEnoughFriendPoint.1>Você está louco? Devo-lhe algo?</NoEnoughFriendPoint.1>
			<Invalid.0>Quem é Você?  Você quer comprar isso imediatamente?</Invalid.0>
			<Invalid.1>Você tem alguma ideia?  Nós nos  conhecemos bem?</Invalid.1>
			<Invalid.2>Acho que não nos conhecemos tão bem.</Invalid.2>
		</Text>
	</List>
</Texts>