<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Talk_DanXia">
			<Hate.1>Você não é bem-vindo aqui.</Hate.1>
			<Hate.2>Fale.</Hate.2>
			<Hate.3>Como você se atreve! Eu permiti que você olhasse para mim?</Hate.3>
			<Normal.0>Posso ajudá-lo?</Normal.0>
			<Normal.1>O que você quer?</Normal.1>
			<Like.0> Está indo bem ultimamente? Acho que devemos conversar.</Like.0>
			<Submiss.0>Qual ​​tesouro você prefere? O que você quiser.</Submiss.0>
			<ValueableTrade.0>Seu preço pelos recursos é muito alto, mas não mudarei minha opinião em relação a você.</ValueableTrade.0>
			<ValueableTrade.1>Na verdade, você está com prejuízo neste negócio, mas já que fizemos um negócio, é isso.</ValueableTrade.1>
			<TryOkTrade.0>Sim, podemos fechar este negócio.</TryOkTrade.0>
			<TryOkTrade.1>Bom, aceito esta sugestão.</TryOkTrade.1>
			<NoTrade.0>Não.</NoTrade.0>
			<NoTrade.1>De jeito nenhum.</NoTrade.1>
			<NoTrade.2>Desculpe, mas acho que não.</NoTrade.2>
			<OkTrade.0>Espero negociar com você novamente.</OkTrade.0>
			<OkTrade.1>Este é um bom negócio.</OkTrade.1>
			<OkTrade.2>Negócio.</OkTrade.2>
			<GiftLike.0>Isso é realmente um presente para mim? Eu queria isso há tantos anos.</GiftLike.0>
			<Task.0>Muito obrigado. Isso é realmente o que precisamos.</Task.0>
			<Task.1>Estou salvo. Muito obrigado.</Task.1>
			<TaskNeed.0>Muito obrigado, mas isso não é suficiente para nós.</TaskNeed.0>
			<TaskNeed.1>Essas coisas são realmente úteis, mas precisamos de mais.</TaskNeed.1>
			<Task.0>Chegou na hora. Muito obrigado.</Task.0>
			<Task.1>Ótimo, isso resolveu nossa necessidade urgente.</Task.1>
			<Task.2>Que alívio. É exatamente disso que precisamos.</Task.2>
			<LowValueGift.0>Isso é completamente inútil. Não precisamos disso.</LowValueGift.0>
			<LowValueGift.1>Você não acha ofensivo nos dar isso?</LowValueGift.1>
			<MidValueGift.0>Este item é útil para cultivadores iniciantes. Mas não preciso disso.</MidValueGift.0>
			<MidValueGift.1>Obrigado, mas nossa seita não precisa disso.</MidValueGift.1>
			<HighValueGift.0>Não posso dizer não a um tesouro tão precioso. Mas seu excesso de entusiasmo não fará nada por mim.</HighValueGift.0>
			<NoEnoughFriendPoint.0>Não lhe devo nada. Você não pode ter isso.</NoEnoughFriendPoint.0>
			<NoEnoughFriendPoint.1>Nossos tesouros de seita não podem ser comprados apenas por pedras espirituais.</NoEnoughFriendPoint.1>
			<NoEnoughFriendPoint.2>Você não pode comprar facilmente esse tipo de tesouro.</NoEnoughFriendPoint.2>
			<Invalid.0>Acho que não estamos em termos amigáveis.</Invalid.0>
			<Invalid.1>Não, não venderemos para você.</Invalid.1>
		</Text>
	</List>
</Texts>