<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="BodyAnimal">
			<IVNUMBER.0.Animal.DisplayName>Gaiola de Coelho</IVNUMBER.0.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.0.Animal.Tip>Dentro dela está um coelho no Estado Desperto, tem alguns entendimentos na Lei do Cultivo Físico.</IVNUMBER.0.Animal.Tip>
			<IVNUMBER.1.Animal.DisplayName>Gaiola de Galinha</IVNUMBER.1.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.1.Animal.Tip>Dentro dela está uma galinha no Estado Desperto, tem alguns entendimentos na Lei do Cultivo Físico.</IVNUMBER.1.Animal.Tip>
			<IVNUMBER.2.Animal.DisplayName>Gaiola de Lobo</IVNUMBER.2.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.2.Animal.Tip>Dentro dela está um lobo no Estado Desperto, tem alguns entendimentos na Lei do Cultivo Físico.</IVNUMBER.2.Animal.Tip>
			<IVNUMBER.3.Animal.DisplayName>Gaiola de Cobra</IVNUMBER.3.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.3.Animal.Tip>Dentro dele está uma cobra no Estado Desperto, tem alguns entendimentos na Lei do Cultivo Físico.</IVNUMBER.3.Animal.Tip>
			<IVNUMBER.4.Animal.DisplayName>Gaiola de Javali</IVNUMBER.4.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.4.Animal.Tip>Dentro dela está um javali em estado de Despertar, tem alguns entendimentos na Lei do Cultivo Físico.</IVNUMBER.4.Animal.Tip>
			<IVNUMBER.5.Animal.DisplayName>Gaiola de Urso</IVNUMBER.5.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.5.Animal.Tip>Dentro dela está um urso em estado de Despertar, tem alguns entendimentos na Lei do Cultivo Físico.</IVNUMBER.5.Animal.Tip>
			<IVNUMBER.6.Animal.DisplayName>Gaiola de Tartaruga</IVNUMBER.6.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.6.Animal.Tip>Dentro dele está uma tartaruga em estado de Despertar, tem alguns entendimentos na Lei do Cultivo Físico.</IVNUMBER.6.Animal.Tip>
			<IVNUMBER.7.Animal.DisplayName>Gaiola de Sapo</IVNUMBER.7.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.7.Animal.Tip>Dentro dele está um sapo em estado de Despertar, tem alguns entendimentos na Lei do Cultivo Físico.</IVNUMBER.7.Animal.Tip>
			<IVNUMBER.8.Animal.DisplayName>Gaiola de Gato</IVNUMBER.8.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.8.Animal.Tip>Dentro dele está um gato no Estado Desperto, tem alguns entendimentos na Lei do Cultivo Físico.</IVNUMBER.8.Animal.Tip>
			<IVNUMBER.9.Animal.DisplayName>Gaiola de Touro</IVNUMBER.9.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.9.Animal.Tip>Dentro dele está um touro no Estado Desperto, tem alguns entendimentos na Lei do Cultivo Físico.</IVNUMBER.9.Animal.Tip>
			<IVNUMBER.10.Animal.DisplayName>Gaiola de Tigre</IVNUMBER.10.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.10.Animal.Tip>Dentro dele está um tigre no Estado Desperto, tem alguns entendimentos na Lei do Cultivo Físico.</IVNUMBER.10.Animal.Tip>
		</Text>
	</List>
</Texts>