<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="MakeLingSoil">
			<DisplayName>Solo Espiritual do Criador</DisplayName>
			<Desc>Troca o próprio crescimento e nutrição para converter uma parcela de terra em Solo Espiritual.</Desc>
			<TargetDesc>Selecione uma área vazia no chão.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="MakeFatSoil">
			<DisplayName>Solo Fértil</DisplayName>
			<Desc>Troca o próprio crescimento e nutrição para converter uma parcela de terra em Solo Fértil.</Desc>
			<TargetDesc>Selecione uma área vazia no chão.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcBrokeHeartLock">
			<DisplayName>Agir Brincalhão</DisplayName>
			<Desc>Custa inteligência para perceber a mente de um visitante ou estranho e agir de maneira brincalhona para baixar a guarda deles.</Desc>
			<TargetDesc>Selecione um alvo.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcClearHanyu">
			<DisplayName>Dispensão da Prisão Fria</DisplayName>
			<Desc>Como o mesmo tipo de criatura que um Dragão Inundante, pode dispelir a Prisão Fria que os Dragões Inundantes deixam para trás para adquirir uma grande quantidade de nutrição.</Desc>
			<TargetDesc>Selecione um alvo.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcStopColdWave">
			<DisplayName>Respiração Escaldante</DisplayName>
			<Desc>Usa o poder da Fênix de dentro para emitir uma respiração escaldante e expulsar o frio intenso.</Desc>
			<TargetDesc>Selecione um alvo.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcStopHeatWave">
			<DisplayName>Respiração Glacial</DisplayName>
			<Desc>Usa o poder do Dragão Inundante de dentro para emitir uma respiração glacial e expulsar o calor escaldante.</Desc>
			<TargetDesc>Selecione um alvo.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcBaipiao">
			<DisplayName>Agir Brincalhão</DisplayName>
			<Desc>Custa um pouco de inteligência para adivinhar a mente do Mercador Viajante e agir de maneira brincalhona para conquistar sua simpatia. Talvez o mercador não seja tão frio quanto se imaginava.</Desc>
			<TargetDesc>Selecione um Mercador Viajante.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcSeeUnknown">
			<DisplayName>Visão Penetrante</DisplayName>
			<Desc>Concede Visão Penetrante a um discípulo interno para que ele possa ver as verdadeiras características de um item durante um leilão.</Desc>
			<TargetDesc>Selecione um alvo.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcOutspreadAttractive">
			<DisplayName>Signos Auspiciosos</DisplayName>
			<Desc>Envia-os para uma agência e mostra signos auspiciosos ao custo de seu próprio crescimento e estatísticas para aumentar nosso apelo.</Desc>
			<sParam2>Auspicioso</sParam2>
		</Text>
		<Text Name="LcOutspreadStability">
			<DisplayName>Poder Renomado</DisplayName>
			<Desc>Envia-os para uma agência e mostra poder divino ao custo de seu próprio crescimento e estatísticas para aumentar a estabilidade do lugar.</Desc>
			<sParam2>Poder Divino</sParam2>
		</Text>
		<Text Name="Magic_YG_RealPower">
			<DisplayName>Força de Origem (Poder)</DisplayName>
			<Desc>Queima rapidamente a fonte da vida para estimular a força original do Yaoguai, a fim de aumentar drasticamente o poder dos artefatos e corpos secretos. Liberte a habilidade novamente para parar esse efeito.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_YG_RealRecover">
			<DisplayName>Força de Origem (Nutrição)</DisplayName>
			<Desc>Queima rapidamente a fonte da vida para estimular a força original do Yaoguai, a fim de aumentar drasticamente a resiliência, a taxa de recuperação de Qi de artefatos e a taxa de recuperação de Verdadeiro Qi do corpo secreto. Liberte a habilidade novamente para parar esse efeito.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_YG_RealWisdom">
			<DisplayName>Força de Origem (INT)</DisplayName>
			<Desc>Queima rapidamente a fonte da vida para estimular a força original do Yaoguai, a fim de aumentar drasticamente o poder mágico, a precisão de ataque do corpo secreto, a taxa de sucesso de defesa, a penetração da barreira de Qi e a chance de supressão de artefatos. Liberte a habilidade novamente para parar esse efeito.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_YG_RealShield">
			<DisplayName>Força de Origem (PCT)</DisplayName>
			<Desc>Queima rapidamente a fonte da vida para estimular a força original do Yaoguai, a fim de aumentar drasticamente a barreira de Qi e a resistência do corpo secreto. Liberte a habilidade novamente para parar esse efeito.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>