<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="LeftoverMaterialBase" sParam="Item">
			<Desc>Retalhos de material que podem ser usados para assentar pisos ou construir beirais.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Nail, Dart, Scrap</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_WoodLeftover" sParam="Item">
			<ThingName>Wood Offcut</ThingName>
			<Desc>Restos de material de construção misturados com aparas de madeira. Pode ser usado para colocar pisos ou construir beirais.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Wood</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_HardWoodLeftover" sParam="Item">
			<ThingName>Goldwood Offcut</ThingName>
			<Desc>Resto de material de construção misturado com sobras de Goldwood. Pode ser usado para colocar pisos ou construir beirais.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Goldwood</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_ParasolWoodLeftover" sParam="Item">
			<ThingName>Phoenixwood Offcut</ThingName>
			<Desc>Resto de material de construção misturado com sobras de Phoenix Wood. Pode ser usado para colocar pisos ou construir beirais.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Parasol Wood</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_LingWoodLeftover" sParam="Item">
			<ThingName>Spiritwood Offcut</ThingName>
			<Desc>Resto de material de construção misturado com sobras de Spiritwood. Pode ser usado para colocar pisos ou construir beirais.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Spiritwood</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_BrownRockLeftover" sParam="Item">
			<ThingName>Brownstone Offcut</ThingName>
			<Desc>Resto de material de construção misturado com sobras de arenito. Pode ser usado para colocar pisos ou construir beirais.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Brownstone</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_GrayRockLeftover" sParam="Item">
			<ThingName>Graystone Offcut</ThingName>
			<Desc>Resto de material de construção misturado com sobras de Graystone. Pode ser usado para colocar pisos ou construir beirais.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Graystone</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_MarbleLeftover" sParam="Item">
			<ThingName>Marble Offcut</ThingName>
			<Desc>Restos de material de construção misturados com sobras de mármore. Pode ser usado para colocar pisos ou construir beirais.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Marble</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_JadeLeftover" sParam="Item">
			<ThingName>Jade Offcut</ThingName>
			<Desc>Resto de material de construção misturado com restos de jade. Pode ser usado para colocar pisos ou construir beirais.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Jade</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_SkyStoneLeftover" sParam="Item">
			<ThingName>Holy Stone Offcut</ThingName>
			<Desc>Resto de material de construção misturado com sobras de Pedra Sagrada. Pode ser usado para colocar pisos ou construir beirais.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Holy Stone</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_LingStoneLeftover" sParam="Item">
			<ThingName>Spirit Stone Offcut</ThingName>
			<Desc>Resto de material de construção misturado com restos de pedra espiritual. Pode ser usado para colocar pisos ou construir beirais.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Spirit Stone</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_LingCrystalLeftover" sParam="Item">
			<ThingName>Spirit Crystal Offcut</ThingName>
			<Desc>Resto de material de construção misturado com restos de Cristal Espiritual. Pode ser usado para colocar pisos ou construir beirais.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Spirit Crystal</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_IronRockLeftover" sParam="Item">
			<ThingName>Iron Offcut</ThingName>
			<Desc>Resto de material de construção misturado com restos de ferro. Pode ser usado para colocar pisos ou construir beirais.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Iron</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_CopperRockLeftover" sParam="Item">
			<ThingName>Igneocopper Offcut</ThingName>
			<Desc>Resto de material de construção misturado com sobras de Igneocobre. Pode ser usado para colocar pisos ou construir beirais.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Igneocopper</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_SilverRockLeftover" sParam="Item">
			<ThingName>Ice Crystal Offcut</ThingName>
			<Desc>Resto de material de construção misturado com restos de Cristal de Gelo. Pode ser usado para colocar pisos ou construir beirais.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Ice Crystal</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_DarksteelRockLeftover" sParam="Item">
			<ThingName>Darksteel Offcut</ThingName>
			<Desc>Resto de material de construção misturado com sobras de aço escuro. Pode ser usado para colocar pisos ou construir beirais.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Darksteel</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_StarEssenceLeftover" sParam="Item">
			<ThingName>Lumina Core Offcut</ThingName>
			<Desc>Resto de material de construção misturado com sobras de núcleo de lúmen. Pode ser usado para colocar pisos ou construir beirais.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Lumina Core</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
	</List>
</Texts>