<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="FengShuiItem_YinZhang1" sParam="Item">
			<ThingName>Morality Seal</ThingName>
			<Desc>Um dos Três Selos da Claridade, é um tesouro supremo transmitido dos trinta e três níveis celestiais. Pode ser usado para aprimorar o Feng Shui.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Seal</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="FengShuiItem_YinZhang2" sParam="Item">
			<ThingName>Primordial Seal</ThingName>
			<Desc>Um dos Três Selos da Claridade, é um tesouro supremo transmitido dos trinta e três níveis celestiais. Pode ser usado para aprimorar o Feng Shui.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Seal</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="FengShuiItem_YinZhang3" sParam="Item">
			<ThingName>Mystical Seal</ThingName>
			<Desc>Um dos Três Selos da Claridade, é um tesouro supremo transmitido dos trinta e três níveis celestiais. Pode ser usado para aprimorar o Feng Shui.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Seal</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="FengShuiItem_Ta1" sParam="Item">
			<ThingName>Celestial Pagoda</ThingName>
			<Desc>Relíquia preciosa transmitida da antiga Ordem da Compreensão, sua luz divina brilhante e clara. Pode ser usado para aprimorar o Feng Shui.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Pagoda</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="FengShuiItem_Ta2" sParam="Item">
			<ThingName>Spirit Pagoda</ThingName>
			<Desc>Pagode dourado esculpido com Cristal Espiritual de dez mil anos, possui intenso poder de Qi. Pode ser usado para aprimorar o Feng Shui.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Pagoda</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="FengShuiItem_Ping1" sParam="Item">
			<ThingName>Yin Vessel</ThingName>
			<Desc>Objeto perverso de origem desconhecida desenterrado de algum lugar, ele pode concentrar Qi negativo do Feng Shui e revertê-lo. Muito sinistro.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Vase</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="FengShuiItem_Ding1" sParam="Item">
			<ThingName>Ceremonial Cauldron</ThingName>
			<Desc>Precioso caldeirão usado pelos antigos imortais nas cerimônias de sacrifício do céu e da terra, diz-se que é capaz de se comunicar com os caminhos do céu.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Cauldron</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="FengShuiItem_Bei1" sParam="Item">
			<ThingName>Spirit Stela</ThingName>
			<Desc>Uma estela feita por Fu Pikong, o Imperador dos Demônios. Embora desprovido de qualquer inscrição, pode rejuvenescer o verdadeiro espírito de uma pessoa e evocar inspirações.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Stele</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="FengShuiItem_ShiZi1" sParam="Item">
			<ThingName>Jade Lion</ThingName>
			<Desc>Um leão de jade esculpido em jade precioso temperado pelo trovão, é capaz de dissipar males, limpar o caos e acalmar a mente.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Lion</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="FengShuiItem_ShiTou1" sParam="Item">
			<ThingName>Mount Buzhou Stone</ThingName>
			<Desc>Rochas com poder divino do coração de Mt.Buzhou. Rico em energia vital, nutre todos os seres vivos.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Rock</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="FengShuiItem_TuHua1" sParam="Item">
			<ThingName>Yin Yang Board</ThingName>
			<Desc>Pergaminho escrito que abrange o caminho das transformações Yin-Yang entre céu, terra e humano, ensina a verdade da conversão da Essência.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Picture</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="FengShuiItem_ShuJi1" sParam="Item">
			<ThingName>Records of the Immortal Dishes</ThingName>
			<Desc>Há muitos quadros irreconhecíveis pintados nele, que dizem ser receitas da corte celestial. Pode ser usado para aprimorar o Feng Shui.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Book, Volume</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="FengShuiItem_QiJu1" sParam="Item">
			<ThingName>Divine Sign Chart</ThingName>
			<Desc>Um diagrama de xadrez transmitido desde os tempos antigos, diz-se que engloba secretamente os princípios evolutivos do modo de cultivo. Examinar isso faz com que as pessoas se assustem com as dificuldades do caminho de cultivo e se tornem cada vez mais devotas.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Diagram</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="FengShuiItem_FuZhou1" sParam="Item">
			<ThingName>Enchantment Talisman</ThingName>
			<Desc>Talisman da antiga Ordem do Motorista de Cadáver. Não pode mais ser usado devido ao Qi espesso dos mortos que se acumulou nele. No entanto, se organizado adequadamente, pode ser usado para aprimorar o Feng Shui.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Talisman</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="FengShuiItem_Jian1" sParam="Item">
			<ThingName>Mystical Sword</ThingName>
			<Desc>Espada que abrange o caminho da criação. Ele não pode ser usado para matar, mas sim para servir aos propósitos do Feng Shui.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sword</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="FengShuiItem_HuLu1" sParam="Item">
			<ThingName>Tushita Gourd</ThingName>
			<Desc>A cabaça disse ser aquela usada para guardar remédios no Palácio Tushita. De alguma forma, apareceu no mundo dos mortais por razões desconhecidas. Pode ser usado para aprimorar o Feng Shui.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Gourd</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="FengShuiItem_BaoBei1" sParam="Item">
			<ThingName>Dragon Rod</ThingName>
			<Desc>O falo do antigo Dragão Vermelho, que se diz ter sido concebido pela força do verdadeiro Yang entre o céu e a própria terra. Embora a natureza desse objeto seja bastante impulsiva, o Qi do verdadeiro Yang que habita nele pode ser útil no cultivo.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Root</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="FengShuiItem_SheLi1" sParam="Item">
			<ThingName>Holy Grace</ThingName>
			<Desc>Último tesouro da antiga tradição do Cultivo Shendao. Pode ser usado para melhorar o Feng Shui. O cultivo de Shendao pode ser rastreado até os tempos antigos. Mas em épocas mais recentes, seus sucessores e tesouros estão praticamente extintos. Talvez a descoberta desta relíquia signifique algo.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sarira</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
	</List>
</Texts>