<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="RockBase" sParam="Item">
			<Item.FabaoSuffix>Stone, Seal, Stele, Dualjade, Tablet, Tower, Boulder</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_BrownRock" sParam="Item">
			<ThingName>Brownstone</ThingName>
			<Desc>Pedra de cor castanha; um material muito comum.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Brownstone</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_GrayRock" sParam="Item">
			<ThingName>Graystone</ThingName>
			<Desc>Pedra de cor cinza; um material muito comum.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Graystone</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Marble" sParam="Item">
			<ThingName>Marble</ThingName>
			<Desc>Mármore é um material de pedra comum. Sua textura é bastante atraente.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Marble</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Jade" sParam="Item">
			<ThingName>Jade</ThingName>
			<Desc>Pedra fina e dura, brilhante e levemente translúcida, é muito atraente e cheia de qualidades espirituais.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Jade</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_JadeEssence" sParam="Item">
			<ThingName>Jade Essence</ThingName>
			<Desc>A essência de uma pedra de jade, é leve, tem uma superfície lisa e muito bonita. Frequentemente usado para fazer decorações sofisticadas e também para remédios.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Jade Essence</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_StoneEssence" sParam="Item">
			<ThingName>Stone Essence</ThingName>
			<Desc>A essência de uma pedra, é leve, tem uma superfície lisa e muito bonita. Frequentemente usado para fazer decorações sofisticadas e também para remédios.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Stone Essence</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_SkyStone" sParam="Item">
			<ThingName>Holy Stone</ThingName>
			<Desc>Um tipo raro de rocha que se diz ter sido desenterrado dos pilares celestiais, com o barulhento Qi do elemento Terra dentro dele.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Holy Stone</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_ExtremeJade" sParam="Item">
			<ThingName>Divine Jade</ThingName>
			<Desc>Um tesouro muito procurado entre os cultivadores, apresenta naturalmente a forma de um cristal cilíndrico. Possui excepcional adaptabilidade Qi.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Divine Jade</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_LingStone" sParam="Item">
			<ThingName>Spirit Stone</ThingName>
			<Desc>Sólido formado pela condensação de Qi altamente concentrado. Consumi-lo restaura 500 Qi e melhora sua afinidade de Qi por um determinado período de tempo.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Spirit Stone</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_LingCrystal" sParam="Item">
			<ThingName>Spirit Crystal</ThingName>
			<Desc>Cristal formado pela condensação de Qi altamente concentrado. Consumi-lo restaura 20.000 Qi e melhora significativamente sua afinidade Qi por um determinado período de tempo.</Desc>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Spirit Crystal</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
	</List>
</Texts>