<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="DanBase" sParam="Item">
			<Item.FabaoSuffix>Conta, Bolo, Bola</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_BasePracticeDrug" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula de Formação</ThingName>
			<Desc>Pílula feita por cultivadores imortais, ela pode regular os cinco Qi dentro do corpo e estimular seu potencial, aumentando temporariamente a Percepção, Constituição e Inteligência em 30% por 48 horas. Aumenta significativamente o progresso do Treinamento Básico para discípulos externos quando consumida.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_JingYuan" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula de Vigor</ThingName>
			<Desc>Melhora a capacidade do corpo de gerar Vigor, aumentando a Taxa de Consumo de Fome e a Taxa de Conversão de Vigor por 7 dias.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_JingYuan2" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula de Ginseng</ThingName>
			<Desc>Melhora a capacidade do corpo de gerar Vigor, aumentando a Taxa de Consumo de Fome e a Taxa de Conversão de Vigor por 14 dias.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_JingYuan3" sParam="Item">
			<ThingName>Pó Essência de Resina</ThingName>
			<Desc>Melhora a capacidade do corpo de gerar Vigor, aumentando a Taxa de Consumo de Fome e a Taxa de Conversão de Vigor por 28 dias.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Ling" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula de Regen Qi</ThingName>
			<Desc>Pílula rica em Qi. Consuma-a para restaurar 3.000 Qi e aumentar a taxa de recuperação de Qi por 6 horas. Geralmente, é aconselhável esperar com o consumo após atingir a fase de modelagem do núcleo, caso contrário, o usuário pode se machucar ou até morrer por não ser capaz de suportar sua potência.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Ling2" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula Solar</ThingName>
			<Desc>Pílula de elixir roxa escura. Consuma-a para recuperar uma grande quantidade de Qi e aumentar o Max Qi. Consumir em grandes quantidades diminui significativamente o efeito. Só deve ser consumida após atingir a fase Golden Core, caso contrário, o usuário pode se machucar ou até morrer por não conseguir suportar sua potência.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_PracticeRate" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula do Pensamento</ThingName>
			<Desc>Pílula feita de Frutos de Sálvia e Folhas de Pureza, é capaz de acelerar muito o processo de pensamento, dobrando a probabilidade de alcançar a Ruptura. Dura 24 horas. Consumir em grandes quantidades diminui significativamente o efeito.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_PracticeSpeed" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula Broto</ThingName>
			<Desc>Pílula feita de Fruta Carmesim, é capaz de aumentar a Velocidade de Cultivo em 30%. Dura 24 horas.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CalmDown" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula da Pureza</ThingName>
			<Desc>Pílula feita de Folhas de Pureza e Pó de Cristal de Gelo, pode estabilizar o Estado Mental.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Happiness" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula de Euforia</ThingName>
			<Desc>Pílula que pode fazer uma pessoa se sentir feliz por 2 dias, mas também diminui a eficiência de fazer tudo em 50%.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_NoHunger" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula Inedia</ThingName>
			<Desc>Consuma a Pílula Inedia para ganhar a habilidade de Absorção de Qi por 2 dias, recuperando automaticamente a Fome.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_NoHunger2" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula de Jejum</ThingName>
			<Desc>Tome a pílula de jejum para ficar imune à fome por 2 dias.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_NoHunger1" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula de Nutrição</ThingName>
			<Desc>Consumir para repor nutrientes, reduzindo a taxa de fome e a taxa de fadiga por 2 dias.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_LostSoul" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula de Sedação</ThingName>
			<Desc>Pílula mineral muito básica. Consumir esta pílula fará com que as funções cerebrais sejam reprimidas, colocando o usuário em coma por 3 dias inteiros.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_DredgeQi1" sParam="Item">
			<ThingName>Pó Espiritual</ThingName>
			<Desc>Pó medicinal feito de Ginseng e Ganoderma, pode estimular os canais meridianos e curar lesões com a etiqueta "Espírito".</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Areia, Cristal, Pó, Pólen, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_DredgeQi" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula de Fluxo de Qi</ThingName>
			<Desc>Pílula que pode neutralizar o Qi desordenado dentro do corpo, é capaz de curar lesões de forma eficaz com a etiqueta "Espírito".</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_WuLingSan" sParam="Item">
			<ThingName>Pó Curativo</ThingName>
			<Desc>Elixir capaz de curar Lesões Internas com as etiquetas "Metal", "Madeira", "Água", "Fogo" e "Terra"; trabalho relativamente lento.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Areia, Cristal, Pó, Pólen, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureJinDamage" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula de Madeira</ThingName>
			<Desc>Cura instantaneamente Lesões Internas com a etiqueta "Madeira".</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureMuDamage" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula de Terra</ThingName>
			<Desc>Cura instantaneamente Lesões Internas com a etiqueta "Terra".</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureShuiDamage" sParam="Item">
			<ThingName>Pó de Fogo</ThingName>
			<Desc>Cura instantaneamente Lesões Internas com a etiqueta "Fogo".</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Areia, Cristal, Pó, Pólen, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureHuoDamage" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula de Metal</ThingName>
			<Desc>Cura instantaneamente Lesões Internas com a etiqueta "Metal".</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureTuDamage" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula da Água</ThingName>
			<Desc>Cura instantaneamente Lesões Internas com a etiqueta "Água".</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureFiveElementDamage" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula do Remédio</ThingName>
			<Desc>Pílula capaz de curar Lesões Internas com as etiquetas "Metal", "Madeira", "Água", "Fogo" e "Terra"; trabalho relativamente rápido.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Restore" sParam="Item">
			<ThingName>Pó de Cura</ThingName>
			<Desc>Estimular o potencial do corpo, reparando a maioria das cicatrizes antigas.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Areia, Cristal, Poeira, Pó, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_ExtremeLofty" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula Panaceia</ThingName>
			<Desc>Pílula milagrosa que pode explorar os caminhos do céu, é capaz de trazer alguém de volta à beira da morte, mesmo quando o alvo tem apenas um fôlego. (Não pode ser usado ao morrer)</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_HundredRefine" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula da Roda da Vida</ThingName>
			<Desc>Supremo elixir taoísta que só funciona na primeira vez que é consumido. Ele aumenta muito o cultivo, mas deve ser consumido após a fase Golden Core, caso contrário, o usuário pode se machucar ou até morrer por não ser capaz de suportar sua potência.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseLife1" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula da Vida</ThingName>
			<Desc>Pílula que pode prolongar 180 anos de vida. Ele só funciona completamente na primeira vez que é consumido, com a potência dos consumos subsequentes diminuindo rapidamente.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseLife2" sParam="Item">
			<ThingName>Elixir Vitata</ThingName>
			<Desc>Elixir que pode prolongar 200 anos de vida. Ele só funciona completamente na primeira vez que é consumido, com a potência dos consumos subsequentes diminuindo rapidamente.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Areia, Cristal, Poeira, Pó, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseLife3" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula da Eternidade</ThingName>
			<Desc>Consumir para prolongar 500 anos de vida, além de aumentar os Cinco Atributos em 10% cada. Só funciona completamente na primeira vez que é consumido, com a potência dos consumos subsequentes diminuindo rapidamente.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseLife4" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula de Regen</ThingName>
			<Desc>Pílula que pode prolongar 256 anos de vida. Ele só funciona completamente na primeira vez que é consumido, com a potência dos consumos subsequentes diminuindo rapidamente.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseLife5" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula da Manhã</ThingName>
			<Desc>Pílula que pode prolongar 490 anos de vida, além de adiar a vinda da Tribulação Celestial por 49 dias. Só funciona completamente na primeira vez que é consumido, com a potência dos consumos subsequentes diminuindo rapidamente.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseNeckCountdown1" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula da Harmonia</ThingName>
			<Desc>Pílula que pode adiar a vinda da Tribulação Celestial por 108 dias. Só funciona completamente na primeira vez que é consumido, com a potência dos consumos subsequentes diminuindo rapidamente.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseNeckCountdown2" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula da Justiça</ThingName>
			<Desc>Engane os caminhos do Céu usando os espíritos das bestas dentro das nove Pérolas da Alma, e adia a Tribulação Celestial por 27 dias. Pode ser consumido várias vezes.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_SwordBall" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula da Lâmina</ThingName>
			<Desc>Pílula de elixir conforme registrada em Seven-Slaughtering Sword, ela pode ser criada refinando a essência dos cinco metais com o Alchemy Furnace. Não engula—nunca.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Defense" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula do Escudo</ThingName>
			<Desc>Consuma para melhorar a barreira de Qi por 24 horas.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Ling3" sParam="Item">
			<ThingName>Pó Divino</ThingName>
			<Desc>Consumir para restaurar 300.000 Qi, além de aumentar o Qi Máximo em 100.000 por 48 horas. Se o Cultivo for muito baixo, o usuário pode morrer pela explosão da reserva de Qi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBase1" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula Celestial</ThingName>
			<Desc>Consumir para ativar seu Qi primitivo, aumentando a Percepção em 30% por 48 horas. No entanto, 3 anos de vida serão perdidos como resultado.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBase2" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula Terrena</ThingName>
			<Desc>Consumir para ativar seu Qi primitivo, aumentando a Constituição em 30% por 48 horas. No entanto, 3 anos de vida serão perdidos como resultado.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBase3" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula Éter</ThingName>
			<Desc>Consumir para ativar seu Qi primitivo, aumentando o Carisma em 30% por 48 horas. No entanto, 3 anos de vida serão perdidos como resultado.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBase4" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula da Sabedoria</ThingName>
			<Desc>Consumir para ativar seu Qi primitivo, aumentando a Inteligência em 30% por 48 horas. No entanto, 3 anos de vida serão perdidos como resultado.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBase5" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula Abençoada</ThingName>
			<Desc>Consumir para ativar seu Qi primitivo, aumentando a Sorte em 30% por 48 horas. No entanto, 3 anos de vida serão perdidos como resultado.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBaseFromLife" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula Maldita</ThingName>
			<Desc>Consumir para ativar seu Qi primitivo, aumentando Cinco Atributos em 10% cada. No entanto, 60 anos de vida serão perdidos como resultado.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fail1" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula de Lixo</ThingName>
			<Desc>Restos de um processo de fabricação de pílula que falhou. Há um poder estranho surgindo dentro, Deus sabe o que aconteceria com quem os consumisse.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fail2" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula de Lixo</ThingName>
			<Desc>Restos de um processo de fabricação de pílula que falhou. Há um poder estranho surgindo dentro, Deus sabe o que aconteceria com quem os consumisse.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fail3" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula de Lixo</ThingName>
			<Desc>Restos de um processo de fabricação de pílula que falhou. Há um poder estranho surgindo dentro, Deus sabe o que aconteceria com quem os consumisse.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fail4" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula de Lixo</ThingName>
			<Desc>Pílula defeituosa que parece ter absorvido muito do fogo da Fornalha de Alquimia. Consumi-lo fará com que as cinco vísceras da pessoa queimem e o tempo de vida diminua. Mas se alguém conseguisse sobreviver a tal lesão, ainda poderia trazer alguns benefícios.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fail5" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula de Lixo</ThingName>
			<Desc>Restos de um processo de fabricação de pílula que falhou. Há um poder estranho surgindo dentro, Deus sabe o que aconteceria com quem os consumisse.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_TreeEXP" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula Eureka</ThingName>
			<Desc>Elixir que contém o poder celestial da criação. Consumi-lo permite sentir o movimento do Tao e obter dele inspiração. A quantidade de Inspiração obtida é relativa à Inteligência e Estado Mental da pessoa no momento do consumo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Thin" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula da Aptidão</ThingName>
			<Desc>Elixir feito por cultivadores imortais. Consumi-lo torna o corpo de um personagem mais magro.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FaceLock" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula de Fixação</ThingName>
			<Desc>Elixir feito por cultivadores imortais. Consumi-lo bloqueia a aparência atual de um personagem.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FaceUnLock" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula da Verdade</ThingName>
			<Desc>Pílula feita por cultivadores imortais. Consumi-lo restaura a verdadeira aparência de um personagem.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FaceLock1" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula do Rosto de Criança</ThingName>
			<Desc>Pílula feita por cultivadores imortais. Consumindo-o para moldar um rosto tão inocente quanto o de um bebê.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FaceLock2" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula do Rosto de Adulto</ThingName>
			<Desc>Pílula feita por cultivadores imortais. Consumi-lo para moldar o rosto com tanta energia quanto o de um adulto.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FaceLock3" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula do Rosto de Ancião</ThingName>
			<Desc>Pílula feita por cultivadores imortais. Consumindo-o para moldar o rosto tão profundamente quanto o de um ancião.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fat" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula do Poder</ThingName>
			<Desc>Elixir feito por cultivadores imortais. Consumi-lo torna o corpo de um personagem mais volumoso.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Soul1" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula da Angústia</ThingName>
			<Desc>Elixir feito utilizando a Gema da Alma da Angústia como catalisador. Consumi-lo concede Inspiração. No entanto, 9 anos de sua vida útil serão perdidos devido à sua potência fria e sinistra.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Soul2" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula do Rasgamento da Alma</ThingName>
			<Desc>Elixir feito utilizando a Gema da Alma Espiritual como catalisador. Consumi-lo concede Inspiração. No entanto, sua reserva de Qi será danificada devido à sua potência intensiva. Diminui o Qi Máximo em 10.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Soul3" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula Serena</ThingName>
			<Desc>Pílula feita utilizando a Gema da Alma da Serenidade como catalisador. Consumi-lo concede Inspiração. Múltiplos consumos aumentarão gradualmente sua potência. No entanto, o usuário ficará chocado com a consciência residual do caos, resultando em danos cerebrais.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Soul4" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula Escaldante</ThingName>
			<Desc>Pílula feita utilizando a Gema da Alma da Serenidade como catalisador. Consumi-lo queimará cem anos de vida útil, concedendo sabedoria extraordinária por 2 horas e aumentando enormemente a eficiência de ganhar inspiração. No entanto, após a pílula fazer efeito, ela causará danos graves à mente, reduzindo permanentemente a Inteligência em 20%. Consumir grandes quantidades diminui gradualmente sua potência.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_LunHui1" sParam="Item">
			<ThingName>Memória Selada: Estrelato</ThingName>
			<Desc>Após o consumo, você pode ganhar inspiração e ser movido por esta sequência de memória. \n[color=#D06508]Este é um agradecimento à série de vídeos Estrelato feita por Xiaoyaosanren por me dar força e alegria![/color]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_ReBorn" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula do Renascimento</ThingName>
			<Desc>Após o consumo de memória, para você ganhar motivação e memória. \n[color=#D0508]Este é um agradecimento à série de vídeos Estrelato feita por Xiaoyaosanren por me dar força e alegria![/color]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_ReBorn_4" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula do Nirvana</ThingName>
			<Desc>Um elixir criado pelo aproveitamento de energias que ressoam de ciclos de reencarnação. Consumi-lo permite renascer em um novo corpo, mantendo toda a inspiração anterior.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_LingYuanZhong" sParam="Item">
			<ThingName>Semente Espiritual</ThingName>
			<Desc>Item precioso criado pela combinação da Medicina Elemental com a Semente da Fortuna, tem muitos usos maravilhosos. Quando enterrado no solo, ele se transformará automaticamente em veias espirituais e se estenderá para todas as direções, convertendo lentamente o terreno circundante em Solo Espiritual ou Água Espiritual. Usá-lo torna a pessoa imune ao frio e ao calor, embora ao custo de uma diminuição na Realização devido a enganar os caminhos do Céu. Consumi-lo aumenta muito o Qi Max.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Enterrar</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Enterrar este item no chão.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_LingYuanSha" sParam="Item">
			<ThingName>Areia da Fortuna</ThingName>
			<Desc>Através de um método secreto, transforme a Semente da Fortuna em pó. Embora seu efeito seja reduzido, ele pode ser usado como meio para realizar milagres várias vezes para criar um solo fértil.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Areia, Cristal, Poeira, Pó, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_LongDan1" sParam="Item">
			<ThingName>Elixir do Dragão</ThingName>
			<Desc>Elixir feito do espírito primordial de um Dragão da Inundação, consuma para convertê-lo em um de seus subespíritos, permitindo que você controle um Artefato extra. Só funciona na primeira vez que é consumido.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FengDan1" sParam="Item">
			<ThingName>Elixir da Fênix</ThingName>
			<Desc>Elixir feito do espírito primordial da Fênix, consuma para convertê-lo em um de seus subespíritos, permitindo que você controle um Artefato extra. Só funciona na primeira vez que é consumido.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_ZhuLongDan1" sParam="Item">
			<ThingName>Elixir da Tocha</ThingName>
			<Desc>Elixir feito do espírito primordial do Dragão da Tocha, consuma para convertê-lo em um de seus subespíritos, permitindo que você controle um Artefato extra. Só funciona na primeira vez que é consumido.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FenShen1" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula Primordial</ThingName>
			<Desc>Pílula divina dos tempos antigos que se diz ser feita de um fio de Qi primordial de clareza e turbidez da criação do mundo. Seu método de fabricação está perdido há muito tempo. Ao consumir esta pílula, pode-se reencenar a criação do céu e da terra dentro de seu Espírito Primordial, obtendo assim dois sub-espíritos. Esta pílula só pode ser tomada uma vez na vida. Só é eficaz quando o Cultivo está no nível do Espírito Primordial.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FenShen2" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula da Unicidade</ThingName>
			<Desc>Pílula divina dos tempos antigos, seu método de fabricação há muito perdido. Ao consumir esta pílula torna-se consciente de um outro eu, gerando um novo sub-espírito. Esta pílula só pode ser tomada uma vez na vida. Só é eficaz quando o Cultivo está no nível do Espírito Primordial.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FenShen3" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula da Divisão</ThingName>
			<Desc>Pílula divina dos tempos antigos, seu método de fabricação há muito perdido. Ao consumir esta pílula, pode-se fazer uso de sua forte potência para gerar com força um novo sub-espírito. No entanto, causará danos permanentes ao Estado Mental do cultivador. Só é eficaz quando o Cultivo está no nível do Espírito Primordial.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_TiShen" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula do Clone</ThingName>
			<Desc>Depois de consumi-lo, você pode usar um duplo para participar de um leilão, o que permite que você escape imediatamente caso não traga Pedras Espirituais suficientes.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_QiZhi" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula Iluminadora</ThingName>
			<Desc>Pode ser dado como alimento a animais selvagens, tornando-os iluminados e entrando no Estado do Despertar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Fall_LingZhi" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula do Outono</ThingName>
			<Desc>Melhora o elemento Qi do Metal, para que o animal possa obter uma compreensão mais profunda do outono e sentir seu pensamento correspondente.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Winter_LingZhi" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula do Inverno</ThingName>
			<Desc>Melhora o elemento Qi da Água, para que o animal possa obter uma compreensão mais profunda do inverno e sentir seu pensamento correspondente.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Spring_LingZhi" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula da Primavera</ThingName>
			<Desc>Melhora o elemento Qi da Madeira, para que o animal possa obter uma compreensão mais profunda da primavera e sentir seu pensamento correspondente.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Summer_LingZhi" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula do Verão</ThingName>
			<Desc>Melhora o elemento Qi do Fogo, para que o animal possa obter uma compreensão mais profunda do verão e sentir seu pensamento correspondente.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Earth_LingZhi" sParam="Item">
			<ThingName>Pílula Terrestre</ThingName>
			<Desc>Melhora o elemento Qi da Terra, para que o animal possa obter uma compreensão mais profunda da terra e sentir seu pensamento correspondente.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>