<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="Item_ShangGuYiWenLu1" sParam="Item">
			<ThingName>Segredos Antigos: Campo de Batalha Celestial, Volume I</ThingName>
			<Desc>Pergaminho secreto que registrou a batalha entre imortais e demônios durante os tempos antigos. As palavras escritas nele parecem inexplicáveis, como se tivessem sido lançadas algum feitiço de cifra.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Volume</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>Examinar</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Examinar segredo</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_ShangGuYiWenLu5" sParam="Item">
			<ThingName>Segredos Antigos: Campo de Batalha Celestial, Volume V</ThingName>
			<Desc>Pergaminho secreto que registrou a batalha entre imortais e demônios durante os tempos antigos. As palavras escritas nele parecem inexplicáveis, como se tivessem sido lançadas algum feitiço de cifra.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Volume</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>Examinar</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Examinar segredo</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_ShangGuYiWenLu7" sParam="Item">
			<ThingName>Segredos Antigos: Campo de Batalha Celestial, Volume VII</ThingName>
			<Desc>Pergaminho secreto que registrou a batalha entre imortais e demônios durante os tempos antigos. As palavras escritas nele parecem inexplicáveis, como se tivessem sido lançadas algum feitiço de cifra.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Volume</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>Examinar</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Examinar segredo</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_ShangGuYiWenLu15" sParam="Item">
			<ThingName>Segredos Antigos: Campo de Batalha Celestial, Volume XV</ThingName>
			<Desc>Pergaminho secreto que registrou a batalha entre imortais e demônios durante os tempos antigos. As palavras escritas nele parecem inexplicáveis, como se tivessem sido lançadas algum feitiço de cifra.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Volume</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>Examinar</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Examinar segredo</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_TaiYiMiDian" sParam="Item">
			<ThingName>Códice Secreto de Taiyi</ThingName>
			<Desc>Um livro que registrou a história da Seita Taiyi, inclui todos os tipos de eventos importantes desde a fundação da seita que aconteceu há cem anos. É um livro de grande valor sentimental. Ao examinar mais de perto, você descobriu que a encadernação do livro usava fios feitos de uma condensação de cinco tipos diferentes de materiais preciosos entre o céu e a terra, o que lhe confere grande poder de imunidade. Um recebe dano reduzido dos Cinco Elementos e efeito de Barreira de Qi aprimorado simplesmente carregando o livro. Você não pode acreditar que uma seita tão pequena quanto Taiyi usaria um item tão precioso para registrar a história. Que extravagante.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Volume</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>Examinar</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Examinar livro</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_JinXiaCanJuan" sParam="Item">
			<ThingName>Fragmento do Pergaminho do Caixão Dourado</ThingName>
			<Desc>Um pergaminho que voou do Caixão Dourado do Lago Jadestone. Tem uma fraca flutuação do Qi e parece bastante insignificante. No entanto, o selo peculiar na embalagem chamou sua atenção. Parece ser do mesmo tipo do antigo selo quebrado que você viu enquanto explorava o "Mistério de Taiyi". Você tem um palpite de que isso deve ter muito a ver com o que você está investigando no momento.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Volume</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>Examinar</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Examinar livro</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>