<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="Item_BodyPracticeBase" sParam="Item">
			<ThingName>Base</ThingName>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_TaiXu" sParam="Item">
			<ThingName>Essência da Ilusão</ThingName>
			<Desc>Energias deixadas pelo poder da criação desde o início do céu e da terra. Esse tipo de essência peculiar é muito difícil de encontrar hoje em dia.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_XuanTian" sParam="Item">
			<ThingName>Essência do Nimbus</ThingName>
			<Desc>Energias deixadas pelo poder da criação desde o início do céu e da terra. Esse tipo de essência peculiar é muito difícil de encontrar hoje em dia.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_JieMie" sParam="Item">
			<ThingName>Essência da Tribulação</ThingName>
			<Desc>Essência com o poder de aniquilação, só pode ser coletada em uma tribulação celestial.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_JiuYang" sParam="Item">
			<ThingName>Essência Ignis</ThingName>
			<Desc>A energia mais condensada do sol escaldante, muito difícil de coletar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_XuanYue" sParam="Item">
			<ThingName>Essência Aqualuna</ThingName>
			<Desc>A energia mais condensada da lua gelada, muito difícil de coletar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_TaiYang" sParam="Item">
			<ThingName>Essência Solar</ThingName>
			<Desc>Essência do Sol, só pode ser coletada ao meio-dia.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_TaiYin" sParam="Item">
			<ThingName>Essência Lunar</ThingName>
			<Desc>Essência da Lua, só pode ser coletada à meia-noite.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_EXJin" sParam="Item">
			<ThingName>Essência de Metal Inato</ThingName>
			<Desc>Uma das essências primordiais dos Cinco Elementos, só pode ser encontrada em ambientes e itens com elemento Metal muito forte.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_EXMu" sParam="Item">
			<ThingName>Essência de Madeira Inata</ThingName>
			<Desc>Uma das essências primordiais dos Cinco Elementos, só pode ser encontrada em ambientes e itens com o elemento Madeira muito forte.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_EXShui" sParam="Item">
			<ThingName>Essência de Água Inata</ThingName>
			<Desc>Uma das essências primordiais dos Cinco Elementos, só pode ser encontrada em ambientes e itens com elemento Água muito forte.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_EXHuo" sParam="Item">
			<ThingName>Essência de Fogo Inata</ThingName>
			<Desc>Uma das essências primordiais dos Cinco Elementos, só pode ser encontrada em ambientes e itens com elemento Fogo muito forte.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_EXTu" sParam="Item">
			<ThingName>Essência de Terra Inata</ThingName>
			<Desc>Uma das essências primordiais dos Cinco Elementos, só pode ser encontrada em ambientes e itens com elemento Terra muito forte.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_Jin" sParam="Item">
			<ThingName>Essência de Metal</ThingName>
			<Desc>Uma das essências adquiridas dos Cinco Elementos. Eles podem ser coletados em qualquer lugar do mundo, basta procurar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_Mu" sParam="Item">
			<ThingName>Essência de Madeira</ThingName>
			<Desc>Uma das essências adquiridas dos Cinco Elementos. Eles podem ser coletados em qualquer lugar do mundo, basta procurar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_Shui" sParam="Item">
			<ThingName>Essência de Água</ThingName>
			<Desc>Uma das essências adquiridas dos Cinco Elementos. Eles podem ser coletados em qualquer lugar do mundo, basta procurar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_Huo" sParam="Item">
			<ThingName>Essência de Fogo</ThingName>
			<Desc>Uma das essências adquiridas dos Cinco Elementos. Eles podem ser coletados em qualquer lugar do mundo, basta procurar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_Tu" sParam="Item">
			<ThingName>Essência de Terra</ThingName>
			<Desc>Uma das essências adquiridas dos Cinco Elementos. Eles podem ser coletados em qualquer lugar do mundo, basta procurar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_FengShuiLing" sParam="Item">
			<ThingName>Essência Bendita de Feng Shui</ThingName>
			<Desc>Essência que se forma lentamente em lugares com o Feng Shui mais excepcional.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_FengShuiSha" sParam="Item">
			<ThingName>Essência Maldita de Feng Shui</ThingName>
			<Desc>Essência que se forma lentamente em lugares com o mais horrível Feng Shui.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_Chun" sParam="Item">
			<ThingName>Essência da Germinação</ThingName>
			<Desc>Essência que se forma naturalmente entre o céu e a terra conforme as estações fluem, representando as energias do brotar na primavera.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_Xia" sParam="Item">
			<ThingName>Essência da Florescência</ThingName>
			<Desc>Essência que se forma naturalmente entre o céu e a terra conforme as estações fluem, representando as energias da fluorescência no verão.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_Qiu" sParam="Item">
			<ThingName>Essência da Deterioração</ThingName>
			<Desc>Essência que se forma naturalmente entre o céu e a terra conforme as estações fluem, representando as energias de deterioração no outono.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_Dong" sParam="Item">
			<ThingName>Essência da Desolação</ThingName>
			<Desc>Essência que se forma naturalmente entre o céu e a terra conforme as estações fluem, representando as energias da desolação no inverno.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_YongYe" sParam="Item">
			<ThingName>Essência Eterna</ThingName>
			<Desc>Essência misteriosa que permeia o espaço entre o céu e a terra na Noite Polar. Sua origem exata é desconhecida, como se não pertencesse a este mundo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_JiaoLongYuanJing" sParam="Item">
			<ThingName>Essência do Dragão da Inundação</ThingName>
			<Desc>Essência que contém o mistério da vida do Dragão da Inundação, que pode ser uma ótima referência para cultivadores físicos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_XiongFengYuanJing" sParam="Item">
			<ThingName>Essência da Fênix</ThingName>
			<Desc>Essência que contém o mistério da vida da Fênix, que pode ser uma ótima referência para os Cultivadores Físicos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_ZhuLongYuanJing" sParam="Item">
			<ThingName>Essência do Dragão da Tocha</ThingName>
			<Desc>Essência que contém o mistério da vida do Dragão da Tocha, que pode ser uma ótima referência para Cultivadores Físicos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_GuShouJingXue" sParam="Item">
			<ThingName>Essência de Sangue da Besta Antiga</ThingName>
			<Desc>Uma gota de essência de sangue da Besta Antiga, contém o mistério de seu corpo poderoso.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_GuShouGuFen" sParam="Item">
			<ThingName>Essência de Osso da Besta Antiga</ThingName>
			<Desc>Um pó feito de ossos da Besta Antiga, contém o mistério de seu corpo poderoso.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_DaYaoYuanJing" sParam="Item">
			<ThingName>Essência Yaoguai</ThingName>
			<Desc>Essência dentro do corpo de um monstro com grande cultivo, pode conter os segredos dos corpos fortes inatos de Yaoguai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_ShengMingLv1" sParam="Item">
			<ThingName>Essência Pura da Vida</ThingName>
			<Desc>Essência de pura vitalidade, pode ser um ótimo complemento para o seu corpo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_ShengMingLv2" sParam="Item">
			<ThingName>Essência Intrínseca da Vida</ThingName>
			<Desc>Um fragmento da essência intrínseca original das vidas pós-natais.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_ShengMingLv3" sParam="Item">
			<ThingName>Essência da Vida do Destino</ThingName>
			<Desc>Sopro de vida que gera naturalmente entre o céu e a terra. É também a fonte de vidas primordiais.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_SiWang" sParam="Item">
			<ThingName>Sopro do Espectro</ThingName>
			<Desc>Após a morte de um ser vivo, parte de sua força vital intrínseca se difundirá no céu e na terra, enquanto a outra parte se transformará nessa substância.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_WuHui" sParam="Item">
			<ThingName>Essência da Imundície</ThingName>
			<Desc>Embora a origem desta substância seja obscura, é também uma concentração das energias turvas de todos os seres vivos, que encarnam o profundo mistério da reencarnação e das mudanças.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_WuXing" sParam="Item">
			<ThingName>Essência Etérea</ThingName>
			<Desc>Uma essência muito peculiar, invisível e intangível, mas realmente existe. Pode ser extraído de itens etéreos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_XianDaoJingHua" sParam="Item">
			<ThingName>Essência Imortal</ThingName>
			<Desc>Termo coletivo para os produtos de todos os tipos de essência no mundo sendo processados com Qi por cultivadores do Núcleo Dourado. Devido à infusão de Qi, essas essências são ineficazes para os cultivadores Físicos. Se alguém usar com força essas essências para Remoldar o corpo, isso fará com que o progresso de cultivo da parte do corpo designada seja anulado devido ao efeito de repulsão do Qi, revertendo-o ao seu estado original.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_XianSui" sParam="Item">
			<ThingName>Tutano Imortal</ThingName>
			<Desc>Essência do Corpo Imortal formada por um cultivador do Núcleo Dourado. O efeito extremamente forte desta substância criará uma estimulação intensa nos cultivadores Físicos. Não se sabe o que pode acontecer se for usado para Remoldagem.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_ShenSui" sParam="Item">
			<ThingName>Tutano Divino</ThingName>
			<Desc>Essência do Corpo Divino formada por um cultivador Shendao. O efeito extremamente forte desta substância criará uma estimulação intensa nos cultivadores Físicos. Não se sabe o que pode acontecer se for usado para Remoldagem.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_BaBao" sParam="Item">
			<ThingName>Essência do Universo</ThingName>
			<Desc>No início, na criação do cosmos, tudo evolui. Esta é a essência manifestada a partir da evolução dos caminhos do universo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_WanDao" sParam="Item">
			<ThingName>Essência da Gênese</ThingName>
			<Desc>No início, na criação do cosmos, tudo evolui. Esta é a essência manifestada a partir da evolução dos modos de criação do cosmos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_QiQing" sParam="Item">
			<ThingName>Essência Yin Yang</ThingName>
			<Desc>No início, na criação do cosmos, tudo evolui. Esta é a essência manifestada a partir da evolução dos caminhos do Yin e do Yang.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_ZhouTian" sParam="Item">
			<ThingName>Essência do Espaço-Tempo</ThingName>
			<Desc>No início, na criação do cosmos, tudo evolui. Esta é a essência manifestada da evolução das formas de derivação do tempo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_XuanYang" sParam="Item">
			<ThingName>Essência de Início e Fim</ThingName>
			<Desc>No início, na criação do cosmos, tudo evolui. Esta é a essência manifestada a partir da evolução das formas de início e fim.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_Jian" sParam="Item">
			<ThingName>Essência da Vida e Morte</ThingName>
			<Desc>No início, na criação do cosmos, tudo evolui. Esta é a essência manifestada a partir da evolução dos modos de vida e de morte.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_LingYu" sParam="Item">
			<ThingName>Essência do Florescimento</ThingName>
			<Desc>No início, na criação do cosmos, tudo evolui. Esta é a essência manifestada a partir da evolução dos modos de prosperar dos seres.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_WanGu" sParam="Item">
			<ThingName>Essência da Anulação</ThingName>
			<Desc>No início, na criação do cosmos, tudo evolui. Esta é a essência manifestada a partir da evolução dos modos de anulação do tempo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_XuanCi" sParam="Item">
			<ThingName>Essência da Desolação</ThingName>
			<Desc>No início, na criação do cosmos, tudo evolui. Esta é a essência manifestada da evolução dos caminhos da desolação do cosmos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_QiSha" sParam="Item">
			<ThingName>Essência da Obliteração</ThingName>
			<Desc>No início, na criação do cosmos, tudo evolui. Esta é a essência manifestada a partir da evolução das formas de obliteração dos seres.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BodyPractice_XuanYin" sParam="Item">
			<ThingName>Essência do Destino</ThingName>
			<Desc>No início, na criação do cosmos, tudo evolui. Esta é a essência manifestada a partir da evolução dos modos de criação e formação.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>