<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Modifier_LingZhi_DiaoXie">
			<DisplayName>Ressonância de Qi</DisplayName>
			<Desc>Simpatize com a Raiz Espiritual, sinta a vibração da tristeza liberada pela Planta Espiritual murcha, e seu Estado Mental é levemente perturbado.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_LingZhi_GT0_Jin">
			<DisplayName>Simpatia do Espírito do Metal</DisplayName>
			<Desc>Cultive perto de uma Raiz do Espírito do Metal para entrar no estado de simpatia com ela. Percepção aumentada, estado mental aumentado, velocidade de cultivo diminuída, potencial aumentado.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_LingZhi_LT0_Jin">
			<DisplayName>Simpatia do Demônio do Metal</DisplayName>
			<Desc>Cultive perto de uma Raiz do Espírito do Metal para entrar no estado de simpatia com ela. Percepção aumentada, Estado Mental diminuído, Velocidade de Cultivo aumentada, Potencial diminuído.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_LingZhi_GT0_Mu">
			<DisplayName>Simpatia do Espírito da Madeira</DisplayName>
			<Desc>Cultive perto de uma Raiz do Espírito da Madeira para entrar no estado de simpatia com ela. Constituição aumentada, Estado Mental aumentado, Velocidade de Cultivo diminuída, Potencial aumentado.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_LingZhi_LT0_Mu">
			<DisplayName>Simpatia do Demônio da Madeira</DisplayName>
			<Desc>Cultive perto de uma Raiz do Espírito da Madeira para entrar no estado de simpatia com ela. Constituição aumentada, Estado Mental diminuído, Velocidade de Cultivo aumentada, Potencial diminuído.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_LingZhi_GT0_Shui">
			<DisplayName>Simpatia do Espírito da Água</DisplayName>
			<Desc>Cultive perto de uma Raiz do Espírito da Água para entrar no estado de simpatia com ela. Carisma aumentado, Estado Mental aumentado, Velocidade de Cultivo diminuída, Potencial aumentado.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_LingZhi_LT0_Shui">
			<DisplayName>Simpatia do Demônio da Água</DisplayName>
			<Desc>Cultive perto de uma Raiz do Espírito da Água para entrar no estado de simpatia com ela. Carisma aumentado, estado mental diminuído, velocidade de cultivo aumentada, potencial diminuído.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_LingZhi_GT0_Huo">
			<DisplayName>Simpatia do Espírito de Fogo</DisplayName>
			<Desc>Cultive perto de uma Raiz do Espírito de Fogo para entrar no estado de simpatia com ela. Inteligência aumentada, Estado Mental aumentado, Velocidade de Cultivo diminuída, Potencial aumentado.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_LingZhi_LT0_Huo">
			<DisplayName>Simpatia do Demônio de Fogo</DisplayName>
			<Desc>Cultive perto de uma Raiz do Espírito de Fogo para entrar no estado de simpatia com ela. Inteligência aumentada, Estado Mental diminuído, Velocidade de Cultivo aumentada, Potencial diminuído.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_LingZhi_GT0_Tu">
			<DisplayName>Simpatia do Espírito da Terra</DisplayName>
			<Desc>Cultive perto de uma Raiz do Espírito da Terra para entrar no estado de simpatia com ela. Sorte aumentada, Estado Mental aumentado, Velocidade de Cultivo diminuída, Potencial aumentado.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_LingZhi_LT0_Tu">
			<DisplayName>Simpatia do Demônio da Terra</DisplayName>
			<Desc>Cultive perto de uma Raiz do Espírito da Terra para entrar no estado de simpatia com ela. Sorte aumentada, Estado Mental diminuído, Velocidade de Cultivo aumentada, Potencial diminuído.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Story_LingZhi_XinJing1">
			<DisplayName>Mente Prístina</DisplayName>
			<Desc>Estado Mental é aumentado por um curto período de tempo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Story_LingZhi_XinJing2">
			<DisplayName>Mente Desordenada</DisplayName>
			<Desc>Estado Mental é diminuído por um curto período de tempo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Story_LingZhi_MaxLing1">
			<DisplayName>Qi Retirado</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="Story_LingZhi_RipeLing1">
			<DisplayName>Efeito de Bênção da Maturidade da Planta Espiritual 1</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="Story_LingZhi_RipeLing2">
			<DisplayName>Efeito de Bênção da Maturidade da Planta Espiritual 2</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="Story_LingZhi_RipeLing3">
			<DisplayName>Efeito de Bênção da Maturidade da Planta Espiritual 3</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="Story_LingZhi_RipeLing4">
			<DisplayName>Efeito de Bênção da Maturidade da Planta Espiritual 4</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="Story_LingZhi_RipeLing5">
			<DisplayName>Efeito de Bênção da Maturidade da Planta Espiritual 5</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="Story_LingZhi_RipeLing_A">
			<DisplayName>Purificação Espiritual</DisplayName>
			<Desc>Nutridos pela aura de maturidade das Plantas Espirituais, todas as Lesões Internas que o corpo sofreu estão sendo curadas.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Story_LingZhi_RipeSha">
			<DisplayName>Efeito de Maldição da Maturidade da Planta Espiritual</DisplayName>
		</Text>
	</List>
</Texts>