<Helps><List>
	<Help Name="1">
		<Title>基本概述</Title>
		<Text>[img]ui/Help/001[/img]</Text>
	</Help>
	<Help Name="2">
		<Title>角色面板</Title>
		<Text>[img]ui/Help/001[/img]</Text>
	</Help>
	<Help Name="3">
		<Title>外门工作</Title>
		<Text>[img]ui/Help/001[/img]</Text>
	</Help>
	<Help Name="4">
		<Title>建筑与房间</Title>
		<Text>[img]ui/Help/001[/img]</Text>
	</Help>
	<Help Name="5">
		<Title>五行风水</Title>
		<Text>[img]ui/Help/001[/img]</Text>
	</Help>
	<Help Name="6">
		<Title>内门修炼</Title>
		<Text>[img]ui/Help/001[/img]</Text>
	</Help>
	<Help Name="11" Root="1">   
		<Title>游戏概念</Title>  <!--需要一张概括性的图-->
		<Text>    
		<![CDATA[[img]ui/Help/002[/img]
		   
		  《了不起的修仙模拟器》是一款拥有Roguelike要素融合了生存、角色扮演、策略等要素的模拟经营游戏。
		  在游戏中，玩家将从上帝视角指引角色生存生产并建立自己的门派，之后突破层层困难飞升成仙。因此，你只能在宏观上给与角色[color=#2E589A]方向性的命令[/color]，角色会根据自己的工作计划去做这些事。所以大多数情况下，并不能直接控制角色去做某件事。
		  以[color=#2E589A]局外人[/color]的身份关注每一个角色的喜怒悲欢，这是本游戏的乐趣所在。
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="12" Root="1">
		<Title>基本操作</Title>  <!--用磊磊做的那三张图就好-->
		<Text>
		<![CDATA[	
			[color=#9e6404]视野移动[/color]
			   通过鼠标中间拖拽，或通过WASD或者↑↓←→移动视野。
			 [img]ui/Help/003[/img]			
			[color=#9e6404]游戏速度[/color]
			   通过左上角的按钮控制游戏速度。			   
			   四个按钮分别是：暂停（快捷键space）；1X；2X；3X (Use Q to slow down，E to speed up)
			[img]ui/Help/004[/img]			
			[color=#9e6404]选择与取消[/color]
			   通过左键选择目标。通过右键取消选择。
			 [img]ui/Help/005[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="13" Root="1">
		<Title>快捷键</Title>  <!--用磊磊做的那三张图就好-->
		<Text>
		<![CDATA[	
		[color=#9e6404]请查看【系统-自定义快捷键】窗口[/color]			
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="21" Root="2">
		<Title>角色面板</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
			[img]ui\Help2\001[/img]
			角色面板主体为角色的状态信息， 可以在此查阅角色的[color=#D06508]饥饿度[/color]，[color=#D06508]灵气值[/color]，[color=#D06508]情绪值[/color]等基本状态数据。
			角色面板左上角为战斗相关的按钮，可以对角色发布攻击/脱战命令。
			角色面板上端为互动相关的按钮，可以对角色发布特定的互动命令。
			角色面板右端为神通/术法（战斗状态时）面板，可以在此查看，释放角色掌握的神通/术法。
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="22" Root="2">
		<Title>基础属性</Title>  <!--六芒星图-->
		<Text>
		<![CDATA[
			神识：角色对外界的探查与反馈的能力，影响角色的视野，以及需要精细工作的效率等属性。
			根骨：角色身体的强度，影响角色的寿命，抗寒抗热，以及与体力相关的效率等属性。
			魅力：角色获取他人好感的能力，包括外在容貌与内在气质，影响角色的社交能力。
			悟性：角色思考的能力，影响角色的学习速度等属性。
			气运：角色受上天眷顾的程度，影响角色概率相关的属性。
			潜力：角色的五维属性越高，年龄越小，潜力就越高。潜力决定了角色筑基的速度。
			[img]ui/Help/006[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="23" Root="2">
		<Title>情绪与需求</Title><!--情绪界面的图-->
		<Text>
		<![CDATA[
		  通常来说，角色的需求是通过情绪来反应给玩家的。如角色如果有“觉得冷”的情绪，那么就意味着角色需要更有效的御寒措施。
		  玩家可以通过人物面板的[color=#2E589A]情绪与社交[/color]分页来关注角色的情绪。
		  
		  玩家应当关注角色的情绪。当角色情绪过低，会引发一系列的问题。
		  对外门弟子来说，过低的情绪会使他们[color=#2E589A]消极怠工[/color]，并积累不满。叠加多次不满可能会诱发他们叛逃。
		  [img]ui/Help/007[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="24" Root="2">
		<Title>社交关系</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  角色会与门派中的其他人产生各种各样的关系：朋友，恋人，情敌，等等。
		  根据关系不同，角色之间会进行不同的互动：关系好的双方会谈心，关系不好会互相辱骂，甚至动武。
		  因此，维系门派成员之间的和谐十分重要。
		  
		  玩家可以通过人物面板的[color=#2E589A]情绪与社交[/color]分页来关注角色的社交关系。
		  
		  角色在饭桌上一起吃饭时可以有效增进感情，玩家可以利用这一规律维系门派成员之间的关系。
		  [img]ui/Help/007[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="25" Root="2">
		<Title>健康状态</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  
		  玩家可以通过人物面板的[color=#2E589A]健康[/color]分页来关注角色的健康状态。
		  
		[color=#9e6404]外门伤势[/color]
		  [img]ui\Help2\032[/img]
		  当角色受到外门伤时，在有对应药物的前提下，负责医疗的角色会自动前来治疗。
		  外门伤势的回复速度与[color=#D06508]伤者恢复力[/color]，[color=#D06508]治疗者医术高低[/color]，[color=#D06508]治疗用药[/color]都有关系。如果治疗后伤势没有好转，请尝试改善这些条件。
		  
		[color=#9e6404]内门伤势[/color]
		  [img]ui\Help2\033[/img]
		  随着游戏历程推进，玩家有可能因异种真气入体而受伤。异种真气造成的伤势无法靠药物恢复，必须通过炼丹炉炼制[color=#D06508]对应的丹药[/color]，并给伤者手动服用才能化解伤势。
		  异种真气所造成的伤势恢复速度与[color=#D06508]伤者恢复力[/color]，[color=#D06508]丹药药效[/color]有关。如果服用丹药后伤势有没有好转，请尝试改善这些要素。
		  
		[color=#9e6404]机能[/color]  
		  在健康分页中，玩家可以查看到角色的机能是否健康运转。机能则决定了角色在执行与之相关的行为时的效率。
		  
		  痛感：角色感觉到疼痛的程度，疼痛会导致意识机能受影响。不同的角色对疼痛的忍耐是不一样的。可以通过止痛药来抑制疼痛。
		  意识: 角色意识的清醒程度，大脑受伤或过度的疼痛都会影响意识。
		  经脉: 角色经脉的畅通程度，经脉机能影响角色修炼相关的行为，且影响灵气最大值。
		  移动: 角色的移动能力，双腿和脊椎受伤会影响移动。移动影响角色大部分工作的效率，且会影响移动速度。
		  身手: 角色的操作能力，双臂和脊椎受伤会影响身手。身手影响角色大部分工作的效率。
		  感知：角色感知外界的能力，眼睛与耳朵受伤会影响感知。感知影响角色大部分工作的效率，且会影响视野范围。
		  [img]ui/Help/008[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	
	
	<Help Name="31" Root="3">
		<Title>工作计划</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  玩家可以通过右下角的[color=#2E589A]工作[/color]面板来安排角色的工作。
		  角色会按照从左往右的优先级去完成自己的工作。 如果工作面板中没有勾选工作，那么该角色就不会执行此项任务。
		  因此，科学的使用工作面板可以让门派的运作更加高效。	
		  [img]ui/Help/009[/img]
		[color=#9e6404]特别关注[/color]  
		  角色会以第一优先级去完成其特别关注的任务。
		  [img]ui/Help/010[/img]
		[color=#9e6404]外门弟子时间规划[/color]
		  这里大致的规划了外门弟子的行为节奏，合理的安排时间规划可以让角色在产生不良情绪之前，就合理的补充食物，饮水或睡眠。
		[img]ui/Help/011[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="32" Root="3">
		<Title>建筑命令</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
			[img]ui/Help/012[/img]
		  玩家可以通过左下角的建筑菜单发布建筑命令。
		  随着游戏历程的推进，会解锁更多的建筑。
		  自由的排布建筑，构建你自己独一无二的门派吧。
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="33" Root="3">
		<Title>基础命令</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  玩家可以通过最下方的命令列来发布基本的基础命令。
		  采集命令可以通过拖拽操作批量发布。
		  
		  收获：收获范围内的果实，粮食等植物产物。
		  砍伐：砍伐范围内的树木。
		  开采：开采范围内的岩石矿物。
		  清除：清空范围内的植被。
		  拆除：拆除范围内的建筑物。
		  探索：发布一个探索标志，角色会向目标位置前进，以驱散迷雾。
		  灭火：扑灭范围内的火焰。
		  撤销：取消范围内的指令。
		[img]ui/Help/013[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="34" Root="3">
		<Title>生产命令</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  部分建筑可以生产物品，通过建筑互动按钮中的生产按钮打开生产界面。
		  在生产界面中，左键点击产品就可以将该产品加入到生产队列中。
		[img]ui/Help/014[/img]
		[color=#9e6404]选择主材料[/color] 
		  在生产界面中，可以对产品图标点击右键，以选择制作这件物品的主材料。
		[img]ui/Help/017[/img]
		[color=#9e6404]循环制作[/color] 
		  在生产界面中，可以左键点击对生产队列中的循环按钮来选择该产品的循环方式。
		[img]ui/Help/016[/img]
		[color=#9e6404]队列调整[/color] 
		  在生产界面中，可以左键点击对生产队列中的置顶按钮来使该任务置顶。
		  [img]ui/Help/015[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="35" Root="3">
		<Title>交互命令</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  当角色选中人物时，人物栏的上方会排列出该角色可以进行的交互命令。
		  玩家可以选择交互命令，然后选择交互对象来对该角色发布一个明确的交互指令。
		  
		  交互命令包括但不限于以下几种：		  
		  食用：尝试吃掉某个物品。
		  装备道具：尝试装备某个物品。
		  攻击：尝试攻击某个生物。
		  炼宝：尝试将某个物品练成法宝。
		  [img]ui/Help/018[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	
	<Help Name="36" Root="3">
		<Title>区域规划</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  随着游戏历程推进，玩家可以规划储存区，农田，药田三种区域。
		  [color=#9e6404]储存区[/color] 
		  [img]ui\Help2\021[/img]
		   当玩家规划好一片储存区后，负责搬运的角色就会将满足储存区存放条件的物品搬运到储存区中。
		   玩家可以选中一片储存区来设定该储存区的筛选规则，这样可以实现分类存储，方便寻找物品。
		   
		  [color=#9e6404]农田与药田[/color] 
		  [img]ui\Help2\019[/img]
		   当玩家规划好一片农田后，负责种植的角色就会前来执行种植任务。
		   玩家可以选中一片农田，来设定该区域种植何种作物。为作物营造合适的环境，可以让作物生长速度成倍增加。
		  [img]ui\Help2\018[/img]
		  
		  [color=#9e6404]区域扩展[/color] 
		   当玩家从一个已有区域向外拖拽区域时，可以扩展该已有区域。
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="41" Root="4">
		<Title>主材料选择</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  建造建筑物时，通常可以选择不同的[color=#2E589A]主材料[/color]进行建筑。
		  不同的主材料会让建筑物拥有不同的颜色。 而建筑物会继承主材料的属性，而拥有不同的特质。
		  [img]ui/Help/019[/img]
		  
		[color=#9e6404]例如：[/color] 
		  使用铁做的墙壁，五行属性属金，相比木头墙壁会更坚固度，更不易燃烧。
		  使用玉石制作家具，五行属性属土，相比其他的材料虽然不够坚固耐用，但会拥有很高的美观度。
		  [img]ui/Help/020[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="42" Root="4">
		<Title>建筑工作点</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  有的建筑需要角色与之互动，那么该建筑就拥有工作点。
		  在摆放建筑时，注意给工作点留下空位。
		 [img]ui/Help/021[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="43" Root="4">
		<Title>房间</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  由墙与门围成的封闭空间就会形成一个房间。
		  生成房间最小需要[color=#2E589A]3格[/color]面积，最大不能超过[color=#2E589A]400格[/color]面积。
		  房间大小分为以下几个档位
		  极小：10格以下
		  狭小：10格-20格
		  适中：20格-50格
		  宽大：50格-100格
		  极大：100格以上
		  
		  在房间内，热量会因墙壁的阻隔而与外界隔绝。因此可以通过调整房间内的热源来达成避暑或御寒。
		  
		  房间拥有一些评价属性，如下图：
		[img]ui/Help/022[/img]
		  可以通过铺设地板，建造家具等行为，来优化房间的评价。
		]]>
		</Text>
	</Help>
	
	<Help Name="51" Root="5">
		<Title>五行简述</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  在建立门派后可以解锁建筑：[color=#2E589A]观星台[/color]。
		[img]ui/Help/023[/img]
		  建立观星台后就可以查看场景中地块的五行分布，单位对环境的五行影响，以及建筑的风水情况了。
		  [color=#9e6404]五行分布[/color] 
		    将鼠标移动到某一个地块上，屏幕中上方的五行分布图就表示该位置五行的分布。
		 [img]ui/Help/024[/img]
		  [color=#9e6404]单位五行[/color]
			用鼠标左键选中一个单位（建筑，植物，或物品）。如果该单位会对周围的五行产生影响，那么就会显示出以该单位为中心的五行光圈来。
			光圈的颜色代表五行，光圈范围代表其影响范围。
			
		  [color=#9e6404]单位五行[/color]
		    如果一个建筑风水好，那么其颜色会偏绿，风水越好，绿色越亮，意味着吉。
		    如果一个建筑风水不好，那么其颜色会偏黄，风水越差，黄色会向红色演变，意味着凶。
		    而那些无色的建筑（例如墙壁），则意味着这个建筑属于装饰性建筑，没有风水的概念。
		  
		  五行生克关系如下图：
		 [img]ui/Help/025[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="52" Root="5">
		<Title>修炼与五行</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  角色的修炼与五行属性息息相关。 一般而言，角色修炼的功法会拥有一个五行属性。
		  
		  当角色修炼功法时，他所处的环境如果克制自己功法的五行，那么他的修炼就会事倍功半。甚至再突破瓶颈时失败，受伤，走火入魔。
		  反之，如果角色修炼环境相生自己功法的五行，那么他的修炼会事半功倍，也更容易突破瓶颈。
		  [img]ui/Help/026[/img]
		  [color=#9e6404]以水属性功法《太和十六洞天》为例：[/color]
		  因土克水，该功法不适宜在土属性的环境中修炼：因此需要避免使用石料打造房间家具。
		  因金生水，该功法适宜在金属性的环境中修炼：可以在房间中多多摆放金属性的家具。

		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="53" Root="5">
		<Title>风水与五行</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  风水系统描述了建筑与环境的融洽程度，而这一融洽程度，在游戏中使用[color=#2E589A]五行生克[/color]来诠释：
		  当一个建筑物的五行与其所在地的五行不匹配时，风水就差；反之，风水就好。
		  
		  [color=#9e6404]以一张由木头建造的桌子为例：[/color]
		  附近如果堆放有铁矿，因金克木，这张桌子的风水就会被影响，变得不好。
		  [img]ui/Help/036[/img]
		  如果这张桌子旁边建造水井，因水生木，这张桌子的风水就会变的不错。 
		  [img]ui/Help/035[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="54" Root="5">
		<Title>建筑风水</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		建筑可以分为两类：
		[color=#9e6404]1.装饰类建筑[/color]
		  一般而言，[color=#2E589A]装饰[/color]，[color=#2E589A]结构[/color]，[color=#2E589A]地板[/color]中的建筑大多属于此类。
		  装饰型建筑会根据其主材料来影响周围环境的五行分布。
		  装饰型建筑没有风水好坏的概念，他们常常用来改变地块的五行分布，以此来调节功能类建筑的风水。
		[color=#9e6404]2.功能类建筑[/color]
		  一般而言，[color=#2E589A]生活[/color]，[color=#2E589A]工作[/color]，[color=#2E589A]门派[/color]，[color=#2E589A]娱乐[/color]中的建筑大多属于此类。
		  功能类建筑拥有风水的概念，在功能型建筑的tip上，会有“风水建筑”的字样（如下图）。
		  功能类建筑的风水会随着所在位置的五行分布变化而改变。建筑的五行属性与建筑地点的五行越匹配，风水就越好。
		  [img]ui/Help/038[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="55" Root="5">
		<Title>房间风水</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  房间风水由以下三个因素决定：
		  一：房间内所有的风水建筑的风水。
		  
		  二：房间的布局（拥挤/空旷都会影响风水）。
		  
		  三：根据房间的功能不同，开门朝向也会影响风水：
			  坐北朝南：卧房，祖师殿。
			  坐西朝东：工坊，炼宝阁，炼丹房。
			  坐东朝西：厨房。
		  
		  空房间没有风水。
		  当一个房间有多个类型时，各个类型风水的最低值决定了房间的风水。
		  
		  当玩家建造有观星台时，可以在房间风水盘处查看风水详情。
		  [img]ui/Help/037[/img]
		  
		  特殊情况：
		  当房间有多扇门时，房间风水的判断规则如下：
			  定义无风水的房间为外界。
			  1.当只有一扇门通向外界时，开门朝向按照此门判断。
			  2.有两扇以上的门同时直通外界，会导致风水外泄，严重影响房间风水。
			  3.当所有门都不通向外界时，最合适的门的朝向决定该房间的风水。
		  
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="56" Root="5">
		<Title>门派风水</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  门派中所有的房间风水和其他单独建筑的风水共同决定门派风水。
		  门派风水会影响门派所有弟子的运势，起作用虽然平时不太明显，但是在关键的时刻，甚至有决定生死的意义。
		  门派风水可以在门派界面中查看。在建立观星台后，也可以在左上角的风水盘上直接查看。
		  [img]ui/Help/039[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	
	
	<Help Name="61" Root="6">
		<Title>修炼模式</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		当有角色进入内门时，可以在下图位置选择角色的行为模式。
		[img]ui\Help\028[/img]
		[color=#9e6404]1.自动[/color]
		  角色按照预设的模式自己进行全面的修炼。
		[color=#9e6404]2.修行[/color]
		  以提升修行境界为目标，角色主要修炼自己的功法，可以快速获得修为值。
		[color=#9e6404]3.调心[/color]
		  以恢复心境为目标，角色主要调整自己的心境。
		[color=#9e6404]4.练功[/color]
		  以修炼技能为目标，可以快速获的参悟值。
		]]>
		</Text>
	</Help>
	
	<Help Name="62" Root="6">
		<Title>修炼速度</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		
		玩家可以在修炼面板查看角色当前的修炼速度。
		关注修炼速度的印象因子并尝试改善这些参数可以让修炼变得事半功倍。
		[color=#9e6404]1.功法匹配[/color]
		  角色五维属性与功法的匹配程度，可以通过少数方法调整五维属性来提高。
		[color=#9e6404]2.五行匹配[/color]
		  角色修炼地点五行与功法五行的匹配程度，可以选择更合适的地点来提高。
		[color=#9e6404]3.师徒加成[/color]
		  如果角色有师父指点，且修炼境界低于师父。修炼速度就会提高。师父与自己修炼同一功法，帮助会更大。
		[color=#9e6404]4.灵气加成[/color]
		  修行地点灵气浓度对修炼的帮助，可以选择更合适的修炼地点来提高。
		[color=#9e6404]5.舒适加成[/color]
		  修行的设施（床/蒲团等）对修炼的帮助，可以通过更有灵性的材料建造设备来提高。
		[color=#9e6404]6.时节系数[/color]
		  季节对修行的帮助。春属木，夏属火，秋属金，冬属水，每季末尾属土。
		[color=#9e6404]7.情绪加成[/color]
		  角色心情对修炼的帮助，可以通过满足角色需求来提高。
		[color=#9e6404]8.心境加成[/color]
		  角色心境对修炼的帮助，可以通过调心提高。
		 [img]ui/Help/027[/img]
		 
		  当玩家修炼到金丹境界后，需要的提升境界需要的修为会猛增，此时要善于利用入定等神通来快速获取修为。
		  
		 [img]ui/Help/040[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="63" Root="6">
		<Title>精元与修炼</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		 当角色进入内门后，会新增一个精元的需求。角色修炼消耗精元，便可以炼精化气，提高灵气最大值。
		 精元的消耗速度与修炼速度有关，精元转化灵气的效率与角色潜力有关。
		 
		 精元的补充来自食物的消耗，角色每消耗一定的食物，都会从中提炼出精元。
		 随着修为的提升，虽然会提高食物消耗的速度，但同时也会获得从天地间餐风饮露，摄取能量补充食物的能力。这就是所谓的饮气辟谷。
		 调节角色的食物消耗速度和饮气效率，以保证门派物资和修炼效率的平衡。
		 
		 除此之外，也有一些天材地宝可以直接补充精元。
		 [img]ui/Help2/030[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="64" Root="6">
		<Title>心境</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  心境是内门修行者重要的属性指标。
		  心境的高低影响内门弟子的各个方面，包括但不局限于：
		    1.修行
		    2.突破瓶颈
		    3.炼丹
		    4.炼器
		  通常来说，心境越好，最终的结果也会越好。
		  
		  情绪对内门弟子的心境涨落至关重要。
		  情绪不好，心境衰落速度会变快，恢复速度则会变慢。情绪好则恰恰相反。
		  
		  内门弟子情绪过低，可能会导致心魔滋生。
		  如果内门弟子入魔，角色将会失去控制。
		 [img]ui/Help/028[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	
	<Help Name="65" Root="6">
		<Title>瓶颈突破</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  当修行者修炼达到瓶颈时将会无法进步，此时需要突破瓶颈以进行下一个阶段的修炼。
          瓶颈分为以下几种类型。
		[color=#9e6404]1.普通瓶颈[/color]
		  选择一个合适的地点进行突破，根据角色的状态和选择地点的合适与否有一定的几率突破成功。
		[color=#9e6404]2.历练瓶颈[/color]
		  此类瓶颈必须将修行者派遣到山下历练才能突破，角色处世能力越高，越容易突破历练瓶颈。
		[color=#9e6404]3.真空瓶颈[/color]
		  此类瓶颈一旦开始突破则不可停下，修行者会失去所有神通，重新变成外门弟子。并在日常的劳作中感悟本心，以突破这一瓶颈。
		[color=#9e6404]4.金丹瓶颈[/color]
		  选择一个合适的地点进行结丹，根据角色的状态和选择地点的合适与否决定结丹的品质。 金丹品质越高，未来的修炼就会越顺利。
		[color=#9e6404]5.雷劫[/color]
		  在倒计时结束前，选择一个地点进行渡劫。 根据修行者的积累决定是否可以渡劫成功。
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="66" Root="6">
		<Title>参悟与道行</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  玩家在修炼过程中可以获得[color=#2E589A]参悟值[/color]，在修炼面板的参悟界面，玩家可以消耗参悟值学习新的秘籍，以提高自身能力。
		  
		  角色每次消耗参悟学会新的秘籍，就代表从天道中获取了新的知识。根据学习秘籍的强弱，角色的道行会逐渐增加。
		  
		  而[color=#2E589A]道行[/color]指的是窃取天道的程度。修行本是逆天而行，道行越高，天道对角色就越警觉，学习新秘籍时消耗的参悟就越高。
		
		  [img]ui/Help2/043[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="67" Root="6">
		<Title>拜师</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  当门派中有一名[color=#2E589A]金丹期[/color]的弟子后，其他内门弟子就可以拜此人为师。
		  当师父的境界高于徒弟时，师父的指点会使弟子修炼速度更快，如果功法一致，这一增幅效果会更强。
		  在弟子突破瓶颈时，师父也会来护法，提高弟子的突破概率。
		  
		  师父可以将自己学会的秘籍传给自己的徒弟。青出于蓝而胜于蓝，莫过如是。
		  [img]ui/Help/029[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="68" Root="6">
		<Title>内门制造</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		[color=#9e6404]炼丹[/color]
		[img]ui/Help/030[/img]
		  当拥有内门弟子，且拥有炼丹炉后，玩家可以通过互动按钮中的炼丹按钮进行炼丹。
		  解锁新的丹药需要参悟丹方，丹方主要从历练中获得。
		  
		[color=#9e6404]炼器[/color]
	   [img]ui/Help/031[/img]
		  当拥有内门弟子，且拥有炼宝台后，玩家可以通过互动按钮中的炼宝按钮进行法宝炼制。
		  任何物品都可以练成法宝，根据物品的物理特性不同，练成法宝的属性倾向也不同。
		  作为原料的物品品阶越高，炼制难度越大，练成的法宝威力也越强。
		  作为原料的物品种含有的灵气越多，越容易练成高阶法宝。
		  
		[color=#9e6404]画符[/color]
		  当拥有内门弟子后，玩家可以通过互动按钮中的画符按钮画符。
		  画符需要消耗符纸，符纸可以通过画符桌生产。
		  画符使用的符纸级别越高，符咒的效果也会越强。
		  新的符咒画法需要通过符图学习，符图可以通过历练获得。
		  画好的符咒通过装备来佩戴在角色身上生效。
		  
		[color=#9e6404]熔炼[/color]
		  当拥有内门弟子以后，玩家可以将物品熔炼。物品每拥有500点灵气，就可以被熔炼成一颗灵石。
		  当法宝被熔炼时，一定会获得灵石，法宝品阶越高，熔炼获得的灵石越多。
		]]>
		</Text>
	</Help>
	
	<Help Name="69" Root="6">
		<Title>神通</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		[img]ui/Help/032[/img]
		  随着功法境界的提升，角色会学会许多新的神通。这些神通有的可以加速植物生长，有的可以夺取他人魂魄增加自己修为，有的可以预测未来发生的事，有的可以呼风唤雨。
		  除此之外，历练也能获得很多记录有神通修炼方法的秘籍，修行者可以通过这些秘籍学会新的神通。
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="610" Root="6">
		<Title>历练</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		[img]ui/Help/033[/img]
		  当有角色升入内门弟子后，就可以通过右下角的天下按钮进行历练。
		  修行者在历练中遇到各种事，并从中获取各种奖励和资源。
		  随着游戏的进行，修行者会获取更多的地点信息。历练目标地越远，历练消耗的时间就越多。
		[img]ui/Help2/007[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="611" Root="6">
		<Title>门派</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		[img]ui/Help/034[/img]
		  当有角色筑基成功，升为内门弟子后，可以通过右下角的门派按钮进入门派面板，建立门派。
			[color=#9e6404]1.门派等级[/color]
			  门派等级分为三挡，随着门派声望的提升逐渐升级。
			  更高的门派等级可以解锁门派人口上限，更多的门派建筑等。
			[color=#9e6404]2.门派声望与战斗难度[/color]
			  随着历练的进行，门派名声会逐渐提升。与此同时，来犯的敌人也会愈加强力。
			[color=#9e6404]3.门派管理[/color]
			  可以通过门派成员界面将某位弟子踢出门外。
			  可以通过门派面板的自动烹饪功能，让外门弟子在饭点自动做饭。
			[color=#9e6404]4.门派外交[/color]
			  随着历练的进行，会与各个门派建立外交关系。 
			  随着好感度的提升，玩家可以在拜访对方门派山门时，从对方门派中获得更多好处。
			  
		[img]ui/Help2/006[/img]
		]]>
		</Text>
	</Help>
	
	<Help Name="612" Root="6">
		<Title>门派结构</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  当门派升到洞天（3级）之后，就会开启门派结构。玩家可以通过门派页面的门派结构分页来管理门派。
			[color=#9e6404]1.任命[/color]
				玩家可以任命内门弟子为掌门或分堂堂主。
				不同的职位对能力的需求也不同。例如炼丹堂对角色的炼丹技能有需求，炼器堂则对角色的炼器技能有需求。
				就任弟子对应的能力越强，就能在该岗位上表现的越好。
			[color=#9e6404]2.分堂区域[/color]
				玩家可以在建筑里的区域分页中的“分堂区域”来规划一片区域。
				划分好一片区域后，玩家可将此片区域设定为某个分堂的归属区域。
				当该分堂下的弟子在归属区域时，会获得对应的属性加成。
			[color=#9e6404]3.压力，杂念与掌门能力[/color]
				角色管理的内容越多，承受的压力就越大。
				这些压力会转化为杂念，影响角色的心境，修行速度等。
				掌门能力能有效的减少自身与派中其他堂主承受的压力。
			[color=#9e6404]4.堂口专精与堂主能力[/color]
				当建立一个分堂并为其选择专精后，归属与此分堂的弟子会根据堂主能力获得一定的属性加成。
				分堂弟子获得的属性加成分两类。
					1.区域加成：只有在分堂所属的区域内才能获得。
					2.常驻加成：只要归属与本堂口，就能获得此加成。
			[color=#9e6404]5.卸任与疲惫[/color]
				当曾经任职的角色不再担任任何职务时，角色会获得进入持续一定时间的疲惫状态。
				疲惫的强度由就任期间承担的最大强度决定。
				疲惫的持续时间由就任的时长决定，如果角色身兼数职，那么持续时间由第一个职位就职开始，最后一个职位卸任结束。(最短14天，最长84天。)
				注意：如果只就职了很短时间就卸任，那么不会进入疲惫状态。
		]]>
		</Text>
	</Help>
</List></Helps>