<Helps>
	<List>
		<Help Name="Long" Type="Icon" Def="Boss_Long">
			<Title>Dragão da Inundação</Title>
			<Icon>ui/Other/bosstujian3</Icon>
		</Help>
		<Help Name="Long_P1" Root="Long" Type="Content">
			<Title>Acordado</Title>
			<Text><![CDATA[
[color=#9e6404]Erupção: [/color]
				Dragão da Inundação causa a erupção de veias subterrâneas, causando dano ao alvo e transformando a área em águas rasas.
[color=#9e6404]Carga uniforme: [/color]
				O Dragão da Inundação extrai poder da água antiga e invoca ataques de trovão para causar dano ao alvo.
[color=#9e6404]Chamado do rebanho: [/color]
				Usa poder de dragão para forçar animais próximos a atacar.
[color=#9e6404]Compactação de água: [/color]
				Se o Qi do Dragão da Inundação cair para 75% ou menos, ele absorverá toda a água e vapor do local para empilhar o Power of Water Spirit e se transformar em True Dragon.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="Long_P2" Root="Long" Type="Content">
			<Title>Dragão Verdadeiro</Title>
			<Text><![CDATA[
[color=#9e6404]Erupção: [/color]
				Dragão da Inundação causa a erupção de veias subterrâneas, causando dano ao alvo e transformando a área em águas rasas.
[color=#9e6404]Carga uniforme: [/color]
				O Dragão da Inundação extrai energia da água antiga e invoca ataques de trovão para causar dano a vários alvos.
[color=#9e6404]Inalação do Dragão: [/color]
				O Dragão da Inundação respira fundo para acelerar o consumo de água de todos os inimigos no mapa e acumular o Poder do Espírito da Água para si.
[color=#9e6404]Contracarga: [/color]
				O Dragão da Inundação marca um personagem por um período de tempo, após o qual o artefato do personagem irá contra-atacar com metade de seu Qi máximo, causando grande dano a todos os personagens dentro de 5 espaços da unidade marcada. Se o Dragão da Inundação for neutralizado com o elemento do artefato, o efeito será dobrado. Caso contrário, será reduzido à metade.
[color=#9e6404]Chamado do rebanho: [/color]
				Usa poder de dragão para forçar animais próximos a atacar.
[color=#9e6404]Absorção sanguínea: [/color]
				O Dragão da Inundação refina todos os cadáveres na área para recuperação e acúmulo do Poder do Espírito da Água.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="Long_Secret" Root="Long" Type="Content">
			<Title>Segredos</Title>
			<Text><![CDATA[
[color=#9e6404]Forma de água: [/color]
				O Dragão da Inundação é do elemento Água, mais suscetível a danos de Terra, menos a danos de Água e menos ainda a danos de Fogo. Danos de metal serão absorvidos.
[color=#9e6404]Ira do Dragão: [/color]
				Se a tempestade for dissipada, o Dragão da Inundação consumirá uma grande quantidade de Poder do Espírito da Água para entrar em estado de fúria, causando um aumento em todas as estatísticas por 120 seg.
				Após o Dragon Wrath, o Dragão da Inundação irá recomeçar uma tempestade e causar grandes danos ao personagem que dissipou a tempestade anterior. Se o Dragão da Inundação for neutralizado com as estatísticas do personagem, o efeito será dobrado. Caso contrário, será reduzido à metade.
[color=#9e6404]Prisão Fria: [/color]
				Se uma parte do corpo do Dragão da Inundação for destruída, ele exalará uma respiração gelada em direção ao local do personagem que destruiu a parte. Afetada pela respiração, a área permanecerá extremamente fria por meses.
[color=#9e6404]Terra inundada: [/color]
				Quando o Poder do Espírito da Água atingir 100 acúmulos, o Dragão da Inundação usará o poder destrutivo para eliminar todas as criaturas dentro de seu alcance de ataque e transformar toda a área em água.
[color=#9e6404]Verdadeira Garra do Dragão: [/color]
				Na forma do True Dragon, a garra do Dragão da Inundação será protegida pelo poder do True Dragon e se tornará indestrutível.
[color=#9e6404]Barreira do Dragão: [/color]
				O Dragão da Inundação nasce com uma barreira de proteção que impede que partes de seu corpo sejam destruídas. Somente quando estiver no modo de fúria, sua barreira de proteção se concentrará em seu núcleo e as outras partes enfraquecerão.
[color=#9e6404]Escala Prismática do Dragão: [/color]
				O Dragão da Inundação mostrará sua Escala Prismática somente após liberar Dragon Wrath por três vezes.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="Feng" Type="Icon" Def="Boss_Feng">
			<Title>Fénix</Title>
			<Icon>ui/Other/bosstujian2</Icon>
		</Help>
		<Help Name="Feng_P1" Root="Feng" Type="Content">
			<Title>Firestruck</Title>
			<Text><![CDATA[
[color=#9e6404]Chama Iridescente: [/color]
				Fénix sopra chamas ardentes, causando dano contínuo ao alvo com chance de iluminar o solo próximo.
[color=#9e6404]Fusível: [/color]
				Fénix marca um personagem por um período de tempo, e quando termina, causa um dano enorme na área dentro de 2 espaços do personagem, distribuído igualmente para todas as criaturas na área. Se Fénix for contra-atacado com as estatísticas do personagem marcado, o dano aumenta em 200%.
[color=#9e6404]Bombeiro: [/color]
				Fénix respira profundamente para absorver todo o fogo no local, recuperando o Qi e ganhando o Poder do Espírito do Fogo com base na quantidade de fogo absorvido.
[color=#9e6404]Erupção de fogo: [/color]
				Quando o Poder do Espírito do Fogo atingir 100 acúmulos, a Fênix entrará na forma Inferno e arriscará sua vida para liberar 16 Penas do Espírito do Fogo para o ataque.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="Feng_P2" Root="Feng" Type="Content">
			<Title>Forma Inferno</Title>
			<Text><![CDATA[
[color=#9e6404]Inferno Hold[/color]
				Fénix continua a consumir o Espírito do Poder do Fogo para manter a sua forma Inferno. Quando todo o Poder do Espírito do Fogo for consumido, Fénix retornará à sua forma original e tentará recuperar as Penas do Espírito do Fogo, cada uma das quais ajuda a recuperar 10% do seu Qi.
[color=#9e6404]Bafo Infernal[/color]
				Fénix sopra as chamas em um arco, causando dano aos personagens na área com chance de iluminar o chão.
[color=#9e6404]Fusível da Chama: [/color]
				Fénix marca todos os cultivadores de Metal por um período de tempo e, quando termina, causa um dano enorme na área a até 2 espaços do personagem, distribuído uniformemente para todas as criaturas na área. Se Fénix for contra-atacado com as estatísticas do personagem marcado, o dano aumenta em 200%. Se não houver um cultivador de metal, ele marcará um personagem aleatório para liberar o Flame Fuse.
[color=#9e6404]Bombeiro: [/color]
				Fénix inspira profundamente para absorver todo o fogo do local, recuperando o Qi e ganhando o Poder do Espírito do Fogo com base na quantidade de fogo absorvido.
[color=#9e6404]Cristal do Sol: [/color]
				Fénix arrisca a vida para libertar a essência do fogo, elevando a temperatura de toda a área na tentativa de reduzir a cinzas o local.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="Feng_Secret" Root="Feng" Type="Content">
			<Title>Segredo</Title>
			<Text><![CDATA[
[color=#9e6404]Forma de fogo: [/color]
				Fénix é do elemento Fogo, mais suscetível a danos de Água, menos a danos de Fogo e menos ainda a danos de Metal. O dano da madeira será absorvido.
[color=#9e6404]Fênix enfurecida[/color]
				Quando chover, Fénix entrará em modo de fúria e interromperá todas as ações para liberar Firestruck imediatamente para o solo próximo três vezes seguidas. Causa grande dano a todos os inimigos na área. Firestruck visa áreas com mais elemento Fogo e Água primeiro. Fénix liberará imediatamente Firekeeper após Enraged Fénix e então dissipará as nuvens, mantendo o tempo ensolarado por um período de tempo.
[color=#9e6404]Pupilo Ardente[/color]
				Se uma parte do corpo de Fénix for destruída, ela concentrará seu poder de fogo verdadeiro em liberar o Burning Pupil para encarar o personagem que destruiu a parte, causando dano cada vez maior. E o corpo de Fénix vai enfraquecer pela falta de defesa durante o ataque.
[color=#9e6404]Nirvana[/color]
				Dead Fénix será transformado em Fénix Egg e tentará absorver o Qi em 49 dias para renascer. Durante este período, se o Ovo Fênix esgotar seu Qi, o Fênix morrerá completamente. Se recarregar totalmente o seu Qi, o Fénix renascerá. Ele também morrerá se o ovo não absorver Qi suficiente em 49 dias.
[color=#9e6404]Asas do Espírito de Fogo[/color]
				Na forma Firestruck, as asas de Fénix são protegidas por Feathers of Fire Spirit e, portanto, quase indestrutíveis. As asas só podem ser destruídas depois de liberar Feathers of Fire Spirit em sua forma Inferno.
[color=#9e6404]Cristal do Sol: [/color]
				O Cristal do Sol de Fênix é a essência de todo o seu grande poder, e somente os artefatos de Água podem causar dano a ele.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="ZhuLong" Type="Icon" Def="Boss_ZhuLong">
			<Title>Dragão Tocha</Title>
			<Icon>ui/Other/bosstujian1</Icon>
		</Help>
		<Help Name="ZhuLong_P1" Root="ZhuLong" Type="Content">
			<Title>Eterno Dia</Title>
			<Text><![CDATA[
[color=#9e6404]Deus do Dia Eterno: [/color]
				Dragão Tocha aparece em sua forma Yang e ganha uma pilha de Respiração da explosão solar a cada 6 segundos. Respiração da explosão solar será transformado em uma quantidade igual de Sopro de Gelo Lunar após a mudança de forma.
[color=#9e6404]Trovão da Impiedade: [/color]
				O Dragão da Tocha libera seu poder divino para invocar o trovão Yang cheio de ódio para causar dano ao alvo e aumentar temporariamente a Condenação do alvo em 2. Quanto maior a Condenação do alvo, maior o dano.
[color=#9e6404]Sopro do Dragão: [/color]
				Dragão Tocha sopra um sopro de dragão pesado em uma direção, anexando um Avatar de Dragão Benigno e causando dano a todos os inimigos tocados pelo sopro. Quanto maior a Condenação do alvo, maior o dano.
[color=#9e6404]Julgamento Celestial: [/color]
				Lança no alvo com a menor Condenação e causa grande dano. Se a Condenação do alvo for maior que 50, ele ficará gravemente ferido e perderá o controle sobre seu Qi. O Qi descontrolado explodirá, causará dano aos alvos dentro de 3 espaços e, eventualmente, será absorvido pelo Dragão Tocha em 20 pilhas de Respiração da explosão solar.
[color=#9e6404]Transformação Kármica: [/color]
				Quando o Respiração da explosão solar atingir 100 acúmulos, ele liberará as manifestações da força do carma e anexará o Benign Dragon Avatar a todos os discípulos internos.
[color=#9e6404]Fúria Yin Yang: [/color]
			Quando o ovo do Dragão Tocha é destruído, ele irá interromper a regra de Yin e Yang, causar dano a todos os inimigos e chocar todos os Ovos de Yang que não foram suprimidos. Ele então voará no ar, criará três Ovos de Yin e reaparecerá em sua forma de Noite Eterna. Durante a troca de forma, Dragão Tocha ganhará 50 stacks de Sopro de Gelo Lunar, e todos os debuffs de Condemnation causados por Trovão da Impiedade serão eliminados.
[color=#9e6404]Avatar do Dragão Benigno: [/color]
				Sombra fantasma criada por Dragão Tocha em sua forma Eterno Dia. Recupera continuamente Qi para Dragão Tocha. O Qi e o poder mágico do avatar estão relacionados à Condenação do personagem quando o avatar é criado. Quanto maior a Condenação do alvo, maior o Qi e o poder mágico.
[color=#9e6404]Ovo de Yang: [/color]
				Ao liberar Raiva Yin Yang, Dragão Tocha chocará todos os Ovos de Yang na área, criando uma enorme ameaça que é o Servo do Dragão. Ovo de Yang só pode ser suprimido com muito sinistro Feng Shui.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="ZhuLong_P2" Root="ZhuLong" Type="Content">
			<Title>Noite eterna</Title>
			<Text><![CDATA[
[color=#9e6404]Deus da Noite Eterna: [/color]
				Dragão Tocha aparece em sua forma Yin e ganha uma pilha de Sopro de Gelo Lunar a cada 6 segundos. Sopro de Gelo Lunar será transformado em uma quantidade igual de Respiração da explosão solar após a mudança de forma.
[color=#9e6404]Trovão da Divindade: [/color]
				Dragão Tocha libera seu poder divino para invocar o trovão Yin cheio de vontade divina para causar dano ao alvo e reduzir temporariamente o estado mental do alvo em 2. Quanto menor o estado mental do alvo, maior o dano.
[color=#9e6404]Sopro do Dragão Demoníaco: [/color]
				Dragão Tocha sopra um pesado sopro de dragão em uma direção, anexando um Dragão MalignoAvatar e causando dano a todos os inimigos tocados pelo sopro. Quanto menor o estado mental do alvo, maior o dano.
[color=#9e6404]Abismo Maligno: [/color]
				Lança no alvo com o estado mental mais alto e causa grande dano. Se o estado mental do alvo for inferior a 30, ele ficará gravemente ferido e perderá o controle sobre seu Qi. O Qi descontrolado explodirá, causará dano aos alvos dentro de 3 espaços e, eventualmente, será absorvido pelo Dragão Tocha em 20 pilhas de Sopro de Gelo Lunar.
[color=#9e6404]Demônio Metamorfose: [/color]
				Quando Sopro de Gelo Lunar atingir 100 acúmulos, ele liberará as manifestações da força demoníaca e anexará o Dragão MalignoAvatar a todos os discípulos internos.
[color=#9e6404]Fúria Yin Yang: [/color]
				Quando o ovo do Dragão Tocha é destruído, ele irá interromper a regra de Yin e Yang, causar dano a todos os inimigos e chocar todos os Ovos de Yin que não foram suprimidos. Ele então voará no ar, criará três Ovos de Yang e reaparecerá em sua forma de Dia Eterno. Durante a troca de forma, Dragão Tocha ganhará 50 stacks de Respiração da explosão solar, e todos os debuffs de Mental State causados por Trovão da Divindade serão eliminados.
[color=#9e6404]Avatar do Dragão Maligno: [/color]
				Sombra fantasma criada por Dragão Tocha em sua forma Noite eterna. Libera artefatos para atacar seu inimigo. O Qi e o poder mágico do avatar estão relacionados ao estado mental do personagem quando o avatar é criado. Quanto menor o Estado Mental do alvo, maior o Qi e o poder mágico.
[color=#9e6404]Ovo de Yin: [/color]
				Ao liberar Yin Yang Rage, Dragão Tocha chocará todos os Ovos de Yin na área, criando uma enorme ameaça que é o Servo do Dragão. Ovo de Yin só pode ser suprimido com um Feng Shui muito auspicioso.]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="ZhuLong_Secret" Root="ZhuLong" Type="Content">
			<Title>Segredo</Title>
			<Text><![CDATA[
[color=#9e6404]Forma Yin Yang: [/color]
				Dragão Tocha é a manifestação de Yin e Yang no Reino Mortal. Em sua forma Eterno Dia, apenas elementos Yin como Metal e Água podem causar dano a ele, e ele absorve dano de elementos Yang como Fogo e Madeira. Em sua forma Noite Eterna, apenas elementos Yang como Fogo e Madeira podem causar dano a ele, e ele absorve dano de elementos Yin como Metal e Água. O elemento Terra ignora sua forma, mas causa apenas uma pequena quantidade de dano.
[color=#9e6404]Fúria do Credo do Céu—Blindagem Mental: [/color]
			Quando seu olho é destruído em Noite eterna, Dragão Tocha invocará Fúria do Credo do Céu para criar Mind Shielding para o personagem que destruiu o olho, reduzindo seu estado mental em 100 por um ano. Se o personagem sobreviver ao Mind Shielding, seu estado mental aumentará permanentemente em 20.
[color=#9e6404]Fúria do Credo do Céu—Inferno de Karma: [/color]
				Quando seu olho for destruído no Dia Eterno, Dragão Tocha invocará Fúria do Credo do Céu para criar Inferno of Karma para o personagem que destruiu o olho, aumentando sua Condenação em 1.000 por um ano. Se o personagem sobreviver ao Inferno do Karma, sua Condenação será permanentemente reduzida em 200.
[color=#9e6404]Escala Celestial: [/color]
			Há uma Escala Celestial entre as sobrancelhas do Dragão Tocha que só aparece depois de liberar Yin Yang Rage duas vezes.
[color=#9e6404]Caos Jade: [/color]
				Chaos Jade é a fonte do poder do Dragão Tocha que só aparece entre as sobrancelhas depois que seus olhos e Heavenly Scale são destruídos.]]></Text>
		</Help>
	</List>
</Helps>