<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="BottleNeckChance">
			<Title>Limite Comum</Title>
			<Desc>O avanço do Limite Comum pode ser iniciado simplesmente escolhendo o local certo e havera uma chance de sucesso.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckExplore">
			<Title>Limite de Aventura</Title>
			<Desc>avanço Limite de aventura requer que você envie discípulos para aventuras a fim de acumular esclarecimentos suficientes.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckWork">
			<Title>Limite de Vácuo</Title>
			<Desc>No Limite de Vácuo, os discípulos perderão todos os seus poderes magicos e se tornarao seres mortais. Para avancar, e preciso esclarecimentos acumulados de trivialidades do dia-a-dia.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckGold">
			<Title>Limite Núcleo Dourado</Title>
			<Desc>O Limite Núcleo Dourado e um gargalo crucial para o avanço. Os cultivadores devem forjar o Qi de todo o seu corpo em um Núcleo Dourado, cuja camada determinara quão alto o nível de cultivo pode ser alcançado no futuro.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckThunder">
			<Title>Limite de Tribulação</Title>
			<Desc>Limite de Tribulação e uma grande prova da Lei do cultivo. Aqueles que falharam em descobri-lo perderão todos os seus alicerces, na melhor das hipóteses, ou serão totalmente obliterados na pior.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckGod">
			<Title>Limite de Ascenção</Title>
			<Desc>Limite de Ascenção e o desafio final apresentado aos cultivadores, que podem finalmente ascender a imortalidade apos sua descoberta.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckGodCity">
			<Title>Limite do Reino Divino</Title>
			<Desc>Formação do Reino Divino e o momento mais crucial para os cultivadores de Shendao. O estado do Reino Divino determinara o nível mais alto que alguém pode alcançar no futuro.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckFuPractice">
			<Title>Talismã Natal</Title>
			<Desc>Um tipo de Limite exclusivo para cultivadores de Talismãs, cuja descoberta requer que se consuma seu Qi para desenhar um Talismã Natal.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckDie">
			<Title>Limite do Desespero</Title>
			<Desc>Este limite significa que o cultivo chegou a um beco sem saída.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>