<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="NpcDiscipleOfJinDan">
			<Notes>Painel de Comentário do Cultivador Xiandao</Notes>
			<Title>Cultivador Xiandao</Title>
			<Desc>Um cultivador que treina com a Lei do Núcleo Dourado em busca dos caminhos dos imortais. Embora os Cultivadores Xiandao tenham escolhido uma Lei difícil, é uma Lei de grandeza que realmente proporciona uma compreensão abrangente do mundo, levando à libertação final. Embora sua força individual seja limitada, eles podem lutar em formações, enfrentando o inimigo com a força combinada das massas. Além disso, são excelentes em alquimia e desenho de talismãs, transformando a natureza com várias técnicas milagrosas. Sem dúvida, eles são o principal grupo do mundo da cultivação.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcDiscipleOfGod">
			<Notes>Painel de Comentário do Cultivador Shendao</Notes>
			<Title>Cultivador Shendao</Title>
			<Desc>Cultivadores que reúnem o poder da crença das massas em busca dos caminhos dos deuses. Embora sejam muito poderosos, pois podem obter poder indefinidamente das crenças infinitas, eles perdem irreversivelmente suas identidades no processo, dominados pela crença, e eventualmente tornam-se deuses puros.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcDiscipleOfBody">
			<Notes>Painel de Comentário do Cultivador Físico</Notes>
			<Title>Cultivadores Físicos</Title>
			<Desc>Lei de cultivação que remonta aos tempos antigos. Aproveitam a essência entre o céu e a terra para refinar seu corpo mortal até torná-lo imortal. Os Cultivadores Físicos são bons em combate, enfatizando o uso da força na cultivação. Mesmo iniciantes, ao completar os cursos introdutórios, podem rapidamente tornar-se poderosos em combate. No entanto, o caminho de refinamento corporal foca exclusivamente no próprio corpo, absorvendo energias do céu e da terra, mas dando pouco em troca. Como resultado, é difícil que seu número cresça. Com o tempo, foi provado ser muito difícil competir com os crescentes cultivadores Xiandao, levando-os a um declínio gradual.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcWaiMen">
			<Notes>Painel de Comentário do Discípulo Externo</Notes>
			<Title>Mortal</Title>
			<Desc>Aqueles que nunca trilharam o caminho da cultivação são como folhas ao vento, levadas embora nestes tempos turbulentos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcDaNeng">
			<Notes>Painel de Comentário do Mestre</Notes>
			<Title>Cultivador Antigo</Title>
			<Desc>Cultivadores que adormeceram devido à escassez de Qi nos tempos antigos agora despertaram e retornaram. Eles são extremamente poderosos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcPuppet">
			<Notes>Painel de Comentário do Recipiente</Notes>
			<Title>Recipiente</Title>
			<Desc>Um objeto humanoide manipulado por magia, capaz de realizar trabalhos manuais simples.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcZombie">
			<Notes>Painel de Comentário do Zumbi</Notes>
			<Title>Zumbi</Title>
			<Desc>Devido ao mau Feng Shui, alguns dos falecidos mutaram em seres sem mente e sedentos por sangue.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcTeacher">
			<Notes>Painel de Comentário do Cultivador Misterioso</Notes>
			<Title>Cultivador Misterioso</Title>
		</Text>
	</List>
</Texts>