<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="NoDEnv">
			<DisplayName>Plains</DisplayName>
			<Desc>Planícies temperadas com rica flora e fauna, bem como um ecossistema diversificado.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Valley">
			<DisplayName>Canyon</DisplayName>
			<Desc>Um cânion na serra com poucas árvores e solo não propício ao crescimento das plantas.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Forest">
			<DisplayName>Forest</DisplayName>
			<Desc>Selva densa repleta de vegetação e animais selvagens, mas carente de veios minerais.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Wet">
			<DisplayName>Wetland</DisplayName>
			<Desc>Alagadiços à beira de grandes lagos, com solo fértil e vastas águas.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Battle">
			<DisplayName>Ancient Battlefield</DisplayName>
			<Desc>Tendo sido palco de batalhas prolongadas e sangrentas, resultando em inúmeras baixas, este lugar está sob forte influência da maldição e da fúria. Alguns dos cadáveres podem ganhar vida à noite devido ao denso Yin Qi…</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Desert">
			<DisplayName>Desert</DisplayName>
			<Desc>Coberto de areia plana, este lugar é quente e árido. Embora a terra seja estéril, existem grandes depósitos de pedras espirituais.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="HighLand">
			<DisplayName>Plateau</DisplayName>
			<Desc>Esta área está em uma altitude elevada com baixas temperaturas e uma distribuição rala de água espiritual.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NoDMemonto">
			<DisplayName>None</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="HotPot">
			<DisplayName>Fiery Chasm</DisplayName>
			<Desc>Há uma caverna natural aqui que leva até o centro da terra. A alta temperatura ao seu redor é insuportável. Pode causar clima adverso.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="ColdHole">
			<DisplayName>Frozen Furnace</DisplayName>
			<Desc>Uma fornalha esquecida congelada com gelo que nunca derrete, emitindo ar frio incessantemente. Pode causar clima adverso.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="OuterWorld">
			<DisplayName>Otherworld Rift</DisplayName>
			<Desc>O espaço aqui foi destruído devido a uma batalha entre sábios poderosos, deixando uma Fenda do Outro Mundo permitindo que itens ou cultivadores de outros planos o passassem de tempos em tempos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingShu">
			<DisplayName>Illumitree</DisplayName>
			<Desc>Uma planta curiosa chamada Illumitree cresce aqui. Pode transformar o solo próximo em solo espiritual. No entanto, o pólen que ele libera pode causar meridianos bloqueados e Qi suprimido.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YinYang">
			<DisplayName>Yin Yang Stela</DisplayName>
			<Desc>Uma construção de pedra fascinante moldada pelo fluxo natural de Yin e Yang está localizada aqui, incorporando um profundo segredo. No entanto, sempre que alguém tentar estudá-lo, surgirá uma anomalia meteorológica.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="DiMu">
			<DisplayName>Earthmother Shrine</DisplayName>
			<Desc>Heartland do antigo culto de Earthmother, e ainda há um santuário dedicado a ela. Pode-se fazer um desejo ao remanescente da vontade da Mãe Terra oferecendo-o com Pedras Espirituais, embora isso possa trazer desastres naturais.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NoDAnimal">
			<DisplayName>None</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="Fei">
			<DisplayName>Fei</DisplayName>
			<Desc>A temperatura aqui raramente flutua, atraindo Fei para habitar este lugar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Lushu">
			<DisplayName>Lushu</DisplayName>
			<Desc>A temperatura aqui varia muito, atraindo Lushu para habitar este lugar.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>