<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="NoDEnv">
			<DisplayName>Planície</DisplayName>
			<Desc>Planícies temperadas com rica flora e fauna, bem como um ecossistema diversificado.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Valley">
			<DisplayName>Desfiladeiro</DisplayName>
			<Desc>Um cânion na cordilheira com poucas árvores e solo não propício ao crescimento das plantas.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Forest">
			<DisplayName>Floresta</DisplayName>
			<Desc>Selva densa repleta de vegetação e animais selvagens, mas carece de veias minerais.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Wet">
			<DisplayName>Pantanal</DisplayName>
			<Desc>Lamaçais à beira de grandes lagos, com solo fértil e águas vastas.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Battle">
			<DisplayName>Campo de Batalha Antigo</DisplayName>
			<Desc>Tendo sido palco de batalhas prolongadas e sangrentas que resultam em incontáveis baixas, este lugar está sob a forte influência da maldição e da fúria. Alguns dos corpos podem ganhar vida à noite devido ao denso Yin Qi...</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Desert">
			<DisplayName>Deserto</DisplayName>
			<Desc>Coberto de areia nivelada, este lugar é quente e árido. Embora a terra seja estéril, há grandes depósitos de pedras espirituais.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="HighLand">
			<DisplayName>Planalto</DisplayName>
			<Desc>Esta área está em alta altitude com baixas temperaturas e uma fina distribuição de água espiritual.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NoDMemonto">
			<DisplayName>Nenhum</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="HotPot">
			<DisplayName>Abismo de Fogo</DisplayName>
			<Desc>Há uma caverna natural aqui que leva todo o caminho até o núcleo da Terra. A alta temperatura ao seu redor é inviável. Pode causar tempo adverso.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="ColdHole">
			<DisplayName>Forno congelado</DisplayName>
			<Desc>Um forno esquecido congelado com gelo que nunca derrete, emitindo ar frio incessantemente. Pode causar tempo adverso.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="OuterWorld">
			<DisplayName>Fenda de Outro Mundo</DisplayName>
			<Desc>O espaço aqui foi despedaçado devido a uma batalha entre sábios poderosos, deixando uma Fenda do Outro Mundo permitindo itens ou cultivador de outros aviões passando de tempos em tempos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingShu">
			<DisplayName>Illumitree</DisplayName>
			<Desc>Uma planta curiosa chamada Illumitree cresce aqui. Pode transformar o solo nas proximidades em solo espiritual. No entanto, o pólen que libera pode causar meridianos bloqueados e Qi suprimido.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YinYang">
			<DisplayName>Yin Yang Stela</DisplayName>
			<Desc>Uma fascinante construção de pedra moldada pelo fluxo natural de Yin e Yang está localizada aqui, incorporando um profundo segredo. No entanto, sempre que alguém tenta estudá-lo, uma anomalia climática surgirá.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="DiMu">
			<DisplayName>Santuário da Mãe Da Terra</DisplayName>
			<Desc>Coração do antigo culto da Mãe Terrena, e ainda há um santuário dedicado a ela. Pode-se fazer um desejo ao remanescente da vontade da Mãe Terra oferecendo-o com Pedras Espirituais, embora isso possa trazer desastres naturais.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NoDAnimal">
			<DisplayName>Nenhum</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="Fei">
			<DisplayName>Fei</DisplayName>
			<Desc>A temperatura aqui raramente flutua, atraindo Fei para habitar este lugar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Lushu">
			<DisplayName>Lushu</DisplayName>
			<Desc>A temperatura aqui varia muito, atraindo Lushu para habitar este lugar.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>