<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Guard_LeiBu_1">
			<DisplayName>Pai do Trovão</DisplayName>
			<Names>Ying</Names>
			<Desc>Guardião que pode empunhar o poder do trovão. A adoração a ele melhora de forma abrangente todas as suas habilidades, com bônus extras ao nível de habilidade de Domínio de Artefato e Poder do Artefato. No entanto, isso diminui sua Taxa de Recuperação de Qi do Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_2">
			<DisplayName>Mãe do Relâmpago</DisplayName>
			<Names>Jiang</Names>
			<Desc>Guardião que pode empunhar o poder do relâmpago. A adoração a ele melhora de forma abrangente todas as suas habilidades, com bônus extras ao nível de habilidade de Domínio de Artefato e Taxa de Recuperação de Qi do Artefato. No entanto, isso diminui seu Poder do Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_3">
			<DisplayName>General do Trovão</DisplayName>
			<Names>Shan</Names>
			<Desc>Guardião que é capaz de implantar nuvens e regular ventos. A adoração a ele pode melhorar ligeiramente suas habilidades, com bônus extras ao nível de habilidade de Proteção. No entanto, isso diminui seu Poder do Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_4">
			<DisplayName>General das Nuvens</DisplayName>
			<Names>Zhen</Names>
			<Desc>Guardião que é capaz de gerar chuvas e manifestar trovões. A adoração a ele pode melhorar ligeiramente suas habilidades, com bônus extras ao nível de habilidade de Proteção. No entanto, isso diminui sua Taxa de Recuperação de Qi do Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_5">
			<DisplayName>Mensageiro do Abismo Celestial</DisplayName>
			<Names>Gong</Names>
			<Desc>Um dos Cinco Mensageiros do Trovão. A adoração a ele prolonga a Vida e aumenta o Max Qi, com bônus extras ao Poder do Artefato, Qi do Artefato e Taxa de Recuperação de Qi do Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_6">
			<DisplayName>Mensageiro do Raio</DisplayName>
			<Names>Lei</Names>
			<Desc>Um dos Cinco Mensageiros do Trovão. A adoração a ele prolonga a Vida e aumenta o Max Qi, com bônus extras ao Poder do Artefato. No entanto, isso diminui seu Poder de Barreiras.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_7">
			<DisplayName>Mensageiro da Noite Eterna</DisplayName>
			<Names>Xuan</Names>
			<Desc>Um dos Cinco Mensageiros do Trovão. A adoração a ele prolonga a Vida e aumenta o Max Qi, com bônus extras ao Poder do Artefato, Poder de Feitiço, mas também aumenta o Custo de Feitiço.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_8">
			<DisplayName>Mensageiro Celeste</DisplayName>
			<Names>Ding</Names>
			<Desc>Um dos Cinco Mensageiros do Trovão. A adoração a ele prolonga a Vida e aumenta o Max Qi, com bônus extras ao nível de habilidade de Domínio de Artefato, nível de habilidade de Poder de Feitiço e nível de habilidade de Proteção.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_9">
			<DisplayName>Mensageiro Cardinal</DisplayName>
			<Names>Zhou</Names>
			<Desc>Um dos Cinco Mensageiros do Trovão. A adoração a ele prolonga a Vida e aumenta o Max Qi, e faz você aprender a seguinte Milagre: Meditação da Unificação.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_BaBuZhong_1">
			<DisplayName>Deva</DisplayName>
			<Names>Imperador</Names>
			<Desc>Chefe das Oito Legiões. A adoração a ele melhora de forma abrangente todas as suas habilidades e faz você aprender a seguinte Milagre: Meditação da Divindade.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_BaBuZhong_2">
			<DisplayName>Naga</DisplayName>
			<Names>Long</Names>
			<Desc>Divindade encarregada de todos os seres vivos no oceano entre as Oito Legiões. A adoração a ele pode melhorar ligeiramente todas as suas habilidades e faz você aprender o seguinte Feitiço: Rugido do Dragão, e concede bônus extras ao seu nível de habilidade de Feitiço e Poder de Feitiço, mas seu Custo de Feitiço irá multiplicar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_BaBuZhong_3">
			<DisplayName>Yaksha</DisplayName>
			<Names>Luo</Names>
			<Desc>Divindade que representa agilidade e segredo, um rei dos Guardiões entre as Oito Legiões. A adoração a ele melhora ligeiramente suas habilidades e faz você aprender o seguinte Feitiço: Maldição de Yaksha. Também aumenta seu Poder de Feitiço e Custo de Feitiço, e reduz o Tempo de Recarga de Feitiço e o Tempo de Lançamento de Feitiço.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_BaBuZhong_4">
			<DisplayName>Gandharva</DisplayName>
			<Names>Huan</Names>
			<Desc>Guardião que representa a mudança entre as Oito Legiões. A adoração a ele melhora ligeiramente suas habilidades, com bônus extras que aumentam a Taxa de Recuperação de Qi do Artefato e reduzem o Custo de Qi de Feitiço.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_1">
			<DisplayName>Pai do Trovão</DisplayName>
			<Names>Demônio</Names>
			<Desc>Guardião que pode empunhar o poder do trovão. A adoração a ele melhora de forma abrangente todas as suas habilidades, com bônus extras ao nível de habilidade de Domínio de Artefato e Poder do Artefato. No entanto, isso diminui sua Taxa de Recuperação de Qi do Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_2">
			<DisplayName>Mãe do Relâmpago</DisplayName>
			<Names>Jiang</Names>
			<Desc>Guardião que pode empunhar o poder do relâmpago. A adoração a ele melhora de forma abrangente todas as suas habilidades, com bônus extras ao nível de habilidade de Domínio de Artefato e Taxa de Recuperação de Qi do Artefato. No entanto, isso diminui seu Poder do Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_3">
			<DisplayName>General do Trovão</DisplayName>
			<Names>Shan</Names>
			<Desc>Guardião que é capaz de implantar nuvens e regular ventos. A adoração a ele pode melhorar ligeiramente suas habilidades, com bônus extras ao nível de habilidade de Proteção. No entanto, isso diminui seu Poder do Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_4">
			<DisplayName>General das Nuvens</DisplayName>
			<Names>Zhen</Names>
			<Desc>Guardião que é capaz de gerar chuvas e manifestar trovões. A adoração a ele pode melhorar ligeiramente suas habilidades, com bônus extras ao nível de habilidade de Proteção. No entanto, isso diminui sua Taxa de Recuperação de Qi do Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_5">
			<DisplayName>Mensageiro do Abismo Celestial</DisplayName>
			<Names>Gong</Names>
			<Desc>Um dos Cinco Mensageiros do Trovão. A adoração a ele prolonga a Vida e aumenta o Max Qi, com bônus extras ao Poder do Artefato, Qi do Artefato e Taxa de Recuperação de Qi do Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_6">
			<DisplayName>Mensageiro do Raio</DisplayName>
			<Names>Lei</Names>
			<Desc>Um dos Cinco Mensageiros do Trovão. A adoração a ele prolonga a Vida e aumenta o Max Qi, com bônus extras ao Poder do Artefato. No entanto, isso diminui seu Poder de Barreiras.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_7">
			<DisplayName>Mensageiro da Noite Eterna</DisplayName>
			<Names>Xuan</Names>
			<Desc>Um dos Cinco Mensageiros do Trovão. A adoração a ele prolonga a Vida e aumenta o Max Qi, com bônus extras ao Poder do Artefato, Poder de Feitiço, mas também aumenta o Custo de Feitiço.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_8">
			<DisplayName>Mensageiro Celeste</DisplayName>
			<Names>Ding</Names>
			<Desc>Um dos Cinco Mensageiros do Trovão. A adoração a ele prolonga a Vida e aumenta o Max Qi, com bônus extras ao nível de habilidade de Domínio de Artefato, nível de habilidade de Poder de Feitiço e nível de habilidade de Proteção.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_LeiBu_9">
			<DisplayName>Mensageiro Cardinal</DisplayName>
			<Names>Zhou</Names>
			<Desc>Um dos Cinco Mensageiros do Trovão. A adoração a ele prolonga a Vida e aumenta o Max Qi, e faz você aprender a seguinte Milagre: Meditação da Unificação.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_BaBuZhong_1">
			<DisplayName>Deva</DisplayName>
			<Names>Di</Names>
			<Desc>Chefe das Oito Legiões. A adoração a ele melhora de forma abrangente todas as suas habilidades e faz você aprender a seguinte Milagre: Meditação da Divindade.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_BaBuZhong_2">
			<DisplayName>Naga</DisplayName>
			<Names>Long</Names>
			<Desc>Divindade encarregada de todos os seres vivos no oceano entre as Oito Legiões. A adoração a ele pode melhorar ligeiramente todas as suas habilidades e faz você aprender o seguinte Feitiço: Rugido do Dragão, e concede bônus extras ao seu nível de habilidade de Feitiço e Poder de Feitiço, mas seu Custo de Feitiço irá multiplicar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_BaBuZhong_3">
			<DisplayName>Yaksha</DisplayName>
			<Names>Luo</Names>
			<Desc>Divindade que representa agilidade e segredo, um rei dos Guardiões entre as Oito Legiões. A adoração a ele melhora ligeiramente suas habilidades e faz você aprender o seguinte Feitiço: Maldição de Yaksha. Também aumenta seu Poder de Feitiço e Custo de Feitiço, e reduz o Tempo de Recarga de Feitiço e o Tempo de Lançamento de Feitiço.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_BaBuZhong_4">
			<DisplayName>Gandharva</DisplayName>
			<Names>Huan</Names>
			<Desc>Guardião que representa a mudança entre as Oito Legiões. A adoração a ele melhora ligeiramente suas habilidades, com bônus extras que aumentam a Taxa de Recuperação de Qi do Artefato e reduzem o Custo de Qi de Feitiço.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_BaBuZhong_5">
			<DisplayName>Asura</DisplayName>
			<Names>Mo</Names>
			<Desc>Guarda que representa a matança entre as Oito Legiões. A adoração a ele melhora ligeiramente suas habilidades e faz você aprender o seguinte Feitiço: Lâmina da Dança da Chuva, com bônus extras para seu nível de habilidade em Batalha, nível de Habilidade em Artefatos, nível de Habilidade em Feitiços e nível de Habilidade em Proteção.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_BaBuZhong_6">
			<DisplayName>Garuda</DisplayName>
			<Names>Peng</Names>
			<Desc>Guarda que representa a solenidade entre as Oito Legiões. A adoração a ele melhora ligeiramente suas habilidades, com bônus extras para a Velocidade de Voo do Artefato, Velocidade do Artefato e Velocidade de Giro do Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_BaBuZhong_7">
			<DisplayName>Kinnara</DisplayName>
			<Names>Yue</Names>
			<Desc>Guarda que representa a paz e tranquilidade entre as Oito Legiões. A adoração a ele melhora ligeiramente suas habilidades e faz você aprender o seguinte Feitiço: Tranquilidade, com bônus extras para seu Carisma, Tempo de Vida e Máximo de Qi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_BaBuZhong_8">
			<DisplayName>Mahoraga</DisplayName>
			<Names>Jie</Names>
			<Desc>Guarda que representa todos os seres vivos na terra entre as Oito Legiões. A adoração a ele melhora ligeiramente suas habilidades e faz você adquirir a seguinte Milagre: Meditação da Unificação, com bônus extras para seu nível de Habilidade em Barreira e Poder da Barreira.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_YouMing_1">
			<DisplayName>Juiz do Além</DisplayName>
			<Names>Li</Names>
			<Desc>Guarda responsável pela vida e pela morte no Mundo Infernal. A adoração a ele melhora todas as suas habilidades e faz você adquirir a seguinte Milagre: Inversão do Yin Yang, com bônus extras para seu nível de Habilidade em Guardião e Máximo de Qi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_YouMing_2">
			<DisplayName>Juiz Negro</DisplayName>
			<Names>Fan</Names>
			<Desc>Tomador de almas do Mundo Infernal. A adoração a ele melhora ligeiramente todas as suas habilidades e faz você aprender o seguinte Feitiço: Guarda da Impermanência, com bônus extras para seu nível de Habilidade em Artefatos, Poder do Artefato, Qi do Artefato e Taxa de Recuperação de Qi do Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_YouMing_3">
			<DisplayName>Juiz Branco</DisplayName>
			<Names>Xie</Names>
			<Desc>Tomador de almas do Mundo Infernal. A adoração a ele melhora ligeiramente todas as suas habilidades, com bônus extras para seu nível de Habilidade em Feitiços, Poder do Feitiço, mas também aumenta o Custo do Feitiço.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_YouMing_4">
			<DisplayName>Mensageiro de Cabeça de Boi</DisplayName>
			<Names>Niu</Names>
			<Desc>Patrulheiro do Mundo Infernal. A adoração a ele melhora ligeiramente todas as suas habilidades, com bônus extras para seu Poder da Barreira e Poder do Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_YouMing_5">
			<DisplayName>Sergeant de Rosto de Cavalo</DisplayName>
			<Names>Ma</Names>
			<Desc>Patrulheiro do Mundo Infernal. A adoração a ele melhora ligeiramente todas as suas habilidades, com bônus extras para seu Poder da Barreira e Poder do Feitiço.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_YouMing_6">
			<DisplayName>Barqueiro</DisplayName>
			<Names>Meng</Names>
			<Desc>Condutor da balsa no Rio do Além. A adoração a ele estende o Tempo de Vida e aumenta o Máximo de Qi, e faz você aprender a seguinte Milagre: Feitiço de Ressurreição, com bônus extras para seu Poder do Artefato e Poder do Feitiço.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_YouMing_7">
			<DisplayName>Guardião da Montanha Sombria</DisplayName>
			<Names>He</Names>
			<Desc>Guardião da Montanha Sombria no Mundo Infernal. A adoração a ele estende o Tempo de Vida e aumenta o Máximo de Qi, com bônus extras que aumentam seu Poder da Barreira e fazem você adquirir a seguinte Milagre: Meditação da Unificação.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_1">
			<DisplayName>Dubhe</DisplayName>
			<Names>Lü</Names>
			<Desc>Espírito de uma estrela que é incrivelmente feroz. A adoração a ele melhora todas as suas habilidades, com bônus extras para o Poder do Artefato e Poder do Feitiço. No entanto, isso reduzirá significativamente seu Tempo de Vida.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_2">
			<DisplayName>Polis</DisplayName>
			<Names>Sha</Names>
			<Desc>Espírito de uma estrela que é incrivelmente feroz. A adoração a ele melhora todas as suas habilidades, com bônus extras para o Poder do Artefato e Poder do Feitiço. No entanto, isso reduzirá significativamente seu Máximo de Qi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_3">
			<DisplayName>Alkaid</DisplayName>
			<Names>Jun</Names>
			<Desc>Espírito de uma estrela que é incrivelmente feroz. A adoração a ele melhora todas as suas habilidades, com bônus extras para o Poder do Artefato e Poder do Feitiço. No entanto, isso reduzirá significativamente seu Poder da Barreira.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_4">
			<DisplayName>Espírito Carmesim</DisplayName>
			<Names>Chi</Names>
			<Desc>Um dos antigos Guardas das cinco direções e cinco elementos. A adoração a ele pode melhorar ligeiramente todas as suas habilidades, com bônus extras para o nível de Habilidade em Feitiços e Poder do Feitiço.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_5">
			<DisplayName>Espírito Branco</DisplayName>
			<Names>Bai</Names>
			<Desc>Um dos antigos Guardas das cinco direções e cinco elementos. A adoração a ele pode melhorar ligeiramente todas as suas habilidades, com bônus extras para o nível de Habilidade em Artefatos, Poder do Artefato, Capacidade de Qi do Artefato e Taxa de Recuperação de Qi do Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_6">
			<DisplayName>Espírito Amarelo</DisplayName>
			<Names>Ji</Names>
			<Desc>Um dos antigos Guardas das cinco direções e cinco elementos. A adoração a ele pode melhorar ligeiramente todas as suas habilidades, com bônus extras para o nível de Habilidade em Proteção e Poder da Barreira.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_7">
			<DisplayName>Espírito Negro</DisplayName>
			<Names>Zhi</Names>
			<Desc>Um dos antigos Guardas das cinco direções e cinco elementos. A adoração a ele pode melhorar ligeiramente todas as suas habilidades, com bônus extras para o Sentido de Qi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_8">
			<DisplayName>Espírito Azul</DisplayName>
			<Names>Ling</Names>
			<Desc>Um dos antigos Guardas das cinco direções e cinco elementos. A adoração a ele pode melhorar ligeiramente todas as suas habilidades, com bônus extras para o Máximo de Qi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_9">
			<DisplayName>Espírito do Mar</DisplayName>
			<Names>Wang</Names>
			<Desc>Guarda com herança divina desconhecida. A adoração a ele pode melhorar ligeiramente todas as suas habilidades, com um bônus extra para o Poder de Feitiço.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_10">
			<DisplayName>Espírito da Montanha</DisplayName>
			<Names>Tai</Names>
			<Desc>Espírito do Guarda das montanhas. A adoração a ele pode melhorar ligeiramente todas as suas habilidades, com um bônus extra para o Poder de Barreira.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_11">
			<DisplayName>Espírito da Flor</DisplayName>
			<Names>Xiang</Names>
			<Desc>Espírito do Guarda das flores. A adoração a ele melhora ligeiramente todas as suas habilidades e faz com que você aprenda o seguinte Feitiço: Maldição da Luxuriância, com um bônus extra para seu Qi Máximo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Other_12">
			<DisplayName>Espírito Gigante</DisplayName>
			<Names>Chong</Names>
			<Desc>Guarda com enorme força física. A adoração a ele pode melhorar ligeiramente todas as suas habilidades, com bônus extras para o Recuo de Artefatos e Resistência ao Recuo de Artefatos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_1">
			<DisplayName>Espirito Metálico</DisplayName>
			<Names>Ren</Names>
			<Desc>Guarda não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. A adoração a este Guarda pode aumentar seu nível de habilidade de Artefato, Poder de Artefato, Limite de Qi de Artefato e Taxa de Recuperação de Qi de Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_2">
			<DisplayName>Espirito de Madeira</DisplayName>
			<Names>Ye</Names>
			<Desc>Guarda não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. A adoração a este Guarda pode aumentar seu Qi Máximo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_3">
			<DisplayName>Espirito de Água</DisplayName>
			<Names>Liu</Names>
			<Desc>Guarda não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. A adoração a este Guarda pode aumentar sua Percepção de Qi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_4">
			<DisplayName>Espirito de Fogo</DisplayName>
			<Names>Yan</Names>
			<Desc>Guarda não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. A adoração a este Guarda pode aumentar seu nível de habilidade de Feitiço e Poder de Feitiço.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_5">
			<DisplayName>Espirito da Terra</DisplayName>
			<Names>Chen</Names>
			<Desc>Guarda não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. A adoração a este Guarda pode aumentar seu nível de habilidade de Proteção e Poder de Barreira.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_6">
			<DisplayName>Demônio da Terra</DisplayName>
			<Names>P</Names>
			<Desc>Guarda não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. A adoração a este Guarda pode aumentar sua Longevidade.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_7">
			<DisplayName>Demônio da Madeira</DisplayName>
			<Names>Ling</Names>
			<Desc>Guarda não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. A adoração a este Guarda pode aumentar seu Qi Máximo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_8">
			<DisplayName>Demônio Metálico</DisplayName>
			<Names>Mie</Names>
			<Desc>Guarda não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. A adoração a este Guarda pode aumentar seu Poder de Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_9">
			<DisplayName>Espirito do Lago</DisplayName>
			<Names>Yu</Names>
			<Desc>Guarda não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. A adoração a este Guarda pode aumentar sua Taxa de Recuperação de Qi de Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_10">
			<DisplayName>Espirito de Cristal</DisplayName>
			<Names>Ming</Names>
			<Desc>Guarda não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. A adoração a este Guarda pode aumentar seu Qi de Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_11">
			<DisplayName>Espirito de Rocha</DisplayName>
			<Names>Hou</Names>
			<Desc>Guarda não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. A adoração a este Guarda pode aumentar seu Poder de Barreira.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_12">
			<DisplayName>Demônio de Fogo</DisplayName>
			<Names>Chi</Names>
			<Desc>Guarda não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. A adoração a este Guarda pode aumentar seu dano de Feitiço.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_13">
			<DisplayName>Demônio da Água</DisplayName>
			<Names>Jue</Names>
			<Desc>Guarda não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. A adoração a este Guarda pode reduzir seu Tempo de Lançamento de Feitiço.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_14">
			<DisplayName>Espirito do Vento</DisplayName>
			<Names>Xiao</Names>
			<Desc>Guarda não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. A adoração a este Guarda pode aumentar a Velocidade de Voo do Artefato de Feitiço.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_15">
			<DisplayName>Demônio do Vento</DisplayName>
			<Names>Ming</Names>
			<Desc>Guarda não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. A adoração a este Guarda pode aumentar a Velocidade de Giro do Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_16">
			<DisplayName>Demônio da Rocha</DisplayName>
			<Names>Zhi</Names>
			<Desc>Guarda não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. A adoração a este Guarda pode aumentar a Distância de Recuo do Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_17">
			<DisplayName>Demônio Maleável</DisplayName>
			<Names>Jian</Names>
			<Desc>Guarda não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. A adoração a este Guarda pode aumentar a Resistência ao Recuo do Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_18">
			<DisplayName>Guardião da Madeira</DisplayName>
			<Names>Ye</Names>
			<Desc>Guarda não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. A adoração a este Guarda pode reduzir o Tempo de Recarga de Feitiço.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_19">
			<DisplayName>Guardião da Água</DisplayName>
			<Names>Bo</Names>
			<Desc>Guarda não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. A adoração a este Guarda pode reduzir seu Tempo de Lançamento de Feitiço.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_20">
			<DisplayName>Guardião Metálico</DisplayName>
			<Names>Cobre</Names>
			<Desc>Guardião não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. Adorar este Guardião pode aumentar seu nível de habilidade de Maestria de Artefato.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_21">
			<DisplayName>Guardião de Fogo</DisplayName>
			<Names>Yan</Names>
			<Desc>Guardião não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. Adorar este Guardião pode aumentar seu nível de habilidade de Feitiço.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Guard_Base_22">
			<DisplayName>Guardião da Terra</DisplayName>
			<Names>Mai</Names>
			<Desc>Guardião não reclamado que pode ser visto em todo o mundo. Adorar este Guardião pode aumentar seu nível de habilidade de Proteção.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>