<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="LingZhi_Huo" sParam="Plant">
			<ThingName>Raiz Espiritual de Fogo: Árvore do Fruto Carmesim</ThingName>
			<Desc>A planta do Fruto Carmesim, um remédio elemental. Cresce em um lugar com Qi denso, elemento compatível e solo fértil. Devido à sua característica especial, precisa crescer em um ambiente acima de [temperature]200[/temperature].</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Jin" sParam="Plant">
			<ThingName>Raiz Espiritual de Metal: Árvore da Sagacidade</ThingName>
			<Desc>A planta do Fruto da Sabedoria, um remédio elemental. Cresce em um lugar com Qi denso, elemento compatível e solo fértil. Extremamente sensível a altas temperaturas, mas relativamente resistente ao frio. Deve crescer em um ambiente abaixo de [temperature]20[/temperature].</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Mu" sParam="Plant">
			<ThingName>Raiz Espiritual de Madeira: Videira Retorcida</ThingName>
			<Desc>A planta da Videira Retorcida, um remédio elemental. Cresce em um lugar com Qi denso, elemento compatível e solo fértil. Tem uma exigência rigorosa de temperatura, crescendo apenas entre [temperature]15[/temperature]-[/temperature]35[/temperature].</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Shui" sParam="Plant">
			<ThingName>Raiz Espiritual da Água: Lótus Prismático</ThingName>
			<Desc>A planta de Lótus Prismático, um remédio elemental. Cresce em lugares com Qi denso, elemento compatível e solo fértil. Prefere baixas temperaturas e só cresce em um ambiente abaixo de [temperature]-120[/temperature].</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Tu" sParam="Plant">
			<ThingName>Raiz Espiritual de Terra: Essência Ocre</ThingName>
			<Desc>A planta de Essência Ocre, um remédio elemental. Cresce em um lugar com Qi denso, elemento compatível e solo fértil. Evita baixas temperaturas e só cresce em um ambiente acima de [temperature]30[/temperature].</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Huo_ZF" sParam="Plant">
			<ThingName>Raiz Espiritual de Fogo: Árvore do Fruto Carmesim</ThingName>
			<Desc>A planta do Fruto Carmesim, um remédio elemental. Diz-se que só cresce em lugares com Qi denso, elemento compatível e solo fértil.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Examinar</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Tente examiná-la de perto com sua Percepção.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Jin_ZF" sParam="Plant">
			<ThingName>Raiz Espiritual de Metal: Árvore da Sagacidade</ThingName>
			<Desc>A planta do Fruto da Sabedoria, um remédio elemental. Diz-se que só cresce em lugares com Qi denso, elemento compatível e solo fértil.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Examinar</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Tente examiná-la de perto com sua Percepção.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Mu_ZF" sParam="Plant">
			<ThingName>Raiz Espiritual de Madeira: Videira Retorcida</ThingName>
			<Desc>A planta da Videira Retorcida, um remédio elemental. Diz-se que só cresce em lugares com Qi denso, elemento compatível e solo fértil.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Examinar</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Tente examiná-la de perto com sua Percepção.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Shui_ZF" sParam="Plant">
			<ThingName>Raiz Espiritual da Água: Lótus Prismático</ThingName>
			<Desc>A planta de Lótus Prismático, um remédio elemental. Diz-se que só cresce em lugares com Qi denso, elemento compatível e solo fértil.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Examinar</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Tente examiná-la de perto com sua Percepção.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Tu_ZF" sParam="Plant">
			<ThingName>Raiz Espiritual de Terra: Essência Ocre</ThingName>
			<Desc>A planta de Essência Ocre, um remédio elemental. Diz-se que só cresce em lugares com Qi denso, elemento compatível e solo fértil.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Examinar</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Tente examiná-la de perto com sua Percepção.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>