<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Stability">
			<Descript>Estabilidade {1}{0:N1}%</Descript>
			<ToolTips>As formações perderão estabilidade quando atacadas. Se a estabilidade de uma formação cair para 0, ela será quebrada.</ToolTips>
		</Text>
		<Text Name="FabaoAtkPower">
			<Descript>Habilidade de domínio de artefato {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>O poder do artefato do pilar aumentará assim que a formação for formada. \nO domínio do artefato afeta o grau em que o poder do artefato do pilar aumenta depois que uma formação é formada.</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("O poder do artefato do pilar aumentará assim que a formação for formada.\nA maestria do artefato afeta o grau de aumento do poder do artefato do pilar após a formação da formação.\nAumento do poder do artefato: %.0f%%", (z.FabaoPowerK_Normal-1)*100)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="MagicPower">
			<Descript>Habilidade de Magia {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>A habilidade mágica afeta o grau em que o poder do artefato do pilar aumenta quando uma formação é formada. \nA habilidade mágica afeta o grau de aumento do poder mágico do pilar depois que uma formação é formada.</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("O poder do artefato do pilar aumentará assim que a formação for formada.\nA habilidade de feitiço afeta o grau de aumento do poder do artefato do pilar depois que a formação for formada.\nAumento do poder de feitiço: %.0f%%", (z.MagicPowerK_Normal-1)*100)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="Sheild">
			<Descript>Capacidade de proteção {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>Quando a formação está sendo atacada, parte do dano recebido será absorvido pela formação, e todos os personagens da formação compartilharão o dano restante igualmente. \nA formação sofrerá danos reduzidos e o dano final será dividido igualmente entre todos os personagens da formação</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("A formação sofrerá dano reduzido e o dano final será dividido igualmente entre todos os personagens da formação.\nA formação sofrerá dano reduzido e o dano final será compartilhado igualmente entre todos os personagens da formação\nRedução de dano: %.0f%%", (1-z.EffectDamageP) * 100)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="SkillCooldown">
			<Descript>Capacidade de Operação {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>À medida que a formação continua a operar, ela acumula energia. Formation Insight pode ser usado para liberar habilidades especiais de formação. Além disso, o Qi de todos os personagens da formação será proporcionalmente equilibrado à medida que a formação continuar a operar. \nA capacidade de operação afeta a taxa de acumulação de energia e o ciclo do equilíbrio do Qi.</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("À medida que a formação continua a operar, ela acumula energia. Formation Insight pode ser usado para liberar algumas habilidades especiais de formação. Além disso, o Qi de todos os caracteres da formação será equilibrado proporcionalmente à medida que a formação continua a operar.\nA capacidade de operação afeta a taxa de acumulação de energia e o intervalo do equilíbrio de Qi.\nTaxa de redução do ciclo de operação: %.0f %%\nCiclo de Acumulação de Percepções: %.0f seg\nQi Ciclo de Equilíbrio: %.0f sec", (1-z.EffectZrPointCDP)*100, ZhenMgr:GetZRAddDuration(z), 15 * z.EffectZrPointCDP)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="ReduceCost">
			<Descript>Eficiência de Formação {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>Uma vez que a formação é formada, mantê-la e usar habilidades de formação custará Qi de cada personagem na formação. O custo do Qi para manter a formação está relacionado ao Max Qi do personagem pilar na formação. O custo de Qi para usar qualquer habilidade de formação está relacionado ao poder da habilidade. \nA eficiência da formação afeta o custo de Qi de cada ação de formação.</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("Uma vez que a formação é formada, mantê-la e usar habilidades de formação custará Qi de cada personagem na formação. O custo do Qi para manter a formação está relacionado ao Max Qi do personagem pilar na formação. O custo de Qi para usar qualquer habilidade de formação está relacionado ao poder da habilidade. \nA eficiência da formação afeta o custo de Qi de cada ação de formação. \nCusto atual reduzido: %.0f%%", (1 - z.EffectCostP)*100)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="NpcNodeCountNumPowerup">
			<Descript>Tamanho da formação {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>O tamanho é determinado pelo número de nós em uma formação. Quanto mais nós em uma formação, maior o seu tamanho. A habilidade do personagem pilar determina o tamanho máximo da formação. Se um personagem estiver hospedando uma formação cujo tamanho supera sua capacidade, a estabilidade da formação será bastante reduzida. Caso contrário, será aumentado.</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("O tamanho é determinado pelo número de nós em uma formação. Quanto mais nós em uma formação, maior o seu tamanho. \nA habilidade do personagem pilar determina o tamanho máximo da formação. Se um personagem estiver hospedando uma formação cujo tamanho supera sua capacidade, a estabilidade da formação será bastante reduzida. Caso contrário, será aumentado. \nEstabilidade de Formação de Corrente Ajustada: %.0f", z.fStabilityCoreNpcAddv)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="NpcZhenPressurePowerup">
			<Descript>Carga de formação {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>A carga da formação é determinada pela complexidade da estrutura da formação. Uma formação com auxiliares mais distantes do pilar terá uma carga maior. A capacidade do personagem pilar determina a carga máxima de formação. Se o personagem estiver hospedando uma formação cuja carga de formação supere sua habilidade, o custo da formação será bastante aumentado. Caso contrário, será reduzido.</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("A carga de formação é determinada pela complexidade da estrutura de formação. Uma formação com auxiliares mais distantes do pilar terá uma carga maior. \nA habilidade do personagem pilar determina a carga máxima de formação. Se o personagem estiver hospedando uma formação cuja carga de formação supere sua habilidade, o custo da formação será bastante aumentado. Caso contrário, será reduzido. \nQi Custo/sec: %.0f", z.CostLingPerSec)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="NpcZhenPoint">
			<Descript>Energia de Formação {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>À medida que a formação continua a operar, ela acumula energia. A Energia de Formação pode ser usada para liberar habilidades especiais de formação. No entanto, uma formação tem limitação quanto à quantidade de energia que pode armazenar. Assim que o limite for atingido, a energia deixará de aumentar.</ToolTips>
		</Text>
	</List>
</Texts>