<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="GodCity_Housing">
			<DisplayName>Residência Divina</DisplayName>
			<Desc>Edifício residencial fornecido para pessoas do Reino Divino. Aumenta o número máximo de residentes divinos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_Guard">
			<DisplayName>Templo da Guarda</DisplayName>
			<Desc>Instalação dedicada à adoração da Guarda, através da qual os cultivadores da Lei de Shendao podem obter a bênção da Guarda para melhorar sua própria habilidade.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_FaithWay">
			<DisplayName>Templo dos Milagres</DisplayName>
			<Desc>Cada Templo de Performance pode se comunicar com uma estátua venerada na Agência de uma cidade do Mundo Mortal. Através deste sistema, os cultivadores da Lei de Shendao são capazes de adquirir a Crença acumulada nas estátuas dos crentes mortais e fazer alguns truques legais com ela.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoRateUp">
			<DisplayName>Pavilhão Sagrado</DisplayName>
			<Desc>Um templo construído sobre o poder da Crença, é a projeção do próprio Artefato Sagrado no Reino Divino. O aumento no nível do Pavilhão Sagrado aumentará o próprio Artefato Sagrado.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd1">
			<DisplayName>SP: Salão da Tempestade</DisplayName>
			<Desc>Parte do Pavilhão Sagrado. Concede à Relíquia Sagrada o Qi do vento e da nuvem, tornando-a mais ágil e elegante.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd2">
			<DisplayName>SP: Salão de Peso</DisplayName>
			<Desc>Parte do Pavilhão Sagrado. Concede à Relíquia Sagrada o poder de mil pesos, tornando-a mais poderosa.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd3">
			<DisplayName>SP: Salão da Desenvoltura</DisplayName>
			<Desc>Parte do Pavilhão Sagrado. Concede à Relíquia Sagrada o poder da verdadeira integridade, tornando-a mais sólida e resistente.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd4">
			<DisplayName>SP: Salão da Flexibilidade</DisplayName>
			<Desc>Parte do Pavilhão Sagrado. Concede à Relíquia Sagrada o poder de maleabilidade, tornando-a mais flexível e resistente.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd5">
			<DisplayName>SP: Salão da Lâmina</DisplayName>
			<Desc>Concede à Relíquia Sagrada o poder da lâmina, que é implacavelmente afiada.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd6">
			<DisplayName>SP: Salão da Majestade</DisplayName>
			<Desc>Concede à Relíquia Sagrada o poder da majestade, que é excepcionalmente destrutivo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd7">
			<DisplayName>SP: Salão da Semente</DisplayName>
			<Desc>Concede à Relíquia Sagrada o poder da semente de mostarda, tornando-a minúscula e imperceptível.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd8">
			<DisplayName>SP: Salão do Trovão</DisplayName>
			<Desc>Concede à Relíquia Sagrada o poder do trovão celestial, cujo poder é ilimitado.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd9">
			<DisplayName>SP: Salão do Panteão</DisplayName>
			<Desc>Concede à Relíquia Sagrada o poder de todos os espíritos, uma energia profunda e turbulenta.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd10">
			<DisplayName>SP: Salão do vendaval</DisplayName>
			<Desc>Concede à Relíquia Sagrada o poder do vendaval uivante, que é tão rápido quanto instantâneo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd11">
			<DisplayName>SP: Salão de Carga</DisplayName>
			<Desc>Concede à Relíquia Sagrada o poder do carregamento sombrio, tornando-o imparável.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd1">
			<DisplayName>SP: Salão dos Venenos</DisplayName>
			<Desc>Concede à Relíquia Sagrada o poder dos cinco venenos. Para cada 36º ataque, ele atacará o próprio corpo do cultivador inimigo, penetrando no escudo e causando dano adicional.</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>A cada 36º ataque, ele atacará o próprio corpo do cultivador inimigo, penetrando no escudo e causando dano adicional.</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd2">
			<DisplayName>SP: Salão do Espírito</DisplayName>
			<Desc>Concede à Relíquia Sagrada o poder de carregar o espírito. Cada 18º ataque lançará um feitiço no inimigo alvo.</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>Cada 18º ataque lançará um feitiço no inimigo alvo.</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd3">
			<DisplayName>SP: Sala da Guarda</DisplayName>
			<Desc>Concede à Relíquia Sagrada o poder da proteção sagrada. Nível da habilidade de proteção aumentado em 3.</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>Nível da habilidade de proteção aumentado em 3.</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd4">
			<DisplayName>SP: Salão da Magia</DisplayName>
			<Desc>Concede à Relíquia Sagrada o poder da magia sagrada. Nível da habilidade mágica aumentado em 3.</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>Nível de habilidade mágica aumentado em 3.</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd5">
			<DisplayName>SP: Salão da Maestria</DisplayName>
			<Desc>Concede à Relíquia Sagrada o poder da maestria sagrada. O nível da habilidade Maestria do Artefato aumentou em 3.</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>Nível de habilidade de domínio do artefato aumentado em 3.</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd6">
			<DisplayName>SP: Sala de recordações</DisplayName>
			<Desc>Concede à Relíquia Sagrada o poder de invocar espíritos. 3% do dano causado será reposto no Qi do artefato.</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>3% do dano causado será reposto no Qi do artefato.</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd7">
			<DisplayName>SP: Salão do Espectro</DisplayName>
			<Desc>Concede à Relíquia Sagrada o poder de Espectral. Para cada 15 ataques, é gerado um espírito de espada que dura 15 segundos.</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>Para cada 15 ataques, é gerado um espírito de espada que dura 15 segundos.</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd8">
			<DisplayName>SP: Salão da Respiração</DisplayName>
			<Desc>Concede à Relíquia Sagrada o poder de aliviar a respiração. Cada 7 ataques reduzem o cooldown da habilidade em 1 segundo.</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>Cada 7 ataques reduzem o cooldown da habilidade em 1 segundo.</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd9">
			<DisplayName>SP: Salão dos Nove</DisplayName>
			<Desc>Concede à Relíquia Sagrada o poder das Nove Extremidades. Ao causar dano, há 4% de chance de causar 9 vezes o dano.</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>Ao causar dano, há 4% de chance de causar 9 vezes o dano.</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd10">
			<DisplayName>SP: Salão do Infinito</DisplayName>
			<Desc>Concede à Relíquia Sagrada o poder do infinito. Poder do primeiro golpe de espada aumentado em 3 vezes. O efeito é redefinido ao reabastecer Qi para o artefato.</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>O poder do primeiro golpe de espada aumentou 3 vezes. O efeito é redefinido ao reabastecer Qi para o artefato.</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd11">
			<DisplayName>SP: Salão do Vento</DisplayName>
			<Desc>Concede à Relíquia Sagrada o poder de quebrar o vento da positividade. Causa 1,25x de dano ao atacar o próprio corpo do inimigo.</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>Causa 1,25x de dano ao atacar o próprio corpo do inimigo.</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_WishTree">
			<DisplayName>Árvore de Orações</DisplayName>
			<Desc>Os desejos e orações das pessoas comuns se concentraram e formaram uma árvore. Você pode aproveitar o Qi dos mortais para reduzir ligeiramente a Divindade.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_XinyangShendian">
			<DisplayName>Templo da Fé</DisplayName>
			<Desc>Templo que concentra o poder da Crença. Pode aumentar a eficiência com que o Reino Divino produz Crença.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_LiuLiShenDian">
			<DisplayName>Templo de Esmalte</DisplayName>
			<Desc>Templo que amplia o poder dos Guardas. Pode aprimorar as habilidades concedidas a você pelos Guardas.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_ThunderDefend">
			<DisplayName>Palácio Celestial</DisplayName>
			<Desc>Concentre o poder da Crença para protegê-lo do poder do céu. Pode reduzir o poder da Tribulação Celestial.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_FengShenTai">
			<DisplayName>Altar de Investidura</DisplayName>
			<Desc>Local onde os deuses consagram os subdeuses, ungindo Seguidores Centrais com 100% de Crença em Guardas.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_CoreHousing_A">
			<DisplayName>Residência do Metal Celestial</DisplayName>
			<Desc>Aumenta o número máximo de seguidores principais.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_CoreHousing_B">
			<DisplayName>Residência da Madeira Espectral</DisplayName>
			<Desc>Aumenta o número máximo de seguidores principais.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_CoreHousing_C">
			<DisplayName>Residência da Água Profunda</DisplayName>
			<Desc>Aumenta o número máximo de seguidores principais.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_CoreHousing_D">
			<DisplayName>Residência do Fogo Ardente</DisplayName>
			<Desc>Aumenta o número máximo de seguidores principais.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_CoreHousing_E">
			<DisplayName>Residência da Terra Profunda</DisplayName>
			<Desc>Aumenta o número máximo de seguidores principais.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_Housing_Lv2">
			<DisplayName>Residência da Generalidade</DisplayName>
			<Desc>Residência Divina Avançada. Pode acomodar um grande número de Residentes Divinos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_Housing_Lv2_2">
			<DisplayName>Residência da Conexão</DisplayName>
			<Desc>Residência Divina Avançada. Pode acomodar um grande número de Residentes Divinos.</Desc>
				</Text>
		<Text Name="GodCity_HongChenKuHai">
			<DisplayName>Melancolia Mortal</DisplayName>
			<Desc>Traz os sofrimentos dos mortais para o Reino Divino, reduzindo grandemente a Divindade.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_Magic_1">
			<DisplayName>Salão de Reunião</DisplayName>
			<Desc>Fornece os seguintes Milagres no nível 1, nível 2 e nível 3, respectivamente: Feitiço de Reunião Divina, Feitiço de Realização de Desejos, Feitiço de Reverência Sola. Aumente a produção de material base da área em que sua personificação reside dentro de um determinado período de tempo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_Magic_2">
			<DisplayName>Pavilhão do Coração</DisplayName>
			<Desc>Nível 1 fornece Milagre - Pacificação: Liberado em um personagem que não cultiva Shendao e reduz seu multiplicador de humor em 25%, durando 7 dias. \nNível 2 fornece Milagre - Mente Limpa: Resolva uma Obsessão para o personagem e obtenha uma Gema de Obsessão.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_Magic_3">
			<DisplayName>Pavilhão da Autoridade Divina</DisplayName>
			<Desc>Nível 1 fornece Milagre - Deificação: Lance um feitiço para elevar temporariamente sua Divindade ao extremo, melhorando muito a capacidade de combate.\n Nível 2 fornece Milagre - Misericórdia Divina: Consuma a humanidade para tentar iluminar uma planta. O resultado da iluminação levará algum tempo para aparecer. A planta não pode ser iluminada com poder psíquico novamente durante uma sessão de iluminação.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_Magic_4">
			<DisplayName>Salão da Devoção</DisplayName>
			<Desc>Nível 1 fornece Milagre - Persuasão: Persuadir personagens aliados ou discípulos internos neutros para tentar convertê-los em Seguidores Centrais. \nNível 2 fornece Miracle - Divinity Tracing: Selecione um personagem para tentar descobrir seu paradeiro. Quanto mais Residentes Divinos e informações você tiver, maior será a taxa de sucesso em descobrir o paradeiro do alvo.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>