<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Place_Level3Base">
			<Desc>Lv.3 Location Templates</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_QingLianShan">
			<DisplayName>Mt. Caerulea</DisplayName>
			<Desc>Esta montanha costumava ser o eremitério para a Caerulea Imortal antes de sua ascensão, cuja totalidade está escondida dentro de uma gota de Água Verdadeira no Mar do Sul. Sem a orientação de uma Lei secreta, ninguém será capaz de encontrar esta montanha mítica.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_ChiLianYuan">
			<DisplayName>Emerald Palace</DisplayName>
			<Desc>A private residence left by this realm's first-ever ascended immortal named Nangong, hidden inside the blessed abode between heaven and sea. Without the guidance of a secret Law, nobody will be able to find this place.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_LongTai">
			<DisplayName>Dragon's Platform</DisplayName>
			<Desc>A lenda afirma que os dragões reuniram milhares de tesouros na Plataforma do Dragão, e com sua magia, eles selaram e os enterraram para escondê-los da sociedade. Isso foi há muito tempo, no entanto, e com o fluxo do tempo, a maioria dessas focas começou a falhar. Não faltam esperançosos que se atrevam a entrar na Plataforma do Dragão para testar sua sorte.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_XuanKongDong">
			<DisplayName>Ethereal Cave</DisplayName>
			<Desc>O lugar onde o antigo imorta Yuan recuou para a reclusão. Diz a lenda que Yuan deixou todas as fortunas que ela acumulou neste palácio para as gerações futuras encontrarem. Cultivadores jovens e inexperientes de apenas seitas virão aqui para tentar a sorte.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_GuZhanChang">
			<DisplayName>Heavenly Battlefield</DisplayName>
			<Desc>As ruínas do campo de batalha do primeiro Confronto entre Imortais e Demônios no final da era antiga. É abundante em tesouros, mas também cheio de espaço-tempo fraturado e extremamente perigoso. Naquela época, havia começado a parecer uma divisão mais clara entre os cultivadores do bem e do mal. A divisão entre os antigos cultivadores cresceu, tornando-se irreparável; e um confronto final ocorreu nas fronteiras do sul. A batalha se estendeu por meses, ameaçando todas as vidas do mundo. Os caminhos de Yin e Yang foram tão severamente afetados que tomaram a forma física de Torch Dragon no mundo mortal. Torch Dragon ficou enfurecido, e fez com que a terra afundasse e o mar subisse. As fronteiras do sul entraram em colapso, trazendo assim um fim à primeira grande guerra entre imortais e demônios. Foi assim também que as terras selvagens do sul de hoje vieram a ser.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_YiJieLieFeng">
			<DisplayName>Otherworld Rift</DisplayName>
			<Desc>Diz a lenda que este espaço-tempo fraturado leva a todos os tipos de tempo e espaço anormais, e é o resultado do segundo confronto de imortais e demônios na era antiga. Ele se foi por milhares de anos, mas inesperadamente, ele reapareceu neste reino agora. A fenda é extremamente perigosa, e sem um tipo especial de sorte, até os imortais mais experientes podem se perder lá.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>