<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Place_Level2Base">
			<Desc>Lv.2 Location Templates</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DanXia1">
			<DisplayName>Supreme Clarity Cave</DisplayName>
			<Desc>Uma caverna cármes natural ao pé do Monte Sunshade, com passagens sinuosas e paisagens espetaculares. No fundo da caverna, há uma estátua do Senhor da Avareza erguida para as pessoas adorarem. É um lugar perfeito para se retirar para o isolamento para a prática.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DanXia2">
			<DisplayName>Sunshade Precipice</DisplayName>
			<Desc>Um precipício no topo do Monte Sunshade. Sob a luz solar escurecendo ao anoitecer, oferece uma vista gloriosa e deslumbrante da paisagem da montanha.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DanXia3">
			<DisplayName>Five Dragons Pond</DisplayName>
			<Desc>Um lago mágico localizado nas profundezas do Monte Sunshade. As flores de lótus brotam vigorosamente no lago, que parece sem fundo, conectando-se à veia de água na crosta terrestre. Diz-se que o Prism Lotus - a Raiz Espiritual da Morada de Sombra é plantada aqui.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_KunLun1">
			<DisplayName>Immortal Summit</DisplayName>
			<Desc>Uma plataforma de pedra no pé sul do Monte Kunlun, com muitos padrões enigmáticos esculpidos nela. Diz-se que na era antiga, o Rei oriental concedeu a imortalidade aqui aos seus subordinados e ascendeu ao céu, deixando uma Lei Taoísta para as gerações posteriores encontrarem.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_KunLun2">
			<DisplayName>Drake Cave</DisplayName>
			<Desc>Uma caverna sem fim no Monte Kunlun, com passagens e riachos complexos e confusos. Diz-se que está diretamente conectado e abençoado pela Veia do Dragão, e assim o Palácio Kunlun cultiva sua Raiz Espiritual - a Essência Ocher aqui.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_KunLun2_1">
			<DisplayName>Mystic Cavern</DisplayName>
			<Desc>Uma caverna normal dentro da Caverna Drake. Parece bastante comum, mas emite uma estranha e mística aura, que não pode ser sentida a menos que fosse alguém que conhecia a Caverna Drake por dentro e por fora. Parece haver alguns padrões naturais peculiares na entrada da caverna.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_TianJi1">
			<DisplayName>Nimbus Ravine</DisplayName>
			<Desc>Um barranco profundo entre os precipícios em ascensão no Pico Heavenstep, criando um vórtice gigante de Qi que gira sem parar; mesmo os pássaros não podem voar sobre ele. É dito que o Palácio Skydome tem a Raiz Espiritual - Fruto sábio plantada no precipício do barranco.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_TianJi2">
			<DisplayName>Celeste Pass</DisplayName>
			<Desc>Uma passagem estreita no caminho para o topo do Pico Heavenstep. Purity Leaf cresce em todos os lugares nos lados do passe, qualquer um que se aproximar esquecerá todos os problemas e se sentirá acalmado e pacífico, assim o nome Celeste Pass. Através dele é o topo do Pico Heavenstep, onde o Palácio Skydome está baseado.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_JiuHua1">
			<DisplayName>Lucian Village</DisplayName>
			<Desc>Uma vila aos pés do Monte Lucian. Abençoada pelo Templo da Nuvem Roxa, a vila é povoada e próspera como uma comunidade. Há uma enorme veia de pedras de jade nas proximidades, na qual os aldeões ganham a vida extraindo e vendendo-as para o Templo da Nuvem Roxa.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_JiuHua2">
			<DisplayName>Wyvern Pool</DisplayName>
			<Desc>Um local cênico popular no Monte Lucian. Ao lado da Piscina Wyvern, pode-se ver a magnífica vista do mar de nuvens. Diz a lenda que um sábio uma vez pastou dragões aqui na era antiga.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_JiuHua3">
			<DisplayName>Phoenix Cliff</DisplayName>
			<Desc>Um local cênico popular no Monte Lucian. Os troncos secos de duas árvores de sícamos gigantes ainda permanecem até hoje. Diz a lenda que uma fênix uma vez empoleirada neste penhasco na era antiga.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_LongHu1">
			<DisplayName>Skypass Falls</DisplayName>
			<Desc>Uma atração final no Monte Tiger Paw. A água corre direto para baixo do topo da montanha de escalada, rugindo tão alto quanto um dragão majestoso voando através do céu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_LongHu2">
			<DisplayName>Mistwood Forest</DisplayName>
			<Desc>Uma floresta espessa ao pé do Monte Tiger Paw, na qual muitas árvores têm mais de várias centenas de anos. Há rumores de que Phoenixwood também cresce aqui. O Monte Tiger Paw tem sua Raiz Espiritual plantada aqui por sua riqueza em Wood Qi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu1">
			<DisplayName>Jadestone Cliff</DisplayName>
			<Desc>De pé no pico ocidental do Monte Shu, o penhasco tem uma bela vista cênica e é povoado de animais espirituais e mágicos. É aqui que a veia da Terra vaza Qi, criando assim muitos minérios raros como o Cobre de Fogo dentro da montanha. A Caerulea Imortal plantou a medicina espiritual Frutas Vermelhas aqui devido à sua abundância no elemento fogo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu2">
			<DisplayName>Thunderclap Cave</DisplayName>
			<Desc>Uma das doze cavernas no Monte Shu, também onde o fundador do Templo de Lótus Azul recuou para a reclusão. Diz a lenda que o Caerulea Imortal deixou um segredo aqui antes de sua ascensão; no entanto, ninguém parece ser capaz de encontrá-lo por milhares de anos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu3">
			<DisplayName>Glimmer Cave</DisplayName>
			<Desc>Uma das famosas cavernas do Monte Shu, escondida no topo do pico norte da montanha. Veias de cobre de fogo expostas abundam na caverna, causando um transbordamento de Elemento de Fogo por milhares de anos e criando o brilho dentro, daí o nome Caverna Glimmer. É um lugar perfeito para a prática.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu4">
			<DisplayName>Gemspring Cave</DisplayName>
			<Desc>Uma das doze renomadas cavernas do Monte Shu. A lenda diz que uma fonte sagrada do Fluxo da Terra está escondida no fundo da caverna, e só o destino pode ser o guia para encontrá-la.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu5">
			<DisplayName>Bladesmith Tomb</DisplayName>
			<Desc>Uma caverna escura e sinuosa dentro do Monte Shu, com as espadas carregadas por cada geração de espadas imortais do Templo de Lótus Azul escondidos nela.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_WuLian1">
			<DisplayName>Celestial Pool</DisplayName>
			<Desc>Um lago sagrado que fica dentro de uma caldeira no topo do outrora vulcânico Monte Nelumbo. O Nelumbo Imortal realizou um milagre roubado dos caminhos do céu para selar o vulcão e estabeleceu a seita aqui. A lenda diz que há uma Primavera da Vida na piscina, e apenas a mais afortunada de todas será capaz de encontrá-la.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_WuLian2">
			<DisplayName>Pearlwood Rainforest</DisplayName>
			<Desc>Uma floresta mística nos fundos do Monte Nelumbo. Quando chove, a floresta fica enevoada e atmosférica como uma terra de fadas. Houve uma vez um estudioso com doença terminal que mergulhou e depois voltou da floresta. Ele fala de um imortal com uma espada arborizada na mão esquerda que controla a força da natureza e um jade branco em sua mão direita que cura todas as doenças, chamando-se de "Pearlwood Imortal". Daí o nome "Floresta De Pearlwood".</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BaiMan1">
			<DisplayName>Deathknell Cave</DisplayName>
			<Desc>Toda vez que os discípulos do Monte Cem Insetos matam animais mágicos, eles levarão seus corpos para a Caverna da Morte e os selarão dentro. Os corpos se transformarão em fantoches através do Qi da morte para proteger a montanha. Se um novo corpo enviado para lá não tiver concluído a transformação, pode-se ser capaz de tirar sua Pérola da Alma.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BaiMan2">
			<DisplayName>Serpent Pit</DisplayName>
			<Desc>Um poço usado pelo Monte Cem Insetos para manter e alimentar serpentes. Uma vez que uma serpente se torne madura o suficiente, ela será retirada e seu sangue será coletado para o cultivo dos discípulos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BaiMan3">
			<DisplayName>Beast Cave</DisplayName>
			<Desc>Um lugar para o Monte Cem Insetos manter suas bestas e animais, onde algo deu terrivelmente errado. Ele foi gradualmente abandonado e ninguém pode entrar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_XianKong1">
			<DisplayName>Abyss</DisplayName>
			<Desc>Um poço sem fundo no Monte Pitfall, e sua emissão de um campo magnético muitas vezes atrai meteoros aqui. Diz-se que um cultivador encontrou um pedaço de núcleo de lumina aqui. No entanto, o tesouro é enigmático, e a maioria das pessoas sairia de mãos vazias.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Hei4">
			<DisplayName>Millspine Forest</DisplayName>
			<Desc>Uma floresta ao pé do Monte Blackstone, as entranhas das quais estão cobertas de cardos e espinhos que poucos homens e animais podem colocar os pés dentro Mal foi visitado por pessoas desde os tempos antigos; assim, há árvores raras que sobreviveram mais de mil anos ao redor da floresta. É abundante em Wood Element, fazendo um lugar perfeito para o cultivo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_HeHuan1">
			<DisplayName>Safeward Seas</DisplayName>
			<Desc>Há uma grande ilha perto da Ilha Exultante, dentro da qual há um lago nebuloso chamado Safeward Seas. Uma vez dentro, pode-se ter visões de todos os tipos de relacionamentos amor-ódio, e possivelmente se entregar e esquecer o tempo se não tomar cuidado.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_HeHuan2">
			<DisplayName>Poison Dragon Lake</DisplayName>
			<Desc>Um lago profundo na Ilha Exultante. Diz a lenda que, no fundo do lago, há um anão de Toxágonos que frequentemente atacam cultivadores próximos. Também é dito que há uma fonte sagrada do Fluxo da Terra e o anão Toxágono é apenas uma história enganosa inventada pela Ilha Exultante.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert1">
			<DisplayName>Daemonia Temple</DisplayName>
			<Desc>Uma grande seita maligna escondida no grande deserto. Geralmente evita atrair muita atenção e está escondido há mil anos, assim pouco conhecido pelo mundo exterior. Foi só recentemente que as inscrições do Penhasco do Dragão foram encontradas no santuário dos males, a seita ressurgiram no mundo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert2">
			<DisplayName>Mirage Wastelands</DisplayName>
			<Desc>Uma área de desertos estéreis nas profundezas do Grande Deserto, constantemente atingida por tempestades de areia. O ar aqui está cheio de um qi denso do Elemento Terra. É um ótimo lugar para cultivo, só se alguém puder suportar o terrível ambiente.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert3">
			<DisplayName>Blazenest</DisplayName>
			<Desc>Uma caverna bizarra escondida no grande deserto. É extremamente quente por dentro, que é dito possuir um tesouro natural do Elemento Fogo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert4">
			<DisplayName>Village of Dunes</DisplayName>
			<Desc>Uma pequena vila à beira do Grande Deserto. A maioria dos residentes na aldeia são descendentes de demônios. Eles são geralmente beligerantes e destemidos, e caçam bestas no deserto para viver.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthForest1">
			<DisplayName>Perennial Miasma</DisplayName>
			<Desc>Havia uma floresta de pêssegos que se espalhava por centenas de quilômetros nas terras ruins do Sul Selvagem, mas poucas pessoas vieram aqui para colher os frutos maduros antes de cair no chão e apodrecer. Por milhares de anos, os pêssegos podres gradualmente formaram o ar nocivo que nunca se dissipa.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthForest2">
			<DisplayName>The Demon Emperor's Tomb</DisplayName>
			<Desc>O fundador do culto demoníaco do sul, o túmulo do Imperador Demônio. A câmara foi construída a partir de uma pedra de meteorito inteira e enterrada no fundo do solo. A tumba está estritamente cercada pelos Espíritos cosmos. Sem a maneira secreta de abri-la, qualquer um que tocar a tumba morrerá imediatamente, não importa o quão experientes sejam.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthForest3">
			<DisplayName>Wormwrought Valley</DisplayName>
			<Desc>Um vale no sul selvagem, a maioria dos quais são perigosas florestas grossas com cobras e insetos rastejando para dentro. No entanto, seu ambiente úmido é especialmente adequado para o crescimento da medicina mágica — Vine Gnarled, então os cultivadores muitas vezes vêm aqui para buscar uma maneira mais fácil de imortalidade.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Snowfield1">
			<DisplayName>Skye Conch Valley</DisplayName>
			<Desc>Um vale sem morte na Grande Neve, cheio de Qi. Alguns ginseng aqui têm crescido por mais de cem anos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Snowfield2">
			<DisplayName>Lake Jadestone</DisplayName>
			<Desc>Um lago mágico nas profundezas da Grande Neve que nunca congela. É dito que há um Prism Lotus crescendo no lago, mas apenas o cultivador mais sortudo será capaz de encontrá-lo. A fonte da água se conecta diretamente ao fundo da crosta terrestre — o núcleo do campo magnético. Ninguém pode escapar do puxão uma vez preso dentro. Antes de Fu, o último soberano, bem como o Imperador dos Demônios que outrora governou a sociedade dos cultivadores, foi atingido pela mão dos deuses, ele escondeu todas as suas posses em uma caixa de ouro e deixou-a afundar no lago. A caixa foi pega pela atração do campo magnético, e nunca mais enfrentou a luz do dia.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Snowfield3">
			<DisplayName>Blizzard Plains</DisplayName>
			<Desc>Planícies cobertas de neve que se estendem até o fim, onde nevascas nunca param. Este lugar é rico em Minérios de Cristal de Gelo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField1">
			<DisplayName>Galepeak Town</DisplayName>
			<Desc>Uma pequena cidade ao norte do grande rio.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField2">
			<DisplayName>Sunstop Town</DisplayName>
			<Desc>Uma pequena cidade nas planícies norte do rio. As pessoas aqui são honestas e amantes da paz. a maioria dos quais ganham a vida minerando os minérios de pedra de jade perto da aldeia.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField3">
			<DisplayName>Ratoon Village</DisplayName>
			<Desc>Uma vila construída perto do lago, e os aldeões ganham a vida na agricultura e na pesca.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField4">
			<DisplayName>Mt. Cassia</DisplayName>
			<Desc>Uma famosa montanha ao sul do rio, com belas vistas de paisagens, um clima agradável, e acima de tudo, abundantes cogumelos Lingzhi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField5">
			<DisplayName>Mt. Rue</DisplayName>
			<Desc>Uma famosa montanha ao sul do rio. A Lei que o leva a ela é sinuosa e confusa, o que significa que mesmo animais tão ágeis quanto macacos não podem escalar sobre ela. Há algumas veias expostas de minério de pedra espiritual na montanha. Embora não seja digno de qualquer operação de mineração em larga escala, cultivadores desonestos frequentemente entravam e mineravam alguns para seu próprio uso. Há rumores de que um cultivador uma vez sentiu forte Qi de Metal Element aqui, e parece que o Sage Fruit, um dos Spirit Roots, está escondido em algum lugar da montanha.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains1">
			<DisplayName>Mt. Cloudsreach</DisplayName>
			<Desc>Uma famosa montanha cercada por nuvens espessas no interior das Planícies Centrais, assim o nome Monte Cloudsreach. É rico em Cinnabar, e cultivadores alquimistas muitas vezes vêm aqui para recolhê-los.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains2">
			<DisplayName>Alchemist's Peak</DisplayName>
			<Desc>O médico gênio costumava praticar alquimia aqui, mas agora apenas uma mansão abandonada está aqui sem nada lá dentro. A maioria das ervas espirituais no jardim secaram; apenas as folhas espirituais resistentes foram capazes de sobreviver e se espalhar pela montanha. Diz-se que o médico gênio costumava plantar a Essência Spirit Root Ocher aqui, que alcançou a espiritualidade. Só os aventureiros mais sortudos são capazes de encontrá-lo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains3">
			<DisplayName>Mt. Mesa</DisplayName>
			<Desc>Uma montanha bizarra no interior das Planícies Centrais, com seu topo plano como um campo aberto, criado através das mãos dos deuses. No topo da montanha, há uma Lista de Talentos que registrou o nome de todas as pessoas notáveis do mundo. Portanto, possui qi forte e denso de Metal Element, tornando-o um bom lugar para cultivo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains4">
			<DisplayName>Blossomfall</DisplayName>
			<Desc>Uma vila construída contra montanhas no interior das Planícies Centrais. Gerações de aldeões têm praticado medicina, ganhando a vida através de jardins de ervas nas montanhas próximas.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains5">
			<DisplayName>Reed Village</DisplayName>
			<Desc>Uma vila no interior das Planícies Centrais, famosa por sua fabricação têxtil.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace11">
			<DisplayName>Nanping Village</DisplayName>
			<Desc>Uma pequena vila, onde a maioria dos moradores ganha a vida cultivando e caçando.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace12">
			<DisplayName>Mt. FullMoon</DisplayName>
			<Desc>Uma pequena montanha nas fronteiras do sul, densamente coberta de árvores e outros tipos de vegetação, onde as pessoas às vezes vão e reúnem ervas para ganhar a vida.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace13">
			<DisplayName>Mt. Barren</DisplayName>
			<Desc>Uma montanha de pedra de cor marrom, costumava ser uma pedreira para o governo, mais tarde abandonada por causa da guerra. Agora, muitos aldeões ao pé da planta da montanha e colhem algodão para viver.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace14">
			<DisplayName>Mt. Coppertomb</DisplayName>
			<Desc>Uma montanha de pedra, rica em minérios metálicos, mas raramente visitada por pessoas.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace15">
			<DisplayName>Ruins of Taiyi</DisplayName>
			<Desc>The ruins of Taiyi Sect.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace16">
			<DisplayName>Black Beach</DisplayName>
			<Desc>A areia aqui é tão preta quanto tinta. No banco, há uma entrada misteriosa para um cassino subterrâneo. Só pessoas com sorte o suficiente serão capazes de encontrá-lo.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>