<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Place_Level2Base">
			<Desc>Modelos de Localização Lv.2</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DanXia1">
			<DisplayName>Supreme Clarity Cave</DisplayName>
			<Desc>Uma caverna cárstica natural no sopé do Monte. Sunshade, com passagens sinuosas e paisagens espetaculares.  No fundo da caverna, há uma estátua do Senhor da Avareza erguida para as pessoas adoram.  É um lugar perfeito para retirar-se em isolamento para a prática.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DanXia2">
			<DisplayName>Sunshade Precipice</DisplayName>
			<Desc>Um precipício no topo do Monte. Sunshade.  Sob a luz do sol escurecendo ao entardecer, oferece uma vista gloriosa de tirar o fôlego da paisagem montanhosa.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DanXia3">
			<DisplayName>Five Dragons Pond</DisplayName>
			<Desc>Um lago mágico localizado nas profundezas do Monte. Sunshade.  As flores de lótus brotam vigorosamente no lago, que parece sem fundo, conectando-se ao veio de água da crosta terrestre.  Diz-se que o Prism Lotus - a Raiz Espiritual da Morada do Sombra é plantado aqui.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_KunLun1">
			<DisplayName>Immortal Summit</DisplayName>
			<Desc>Uma plataforma de pedra no sopé sul do Monte. Kunlun, com muitos padrões enigmáticos esculpidos nela.  Diz-se que na era antiga, o rei oriental concedeu a imortalidade aqui a seus subordinados e ascendeu ao céu, deixando uma lei taoísta para as gerações posteriores encontrarem.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_KunLun2">
			<DisplayName>Drake Cave</DisplayName>
			<Desc>Uma caverna sem fim nas profundezas do Monte. Kunlun, com passagens e riachos complexos e confusos.  Diz-se que está diretamente conectado e abençoado pela Veia do Dragão e, portanto, o Palácio Kunlun cultiva sua Raiz Espiritual - a Essência Ocre aqui.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_KunLun2_1">
			<DisplayName>Mystic Cavern</DisplayName>
			<Desc>Uma caverna normal dentro da Caverna Drake.  Parece bastante comum, mas emite uma aura estranha e mística, que não pode ser sentida a menos que seja alguém que conheça a Caverna Drake por dentro e por fora.  Parece haver alguns padrões naturais peculiares na entrada da caverna.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_TianJi1">
			<DisplayName>Nimbus Ravine</DisplayName>
			<Desc>Uma ravina profunda entre os precipícios elevados no Pico Heavenstep, criando um vórtice gigante de Qi que gira sem parar;  nem mesmo os pássaros podem voar sobre ele.  É dito que o Skydome Palace tem a Spirit Root - Sage Fruit plantada no precipício da ravina.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_TianJi2">
			<DisplayName>Celeste Pass</DisplayName>
			<Desc>Uma passagem estreita no caminho para o topo do Pico Heavenstep.  A Folha da Pureza cresce em todos os lados da passagem, qualquer um que se aproxime esquecerá todos os problemas e se sentirá calmo e tranquilo, daí o nome Passagem Celeste.  Através dele é o topo do Heavenstep Peak, onde fica o Skydome Palace.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_JiuHua1">
			<DisplayName>Lucian Village</DisplayName>
			<Desc>Uma aldeia no sopé do Monte. Lucian.  Abençoada pelo Templo da Nuvem Roxa, a vila é povoada e próspera como uma comunidade.  Há um enorme veio de pedras de jade nas proximidades, das quais os aldeões ganham a vida extraindo-as e vendendo-as para o Templo da Nuvem Púrpura.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_JiuHua2">
			<DisplayName>Wyvern Pool</DisplayName>
			<Desc>Um ponto cênico popular no Monte. Lucian.  Ao lado da Wyvern Pool, pode-se ver a vista magnífica do mar de nuvens.  Diz a lenda que um sábio uma vez pastou dragões aqui na era antiga.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_JiuHua3">
			<DisplayName>Phoenix Cliff</DisplayName>
			<Desc>Um ponto cênico popular no Monte. Lucian.  Os troncos secos de dois sicômoros gigantes ainda permanecem até hoje.  Diz a lenda que uma fênix uma vez pousou neste penhasco na era antiga.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_LongHu1">
			<DisplayName>Skypass Falls</DisplayName>
			<Desc>Uma atração definitiva no Monte. Tiger Paw.  A água desce direto do topo da montanha, rugindo tão alto quanto um majestoso dragão voando pelo céu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_LongHu2">
			<DisplayName>Mistwood Forest</DisplayName>
			<Desc>Uma floresta densa no sopé do Monte. Tiger Paw, na qual muitas árvores têm mais de várias centenas de anos.  Há rumores de que Phoenixwood também cresce aqui.  O Monte Tiger Paw tem sua Raiz Espiritual plantada aqui por sua riqueza em Qi de Madeira.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu1">
			<DisplayName>Jadestone Cliff</DisplayName>
			<Desc>Erguendo-se no pico ocidental do Monte. Shu, o penhasco tem uma bela vista panorâmica e é povoado por animais espirituais e mágicos.  É aqui que a veia da terra vaza Qi, criando assim muitos minérios raros como Fire Copper dentro da montanha.  A Imortal Caerulea plantou aqui a medicina espiritual Fruta Vermelha devido a sua abundância no elemento Fogo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu2">
			<DisplayName>Thunderclap Cave</DisplayName>
			<Desc>Uma das doze cavernas no Monte. Shu, também onde o fundador do Blue Lotus Temple retirou-se em reclusão.  Diz a lenda que o Imortal Caerulea deixou um segredo aqui antes de sua ascensão;  no entanto, ninguém parece ser capaz de fundar por milhares de anos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu3">
			<DisplayName>Glimmer Cave</DisplayName>
			<Desc>Uma das famosas cavernas no Monte. Shu, escondida no topo do pico norte da montanha.  Os veios de cobre de fogo expostos abundam na caverna, causando um transbordamento do elemento fogo por milhares de anos e criando o brilho interno, daí o nome Glimmer Cave.  É um lugar perfeito para a prática.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu4">
			<DisplayName>Gemspring Cave</DisplayName>
			<Desc>Uma das doze cavernas famosas no Monte Shu.  Diz a lenda que uma fonte sagrada do Fluxo da Terra está escondida nas profundezas da caverna, e apenas o destino pode ser o guia para encontrá-la.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu5">
			<DisplayName>Bladesmith Tomb</DisplayName>
			<Desc>Uma caverna escura e sinuosa dentro do Monte. Shu, com as espadas carregadas por cada geração de espadas imortais do Templo do Lótus Azul escondidas nela.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_WuLian1">
			<DisplayName>Celestial Pool</DisplayName>
			<Desc>Uma lagoa sagrada que fica dentro de uma caldeira no topo do outrora vulcânico Mt. Nelumbo.  O Imortal Nelumbo realizou um milagre roubado dos caminhos do céu para selar o vulcão e estabelecer a seita aqui.  Diz a lenda que existe uma fonte de vida na piscina, e apenas os mais afortunados de todos poderão encontrá-la.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_WuLian2">
			<DisplayName>Pearlwood Rainforest</DisplayName>
			<Desc>Uma floresta mística na parte de trás do Monte. Nelumbo.  Quando chove, a floresta fica enevoada e atmosférica como um país das fadas.  Era uma vez um estudioso com uma doença terminal que mergulhou e depois voltou da floresta.  Ele fala de um imortal com uma espada de madeira na mão esquerda que controla a força da natureza e uma jade branca na mão direita que cura todas as doenças, chamando-se de 'Immortal Pearlwood'.  Daí o nome 'Pearlwood Rainforest'.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BaiMan1">
			<DisplayName>Deathknell Cave</DisplayName>
			<Desc>Toda vez que os discípulos no Monte. Cem Insetos matam bestas mágicas, eles trazem seus corpos para a Caverna Deathknell e os selam lá dentro.  Os corpos então se transformarão em marionetes através do Qi da morte para proteger a montanha.  Se um novo corpo enviado para lá não tiver completado a transformação, pode-se conseguir retirar sua Soul Pearl.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BaiMan2">
			<DisplayName>Serpent Pit</DisplayName>
			<Desc>Um fosso usado por Mt. Hundred Insects para manter e alimentar serpentes.  Uma vez que uma serpente se torne madura o suficiente, ela será retirada e seu sangue será coletado para o cultivo dos discípulos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BaiMan3">
			<DisplayName>Beast Cave</DisplayName>
			<Desc>Um lugar para Mt. Hundred Insects manter suas bestas e animais, onde algo deu terrivelmente errado.  Foi gradualmente abandonado e ninguém tem permissão para entrar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_XianKong1">
			<DisplayName>Abyss</DisplayName>
			<Desc>Um poço sem fundo no Monte Pitfall, e sua emissão de um campo magnético muitas vezes atrai meteoros aqui.  Diz-se que um cultivador uma vez encontrou um pedaço de núcleo de lumina aqui.  No entanto, o tesouro é enigmático e a maioria das pessoas sairia de mãos vazias.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Hei4">
			<DisplayName>Millspine Forest</DisplayName>
			<Desc>Uma floresta no sopé do Monte Blackstone, cujas entranhas estão cobertas de cardos e espinhos que poucos homens e animais podem pisar. Quase não foi visitado por pessoas desde os tempos antigos;  assim, existem árvores raras que sobreviveram por mais de mil anos ao redor da floresta.  É abundante no Elemento Madeira, tornando-se um local perfeito para o cultivo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_HeHuan1">
			<DisplayName>Safeward Seas</DisplayName>
			<Desc>Há uma grande ilha perto da Exultant Isle, dentro da qual há um lago enevoado chamado Safeward Seas.  Uma vez lá dentro, pode-se ter visões de todos os tipos de relacionamentos de amor e ódio, e possivelmente se entregará e esquecerá o tempo se não for cuidadoso.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_HeHuan2">
			<DisplayName>Poison Dragon Lake</DisplayName>
			<Desc>Um lago profundo na Ilha Exultante.  Diz a lenda que nas profundezas do lago existe um covil de Toxagons que frequentemente ataca os cultivadores próximos.  Também é dito que existe uma fonte sagrada de Earth Flux e o den Toxagon é apenas uma história enganosa inventada pela Exultant Isle.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert1">
			<DisplayName>Daemonia Temple</DisplayName>
			<Desc>Uma grande seita maligna escondida nas profundezas do Grande Deserto.  Geralmente evita atrair muita atenção e está escondido há mil anos, portanto, pouco conhecido do mundo exterior.  Não foi até recentemente, quando as inscrições do Dragon Cliff foram encontradas no santuário dos males, que a seita ressurgiu no mundo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert2">
			<DisplayName>Mirage Wastelands</DisplayName>
			<Desc>Uma área de terrenos baldios estéreis nas profundezas do Grande Deserto, constantemente atingida por tempestades de areia.  O ar aqui é preenchido com um Qi denso do Elemento Terra.  É um ótimo lugar para cultivo, apenas se a pessoa puder suportar o ambiente terrível.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert3">
			<DisplayName>Blazenest</DisplayName>
			<Desc>Uma caverna bizarra escondida nas profundezas do Grande Deserto.  É extremamente quente por dentro, que dizem possuir um tesouro natural do elemento fogo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert4">
			<DisplayName>Village of Dunes</DisplayName>
			<Desc>Uma pequena aldeia à beira do Grande Deserto.  A maioria dos moradores da vila são descendentes de demônios.  Eles geralmente são beligerantes e destemidos, e caçam feras no deserto para viver.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthForest1">
			<DisplayName>Perennial Miasma</DisplayName>
			<Desc>Costumava haver uma floresta de pessegueiros que se estendia por centenas de quilômetros nas terras ruins do Wild South, mas poucas pessoas vinham aqui para colher os frutos maduros antes que caíssem no chão e apodrecessem.  Por milhares de anos, os pêssegos podres formaram gradualmente o ar nocivo que nunca se dissipa.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthForest2">
			<DisplayName>The Demon Emperor's Tomb</DisplayName>
			<Desc>O fundador do culto demoníaco do sul - a tumba do Imperador Demônio.  A câmara foi construída com uma pedra inteira de meteorito e enterrada profundamente no solo.  A tumba é estritamente cercada pelos Espíritos do Cosmos.  Sem o caminho secreto para abri-lo, qualquer um que tocar a tumba morrerá imediatamente, não importa o quão experiente seja.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthForest3">
			<DisplayName>Wormwrought Valley</DisplayName>
			<Desc>Um vale profundo no Wild South, a maioria dos quais são florestas densas e perigosas com cobras e insetos rastejando dentro.  No entanto, seu ambiente úmido é especialmente adequado para o crescimento do remédio mágico - Vinha Retorcida, então os cultivadores costumam vir aqui em busca de um caminho mais fácil para a imortalidade.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Snowfield1">
			<DisplayName>Skye Conch Valley</DisplayName>
			<Desc>Um vale inexplorado no Great Snowland, cheio de Qi.  Alguns ginseng aqui crescem há mais de cem anos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Snowfield2">
			<DisplayName>Lake Jadestone</DisplayName>
			<Desc>Um lago mágico nas profundezas de Great Snowland que nunca congela.  Dizem que há um Prism Lotus crescendo no lago, mas apenas o cultivador mais sortudo será capaz de encontrá-lo.  A fonte da água se conecta diretamente à extremidade mais profunda da crosta terrestre – o núcleo do campo magnético.  Ninguém pode escapar da atração uma vez preso lá dentro.  Antes de Fu, o senhor supremo, assim como o Imperador dos Demônios que uma vez governou a sociedade dos cultivadores, ser morto pelas mãos dos deuses, ele escondeu todos os seus pertences em uma caixa dourada e a deixou afundar no lago.  A caixa foi apanhada pela atração do campo magnético e nunca mais encarou a luz do dia.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Snowfield3">
			<DisplayName>Blizzard Plains</DisplayName>
			<Desc>Planícies cobertas de neve que se estendem sem fim, onde as nevascas nunca param.  Este lugar é rico em Minérios de Cristal de Gelo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField1">
			<DisplayName>Galepeak Town</DisplayName>
			<Desc>Uma pequena cidade ao norte do grande rio.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField2">
			<DisplayName>Sunstop Town</DisplayName>
			<Desc>Uma pequena cidade nas planícies do norte do rio.  As pessoas aqui são honestas e amantes da paz.  a maioria dos quais ganha a vida extraindo os minérios de pedra de jade perto da aldeia.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField3">
			<DisplayName>Ratoon Village</DisplayName>
			<Desc>Uma vila construída à beira do lago, e os moradores vivem principalmente da agricultura e da pesca.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField4">
			<DisplayName>Mt. Cassia</DisplayName>
			<Desc>Uma famosa montanha ao sul do rio, com belas vistas da paisagem, um clima agradável e, acima de tudo, abundantes cogumelos Lingzhi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField5">
			<DisplayName>Mt. Rue</DisplayName>
			<Desc>Uma famosa montanha ao sul do rio.  A Lei que o conduz é sinuosa e confusa, o que significa que mesmo animais tão ágeis quanto macacos não podem passar por cima dele.  Existem alguns veios de minério expostos de pedra espiritual na montanha.  Embora não fossem dignos de nenhuma operação de mineração em grande escala, os cultivadores desonestos costumavam entrar e minerar alguns para uso próprio.  Rumores dizem que um cultivador uma vez sentiu um forte Qi do Elemento Metal aqui, e parece que o Sage Fruit, uma das Spirit Roots, está escondido em algum lugar na montanha.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains1">
			<DisplayName>Mt. Cloudsreach</DisplayName>
			<Desc>Uma famosa montanha cercada por nuvens espessas no interior das Planícies Centrais, daí o nome Mt. Cloudsreach.  É rico em Cinnabar, e cultivadores alquimistas costumam vir aqui para colhê-los.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains2">
			<DisplayName>Alchemist's Peak</DisplayName>
			<Desc>O médico gênio costumava praticar alquimia aqui, mas agora apenas uma mansão abandonada está aqui sem mais nada dentro.  A maioria das ervas espirituais do jardim secou;  apenas as resilientes Folhas Espirituais foram capazes de sobreviver e se espalhar pela montanha.  Diz-se que o médico gênio costumava plantar a Essência Ocre da Raiz Espiritual aqui, que alcançou a espiritualidade.  Apenas o mais sortudo dos aventureiros é capaz de encontrá-lo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains3">
			<DisplayName>Mt. Mesa</DisplayName>
			<Desc>Uma montanha bizarra no interior das Planícies Centrais, com seu topo plano como um campo aberto, criado pelas mãos dos deuses.  No topo da montanha, há uma Lista de Talentos que registra o nome de todas as pessoas notáveis ​​do mundo.  Portanto, possui Qi forte e denso do Elemento Metal, tornando-o um bom local para cultivo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains4">
			<DisplayName>Blossomfall</DisplayName>
			<Desc>Uma vila construída contra montanhas no interior das Planícies Centrais.  Gerações de aldeões têm praticado medicina, ganhando a vida com jardins de ervas nas montanhas próximas.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains5">
			<DisplayName>Reed Village</DisplayName>
			<Desc>Uma vila no interior das Planícies Centrais, famosa por sua manufatura têxtil.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace11">
			<DisplayName>Vila de Nanping</DisplayName>
			<Desc>Uma pequena vila, onde a maioria dos moradores ganha a vida da agricultura e da caça.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace12">
			<DisplayName>Mt. FullMoon</DisplayName>
			<Desc>Uma pequena montanha na fronteira sul, densamente coberta de árvores e outros tipos de vegetação, onde às vezes as pessoas vão colher ervas para ganhar a vida.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace13">
			<DisplayName>Mt. Barren</DisplayName>
			<Desc>Uma montanha de pedra de cor marrom, que serviu de pedreira para o governo, depois foi abandonada por causa da guerra.  Agora, muitos aldeões no sopé da montanha plantam e colhem algodão para viver.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace14">
			<DisplayName>Mt. Coppertomb</DisplayName>
			<Desc>Uma montanha de pedra, rica em minérios metálicos, mas raramente visitada por pessoas.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace15">
			<DisplayName>Ruins of Taiyi</DisplayName>
			<Desc>As ruínas da Seita Taiyi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace16">
			<DisplayName>Black Beach</DisplayName>
			<Desc>A areia aqui é preta como tinta.  Na margem, há uma entrada misteriosa para um cassino subterrâneo.  Somente pessoas sortudas serão capazes de encontrá-lo.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>