<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Place_Level2Base">
			<Desc>Modelos de Localização Lv.2</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DanXia1">
			<DisplayName>Caverna da Suprema Clareza</DisplayName>
			<Desc>Uma caverna cárstica natural ao pé do Monte Sombrio, com passagens sinuosas e uma paisagem espetacular. No fundo da caverna, há uma estátua do Senhor da Avareza erguida para que as pessoas a adorem. É um lugar perfeito para se retirar em isolamento para prática.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DanXia2">
			<DisplayName>Precipício Sombrio</DisplayName>
			<Desc>Um precipício no topo do Monte Sombrio. Sob a luz do sol que se apaga ao crepúsculo, oferece uma vista gloriosa e de tirar o fôlego da paisagem montanhosa.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DanXia3">
			<DisplayName>Poço dos Cinco Dragões</DisplayName>
			<Desc>Um poço mágico localizado no fundo do Monte Sombrio. Flores de lótus brotam vigorosamente no lago, que parece não ter fundo, conectando-se à veia d'água na crosta terrestre. Diz-se que o Lótus Prismático— a Raiz Espiritual da Morada Sombria é plantado aqui.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_KunLun1">
			<DisplayName>Monte Imortal</DisplayName>
			<Desc>Uma plataforma de pedra ao pé sul do Monte Kunlun, com muitos padrões enigmáticos esculpidos nela. Diz-se que na era antiga, o Rei Oriental concedeu a imortalidade aqui a seus subordinados e ascendeu ao céu, deixando uma Lei Taoísta para as gerações futuras encontrarem.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_KunLun2">
			<DisplayName>Caverna do Dragão</DisplayName>
			<Desc>Uma caverna sem fim no fundo do Monte Kunlun, com passagens e riachos complexos e confusos. Diz-se que está diretamente conectada e abençoada pela Veia do Dragão, e assim o Palácio Kunlun cultiva sua Raiz Espiritual— a Essência Ocre aqui.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_KunLun2_1">
			<DisplayName>Caverna Mística</DisplayName>
			<Desc>Uma caverna comum dentro da Caverna do Dragão. Parece bastante comum, mas emite uma aura estranha e mística, que não pode ser percebida a menos que seja alguém que conheça a Caverna do Dragão de cabo a rabo. Parece haver alguns padrões naturais peculiares na entrada da caverna.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_TianJi1">
			<DisplayName>Desfiladeiro Nimbus</DisplayName>
			<Desc>Um desfiladeiro profundo entre os precipícios elevados do Pico Céu, criando um enorme vórtice de Qi que gira sem parar; até mesmo os pássaros não conseguem voar sobre ele. Conta-se que o Palácio do Céu tem a Raiz Espiritual— a Fruta Sábia plantada no precipício do desfiladeiro.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_TianJi2">
			<DisplayName>Passagem Celeste</DisplayName>
			<Desc>Uma passagem estreita a caminho do topo do Pico Céu. A Folha da Pureza cresce em todos os lugares nas laterais da passagem, qualquer um que se aproximar esquecerá todos os problemas e se sentirá aliviado e em paz, daí o nome Passagem Celeste. Através dela está o topo do Pico Céu, onde se baseia o Palácio do Céu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_JiuHua1">
			<DisplayName>Vila Luciana</DisplayName>
			<Desc>Uma vila ao pé do Monte Lucian. Abençoada pelo Templo da Nuvem Roxa, a vila é populosa e próspera como uma comunidade. Há uma enorme veia de pedras de jade nas proximidades, com a qual os moradores ganham a vida extraindo e vendendo para o Templo da Nuvem Roxa.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_JiuHua2">
			<DisplayName>Poço do Wyvern</DisplayName>
			<Desc>Um ponto cênico popular no Monte Lucian. Ao ficar ao lado do Poço do Wyvern, pode-se ver a magnífica vista do mar de nuvens em ebulição. A lenda diz que um sábio uma vez pastoreou dragões aqui na era antiga.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_JiuHua3">
			<DisplayName>Cliff do Fênix</DisplayName>
			<Desc>Um ponto cênico popular no Monte Lucian. Os troncos secos de duas enormes árvores de plátano ainda permanecem até hoje. A lenda diz que um fênix uma vez pousou neste penhasco na era antiga.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_LongHu1">
			<DisplayName>Cachoeiras Skypass</DisplayName>
			<Desc>Uma atração definitiva no Monte Pata de Tigre. A água desce em queda livre do topo da montanha, rugindo tão alto quanto um majestoso dragão voando pelo céu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_LongHu2">
			<DisplayName>Floresta da Névoa</DisplayName>
			<Desc>Uma floresta densa ao pé do Monte Pata de Tigre, onde muitas árvores têm mais de várias centenas de anos. Rumores dizem que a Madeira do Fênix também cresce aqui. O Monte Pata de Tigre tem sua Raiz Espiritual plantada aqui por sua riqueza em Qi de Madeira.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu1">
			<DisplayName>Cliff da Pedra de Jade</DisplayName>
			<Desc>Ficando no pico ocidental do Monte Shu, o penhasco tem uma bela vista cênica e é povoado por animais espirituais e mágicos. É aqui que a veia da terra vaza Qi, criando assim muitos minérios raros, como o Cobre de Fogo dentro da montanha. O Imortal Caerulea plantou a medicina espiritual Fruta Vermelha aqui devido à sua abundância no elemento Fogo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu2">
			<DisplayName>Caverna do Trovão</DisplayName>
			<Desc>Uma das doze cavernas no Monte Shu, também onde o fundador do Templo da Lótus Azul se retirou para reclusão. A lenda diz que o Imortal Caerulea deixou um segredo aqui antes de sua ascensão; no entanto, ninguém parece ser capaz de encontrá-lo há milhares de anos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu3">
			<DisplayName>Caverna do Brilho</DisplayName>
			<Desc>Uma das cavernas renomadas no Monte Shu, escondida no pico norte da montanha. Veios expostos de Cobre Fogo abundam na caverna, causando um transbordamento de Elemento Fogo por milhares de anos e criando o brilho interior, daí o nome Caverna do Brilho. É um lugar perfeito para prática.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu4">
			<DisplayName>Caverna das Gemas</DisplayName>
			<Desc>Uma das doze cavernas renomadas no Monte Shu. A lenda diz que uma fonte sagrada de Fluxo da Terra está escondida nas profundezas da caverna, e apenas o destino pode ser o guia para encontrá-la.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu5">
			<DisplayName>Tumba do Ferreiro de Espadas</DisplayName>
			<Desc>Uma caverna escura e sinuosa dentro do Monte Shu, onde as espadas carregadas por cada geração de imortais das espadas do Templo da Lótus Azul estão escondidas.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_WuLian1">
			<DisplayName>Piscina Celestial</DisplayName>
			<Desc>Um lago sagrado que se encontra dentro de uma caldeira no topo do outrora vulcânico Monte Nelumbo. O Imortal Nelumbo realizou um milagre roubado dos caminhos do céu para selar o vulcão e estabeleceu a seita aqui. A lenda diz que há uma Fonte da Vida na piscina, e apenas os mais afortunados de todos poderão encontrá-la.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_WuLian2">
			<DisplayName>Floresta de Madeira de Pérola</DisplayName>
			<Desc>Uma floresta mística na parte de trás do Monte Nelumbo. Quando chove, a floresta se torna nebulosa e atmosférica como um conto de fadas. Uma vez, havia um erudito com uma doença terminal que mergulhou na floresta e voltou. Ele fala de um imortal com uma espada de madeira na mão esquerda que controla a força da natureza e uma jade branca na mão direita que cura todas as doenças, chamando-se de 'Imortal da Madeira de Pérola'. Daí o nome 'Floresta de Madeira de Pérola'.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BaiMan1">
			<DisplayName>Caverna do Sinal da Morte</DisplayName>
			<Desc>Toda vez que os discípulos do Monte Cem Insetos matam bestas mágicas, eles trazem seus corpos para a Caverna do Sinal da Morte e os selam dentro. Os corpos então se transformam em fantoches através do Qi da morte para proteger a montanha. Se um novo corpo enviado lá não completou a transformação, pode-se conseguir retirar sua Pérola da Alma.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BaiMan2">
			<DisplayName>Poço das Serpentes</DisplayName>
			<Desc>Um poço usado pelo Monte Cem Insetos para manter e alimentar serpentes. Uma vez que uma serpente se torna madura o suficiente, ela será retirada e seu sangue será coletado para o cultivo dos discípulos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BaiMan3">
			<DisplayName>Caverna das Bestas</DisplayName>
			<Desc>Um lugar onde o Monte Cem Insetos mantém suas bestas e animais, onde algo deu terrivelmente errado. Foi gradualmente abandonado e ninguém é permitido entrar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_XianKong1">
			<DisplayName>Abismo</DisplayName>
			<Desc>Um poço sem fundo no Monte Armadilha, e sua emissão de um campo magnético frequentemente atrai meteoros aqui. Diz-se que um cultivador uma vez encontrou um pedaço de núcleo luminescente aqui. No entanto, o tesouro é enigmático, e a maioria das pessoas sairia de mãos vazias.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Hei4">
			<DisplayName>Floresta Espinhosa</DisplayName>
			<Desc>Uma floresta ao pé do Monte Pedra Preta, cujos intestinos estão cobertos de cardos e espinhos que poucos homens e animais conseguem pisar. Mal foi visitada por pessoas desde os tempos antigos; assim, há árvores raras que sobreviveram por mais de mil anos por toda a floresta. É abundante em Elemento Madeira, tornando-se um lugar perfeito para cultivo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_HeHuan1">
			<DisplayName>Maiores Mares</DisplayName>
			<Desc>Há uma grande ilha perto da Ilha Exultante, dentro da qual há um lago nebuloso chamado Maiores Mares. Uma vez dentro, pode-se ter visões de todos os tipos de relacionamentos amorosos, e possivelmente se entregar e esquecer do tempo se não tomar cuidado.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_HeHuan2">
			<DisplayName>Lago Dragão Venenoso</DisplayName>
			<Desc>Um lago profundo na Ilha Exultante. A lenda diz que nas profundezas do lago, há um covil de Toxagons que frequentemente atacam cultivadores próximos. Também se diz que há uma fonte sagrada de Fluxo da Terra e que o covil de Toxagons é apenas uma história enganosa inventada pela Ilha Exultante.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert1">
			<DisplayName>Templo Daemonia</DisplayName>
			<Desc>Uma grande seita maligna escondida nas profundezas do Grande Deserto. Geralmente evita atrair muita atenção e tem estado escondida por mil anos, portanto, mal é conhecida pelo mundo exterior. Não foi até recentemente, quando as inscrições da Falésia do Dragão foram encontradas no santuário dos males, que a seita reemergiu no mundo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert2">
			<DisplayName>Deserto das Miragens</DisplayName>
			<Desc>Uma área de terras áridas nas profundezas do Grande Deserto, constantemente atingida por tempestades de areia. O ar aqui está cheio de um denso Qi do Elemento Terra. É um ótimo lugar para cultivo, apenas se alguém puder suportar o terrível ambiente.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert3">
			<DisplayName>Ninho Flamejante</DisplayName>
			<Desc>Uma caverna bizarra escondida nas profundezas do Grande Deserto. É extremamente quente por dentro, e diz-se que possui um tesouro natural do Elemento Fogo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert4">
			<DisplayName>Vila das Dunas</DisplayName>
			<Desc>Uma pequena vila na borda do Grande Deserto. A maioria dos residentes da vila são descendentes de demônios. Eles são geralmente beligerantes e destemidos, e caçam bestas no deserto para viver.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthForest1">
			<DisplayName>Miasma Perene</DisplayName>
			<Desc>Havia uma vez uma floresta de pêssegos que se espalhava por centenas de milhas nas terras áridas do Sul Selvagem, mas poucas pessoas vieram aqui para colher os frutos maduros antes que caíssem no chão e apodrecessem. Por milhares de anos, os pêssegos podres gradualmente formaram o ar nocivo que nunca se dissipa.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthForest2">
			<DisplayName>O Túmulo do Imperador Demônio</DisplayName>
			<Desc>O fundador da seita demoníaca do sul—o túmulo do Imperador Demônio. A câmara foi construída a partir de um meteoro inteiro e enterrada profundamente no solo. O túmulo é rigidamente cercado pelos Espíritos Cósmicos. Sem o caminho secreto para abri-lo, qualquer um que tocar o túmulo morrerá imediatamente, não importa quão experiente seja.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthForest3">
			<DisplayName>Vale Escavado por Vermes</DisplayName>
			<Desc>Um vale profundo no Sul Selvagem, a maior parte do qual é composta por florestas densas e perigosas, com cobras e insetos rastejando dentro. No entanto, seu ambiente úmido é especialmente adequado para o crescimento da medicina mágica—Vinha Torcida, então os cultivadores frequentemente vêm aqui em busca de um caminho mais fácil para a imortalidade.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Snowfield1">
			<DisplayName>Vale da Concha do Céu</DisplayName>
			<Desc>Um vale intocado na Grande Terra Neve, repleto de Qi. Algumas ginsengs aqui cresceram por mais de cem anos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Snowfield2">
			<DisplayName> lago de Jadestone</DisplayName>
			<Desc>Um lago mágico profundo na Grande Terra Neve que nunca congela. Dizem que há um Lótus Prisma crescendo no lago, mas apenas o cultivador mais sortudo será capaz de encontrá-lo. A fonte da água se conecta diretamente ao fundo profundo da crosta terrestre—o núcleo do campo magnético. Ninguém consegue escapar da atração uma vez preso dentro. Antes de Fu, o supremo overlord e também o Imperador dos Demônios que uma vez governou a sociedade dos cultivadores, ser atingido até a morte pelas mãos dos deuses, escondeu todos os seus pertences em uma caixa dourada e a deixou afundar no lago. A caixa foi pega pela atração do campo magnético e nunca mais viu a luz do dia.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Snowfield3">
			<DisplayName>Planícies de Tempestade de Neve</DisplayName>
			<Desc>Planícies cobertas de neve que se estendem sem fim, onde as tempestades de neve nunca param. Este lugar é rico em Minérios de Cristal de Gelo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField1">
			<DisplayName>Cidade Galepeak</DisplayName>
			<Desc>Uma pequena cidade ao norte do grande rio.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField2">
			<DisplayName>Cidade Sunstop</DisplayName>
			<Desc>Uma pequena cidade nas planícies do norte do rio. As pessoas aqui são honestas e pacíficas, a maioria das quais ganha a vida minerando os minérios de jade perto da vila.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField3">
			<DisplayName>Aldeia Ratoon</DisplayName>
			<Desc>Uma aldeia construída à beira do lago, e os aldeões em sua maioria ganham a vida com agricultura e pesca.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField4">
			<DisplayName>Mt. Cassia</DisplayName>
			<Desc>Uma famosa montanha ao sul do rio, com vistas deslumbrantes da paisagem, um clima agradável e, acima de tudo, abundantes cogumelos Lingzhi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField5">
			<DisplayName>Mt. Rue</DisplayName>
			<Desc>Uma famosa montanha ao sul do rio. A Lei que a atravessa é sinuosa e confusa, o que significa que até mesmo animais ágeis como macacos não conseguem escalá-la. Existem algumas veias de minério expostas de pedra espiritual na montanha. Embora não sejam dignas de uma operação de mineração em larga escala, cultivadores renegados frequentemente entram e extraem um pouco para seu próprio uso. Rumores dizem que um cultivador uma vez sentiu um forte Qi do Elemento Metal aqui, e parece que o Fruto Sage, uma das Raízes Espirituais, está escondido em algum lugar na montanha.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains1">
			<DisplayName>Mt. Cloudsreach</DisplayName>
			<Desc>Uma famosa montanha cercada por nuvens espessas no interior das Planícies Centrais, daí o nome Mt. Cloudsreach. É rica em Cinnabar, e os cultivadores alquimistas frequentemente vêm aqui para coletá-los.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains2">
			<DisplayName>Pico do Alquimista</DisplayName>
			<Desc>O gênio médico costumava praticar alquimia aqui, mas agora apenas uma mansão abandonada está de pé aqui, sem nada dentro. A maioria das ervas espirituais no jardim secou; apenas as resistentes Folhas Espirituais conseguiram sobreviver e se espalhar pela montanha. Dizem que o gênio médico costumava plantar a Essência de Ocre da Raiz Espiritual aqui, que atingiu espiritualidade. Apenas os aventureiros mais sortudos conseguem encontrá-la.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains3">
			<DisplayName>Mt. Mesa</DisplayName>
			<Desc>Uma montanha bizarra no interior das Planícies Centrais, com seu topo plano como um campo aberto, criado pelas mãos dos deuses. No topo da montanha, há uma Lista de Talentos que registra o nome de todas as pessoas notáveis do mundo. Portanto, tem um Qi forte e denso do Elemento Metal, tornando-se um bom lugar para cultivo.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains4">
			<DisplayName>Cascata das Flores</DisplayName>
			<Desc>Uma aldeia construída contra montanhas no interior das Planícies Centrais. Gerações de aldeões têm praticado medicina, ganhando a vida com jardins de ervas nas montanhas próximas.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains5">
			<DisplayName>Aldeia de Juncos</DisplayName>
			<Desc>Uma aldeia no interior das Planícies Centrais, famosa por sua fabricação de têxteis.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace11">
			<DisplayName>Aldeia Nanping</DisplayName>
			<Desc>Uma pequena aldeia, onde a maioria dos residentes ganha a vida com agricultura e caça.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace12">
			<DisplayName>Mt. Lua Cheia</DisplayName>
			<Desc>Uma pequena montanha nas terras fronteiriças do sul, densamente coberta de árvores e outros tipos de vegetação, onde as pessoas às vezes vão e coletam ervas para ganhar a vida.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace13">
			<DisplayName>Mt. Estéril</DisplayName>
			<Desc>Uma montanha de pedra de cor marrom, que costumava ser uma pedreira para o governo, posteriormente abandonada por causa da guerra. Agora, muitos aldeões ao pé da montanha plantam e colhem algodão para viver.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace14">
			<DisplayName>Mt. Tumba de Cobre</DisplayName>
			<Desc>Uma montanha de pedra, rica em minérios metálicos, mas raramente visitada por pessoas.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace15">
			<DisplayName>Ruínas de Taiyi</DisplayName>
			<Desc>As ruínas da Seita Taiyi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace16">
			<DisplayName>Praia Negra</DisplayName>
			<Desc>A areia aqui é tão negra quanto tinta. Na margem, há uma entrada misteriosa para um cassino subterrâneo. Somente pessoas sortudas poderão encontrá-la.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>