<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Place_Level1Base">
			<Desc>Modelos de Localização Lv.1</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DanXia">
			<DisplayName>Monte Guarda-Sol</DisplayName>
			<Desc>Uma montanha de renome mundial que abriga a Residência Guarda-Sol, a terceira maior Morada Celestial Taoísta. Seu terreno imponente irradia majestade e imponência, sendo especialmente célebre pelas falésias deslumbrantes banhadas pelo pôr do sol. O Monte Guarda-Sol é rico em ginseng antigo. Diz-se que há um local milagroso chamado Lago dos Cinco Dragões, onde é cultivado o Lótus Prisma – a Raiz Espiritual da Residência Guarda-Sol.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_KunLun">
			<DisplayName>Monte Kunlun</DisplayName>
			<Desc>As montanhas mais sagradas e espirituais do mundo, fonte da Veia do Dragão e lar da maior Morada Celestial Taoísta – a Residência do Vazio de Jade do Palácio Kunlun. As montanhas são ricas em diversos minerais, especialmente as valiosas Pedras Sagradas. Uma caverna se conecta diretamente à Veia do Dragão, onde se cultiva a Raiz Espiritual do palácio – a Essência Ocre.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_TianJi">
			<DisplayName>Pico Degrau Celeste</DisplayName>
			<Desc>O Pico Degrau Celeste é uma montanha isolada que se eleva por milhares de quilômetros até tocar as nuvens, com o misterioso e isolado Palácio Cúpula Celeste situado no cume. O palácio caminha na tênue linha entre o bem e o mal. Seus discípulos, belos e encantadores, são admirados por muitos cultivadores parceiros. O pico é rico em Folhas da Pureza, e o magnífico Desfiladeiro Nimbo se estende por seu topo. Reza a lenda que o Palácio Cúpula Celeste cultiva sua Raiz Espiritual – o Fruto da Sálvia – no penhasco do desfiladeiro.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_JiuHua">
			<DisplayName>Monte Lucian</DisplayName>
			<Desc>O Monte Lucian possui nove picos elevados, caminhos tortuosos e desfiladeiros profundos. É o lar do Templo da Nuvem Púrpura – uma das Dez Grandes Moradas Celestiais Taoístas. Diz-se que um antigo imortal ascendeu aos céus daqui, montando dragões e fênix. A montanha é rica em pedras espirituais de alta qualidade. Tornou-se lendária a história de alguém que desenterrou um Jade Prismático nesse local.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_LongHu">
			<DisplayName>Monte Garra do Tigre</DisplayName>
			<Desc>Uma montanha taoísta famosa nas Planícies Centrais, visitada por poetas e sábios desde eras antigas. A respeitada Seita da Unidade Mística estabeleceu-se aqui. Reza a lenda que uma Madeira Espiritual está escondida em suas profundezas, entre raras árvores espirituais. A Raiz Espiritual – a Vinha Nodosa – é cultivada pela seita nesse local.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu">
			<DisplayName>Monte Shu</DisplayName>
			<Desc>A montanha mais exótica e mística entre todas, conhecida por seus percursos perigosos e tortuosos, inalcançáveis até mesmo por macacos ágeis. Uma das Dez Grandes Moradas Celestiais Taoístas – a Residência Caerulea – repousa nas nuvens em seu cume. Monte Shu é uma zona repleta de bestas espirituais como dragões e serpentes, além de possuir minérios raros e nascentes espirituais ideais para forjar espadas lendárias. Reza a lenda que um imortal do Templo do Lótus Azul encontrou aqui a semente sagrada do Fruto Carmesim – um dos Cinco Remédios Místicos – e a plantou no Penhasco de Jade, veia espiritual do Monte Shu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_WuLian">
			<DisplayName>Monte Nelumbo</DisplayName>
			<Desc>Na fronteira ocidental ergue-se o Monte Nelumbo, com cinco picos dispostos como pétalas de um lótus – origem de seu nome. A Morada do Entardecer – uma das Dez Grandes Moradas Celestiais Taoístas – foi fundada aqui. Destaca-se por seu lago sagrado, a Piscina Celestial. A montanha é rica em riachos espirituais e ervas medicinais, o que tornou a Morada do Entardecer famosa por sua excelência em alquimia.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BaiMan">
			<DisplayName>Monte dos Cem Insetos</DisplayName>
			<Desc>Local de cultivo do culto demoníaco ocidental, é uma montanha estéril coberta por Cardos Sangrentos – uma planta extremamente venenosa cujo odor pode se espalhar por mais de dezesseis quilômetros. A montanha abriga uma vasta variedade de insetos venenosos e serpentes, sendo ideal para a prática da Lei das Toxinas, especialidade do culto demoníaco ocidental.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_XianKong">
			<DisplayName>Monte Abismo</DisplayName>
			<Desc>Uma montanha remota na fronteira do reino, contendo um abismo sem fundo que se conecta diretamente ao núcleo terrestre. Acredita-se ser um atalho para o abraço da Mãe Terra. Por isso, uma seita herética chamada Poço da Perdição a transformou em seu templo. O Monte Abismo, plano e de baixa elevação, emite um campo magnético devido ao abismo, frequentemente atraindo meteoros para a região.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Hei">
			<DisplayName>Monte Pedranegra</DisplayName>
			<Desc>Lar do culto demoníaco do norte – a Seita das Sete Matanças. Considerada o mais infame dos cultos, essa seita pratica a Técnica da Espada das Sete Matanças, que lhes concede um poder assassino incomparável. O Monte Pedranegra possui três picos próximos, simbolizando as forças do Céu, da Terra e do Homem. A seita ergueu uma formação arcana impenetrável com base nesses picos. Por eras, incontáveis batalhas sangrentas entre o bem e o mal ocorreram aqui, e ossadas dos mortos ainda jazem na Formação das Sete Matanças.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_HeHuan">
			<DisplayName>Ilha Exultante</DisplayName>
			<Desc>Refúgio do culto demoníaco oriental, a Ilha Exultante é um paraíso etéreo no Mar do Leste, saturado por Qi espiritual. Por mais de cem anos, a Seita Exultante cultivou uma Formação de Desejos que cobre um raio de 50 milhas ao redor da ilha. Pescadores comuns que cruzam acidentalmente essa barreira acabam enfeitiçados, tornando-se caldeirões vivos para as práticas da seita. A maioria de seus discípulos mantém uma aparência jovem eternamente, o que muitos atribuem à presença de uma Fonte Sagrada do Fluxo Terrestre no local.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert">
			<DisplayName>Grande Deserto</DisplayName>
			<Desc>Um deserto vasto e sem fim, repleto de mitos esquecidos e ruínas ocultas sob as areias douradas. Reza a lenda que o lendário Templo Daemônio repousa nas profundezas do grande deserto ocidental.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthForest">
			<DisplayName>Selva Selvagem do Sul</DisplayName>
			<Desc>Uma região indomável ao sul do país, envolta por névoas venenosas e infestada de cobras e insetos tóxicos. Diz-se que o místico Vale dos Vermes se esconde em seu interior. Repleto de névoas nocivas e criaturas traiçoeiras, o vale é extremamente perigoso, mas seu clima quente e úmido favorece o crescimento da Vinha Nodosa – um precioso remédio espiritual. Também se conta que o Imperador Demônio, fundador do culto demoníaco meridional, foi enterrado nas profundezas dessa selva há mil anos.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Snowfield">
			<DisplayName>Grande Terra Nevada</DisplayName>
			<Desc>Uma vastidão coberta por neves eternas no extremo norte, com colinas virgens e extensos bosques de pinheiros entre o gelo. Rica em pedras de ginseng e jade de difícil extração. Diz-se que, nas profundezas geladas, encontra-se o mítico Lago de Jade, que nunca congela, onde floresce a Raiz Espiritual – Lótus Prisma.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField">
			<DisplayName>Planícies do Rio</DisplayName>
			<Desc>Planícies férteis que margeiam os rios, densamente povoadas e abundantes em colheitas. Ao leste dessas terras ergue-se uma montanha chamada Monte Rue. Reza a lenda que, em um de seus penhascos, cresce a Raiz Espiritual – Fruto da Sálvia.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains">
			<DisplayName>Planícies Centrais</DisplayName>
			<Desc>O planalto central do continente, densamente povoado e rico em culturas diversas. Repleto de montanhas e locais sagrados, entre eles o renomado Pico do Alquimista – onde um mestre da medicina costumava cultivar a Raiz Espiritual – Essência Ocre.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthMount">
			<DisplayName>Monte do Sul</DisplayName>
			<Desc>Situado no extremo sul, o Monte do Sul é escassamente povoado, mas vasto em recursos inexplorados. Foi aqui que a lendária Seita Taiyi foi originalmente fundada, sendo amplamente reverenciada pela população local.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_HeYinCity">
			<DisplayName>Margem do Rio</DisplayName>
			<Desc>Uma metrópole imensa construída às margens de um grande rio. Graças à abundância de recursos naturais, seus habitantes vivem com fartura. Rica em cultura e tradição, a cidade é lar de pessoas criativas e inovadoras, sempre prontas a romper os limites do pensamento convencional.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_HuCity">
			<DisplayName>Panorama Marinho</DisplayName>
			<Desc>Uma cidade costeira no Mar do Leste, facilmente acessível e com comércio próspero. Seus moradores, em sua maioria comerciantes, desenvolveram grande percepção e habilidade em ler pessoas, graças à sua experiência cotidiana nos negócios.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_PanSheCity">
			<DisplayName>Vila Cauda de Serpente</DisplayName>
			<Desc>Porta de entrada para a Selva Selvagem do Sul, é a maior cidade da região. A vila honra suas tradições de respeito à natureza e às leis celestiais — o que muitos acreditam ser a fonte da boa sorte que acompanha seus moradores.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_ShanCity">
			<DisplayName>Cidade da Abundância</DisplayName>
			<Desc>Uma metrópole próspera no meio-sul, localizada junto às montanhas, em um ponto vital de transporte terrestre. Seus habitantes são diretos e receptivos, dotados de um carisma natural que lhes rende facilmente a simpatia alheia.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DaLiangCity">
			<DisplayName>Cidade da Desolação</DisplayName>
			<Desc>Uma cidade de grande porte na fronteira ocidental, edificada sobre terras áridas entre as Planícies Centrais e o Grande Deserto. Rica em minérios e pedras preciosas, a dureza de seu terreno forjou um povo forte, resistente e feroz.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>