<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Place_Level3Base">
			<Desc>Modelos de Localização Lv.3</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_QingLianShan">
			<DisplayName>Mt. Caerulea</DisplayName>
			<Desc>Esta montanha costumava ser o eremitério do Imortal Caerulea antes de sua ascensão, cuja totalidade está escondida dentro de uma gota de Água Verdadeira no Mar do Sul. Sem a orientação de uma Lei secreta, ninguém conseguirá encontrar esta mítica montanha.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_ChiLianYuan">
			<DisplayName>Palácio Esmeralda</DisplayName>
			<Desc>Uma residência privada deixada pelo primeiro imortal ascendido deste reino chamado Nangong, escondido dentro da morada abençoada entre o céu e o mar. Sem a orientação de uma Lei secreta, ninguém poderá encontrar este lugar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_LongTai">
			<DisplayName>Plataforma do Dragão</DisplayName>
			<Desc>A lenda afirma que os dragões acumularam milhares de tesouros na Plataforma do Dragão e, com sua magia, eles os selaram e enterraram para escondê-los da sociedade. Isso foi há muito tempo, no entanto, e com o passar do tempo, a maioria desses selos começou a falhar. Não faltam aspirantes que ousam se aventurar na Plataforma do Dragão para testar a sorte.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_XuanKongDong">
			<DisplayName>Caverna Etérea</DisplayName>
			<Desc>O lugar onde o antigo imortal Yuan se retirou em reclusão. Diz a lenda que Yuan deixou todas as fortunas que acumulou neste palácio para as gerações futuras encontrarem. Cultivadores jovens e inexperientes de apenas seitas virão aqui para tentar a sorte.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_GuZhanChang">
			<DisplayName>Campo de Batalha Celestial</DisplayName>
			<Desc>As ruínas do campo de batalha do primeiro Conflito entre Imortais e Demônios no final da era antiga. É abundante em tesouros, mas também cheio de espaço-tempo fraturado e extremamente perigoso. Naquela época, começou a aparecer uma divisão mais clara entre os cultivadores bons e maus. A divisão entre os antigos cultivadores cresceu, tornando-se irreparável; e um confronto final ocorreu nas fronteiras do sul. A batalha se estendeu por meses, ameaçando toda a vida no mundo. Os caminhos de Yin e Yang foram tão severamente afetados que assumiram a forma física de Dragão Tocha no mundo mortal. Dragão Tocha ficou furioso e fez com que a terra afundasse e o mar subisse. As fronteiras do sul entraram em colapso, encerrando assim a primeira grande guerra entre imortais e demônios. Foi assim também que as terras selvagens do sul de hoje surgiram.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_YiJieLieFeng">
			<DisplayName>Fenda Interdimensional</DisplayName>
			<Desc>Diz a lenda que esse espaço-tempo fraturado leva a todos os tipos de tempo e espaço anormais, e é o resultado do segundo confronto de imortais e demônios na era antiga. Ele se foi há milhares de anos, mas inesperadamente, reapareceu neste reino agora. A fenda é extremamente perigosa e, sem um tipo especial de Sorte, até os imortais mais experientes podem se perder lá.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>