<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="SYS_LOST">
			<DisplayName>Vazio</DisplayName>
			<Desc>Um edifício perdido que ninguém reconhece. \n(Vazio)</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences1">
			<DisplayName>Guerreiro Feroz</DisplayName>
			<Desc>Esta reencarnação custou todas as Leis cultivadas, mas o movimento final do Guerreiro Feroz não foi esquecido.\n\n\n[size=10]Manual inicial: [color=#D06508]Soco Selvagem[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences2">
			<DisplayName>Um Mundo Bonito</DisplayName>
			<Desc>Uma caixa estranha, contendo as esperanças de muitas pessoas para um mundo melhor. \n\n\n[size=10]Artefato Legado Inicial: [color=#D06508]Um Mundo Bonito[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences3">
			<DisplayName>Viajante de Outro Mundo</DisplayName>
			<Desc>Você é de outro mundo, carregando uma espada de aparência estranha. \n\n\n[size=10]Arma inicial: [color=#D06508]Daraboomba[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences4">
			<DisplayName>Espada Tecnológica</DisplayName>
			<Desc>Esta espada é um símbolo do líder da Seita de Tecnologia do Futuro. \n\n\n[size=10]Arma inicial: [color=#D06508]Espada Tecnológica[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences5">
			<DisplayName>Coração Desperto</DisplayName>
			<Desc>Um manual mágico que pode focar o Qi dentro do seu crânio e aumentar sua Inteligência. Assim como... \n\n\n[size=10]Manual inicial: [color=#D06508]Coração Desperto[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences6">
			<DisplayName>Estrelato</DisplayName>
			<Desc>Uma memória selada do Wanderer casando sua filha em outra dimensão.\n\n\n[size=10]Tesouro inicial: Memória Selada: Estrelato[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences7">
			<DisplayName>Truque da Sorte</DisplayName>
			<Desc>Essa pessoa nasceu com sorte, com uma Lei engenhosa impressa em sua mente. \n\n\n[size=10]Lei de desbloqueio: [color=#D06508]Lei do Roubo do Céu[/color]\nEstatísticas necessárias: Alta Constituição.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences8">
			<DisplayName>Mestre da Espada Sombria</DisplayName>
			<Desc>Essa pessoa é um famoso espadachim reencarnado, que uma vez revidou e matou o Mestre do Veneno coreano para aliviar uma situação terrível. \n\n\n[size=10]Arma inicial: [color=#D06508]Espada Dragão Maldito[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences9">
			<DisplayName>Força Incrível</DisplayName>
			<Desc>Essa pessoa tem uma habilidade única que pode aumentar seus limites para conceder super força em situações terríveis, ao custo de consumir sua vida útil. \n\n\n[size=10]Manual inicial: [color=#D06508]Força Incrível[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences10">
			<DisplayName>Talismã Mágico</DisplayName>
			<Desc>Essa pessoa carrega uma caixa mágica de talismãs com três misteriosos talismãs dentro. \n\n\n[size=10]Tesouro inicial: [color=#D06508]Caixa de Talismã Mágico[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences11">
			<DisplayName>Talismã Abençoado</DisplayName>
			<Desc>Esta pessoa carrega uma caixa de talismã mágica com um talismã extremamente raro dentro. \n\n\n[size=10]Tesouro inicial: [color=#D06508]Cofrinho de Talismã Mágico[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences12">
			<DisplayName>Lei do Imortal Kunlun</DisplayName>
			<Desc>Tendo se esforçado para alcançar uma existência cultivada por toda a vida, essa pessoa finalmente encontra um manual escrito por um antigo imortal no Monte Kunlun. \n\n\n[size=10]Manual inicial: [color=#D06508]Lei do Imortal Kunlun[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences13">
			<DisplayName>Encarnacão Abençoada</DisplayName>
			<Desc>Essa pessoa é a encarnação das orações dos outros e, portanto, nasce com poderes mágicos. \n\n\n[size=10]Manual inicial: [color=#D06508]Talismã de Oração[/color]. \nTesouro inicial: [color=#D06508]Coração de Oração[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences14">
			<DisplayName>Espadachim Imortal Reencarnado</DisplayName>
			<Desc>Esta pessoa era uma espada imortal de grande renome em uma vida passada. Como tal, eles nascem com um artefato especial. Apesar de perder seu poder mágico, esse artefato ainda é extraordinário por natureza. \n\n\n[size=10]Tesouro inicial: [color=#D06508]Pico da Seita He[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences15">
			<DisplayName>Legado de Milhares de Artefatos</DisplayName>
			<Desc>Você é o descendente da Clarity Suprema. Após a maioridade, suas memórias voltaram e naturalmente herdaram a Lei dos Dez Mil Artefatos. \n\n\n[size=10]Lei de desbloqueio: [color=#D06508]Lei dos Milhares de Artefatos[/color]\nO início desta Lei pode ser difícil. Não recomendado para jogadores iniciantes.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences1">
			<DisplayName>Discípulo dos Dezesseis Passos</DisplayName>
			<Desc>Você sempre quis ser um discípulo da Escola de Dezesseis Passos da Seita Taiyi. Depois de trabalhar incansavelmente, você desbloqueou com sucesso a Lei dos Dezesseis Passos Supremos, uma das verdadeiras Leis da Seita Taiyi. \n\n\n[size=10]Lei de desbloqueio: [color=#D06508]Lei dos Dezesseis Passos Supremos[/color]\nEstatísticas necessárias: Alta Constituição., Carisma medíocre, inteligência medíocre.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences2">
			<DisplayName>Discípulo do Arado</DisplayName>
			<Desc>Você sempre quis ser um discípulo na Escola de Arado da Seita Taiyi. Depois de trabalhar incansavelmente, você desbloqueou com sucesso a Lei da Sabedoria da Grande Carruagem, uma das verdadeiras Leis da Seita Taiyi. \n\n\n[size=10]Lei de desbloqueio: [color=#D06508]Lei da Sabedoria da Grande Carruagem[/color]\nEstatísticas necessárias: Alta percepção, constituição medíocre, inteligência medíocre.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences3">
			<DisplayName>Discípulo da Reencarnação</DisplayName>
			<Desc>Você sempre quis ser um discípulo da Escola de Reencarnação da Seita Taiyi. Depois de trabalhar incansavelmente, você desbloqueou com sucesso a Lei de Reencarnação dos Seis Caminhos, uma das verdadeiras Leis da Seita Taiyi. \n\n\n[size=10]Lei de desbloqueio: [color=#D06508]Lei de Reencarnação dos Seis Caminhos[/color]\nEstatísticas necessárias: Constituição medíocre, alta percepção, alta inteligência.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences4">
			<DisplayName>Discípulo do Verdadeiro Sol</DisplayName>
			<Desc>Você sempre quis ser um discípulo na Escola do Verdadeiro Sol da Seita Taiyi. Após esforços incansáveis, você desbloqueou com sucesso a Lei de Refinamento do Verdadeiro Sol, uma das verdadeiras Leis da Seita Taiyi. \n\n\n[size=10]Lei de desbloqueio: [color=#D06508]Lei de Refinamento do Verdadeiro Sol[/color]\nEstatísticas necessárias: Percepção medíocre, constituição medíocre, carisma medíocre, inteligência medíocre, sorte medíocre.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences5">
			<DisplayName>Discípulo Girassol</DisplayName>
			<Desc>Você sempre quis ser um discípulo da Escola Girassol da Seita Taiyi. Após esforços incansáveis, você desbloqueou com sucesso a Lei de Refinamento do Girassol, uma das verdadeiras Leis da Seita Taiyi. \n\n\n[size=10]Lei de desbloqueio: [color=#D06508]Lei de Refinamento do Girassol[/color]\nEstatísticas necessárias: Alta Percepção, Alto Carisma, Alta Inteligência.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences6">
			<DisplayName>Cultivador Casual</DisplayName>
			<Desc>Você só quer obter uma compreensão fundamental do cultivo e não está particularmente interessado em uma Lei específica entre as cinco escolas da Seita Taiyi. Você está disposto a ir com o fluxo. \n\n\n[size=10][color=#D06508]Cinco sentidos[/color] aumentados.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences1G1_1">
			<DisplayName>Legado da Alquimia</DisplayName>
			<Desc>Você acidentalmente herdou a Lei da Alquimia Primordial antes de se juntar à Seita Taiyi, o que o deixa com medo de chamar muita atenção como resultado. \n\n\n[size=10]Lei de desbloqueio: [color=#D06508]Lei da Alquimia Primordial[/color]\nO início desta Lei pode ser difícil. Não recomendado para jogadores iniciantes.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences1G1_2">
			<DisplayName>Legado de Artefatos Múltiplos</DisplayName>
			<Desc>Você acidentalmente herdou a Lei das Dezenas de Artefatos antes de se juntar à Seita Taiyi, o que te deixa com medo de chamar muita atenção como resultado. \n\n\n[size=10]Lei de desbloqueio: [color=#D06508]Lei de Artefatos Múltiplos[/color]\nO início desta Lei pode ser difícil. Não recomendado para jogadores iniciantes.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences1G1_3">
			<DisplayName>Legado da Espada</DisplayName>
			<Desc>Você acidentalmente herdou a Espada do Sete Abate antes de ingressar na Seita Taiyi, o que deixa você com medo de chamar muita atenção como resultado. \n\n\n[size=10]Lei de desbloqueio: [color=#D06508]Espada do Sete Abate[/color]\nO início desta Lei pode ser difícil. Não recomendado para jogadores iniciantes.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences1G1_4">
			<DisplayName>Legado do Roubo dos Céus</DisplayName>
			<Desc>Você acidentalmente herdou a Lei de Roubo dos Céus antes de ingressar na Seita Taiyi, o que deixa você com medo de chamar muita atenção como resultado. \n\n\n[size=10]Lei de desbloqueio: [color=#D06508]Lei de Roubo dos Céus[/color]\nO início desta Lei pode ser difícil. Não recomendado para jogadores iniciantes.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences1G1_5">
			<DisplayName>Legado da Separação de Emoções</DisplayName>
			<Desc>Você acidentalmente herdou a Lei de Separação de Emoções antes de ingressar na Seita Taiyi, o que deixa você com medo de chamar muita atenção como resultado. \n\n\n[size=10]Lei de desbloqueio: [color=#D06508]Lei de Separação de Emoções[/color]\nO início desta Lei pode ser difícil. Não recomendado para jogadores iniciantes.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences23">
			<DisplayName>Salvador de Artefatos</DisplayName>
			<Desc>Na noite do ataque, a sala de artefatos foi invadida. Você não suportaria ver essas raridades serem saqueadas, então arriscou sua vida para salvar algumas. \n\n\n[size=10]Recursos iniciais adicionados: [color=#D06508]Artefatos Avançados[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences24">
			<DisplayName>Salvador de Elixires</DisplayName>
			<Desc>Na noite do ataque, a sala de elixir foi invadida. Você não suportaria ver essas raridades serem saqueadas, então arriscou sua vida para salvar algumas. \n\n\n[size=10]Recursos iniciais adicionados: [color=#D06508]Elixires Avançados[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences25">
			<DisplayName>Salvador de Manuais</DisplayName>
			<Desc>Na noite do ataque, a sala do manual foi invadida. Você não suportaria ver essas raridades serem saqueadas, então arriscou sua vida para salvar algumas. \n\n\n[size=10]Recursos iniciais adicionados: [color=#D06508]Manuais Avançados[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences26">
			<DisplayName>Salvador de Talismãs</DisplayName>
			<Desc>Na noite do ataque, a sala dos talismãs foi invadida. Você não suportaria ver essas raridades serem saqueadas, então arriscou sua vida para salvar algumas. \n\n\n[size=10]Recursos iniciais adicionados: [color=#D06508]Talismãs Avançados[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences31">
			<DisplayName>Solitário</DisplayName>
			<Desc>Tendo se juntado à Seita Taiyi, você se tornou totalmente dedicado à prática, sem vontade de gastar tempo socializando com os outros. Na noite do ataque, ninguém estava interessado em segui-lo, então você escapou sozinho. \n\n\n[size=10]Discípulos [color=#D06508]iniciais[/color] reduzidos em 2.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences27">
			<DisplayName>Reticente</DisplayName>
			<Desc>Tendo se juntado à Seita Taiyi, você prestou pouca atenção ao networking, pois sabia que praticar o básico é da maior importância. Na noite do ataque, você escapou com apenas um amigo. \n\n\n[size=10]Discípulos [color=#D06508]iniciais[/color] reduzidos em 1.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences29">
			<DisplayName>Sociável</DisplayName>
			<Desc>Tendo se juntado à Seita Taiyi, você conheceu muitos amigos com a mesma opinião. Na noite do ataque, todos eles fugiram ao seu lado. \n\n\n[size=10]Os [color=#D06508]discípulos[/color] iniciais aumentaram em 1.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences30">
			<DisplayName>Liderança</DisplayName>
			<Desc>Tendo se juntado à Seita Taiyi, você passou muito tempo reunindo seus companheiros discípulos externos e ganhou uma grande reputação entre eles. Na noite do ataque, todos eles fugiram ao seu lado. \n\n\n[size=10]Os [color=#D06508]discípulos[/color] iniciais aumentaram em 2.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences7">
			<DisplayName>Hedonismo</DisplayName>
			<Desc>Você vê o cultivo como um meio para obter mais prazer na vida. Como tal, tendo se juntado à Seita Taiyi, você frequentemente exploraria sua posição como discípulo de um imortal para se divertir além da seita. \n\n\n[size=10][color=#D06508]Carisma [/color]aumentado. \n[color=#D06508]Habilidades sociais aumentadas. \nEngrenagens iniciais adicionadas: [color=#D06508]Roupas e Acessórios[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences8">
			<DisplayName>Comida de Reserva</DisplayName>
			<Desc>Tendo se juntado à Seita Taiyi, você ficou preso dentro de um selo mágico por um mês enquanto se aventurava. Tendo sentido a agonia da fome extrema no passado, você aprendeu a sempre trazer comida suficiente com você. \n\n\n[size=10][color=#D06508]Constituição [/color] aumentada. \nOs [color=#D06508]recursos iniciais de alimentos e bebidas[/color] aumentaram substancialmente.\nRecursos iniciais adicionados: [color=#D06508]Pílula de Jejum[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences9">
			<DisplayName>Construtor</DisplayName>
			<Desc>Tendo se juntado à Seita Taiyi, você recebeu a responsabilidade de construir as áreas externas dos discípulos da seita. Seu trabalho exigia que você carregasse todos os tipos de recursos com você e trabalhasse em diferentes lugares ao redor da seita. \n\n\n[size=10][color=#D06508]A percepção [/color] aumentou. \nOs [color=#D06508]recursos de construção[/color] iniciais aumentaram substancialmente. \nRecursos iniciais adicionados: [color=#D06508]Materiais Raros[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences10">
			<DisplayName>Guarda do Manual</DisplayName>
			<Desc>Tendo se juntado à Seita Taiyi, você foi responsável pela segurança do Pavilhão Manual. Você aproveitou para transcrever e gravar alguns dos Manuais do Iniciante para referência futura. \n\n\n[size=10][color=#D06508]Inteligência [/color]aumentada. \nRecursos iniciais adicionados: [color=#D06508]Manuais: Coletânea de Talismãs Básicos, Introdução a Elixires[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences11">
			<DisplayName>Espadachim</DisplayName>
			<Desc>Tendo se juntado à Seita Taiyi, você adquiriu uma espada famosa durante uma aventura. Você a manteve com você o tempo todo, esperando um dia transformá-la em um artefato. Como tal, muitas vezes você faria perguntas aos discípulos seniores relacionadas aos vários métodos de domínio de artefatos. \n\n\n[size=10][color=#D06508]Habilidade de Domínio de Artefatos [/color] aumentada. \nRecursos iniciais adicionados: [color=#D06508]Arma (Espada)[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences12">
			<DisplayName>Encantado</DisplayName>
			<Desc>Tendo se juntado à Seita Taiyi, você frequentemente pegava emprestado tomos de feitiços do Pavilhão Manual. Certa vez, enquanto folheava um livro assim, uma luz emanou de suas páginas e penetrou profundamente em sua mente. Desde aquele dia, você mostrou um talento especial para feitiços. \n\n\n[size=10][color=#D06508]Habilidades de Feitiço [/color] aumentadas. \nInicial [color=#D06508]Poder de Feitiço [/color]aumentado.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences13">
			<DisplayName>Inquebrável</DisplayName>
			<Desc>Tendo se juntado à Seita Taiyi, uma vez você comeu uma fruta estranha enquanto estava em uma aventura. Um conferencista sênior realizou um exame e concluiu que a fruta realmente melhorou seu Qi e Meridianos. Isso resultou em um aumento no seu Qi de Proteção. \n\n\n[size=10][color=#D06508]Habilidades de Proteção [/color] aumentadas. \nInicial [color=#D06508]Poder da Barreiras Qi[/color] aumentou.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences14">
			<DisplayName>Estudante de Elixires</DisplayName>
			<Desc>Tendo se juntado à Seita Taiyi, você foi designado para trabalhar na sala de elixir. Você carregava todos os tipos de remédios para ajudar os cultivadores seniores na prática da alquimia. \n\n\n[size=10][color=#D06508]Habilidades de Cura [/color] aumentadas. \n[color=#D06508]Habilidades de Criação Mágica [/color] aumentadas. \nInicial [color=#D06508]recursos medicinais[/color] aumentaram substancialmente. \nRecursos iniciais adicionados: [color=#D06508]Medicina Rara[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences15">
			<DisplayName>Estudante de Artefatos</DisplayName>
			<Desc>Tendo se juntado à Seita Taiyi, você foi designado para trabalhar na sala de artefatos. Você carregava todos os tipos de recursos para ajudar os cultivadores seniores na criação de artefatos. \n\n\n[size=10][color=#D06508]Habilidades de Criação [/color] aumentadas. \n[color=#D06508]Habilidades de Criação Mágica [/color] aumentadas. \nInicial [color=#D06508]recursos materiais[/color] aumentaram substancialmente. \nRecursos iniciais adicionados: [color=#D06508]Materiais Raros[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>